{"dates": {"2020-03-20": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-03-20", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-03-20/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-03-20", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-03-20/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-20", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 400, "today_deaths": 28, "today_new_confirmed": 184, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.8518518518518519, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "yesterday_confirmed": 216, "yesterday_deaths": 21}, {"date": "2020-03-20", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 322, "today_deaths": 28, "today_new_confirmed": 69, "today_new_deaths": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2727272727272727, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3999999999999999, "yesterday_confirmed": 253, "yesterday_deaths": 20}, {"date": "2020-03-20", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 370, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 77, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2627986348122866, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3571428571428572, "yesterday_confirmed": 293, "yesterday_deaths": 14}, {"date": "2020-03-20", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 237, "today_deaths": 4, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15609756097560967, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "yesterday_confirmed": 205, "yesterday_deaths": 3}, {"date": "2020-03-20", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 94, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3055555555555556, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25, "yesterday_confirmed": 72, "yesterday_deaths": 4}], "today_confirmed": 1423, "today_deaths": 84, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 65, "today_new_confirmed": 379, "today_new_deaths": 42, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 28, "today_new_open_cases": 326, "today_new_recovered": 11, "today_new_total_hospitalised_patients": 322, "today_open_cases": 1301, "today_recovered": 38, "today_total_hospitalised_patients": 635, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3630268199233717, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.7567567567567568, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.3343589743589743, "today_vs_yesterday_recovered": 0.40740740740740744, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 1.0287539936102235, "yesterday_confirmed": 1044, "yesterday_deaths": 42, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 37, "yesterday_open_cases": 975, "yesterday_recovered": 27, "yesterday_total_hospitalised_patients": 313}, {"date": "2020-03-20", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-03-20/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 664, "today_deaths": 9, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 25, "today_new_confirmed": 110, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 106, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 50, "today_open_cases": 654, "today_recovered": 1, "today_total_hospitalised_patients": 222, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1985559566787003, "today_vs_yesterday_deaths": 0.8, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.3157894736842106, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1934306569343065, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2906976744186047, "yesterday_confirmed": 554, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 19, "yesterday_open_cases": 548, "yesterday_recovered": 1, "yesterday_total_hospitalised_patients": 172}, {"date": "2020-03-20", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-03-20/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 25, "today_deaths": 0, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 1, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 25, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04166666666666674, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.04166666666666674, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.6000000000000001, "yesterday_confirmed": 24, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1, "yesterday_open_cases": 24, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5}, {"date": "2020-03-20", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-03-20/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-20", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 194, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.35664335664335667, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 143, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-20", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 5, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 5, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-20", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-20", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-20", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 12, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09090909090909083, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 11, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-01-23", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 0, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-20", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 70, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2727272727272727, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 0}], "today_confirmed": 348, "today_deaths": 7, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 29, "today_new_confirmed": 61, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": 58, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 24, "today_open_cases": 332, "today_recovered": 9, "today_total_hospitalised_patients": 139, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.21254355400696867, "today_vs_yesterday_deaths": 0.75, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.15999999999999992, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.2116788321167884, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.20869565217391295, "yesterday_confirmed": 287, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 25, "yesterday_open_cases": 274, "yesterday_recovered": 9, "yesterday_total_hospitalised_patients": 115}, {"date": "2020-03-20", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-03-20/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 246, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 14, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": 40, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 12, "today_open_cases": 231, "today_recovered": 11, "today_total_hospitalised_patients": 60, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.21182266009852224, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.3999999999999999, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.2094240837696335, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10000000000000009, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.25, "yesterday_confirmed": 203, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 10, "yesterday_open_cases": 191, "yesterday_recovered": 10, "yesterday_total_hospitalised_patients": 48}, {"date": "2020-03-20", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-03-20/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 240, "today_deaths": 1, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 14, "today_new_confirmed": 36, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 35, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 238, "today_recovered": 1, "today_total_hospitalised_patients": 61, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17647058823529416, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.2727272727272727, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.17241379310344818, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2978723404255319, "yesterday_confirmed": 204, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11, "yesterday_open_cases": 203, "yesterday_recovered": 1, "yesterday_total_hospitalised_patients": 47}, {"date": "2020-03-20", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-03-20/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-20", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 6469, "today_new_confirmed": 1316, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2553852124975742, "yesterday_confirmed": 5153}, {"date": "2020-03-20", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 468, "today_new_confirmed": 154, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.49044585987261136, "yesterday_confirmed": 314}, {"date": "2020-03-20", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 211, "today_new_confirmed": 50, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.31055900621118004, "yesterday_confirmed": 161}, {"date": "2020-03-20", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 170, "today_new_confirmed": 42, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.328125, "yesterday_confirmed": 128}], "today_confirmed": 4203, "today_deaths": 122, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 271, "today_new_confirmed": 933, "today_new_deaths": 29, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 96, "today_new_open_cases": 859, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 687, "today_open_cases": 3889, "today_recovered": 192, "today_total_hospitalised_patients": 1681, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.28532110091743124, "today_vs_yesterday_deaths": 0.31182795698924726, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.5485714285714285, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.28349834983498345, "today_vs_yesterday_recovered": 0.30612244897959173, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.6911468812877264, "yesterday_confirmed": 3270, "yesterday_deaths": 93, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 175, "yesterday_open_cases": 3030, "yesterday_recovered": 147, "yesterday_total_hospitalised_patients": 994}, {"date": "2020-03-20", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-03-20/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-20", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 372, "today_deaths": 17, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 14, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10059171597633143, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5454545454545454, "today_vs_yesterday_recovered": 0.16666666666666674, "yesterday_confirmed": 338, "yesterday_deaths": 11, "yesterday_recovered": 12}, {"date": "2020-03-20", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 104, "today_deaths": 1, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.7627118644067796, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 59, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-20", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 627, "today_deaths": 15, "today_new_confirmed": 105, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 23, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.20114942528735624, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09523809523809534, "yesterday_confirmed": 522, "yesterday_deaths": 12, "yesterday_recovered": 21}], "today_confirmed": 1363, "today_deaths": 50, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 129, "today_new_confirmed": 258, "today_new_deaths": 17, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 28, "today_new_open_cases": 236, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 170, "today_open_cases": 1288, "today_recovered": 25, "today_total_hospitalised_patients": 947, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.23348416289592766, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5151515151515151, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.27722772277227725, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.2243346007604563, "today_vs_yesterday_recovered": 0.25, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.21879021879021887, "yesterday_confirmed": 1105, "yesterday_deaths": 33, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 101, "yesterday_open_cases": 1052, "yesterday_recovered": 20, "yesterday_total_hospitalised_patients": 777}, {"date": "2020-03-20", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-03-20/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 524, "today_deaths": 7, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 18, "today_new_confirmed": 95, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": 88, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 26, "today_open_cases": 501, "today_recovered": 16, "today_total_hospitalised_patients": 155, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.22144522144522139, "today_vs_yesterday_deaths": 0.75, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.3846153846153846, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.21307506053268765, "today_vs_yesterday_recovered": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.20155038759689914, "yesterday_confirmed": 429, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 13, "yesterday_open_cases": 413, "yesterday_recovered": 12, "yesterday_total_hospitalised_patients": 129}, {"date": "2020-03-20", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-03-20/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-20", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 152, "today_new_confirmed": 17, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.125925925925926, "yesterday_confirmed": 135}, {"date": "2020-03-20", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 46, "today_new_confirmed": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2777777777777777, "yesterday_confirmed": 36}, {"date": "2020-03-20", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 63, "today_new_confirmed": 17, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.36956521739130443, "yesterday_confirmed": 46}, {"date": "2020-03-20", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 83, "today_new_confirmed": 24, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.4067796610169492, "yesterday_confirmed": 59}, {"date": "2020-03-20", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 108, "today_new_confirmed": 24, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2857142857142858, "yesterday_confirmed": 84}, {"date": "2020-03-20", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 94, "today_new_confirmed": 26, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.38235294117647056, "yesterday_confirmed": 68}, {"date": "2020-03-20", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 21, "today_new_confirmed": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3999999999999999, "yesterday_confirmed": 15}], "today_confirmed": 739, "today_deaths": 9, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 40, "today_new_confirmed": 161, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 156, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 30, "today_open_cases": 724, "today_recovered": 6, "today_total_hospitalised_patients": 168, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2785467128027681, "today_vs_yesterday_deaths": 0.8, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.17647058823529416, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.27464788732394374, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.21739130434782616, "yesterday_confirmed": 578, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 34, "yesterday_open_cases": 568, "yesterday_recovered": 5, "yesterday_total_hospitalised_patients": 138}, {"date": "2020-03-20", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-03-20/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 15722, "today_deaths": 804, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 767, "today_new_confirmed": 2323, "today_new_deaths": 176, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 89, "today_new_open_cases": 1791, "today_new_recovered": 356, "today_new_total_hospitalised_patients": 1050, "today_open_cases": 13376, "today_recovered": 1542, "today_total_hospitalised_patients": 7388, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17337114710052992, "today_vs_yesterday_deaths": 0.28025477707006363, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1312684365781711, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.15459646094087187, "today_vs_yesterday_recovered": 0.300168634064081, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1656674029662355, "yesterday_confirmed": 13399, "yesterday_deaths": 628, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 678, "yesterday_open_cases": 11585, "yesterday_recovered": 1186, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6338}, {"date": "2020-03-20", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-03-20/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-20", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 53, "today_deaths": 0, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15217391304347827, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.4444444444444444, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9}, {"date": "2020-03-20", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 126, "today_deaths": 0, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 27, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2233009708737863, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.42105263157894735, "yesterday_confirmed": 103, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 19}, {"date": "2020-03-20", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 143, "today_deaths": 3, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 9, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 34, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1439999999999999, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.3600000000000001, "yesterday_confirmed": 125, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 25}, {"date": "2020-03-20", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 289, "today_deaths": 13, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 100, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18442622950819665, "today_vs_yesterday_deaths": 0.30000000000000004, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.14942528735632177, "yesterday_confirmed": 244, "yesterday_deaths": 10, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 87}, {"date": "2020-03-20", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 37, "today_deaths": 0, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 16, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02777777777777768, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.23076923076923084, "yesterday_confirmed": 36, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 13}, {"date": "2020-03-20", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 138, "today_deaths": 2, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 22, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 63, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1596638655462186, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.5365853658536586, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 41}, {"date": "2020-03-20", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 484, "today_deaths": 20, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 60, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 52, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 161, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14150943396226423, "today_vs_yesterday_deaths": 0.17647058823529416, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.47706422018348627, "yesterday_confirmed": 424, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 109}, {"date": "2020-03-20", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 245, "today_deaths": 2, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 25, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 89, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2894736842105263, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.390625, "yesterday_confirmed": 190, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 64}], "today_confirmed": 1515, "today_deaths": 40, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 53, "today_new_confirmed": 228, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 15, "today_new_open_cases": 218, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 104, "today_open_cases": 1439, "today_recovered": 36, "today_total_hospitalised_patients": 605, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17715617715617715, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.39473684210526305, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.17854217854217858, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2075848303393213, "yesterday_confirmed": 1287, "yesterday_deaths": 30, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 38, "yesterday_open_cases": 1221, "yesterday_recovered": 36, "yesterday_total_hospitalised_patients": 501}, {"date": "2020-03-20", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-03-20/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-20", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 63, "today_deaths": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_recovered": 1.0, "yesterday_confirmed": 63, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-20", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 208, "today_deaths": 12, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 21, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5, "yesterday_confirmed": 208, "yesterday_deaths": 8, "yesterday_recovered": 14}, {"date": "2020-03-20", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 164, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 164, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 3}, {"date": "2020-03-20", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 26, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 26, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-20", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 203, "today_deaths": 13, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08333333333333326, "today_vs_yesterday_recovered": 0.25, "yesterday_confirmed": 203, "yesterday_deaths": 12, "yesterday_recovered": 8}, {"date": "2020-03-20", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 156, "today_deaths": 10, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.4285714285714286, "today_vs_yesterday_recovered": 1.0, "yesterday_confirmed": 156, "yesterday_deaths": 7, "yesterday_recovered": 3}, {"date": "2020-03-20", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 80, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 80, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 4}, {"date": "2020-03-20", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 201, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.6666666666666667, "today_vs_yesterday_recovered": 2.0, "yesterday_confirmed": 201, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-20", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 46, "today_deaths": 1, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 1.0, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 1}], "today_confirmed": 1466, "today_deaths": 55, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 96, "today_new_confirmed": 319, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 21, "today_new_open_cases": 290, "today_new_recovered": 17, "today_new_total_hospitalised_patients": 153, "today_open_cases": 1357, "today_recovered": 54, "today_total_hospitalised_patients": 629, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.27811682650392333, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2790697674418605, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.28, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.2717900656044987, "today_vs_yesterday_recovered": 0.45945945945945943, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.3214285714285714, "yesterday_confirmed": 1147, "yesterday_deaths": 43, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 75, "yesterday_open_cases": 1067, "yesterday_recovered": 37, "yesterday_total_hospitalised_patients": 476}, {"date": "2020-03-20", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-03-20/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5, "today_deaths": 0, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 5, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 5, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_open_cases": 5, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-03-20", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-03-20/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-01-23", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 0, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-01-23", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 0, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-01-23", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 0, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 424, "today_deaths": 22, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 33, "today_new_confirmed": 64, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": 59, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 65, "today_open_cases": 402, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 192, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1777777777777778, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2941176470588236, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1785714285714286, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1720116618075802, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.5118110236220472, "yesterday_confirmed": 360, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 28, "yesterday_open_cases": 343, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 127}, {"date": "2020-03-20", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-03-20/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-20", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 799, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 95, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13494318181818188, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 704, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-20", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 656, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 132, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.25190839694656497, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 524, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-20", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 265, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 56, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2679425837320575, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 209, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 1725, "today_deaths": 85, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 71, "today_new_confirmed": 260, "today_new_deaths": 14, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 18, "today_new_open_cases": 102, "today_new_recovered": 144, "today_new_total_hospitalised_patients": 104, "today_open_cases": 1475, "today_recovered": 165, "today_total_hospitalised_patients": 654, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1774744027303754, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19718309859154926, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.3396226415094339, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07428987618353977, "today_vs_yesterday_recovered": 6.857142857142857, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1890909090909092, "yesterday_confirmed": 1465, "yesterday_deaths": 71, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 53, "yesterday_open_cases": 1373, "yesterday_recovered": 21, "yesterday_total_hospitalised_patients": 550}, {"date": "2020-03-20", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-03-20/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 564, "today_deaths": 15, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 17, "today_new_confirmed": 67, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 54, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 531, "today_recovered": 18, "today_total_hospitalised_patients": 128, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13480885311871238, "today_vs_yesterday_deaths": 1.1428571428571428, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1333333333333333, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1132075471698113, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3846153846153846, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.049180327868852514, "yesterday_confirmed": 497, "yesterday_deaths": 7, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 15, "yesterday_open_cases": 477, "yesterday_recovered": 13, "yesterday_total_hospitalised_patients": 122}, {"date": "2020-03-20", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-03-20/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-20", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 159, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.26190476190476186, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 126, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-20", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 43, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13157894736842102, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 38, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-20", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 22, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.22222222222222232, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 18, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-20", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 23, "today_deaths": 1, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.21052631578947367, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 19, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-20", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 21, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3125, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 16, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-20", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 16, "today_deaths": 1, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06666666666666665, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 15, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-20", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 1, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.6000000000000001, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 5, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-20", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 5, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.25, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 4, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 2}], "today_confirmed": 354, "today_deaths": 12, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 6, "today_new_confirmed": 57, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 54, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 21, "today_open_cases": 334, "today_recovered": 8, "today_total_hospitalised_patients": 65, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19191919191919182, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.5, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.19285714285714284, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.4772727272727273, "yesterday_confirmed": 297, "yesterday_deaths": 10, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": 280, "yesterday_recovered": 7, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-03-20", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-03-20/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 215, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 9, "today_new_confirmed": 71, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 69, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 31, "today_open_cases": 202, "today_recovered": 11, "today_total_hospitalised_patients": 92, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.4930555555555556, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.2857142857142858, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.518796992481203, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10000000000000009, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.5081967213114753, "yesterday_confirmed": 144, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 7, "yesterday_open_cases": 133, "yesterday_recovered": 10, "yesterday_total_hospitalised_patients": 61}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 31765, "today_deaths": 1328, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1658, "today_new_confirmed": 5466, "today_new_deaths": 333, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 334, "today_new_open_cases": 4544, "today_new_recovered": 589, "today_new_total_hospitalised_patients": 2872, "today_open_cases": 28306, "today_recovered": 2131, "today_total_hospitalised_patients": 13829, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.20784060230427004, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3346733668341708, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.2522658610271904, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.19122969447016236, "today_vs_yesterday_recovered": 0.38197146562905315, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2621155425755224, "yesterday_confirmed": 26299, "yesterday_deaths": 995, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1324, "yesterday_open_cases": 23762, "yesterday_recovered": 1542, "yesterday_total_hospitalised_patients": 10957}}, "info": {"date": "2020-03-20 00:00CET", "date_generation": "2020-10-07 00:58", "yesterday": "2020-03-19 00:00CET"}}, "2020-03-21": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-03-21", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-03-21/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-03-21", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-03-21/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-21", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 505, "today_deaths": 40, "today_new_confirmed": 105, "today_new_deaths": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.26249999999999996, "today_vs_yesterday_deaths": 0.4285714285714286, "yesterday_confirmed": 400, "yesterday_deaths": 28}, {"date": "2020-03-21", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 430, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 108, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3354037267080745, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1428571428571428, "yesterday_confirmed": 322, "yesterday_deaths": 28}, {"date": "2020-03-21", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 501, "today_deaths": 28, "today_new_confirmed": 131, "today_new_deaths": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.354054054054054, "today_vs_yesterday_deaths": 0.4736842105263157, "yesterday_confirmed": 370, "yesterday_deaths": 19}, {"date": "2020-03-21", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 263, "today_deaths": 4, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10970464135021096, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 237, "yesterday_deaths": 4}, {"date": "2020-03-21", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 120, "today_deaths": 8, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.27659574468085113, "today_vs_yesterday_deaths": 0.6000000000000001, "yesterday_confirmed": 94, "yesterday_deaths": 5}], "today_confirmed": 1819, "today_deaths": 112, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 396, "today_new_deaths": 28, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 11, "today_new_open_cases": 358, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 203, "today_open_cases": 1659, "today_recovered": 48, "today_total_hospitalised_patients": 838, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.27828531271960655, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1692307692307693, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.275172943889316, "today_vs_yesterday_recovered": 0.26315789473684204, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.31968503937007875, "yesterday_confirmed": 1423, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 65, "yesterday_open_cases": 1301, "yesterday_recovered": 38, "yesterday_total_hospitalised_patients": 635}, {"date": "2020-03-21", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-03-21/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 794, "today_deaths": 14, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 130, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": 122, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 66, "today_open_cases": 776, "today_recovered": 4, "today_total_hospitalised_patients": 288, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19578313253012047, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5555555555555556, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.18654434250764518, "today_vs_yesterday_recovered": 3.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.29729729729729737, "yesterday_confirmed": 664, "yesterday_deaths": 9, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 25, "yesterday_open_cases": 654, "yesterday_recovered": 1, "yesterday_total_hospitalised_patients": 222}, {"date": "2020-03-21", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-03-21/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 25, "today_deaths": 0, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 25, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.5, "yesterday_confirmed": 25, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1, "yesterday_open_cases": 25, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8}, {"date": "2020-03-21", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-03-21/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-21", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 219, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12886597938144329, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 194, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-21", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 11, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 1.2000000000000002, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 5, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-21", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-21", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 4, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-21", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 13, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08333333333333326, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 12, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-21", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-21", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 97, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3857142857142857, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 70, "yesterday_deaths": 0}], "today_confirmed": 414, "today_deaths": 9, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 32, "today_new_confirmed": 66, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 64, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_open_cases": 398, "today_recovered": 7, "today_total_hospitalised_patients": 150, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18965517241379315, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2857142857142858, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.10344827586206895, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.19161676646706582, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.07913669064748197, "yesterday_confirmed": 348, "yesterday_deaths": 7, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 29, "yesterday_open_cases": 334, "yesterday_recovered": 7, "yesterday_total_hospitalised_patients": 139}, {"date": "2020-03-21", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-03-21/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 331, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 14, "today_new_confirmed": 85, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 79, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 19, "today_open_cases": 310, "today_recovered": 17, "today_total_hospitalised_patients": 79, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3455284552845528, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.34199134199134207, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5454545454545454, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.31666666666666665, "yesterday_confirmed": 246, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 14, "yesterday_open_cases": 231, "yesterday_recovered": 11, "yesterday_total_hospitalised_patients": 60}, {"date": "2020-03-21", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-03-21/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 296, "today_deaths": 1, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 16, "today_new_confirmed": 56, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 56, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 17, "today_open_cases": 294, "today_recovered": 1, "today_total_hospitalised_patients": 78, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2333333333333334, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.23529411764705888, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.278688524590164, "yesterday_confirmed": 240, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 14, "yesterday_open_cases": 238, "yesterday_recovered": 1, "yesterday_total_hospitalised_patients": 61}, {"date": "2020-03-21", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-03-21/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-21", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 7658, "today_new_confirmed": 1189, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18379965991652503, "yesterday_confirmed": 6469}, {"date": "2020-03-21", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 542, "today_new_confirmed": 74, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15811965811965822, "yesterday_confirmed": 468}, {"date": "2020-03-21", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 249, "today_new_confirmed": 38, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1800947867298579, "yesterday_confirmed": 211}, {"date": "2020-03-21", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 201, "today_new_confirmed": 31, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1823529411764706, "yesterday_confirmed": 170}], "today_confirmed": 5046, "today_deaths": 143, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 290, "today_new_confirmed": 843, "today_new_deaths": 21, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 19, "today_new_open_cases": 767, "today_new_recovered": 55, "today_new_total_hospitalised_patients": 236, "today_open_cases": 4656, "today_recovered": 247, "today_total_hospitalised_patients": 1917, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2005710206995004, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1721311475409837, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.07011070110701101, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.19722293648752887, "today_vs_yesterday_recovered": 0.28645833333333326, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1403926234384294, "yesterday_confirmed": 4203, "yesterday_deaths": 122, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 271, "yesterday_open_cases": 3889, "yesterday_recovered": 192, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1681}, {"date": "2020-03-21", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-03-21/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-21", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 479, "today_deaths": 30, "today_new_confirmed": 107, "today_new_deaths": 13, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 16, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2876344086021505, "today_vs_yesterday_deaths": 0.7647058823529411, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1428571428571428, "yesterday_confirmed": 372, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_recovered": 14}, {"date": "2020-03-21", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 124, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1923076923076923, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 104, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-21", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 758, "today_deaths": 18, "today_new_confirmed": 131, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 27, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2089314194577352, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_recovered": 0.17391304347826098, "yesterday_confirmed": 627, "yesterday_deaths": 15, "yesterday_recovered": 23}], "today_confirmed": 1604, "today_deaths": 69, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 152, "today_new_confirmed": 241, "today_new_deaths": 19, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 23, "today_new_open_cases": 217, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 189, "today_open_cases": 1505, "today_recovered": 30, "today_total_hospitalised_patients": 1136, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1768158473954513, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3799999999999999, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.17829457364341095, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1684782608695652, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.19957761351636738, "yesterday_confirmed": 1363, "yesterday_deaths": 50, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 129, "yesterday_open_cases": 1288, "yesterday_recovered": 25, "yesterday_total_hospitalised_patients": 947}, {"date": "2020-03-21", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-03-21/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 569, "today_deaths": 12, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 22, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": 36, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 25, "today_open_cases": 537, "today_recovered": 20, "today_total_hospitalised_patients": 180, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08587786259541974, "today_vs_yesterday_deaths": 0.7142857142857142, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.22222222222222232, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0718562874251496, "today_vs_yesterday_recovered": 0.25, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.16129032258064524, "yesterday_confirmed": 524, "yesterday_deaths": 7, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 18, "yesterday_open_cases": 501, "yesterday_recovered": 16, "yesterday_total_hospitalised_patients": 155}, {"date": "2020-03-21", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-03-21/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-21", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 195, "today_new_confirmed": 43, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2828947368421053, "yesterday_confirmed": 152}, {"date": "2020-03-21", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 54, "today_new_confirmed": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17391304347826098, "yesterday_confirmed": 46}, {"date": "2020-03-21", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 74, "today_new_confirmed": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17460317460317465, "yesterday_confirmed": 63}, {"date": "2020-03-21", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 112, "today_new_confirmed": 29, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3493975903614457, "yesterday_confirmed": 83}, {"date": "2020-03-21", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 152, "today_new_confirmed": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.40740740740740744, "yesterday_confirmed": 108}, {"date": "2020-03-21", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 108, "today_new_confirmed": 14, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14893617021276606, "yesterday_confirmed": 94}, {"date": "2020-03-21", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 26, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.23809523809523814, "yesterday_confirmed": 21}], "today_confirmed": 915, "today_deaths": 12, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 50, "today_new_confirmed": 176, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_open_cases": 163, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 59, "today_open_cases": 887, "today_recovered": 16, "today_total_hospitalised_patients": 227, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.23815967523680648, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.25, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.22513812154696122, "today_vs_yesterday_recovered": 1.6666666666666665, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.3511904761904763, "yesterday_confirmed": 739, "yesterday_deaths": 9, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 40, "yesterday_open_cases": 724, "yesterday_recovered": 6, "yesterday_total_hospitalised_patients": 168}, {"date": "2020-03-21", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-03-21/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 17397, "today_deaths": 1021, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 834, "today_new_confirmed": 1675, "today_new_deaths": 217, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 67, "today_new_open_cases": 1101, "today_new_recovered": 357, "today_new_total_hospitalised_patients": 1053, "today_open_cases": 14477, "today_recovered": 1899, "today_total_hospitalised_patients": 8441, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10653860831955231, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2699004975124377, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.08735332464146017, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0823116028708133, "today_vs_yesterday_recovered": 0.23151750972762652, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.142528424472117, "yesterday_confirmed": 15722, "yesterday_deaths": 804, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 767, "yesterday_open_cases": 13376, "yesterday_recovered": 1542, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7388}, {"date": "2020-03-21", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-03-21/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-21", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 58, "today_deaths": 1, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 17, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09433962264150941, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.3076923076923077, "yesterday_confirmed": 53, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 13}, {"date": "2020-03-21", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 134, "today_deaths": 2, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 34, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06349206349206349, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2592592592592593, "yesterday_confirmed": 126, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 27}, {"date": "2020-03-21", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 180, "today_deaths": 3, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 39, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.25874125874125875, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1470588235294117, "yesterday_confirmed": 143, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 34}, {"date": "2020-03-21", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 335, "today_deaths": 13, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 46, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 45, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 145, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15916955017301038, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.44999999999999996, "yesterday_confirmed": 289, "yesterday_deaths": 13, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 100}, {"date": "2020-03-21", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 47, "today_deaths": 0, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 24, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2702702702702702, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.5, "yesterday_confirmed": 37, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 16}, {"date": "2020-03-21", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 171, "today_deaths": 3, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 62, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.23913043478260865, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.015873015873015928, "yesterday_confirmed": 138, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 63}, {"date": "2020-03-21", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 505, "today_deaths": 21, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 169, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04338842975206614, "today_vs_yesterday_deaths": 0.050000000000000044, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.049689440993788914, "yesterday_confirmed": 484, "yesterday_deaths": 20, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 161}, {"date": "2020-03-21", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 295, "today_deaths": 4, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 50, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 37, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 126, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.20408163265306123, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.4157303370786516, "yesterday_confirmed": 245, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 89}], "today_confirmed": 1725, "today_deaths": 47, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 55, "today_new_confirmed": 210, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 201, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 119, "today_open_cases": 1640, "today_recovered": 38, "today_total_hospitalised_patients": 724, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13861386138613851, "today_vs_yesterday_deaths": 0.17500000000000004, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.037735849056603765, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.13968033356497567, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05555555555555558, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1966942148760331, "yesterday_confirmed": 1515, "yesterday_deaths": 40, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 53, "yesterday_open_cases": 1439, "yesterday_recovered": 36, "yesterday_total_hospitalised_patients": 605}, {"date": "2020-03-21", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-03-21/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-21", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 143, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 80, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 14, "today_vs_yesterday_confirmed": 1.2698412698412698, "today_vs_yesterday_deaths": 0.75, "today_vs_yesterday_recovered": 2.5, "yesterday_confirmed": 63, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_recovered": 4}, {"date": "2020-03-21", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 302, "today_deaths": 14, "today_new_confirmed": 94, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 27, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.45192307692307687, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2857142857142858, "yesterday_confirmed": 208, "yesterday_deaths": 12, "yesterday_recovered": 21}, {"date": "2020-03-21", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 233, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 69, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.4207317073170731, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3999999999999999, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 164, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 3}, {"date": "2020-03-21", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 50, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.9230769230769231, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 1.0, "yesterday_confirmed": 26, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-21", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 315, "today_deaths": 15, "today_new_confirmed": 112, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5517241379310345, "today_vs_yesterday_deaths": 0.15384615384615374, "today_vs_yesterday_recovered": 0.30000000000000004, "yesterday_confirmed": 203, "yesterday_deaths": 13, "yesterday_recovered": 10}, {"date": "2020-03-21", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 194, "today_deaths": 13, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2435897435897436, "today_vs_yesterday_deaths": 0.30000000000000004, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5, "yesterday_confirmed": 156, "yesterday_deaths": 10, "yesterday_recovered": 6}, {"date": "2020-03-21", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 135, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.6875, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_recovered": 0.25, "yesterday_confirmed": 80, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 4}, {"date": "2020-03-21", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 302, "today_deaths": 10, "today_new_confirmed": 101, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5024875621890548, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_recovered": 3.333333333333333, "yesterday_confirmed": 201, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 3}, {"date": "2020-03-21", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 70, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5217391304347827, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 2}], "today_confirmed": 1744, "today_deaths": 74, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 111, "today_new_confirmed": 278, "today_new_deaths": 19, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 15, "today_new_open_cases": 224, "today_new_recovered": 35, "today_new_total_hospitalised_patients": 169, "today_open_cases": 1581, "today_recovered": 89, "today_total_hospitalised_patients": 798, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18963165075034105, "today_vs_yesterday_deaths": 0.34545454545454546, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.15625, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.16507000736919686, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6481481481481481, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2686804451510334, "yesterday_confirmed": 1466, "yesterday_deaths": 55, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 96, "yesterday_open_cases": 1357, "yesterday_recovered": 54, "yesterday_total_hospitalised_patients": 629}, {"date": "2020-03-21", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-03-21/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5, "today_deaths": 0, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 5, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 5, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_open_cases": 5, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-03-21", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-03-21/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-01-23", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 0, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-01-23", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 0, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-01-23", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 0, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 532, "today_deaths": 24, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 45, "today_new_confirmed": 108, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 12, "today_new_open_cases": 103, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 49, "today_open_cases": 505, "today_recovered": 3, "today_total_hospitalised_patients": 241, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2547169811320755, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09090909090909083, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.36363636363636354, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.2562189054726369, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.25520833333333326, "yesterday_confirmed": 424, "yesterday_deaths": 22, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 33, "yesterday_open_cases": 402, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 192}, {"date": "2020-03-21", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-03-21/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-21", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 912, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 113, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14142678347934923, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 799, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-21", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 873, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 217, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3307926829268293, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 656, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-21", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 319, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 54, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.20377358490566033, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 265, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 2097, "today_deaths": 97, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 372, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_open_cases": 309, "today_new_recovered": 51, "today_new_total_hospitalised_patients": 334, "today_open_cases": 1784, "today_recovered": 216, "today_total_hospitalised_patients": 988, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.21565217391304348, "today_vs_yesterday_deaths": 0.14117647058823524, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.14084507042253525, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.20949152542372884, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3090909090909091, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.510703363914373, "yesterday_confirmed": 1725, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 71, "yesterday_open_cases": 1475, "yesterday_recovered": 165, "yesterday_total_hospitalised_patients": 654}, {"date": "2020-03-21", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-03-21/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 654, "today_deaths": 18, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 17, "today_new_confirmed": 90, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 87, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 618, "today_recovered": 18, "today_total_hospitalised_patients": 134, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15957446808510634, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.16384180790960445, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.046875, "yesterday_confirmed": 564, "yesterday_deaths": 15, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 17, "yesterday_open_cases": 531, "yesterday_recovered": 18, "yesterday_total_hospitalised_patients": 128}, {"date": "2020-03-21", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-03-21/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-21", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 180, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13207547169811318, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 159, "yesterday_deaths": 7, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-21", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 53, "today_deaths": 1, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2325581395348837, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 43, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-21", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 25, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13636363636363646, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 22, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-21", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 35, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5217391304347827, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 23, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-21", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 28, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 21, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-21", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 20, "today_deaths": 1, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.25, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 16, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-21", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 1, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-21", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 5, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 5, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 2}], "today_confirmed": 384, "today_deaths": 14, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 8, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 28, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 22, "today_open_cases": 362, "today_recovered": 8, "today_total_hospitalised_patients": 87, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0847457627118644, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.08383233532934131, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.33846153846153837, "yesterday_confirmed": 354, "yesterday_deaths": 12, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 6, "yesterday_open_cases": 334, "yesterday_recovered": 8, "yesterday_total_hospitalised_patients": 65}, {"date": "2020-03-21", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-03-21/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 282, "today_deaths": 5, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 9, "today_new_confirmed": 67, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 64, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 24, "today_open_cases": 266, "today_recovered": 11, "today_total_hospitalised_patients": 116, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.31162790697674425, "today_vs_yesterday_deaths": 1.5, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.3168316831683169, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.26086956521739135, "yesterday_confirmed": 215, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 9, "yesterday_open_cases": 202, "yesterday_recovered": 11, "yesterday_total_hospitalised_patients": 92}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 36633, "today_deaths": 1676, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1843, "today_new_confirmed": 4868, "today_new_deaths": 348, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 185, "today_new_open_cases": 3979, "today_new_recovered": 541, "today_new_total_hospitalised_patients": 2605, "today_open_cases": 32285, "today_recovered": 2672, "today_total_hospitalised_patients": 16434, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15325043286636242, "today_vs_yesterday_deaths": 0.26204819277108427, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.11158021712907118, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.14057090369532954, "today_vs_yesterday_recovered": 0.25387142186766787, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1883722611902523, "yesterday_confirmed": 31765, "yesterday_deaths": 1328, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1658, "yesterday_open_cases": 28306, "yesterday_recovered": 2131, "yesterday_total_hospitalised_patients": 13829}}, "info": {"date": "2020-03-21 00:00CET", "date_generation": "2020-10-07 00:59", "yesterday": "2020-03-20 00:00CET"}}, "2020-03-22": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-03-22", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-03-22/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-03-22", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-03-22/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-22", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 505, "today_deaths": 40, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 505, "yesterday_deaths": 40}, {"date": "2020-03-22", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 430, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 430, "yesterday_deaths": 32}, {"date": "2020-03-22", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 501, "today_deaths": 28, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 501, "yesterday_deaths": 28}, {"date": "2020-03-22", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 263, "today_deaths": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 263, "yesterday_deaths": 4}, {"date": "2020-03-22", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 120, "today_deaths": 8, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 120, "yesterday_deaths": 8}], "today_confirmed": 2078, "today_deaths": 145, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 142, "today_new_confirmed": 259, "today_new_deaths": 33, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 66, "today_new_open_cases": 223, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 709, "today_open_cases": 1882, "today_recovered": 51, "today_total_hospitalised_patients": 1547, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14238592633315017, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2946428571428572, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.868421052631579, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.13441832429174205, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0625, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.8460620525059666, "yesterday_confirmed": 1819, "yesterday_deaths": 112, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_open_cases": 1659, "yesterday_recovered": 48, "yesterday_total_hospitalised_patients": 838}, {"date": "2020-03-22", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-03-22/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 886, "today_deaths": 24, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 40, "today_new_confirmed": 92, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_open_cases": 79, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 51, "today_open_cases": 855, "today_recovered": 7, "today_total_hospitalised_patients": 339, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11586901763224189, "today_vs_yesterday_deaths": 0.7142857142857142, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.10180412371134029, "today_vs_yesterday_recovered": 0.75, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.17708333333333326, "yesterday_confirmed": 794, "yesterday_deaths": 14, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_open_cases": 776, "yesterday_recovered": 4, "yesterday_total_hospitalised_patients": 288}, {"date": "2020-03-22", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-03-22/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 28, "today_deaths": 0, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 3, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 28, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1200000000000001, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1200000000000001, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 25, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1, "yesterday_open_cases": 25, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 12}, {"date": "2020-03-22", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-03-22/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-22", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 262, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19634703196347036, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 219, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-22", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 14, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2727272727272727, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 11, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-22", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-22", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 9, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 1.25, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 4, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-22", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 14, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07692307692307687, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 13, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-22", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 2, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 1.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 1, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-22", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 119, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2268041237113403, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 97, "yesterday_deaths": 0}], "today_confirmed": 481, "today_deaths": 11, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 32, "today_new_confirmed": 67, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 65, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 22, "today_open_cases": 463, "today_recovered": 7, "today_total_hospitalised_patients": 172, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16183574879227058, "today_vs_yesterday_deaths": 0.22222222222222232, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.16331658291457285, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.14666666666666672, "yesterday_confirmed": 414, "yesterday_deaths": 9, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 32, "yesterday_open_cases": 398, "yesterday_recovered": 7, "yesterday_total_hospitalised_patients": 150}, {"date": "2020-03-22", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-03-22/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 400, "today_deaths": 10, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 27, "today_new_confirmed": 69, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 13, "today_new_open_cases": 62, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 372, "today_recovered": 18, "today_total_hospitalised_patients": 87, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2084592145015105, "today_vs_yesterday_deaths": 1.5, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.9285714285714286, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05882352941176472, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.10126582278481022, "yesterday_confirmed": 331, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 14, "yesterday_open_cases": 310, "yesterday_recovered": 17, "yesterday_total_hospitalised_patients": 79}, {"date": "2020-03-22", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-03-22/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 345, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 23, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 48, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 342, "today_recovered": 1, "today_total_hospitalised_patients": 80, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16554054054054057, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.4375, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.16326530612244894, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.02564102564102555, "yesterday_confirmed": 296, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 16, "yesterday_open_cases": 294, "yesterday_recovered": 1, "yesterday_total_hospitalised_patients": 78}, {"date": "2020-03-22", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-03-22/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-22", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 8614, "today_new_confirmed": 956, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12483677200313403, "yesterday_confirmed": 7658}, {"date": "2020-03-22", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 624, "today_new_confirmed": 82, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1512915129151291, "yesterday_confirmed": 542}, {"date": "2020-03-22", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 273, "today_new_confirmed": 24, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09638554216867479, "yesterday_confirmed": 249}, {"date": "2020-03-22", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 227, "today_new_confirmed": 26, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12935323383084585, "yesterday_confirmed": 201}], "today_confirmed": 5747, "today_deaths": 199, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 308, "today_new_confirmed": 701, "today_new_deaths": 56, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 18, "today_new_open_cases": 490, "today_new_recovered": 155, "today_new_total_hospitalised_patients": 241, "today_open_cases": 5146, "today_recovered": 402, "today_total_hospitalised_patients": 2158, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13892191835116918, "today_vs_yesterday_deaths": 0.39160839160839167, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.06206896551724128, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.10524054982817876, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6275303643724697, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.12571726656233695, "yesterday_confirmed": 5046, "yesterday_deaths": 143, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 290, "yesterday_open_cases": 4656, "yesterday_recovered": 247, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1917}, {"date": "2020-03-22", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-03-22/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-22", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 537, "today_deaths": 40, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 10, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 19, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1210855949895615, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1875, "yesterday_confirmed": 479, "yesterday_deaths": 30, "yesterday_recovered": 16}, {"date": "2020-03-22", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 154, "today_deaths": 4, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.24193548387096775, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 124, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-22", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 910, "today_deaths": 25, "today_new_confirmed": 152, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 34, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.20052770448548807, "today_vs_yesterday_deaths": 0.38888888888888884, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2592592592592593, "yesterday_confirmed": 758, "yesterday_deaths": 18, "yesterday_recovered": 27}], "today_confirmed": 1901, "today_deaths": 94, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 181, "today_new_confirmed": 297, "today_new_deaths": 25, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 29, "today_new_open_cases": 266, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 175, "today_open_cases": 1771, "today_recovered": 36, "today_total_hospitalised_patients": 1311, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1851620947630923, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3623188405797102, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.19078947368421062, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.17674418604651154, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.154049295774648, "yesterday_confirmed": 1604, "yesterday_deaths": 69, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 152, "yesterday_open_cases": 1505, "yesterday_recovered": 30, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1136}, {"date": "2020-03-22", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-03-22/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 621, "today_deaths": 22, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 25, "today_new_confirmed": 52, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 41, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 30, "today_open_cases": 578, "today_recovered": 21, "today_total_hospitalised_patients": 210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0913884007029877, "today_vs_yesterday_deaths": 0.8333333333333333, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.13636363636363646, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07635009310986973, "today_vs_yesterday_recovered": 0.050000000000000044, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.16666666666666674, "yesterday_confirmed": 569, "yesterday_deaths": 12, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 22, "yesterday_open_cases": 537, "yesterday_recovered": 20, "yesterday_total_hospitalised_patients": 180}, {"date": "2020-03-22", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-03-22/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-22", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 226, "today_new_confirmed": 31, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15897435897435908, "yesterday_confirmed": 195}, {"date": "2020-03-22", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 58, "today_new_confirmed": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07407407407407418, "yesterday_confirmed": 54}, {"date": "2020-03-22", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 95, "today_new_confirmed": 21, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.28378378378378377, "yesterday_confirmed": 74}, {"date": "2020-03-22", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 136, "today_new_confirmed": 24, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2142857142857142, "yesterday_confirmed": 112}, {"date": "2020-03-22", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 212, "today_new_confirmed": 60, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.39473684210526305, "yesterday_confirmed": 152}, {"date": "2020-03-22", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 130, "today_new_confirmed": 22, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.20370370370370372, "yesterday_confirmed": 108}, {"date": "2020-03-22", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 28, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07692307692307687, "yesterday_confirmed": 26}], "today_confirmed": 1208, "today_deaths": 18, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 62, "today_new_confirmed": 293, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 12, "today_new_open_cases": 284, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 43, "today_open_cases": 1171, "today_recovered": 19, "today_total_hospitalised_patients": 270, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.32021857923497277, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.24, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.32018038331454335, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1875, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.18942731277533031, "yesterday_confirmed": 915, "yesterday_deaths": 12, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 50, "yesterday_open_cases": 887, "yesterday_recovered": 16, "yesterday_total_hospitalised_patients": 227}, {"date": "2020-03-22", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-03-22/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 18900, "today_deaths": 1263, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 942, "today_new_confirmed": 1503, "today_new_deaths": 242, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 108, "today_new_open_cases": 1097, "today_new_recovered": 164, "today_new_total_hospitalised_patients": 1120, "today_open_cases": 15574, "today_recovered": 2063, "today_total_hospitalised_patients": 9561, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08639420589756863, "today_vs_yesterday_deaths": 0.23702252693437798, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.12949640287769792, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07577536782482563, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08636124275934698, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1326857007463571, "yesterday_confirmed": 17397, "yesterday_deaths": 1021, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 834, "yesterday_open_cases": 14477, "yesterday_recovered": 1899, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8441}, {"date": "2020-03-22", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-03-22/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-22", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 74, "today_deaths": 2, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_recovered": 2, "today_total_hospitalised_patients": 23, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.27586206896551735, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.3529411764705883, "yesterday_confirmed": 58, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 17}, {"date": "2020-03-22", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 178, "today_deaths": 3, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 44, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_recovered": 4, "today_total_hospitalised_patients": 50, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.32835820895522394, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.47058823529411775, "yesterday_confirmed": 134, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 34}, {"date": "2020-03-22", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 191, "today_deaths": 4, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 50, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.061111111111111116, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.28205128205128216, "yesterday_confirmed": 180, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 39}, {"date": "2020-03-22", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 374, "today_deaths": 17, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 39, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 24, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 169, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11641791044776117, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3076923076923077, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.16551724137931045, "yesterday_confirmed": 335, "yesterday_deaths": 13, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 145}, {"date": "2020-03-22", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 58, "today_deaths": 1, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 29, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.23404255319148937, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.20833333333333326, "yesterday_confirmed": 47, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 24}, {"date": "2020-03-22", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 215, "today_deaths": 5, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 44, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 17, "today_recovered": 5, "today_total_hospitalised_patients": 79, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2573099415204678, "today_vs_yesterday_deaths": 0.6666666666666667, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.27419354838709675, "yesterday_confirmed": 171, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 62}, {"date": "2020-03-22", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 520, "today_deaths": 21, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 34, "today_new_total_hospitalised_patients": 23, "today_recovered": 34, "today_total_hospitalised_patients": 192, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02970297029702973, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.13609467455621305, "yesterday_confirmed": 505, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 169}, {"date": "2020-03-22", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 351, "today_deaths": 5, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 56, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 26, "today_recovered": 5, "today_total_hospitalised_patients": 152, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18983050847457617, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.20634920634920628, "yesterday_confirmed": 295, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 126}], "today_confirmed": 1961, "today_deaths": 58, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 77, "today_new_confirmed": 236, "today_new_deaths": 11, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 22, "today_new_open_cases": 213, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 141, "today_open_cases": 1853, "today_recovered": 50, "today_total_hospitalised_patients": 865, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13681159420289846, "today_vs_yesterday_deaths": 0.23404255319148937, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.3999999999999999, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1298780487804878, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3157894736842106, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.19475138121546953, "yesterday_confirmed": 1725, "yesterday_deaths": 47, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 55, "yesterday_open_cases": 1640, "yesterday_recovered": 38, "yesterday_total_hospitalised_patients": 724}, {"date": "2020-03-22", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-03-22/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-22", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 159, "today_deaths": 9, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 16, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11188811188811187, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2857142857142858, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1428571428571428, "yesterday_confirmed": 143, "yesterday_deaths": 7, "yesterday_recovered": 14}, {"date": "2020-03-22", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 336, "today_deaths": 16, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 28, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11258278145695355, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03703703703703698, "yesterday_confirmed": 302, "yesterday_deaths": 14, "yesterday_recovered": 27}, {"date": "2020-03-22", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 290, "today_deaths": 14, "today_new_confirmed": 57, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.24463519313304727, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_recovered": 2.3333333333333335, "yesterday_confirmed": 233, "yesterday_deaths": 7, "yesterday_recovered": 3}, {"date": "2020-03-22", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 64, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.28, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 50, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-22", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 404, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 89, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 20, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.28253968253968265, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3999999999999999, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5384615384615385, "yesterday_confirmed": 315, "yesterday_deaths": 15, "yesterday_recovered": 13}, {"date": "2020-03-22", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 223, "today_deaths": 20, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 14, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14948453608247414, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5384615384615385, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5555555555555556, "yesterday_confirmed": 194, "yesterday_deaths": 13, "yesterday_recovered": 9}, {"date": "2020-03-22", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 140, "today_deaths": 8, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03703703703703698, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6000000000000001, "yesterday_confirmed": 135, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 5}, {"date": "2020-03-22", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 349, "today_deaths": 11, "today_new_confirmed": 47, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1556291390728477, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10000000000000009, "today_vs_yesterday_recovered": 0.15384615384615374, "yesterday_confirmed": 302, "yesterday_deaths": 10, "yesterday_recovered": 13}, {"date": "2020-03-22", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 90, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2857142857142858, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "today_vs_yesterday_recovered": 0.33333333333333326, "yesterday_confirmed": 70, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_recovered": 3}], "today_confirmed": 2055, "today_deaths": 102, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 130, "today_new_confirmed": 311, "today_new_deaths": 28, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 19, "today_new_open_cases": 255, "today_new_recovered": 28, "today_new_total_hospitalised_patients": 179, "today_open_cases": 1836, "today_recovered": 117, "today_total_hospitalised_patients": 977, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17832568807339455, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3783783783783783, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1711711711711712, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.16129032258064524, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3146067415730338, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2243107769423558, "yesterday_confirmed": 1744, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 111, "yesterday_open_cases": 1581, "yesterday_recovered": 89, "yesterday_total_hospitalised_patients": 798}, {"date": "2020-03-22", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-03-22/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 6, "today_deaths": 0, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 1, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 6, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 5, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_open_cases": 5, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-03-22", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-03-22/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-01-23", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 0, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-01-23", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 0, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-01-23", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 0, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 638, "today_deaths": 32, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 52, "today_new_confirmed": 106, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 71, "today_new_recovered": 27, "today_new_total_hospitalised_patients": 57, "today_open_cases": 576, "today_recovered": 30, "today_total_hospitalised_patients": 298, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1992481203007519, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.15555555555555545, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1405940594059405, "today_vs_yesterday_recovered": 9.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2365145228215768, "yesterday_confirmed": 532, "yesterday_deaths": 24, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 45, "yesterday_open_cases": 505, "yesterday_recovered": 3, "yesterday_total_hospitalised_patients": 241}, {"date": "2020-03-22", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-03-22/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-22", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 1005, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 93, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10197368421052633, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 912, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-22", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 1039, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 166, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19014891179839633, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 873, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-22", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 382, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 63, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19749216300940442, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 319, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 2421, "today_deaths": 120, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 92, "today_new_confirmed": 324, "today_new_deaths": 23, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 11, "today_new_open_cases": 234, "today_new_recovered": 67, "today_new_total_hospitalised_patients": 264, "today_open_cases": 2018, "today_recovered": 283, "today_total_hospitalised_patients": 1252, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15450643776824036, "today_vs_yesterday_deaths": 0.23711340206185572, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1358024691358024, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1311659192825112, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3101851851851851, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2672064777327936, "yesterday_confirmed": 2097, "yesterday_deaths": 97, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_open_cases": 1784, "yesterday_recovered": 216, "yesterday_total_hospitalised_patients": 988}, {"date": "2020-03-22", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-03-22/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 747, "today_deaths": 22, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 22, "today_new_confirmed": 93, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": 89, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 32, "today_open_cases": 707, "today_recovered": 18, "today_total_hospitalised_patients": 166, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14220183486238525, "today_vs_yesterday_deaths": 0.22222222222222232, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.2941176470588236, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.14401294498381878, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.23880597014925375, "yesterday_confirmed": 654, "yesterday_deaths": 18, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 17, "yesterday_open_cases": 618, "yesterday_recovered": 18, "yesterday_total_hospitalised_patients": 134}, {"date": "2020-03-22", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-03-22/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-22", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 195, "today_deaths": 8, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08333333333333326, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 180, "yesterday_deaths": 7, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-22", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 69, "today_deaths": 1, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3018867924528301, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 53, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-22", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 30, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 25, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-22", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 36, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02857142857142847, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 35, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-22", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 35, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.25, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 28, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-22", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 20, "today_deaths": 1, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 20, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-22", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 1, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-22", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 6, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 5, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 2}], "today_confirmed": 493, "today_deaths": 18, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 13, "today_new_confirmed": 109, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": 105, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 44, "today_open_cases": 467, "today_recovered": 8, "today_total_hospitalised_patients": 131, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.28385416666666674, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2857142857142858, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.625, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.2900552486187846, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.5057471264367817, "yesterday_confirmed": 384, "yesterday_deaths": 14, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 8, "yesterday_open_cases": 362, "yesterday_recovered": 8, "yesterday_total_hospitalised_patients": 87}, {"date": "2020-03-22", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-03-22/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 347, "today_deaths": 6, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 14, "today_new_confirmed": 65, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": 64, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 41, "today_open_cases": 330, "today_recovered": 11, "today_total_hospitalised_patients": 157, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.23049645390070927, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.5555555555555556, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.24060150375939848, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.35344827586206895, "yesterday_confirmed": 282, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 9, "yesterday_open_cases": 266, "yesterday_recovered": 11, "yesterday_total_hospitalised_patients": 116}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 41263, "today_deaths": 2146, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2183, "today_new_confirmed": 4630, "today_new_deaths": 470, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 340, "today_new_open_cases": 3692, "today_new_recovered": 468, "today_new_total_hospitalised_patients": 3159, "today_open_cases": 35977, "today_recovered": 3140, "today_total_hospitalised_patients": 19593, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12638877514809055, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2804295942720765, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.18448182311448735, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.11435651231221922, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1751497005988023, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.19222343921139107, "yesterday_confirmed": 36633, "yesterday_deaths": 1676, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1843, "yesterday_open_cases": 32285, "yesterday_recovered": 2672, "yesterday_total_hospitalised_patients": 16434}}, "info": {"date": "2020-03-22 00:00CET", "date_generation": "2020-10-07 01:00", "yesterday": "2020-03-21 00:00CET"}}, "2020-03-23": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-03-23", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-03-23/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-03-23", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-03-23/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-23", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 505, "today_deaths": 51, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2749999999999999, "yesterday_confirmed": 505, "yesterday_deaths": 40}, {"date": "2020-03-23", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 430, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.15625, "yesterday_confirmed": 430, "yesterday_deaths": 32}, {"date": "2020-03-23", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 501, "today_deaths": 38, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3571428571428572, "yesterday_confirmed": 501, "yesterday_deaths": 28}, {"date": "2020-03-23", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 263, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "yesterday_confirmed": 263, "yesterday_deaths": 4}, {"date": "2020-03-23", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 120, "today_deaths": 13, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.625, "yesterday_confirmed": 120, "yesterday_deaths": 8}], "today_confirmed": 2465, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 182, "today_new_confirmed": 387, "today_new_deaths": 71, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 40, "today_new_open_cases": 314, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 279, "today_open_cases": 2196, "today_recovered": 53, "today_total_hospitalised_patients": 1826, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1862367661212705, "today_vs_yesterday_deaths": 0.4896551724137932, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.2816901408450705, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.16684378320935167, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03921568627450989, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1803490627020039, "yesterday_confirmed": 2078, "yesterday_deaths": 145, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 142, "yesterday_open_cases": 1882, "yesterday_recovered": 51, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1547}, {"date": "2020-03-23", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-03-23/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1014, "today_deaths": 31, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 45, "today_new_confirmed": 128, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": 117, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 66, "today_open_cases": 972, "today_recovered": 11, "today_total_hospitalised_patients": 405, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14446952595936802, "today_vs_yesterday_deaths": 0.29166666666666674, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.125, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.13684210526315788, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5714285714285714, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.19469026548672574, "yesterday_confirmed": 886, "yesterday_deaths": 24, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 40, "yesterday_open_cases": 855, "yesterday_recovered": 7, "yesterday_total_hospitalised_patients": 339}, {"date": "2020-03-23", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-03-23/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 28, "today_deaths": 0, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 28, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 28, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1, "yesterday_open_cases": 28, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 12}, {"date": "2020-03-23", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-03-23/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-23", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 293, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11832061068702293, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 262, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-23", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 21, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 14, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-23", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-23", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 9, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 9, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-23", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 18, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2857142857142858, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 14, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-23", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 2, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 2, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-23", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 135, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.134453781512605, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 0}], "today_confirmed": 557, "today_deaths": 16, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 36, "today_new_confirmed": 76, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": 70, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 35, "today_open_cases": 533, "today_recovered": 8, "today_total_hospitalised_patients": 207, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.158004158004158, "today_vs_yesterday_deaths": 0.4545454545454546, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.125, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1511879049676026, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.20348837209302317, "yesterday_confirmed": 481, "yesterday_deaths": 11, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 32, "yesterday_open_cases": 463, "yesterday_recovered": 7, "yesterday_total_hospitalised_patients": 172}, {"date": "2020-03-23", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-03-23/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 478, "today_deaths": 10, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 35, "today_new_confirmed": 78, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 8, "today_new_open_cases": 77, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 40, "today_open_cases": 449, "today_recovered": 19, "today_total_hospitalised_patients": 127, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19500000000000006, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.2962962962962963, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.206989247311828, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05555555555555558, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.45977011494252884, "yesterday_confirmed": 400, "yesterday_deaths": 10, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 27, "yesterday_open_cases": 372, "yesterday_recovered": 18, "yesterday_total_hospitalised_patients": 87}, {"date": "2020-03-23", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-03-23/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 385, "today_deaths": 3, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 26, "today_new_confirmed": 40, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 39, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 19, "today_open_cases": 381, "today_recovered": 1, "today_total_hospitalised_patients": 99, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11594202898550732, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.13043478260869557, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.11403508771929816, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.23750000000000004, "yesterday_confirmed": 345, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 23, "yesterday_open_cases": 342, "yesterday_recovered": 1, "yesterday_total_hospitalised_patients": 80}, {"date": "2020-03-23", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-03-23/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-23", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 10002, "today_new_confirmed": 1388, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16113303923844913, "yesterday_confirmed": 8614}, {"date": "2020-03-23", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 723, "today_new_confirmed": 99, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15865384615384626, "yesterday_confirmed": 624}, {"date": "2020-03-23", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 330, "today_new_confirmed": 57, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.20879120879120872, "yesterday_confirmed": 273}, {"date": "2020-03-23", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 290, "today_new_confirmed": 63, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.27753303964757703, "yesterday_confirmed": 227}], "today_confirmed": 7864, "today_deaths": 293, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 471, "today_new_confirmed": 2117, "today_new_deaths": 94, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 163, "today_new_open_cases": 1794, "today_new_recovered": 229, "today_new_total_hospitalised_patients": 1051, "today_open_cases": 6940, "today_recovered": 631, "today_total_hospitalised_patients": 3209, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.36836610405428916, "today_vs_yesterday_deaths": 0.4723618090452262, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.5292207792207793, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.348620287602021, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5696517412935322, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.4870250231696014, "yesterday_confirmed": 5747, "yesterday_deaths": 199, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 308, "yesterday_open_cases": 5146, "yesterday_recovered": 402, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2158}, {"date": "2020-03-23", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-03-23/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-23", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 603, "today_deaths": 50, "today_new_confirmed": 66, "today_new_deaths": 10, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 22, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12290502793296088, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1578947368421053, "yesterday_confirmed": 537, "yesterday_deaths": 40, "yesterday_recovered": 19}, {"date": "2020-03-23", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 211, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 57, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3701298701298701, "today_vs_yesterday_deaths": 0.75, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 154, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-23", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1084, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 174, "today_new_deaths": 12, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 42, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1912087912087912, "today_vs_yesterday_deaths": 0.48, "today_vs_yesterday_recovered": 0.23529411764705888, "yesterday_confirmed": 910, "yesterday_deaths": 25, "yesterday_recovered": 34}], "today_confirmed": 2167, "today_deaths": 115, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 222, "today_new_confirmed": 266, "today_new_deaths": 21, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 41, "today_new_open_cases": 244, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 251, "today_open_cases": 2015, "today_recovered": 37, "today_total_hospitalised_patients": 1562, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13992635455023672, "today_vs_yesterday_deaths": 0.22340425531914887, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.22651933701657456, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.13777526821005082, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02777777777777768, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.19145690312738362, "yesterday_confirmed": 1901, "yesterday_deaths": 94, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 181, "yesterday_open_cases": 1771, "yesterday_recovered": 36, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1311}, {"date": "2020-03-23", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-03-23/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 754, "today_deaths": 26, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 29, "today_new_confirmed": 133, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": 120, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 41, "today_open_cases": 698, "today_recovered": 30, "today_total_hospitalised_patients": 251, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.21417069243156206, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18181818181818188, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.15999999999999992, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.20761245674740492, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4285714285714286, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1952380952380952, "yesterday_confirmed": 621, "yesterday_deaths": 22, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 25, "yesterday_open_cases": 578, "yesterday_recovered": 21, "yesterday_total_hospitalised_patients": 210}, {"date": "2020-03-23", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-03-23/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-23", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 298, "today_new_confirmed": 72, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.31858407079646023, "yesterday_confirmed": 226}, {"date": "2020-03-23", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 63, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0862068965517242, "yesterday_confirmed": 58}, {"date": "2020-03-23", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 142, "today_new_confirmed": 47, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.49473684210526314, "yesterday_confirmed": 95}, {"date": "2020-03-23", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 164, "today_new_confirmed": 28, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2058823529411764, "yesterday_confirmed": 136}, {"date": "2020-03-23", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 278, "today_new_confirmed": 66, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3113207547169812, "yesterday_confirmed": 212}, {"date": "2020-03-23", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 189, "today_new_confirmed": 59, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.4538461538461538, "yesterday_confirmed": 130}, {"date": "2020-03-23", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 36, "today_new_confirmed": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2857142857142858, "yesterday_confirmed": 28}], "today_confirmed": 1415, "today_deaths": 20, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 207, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 16, "today_new_open_cases": 205, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 68, "today_open_cases": 1376, "today_recovered": 19, "today_total_hospitalised_patients": 338, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17135761589403975, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11111111111111116, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.25806451612903225, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.17506404782237395, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.25185185185185177, "yesterday_confirmed": 1208, "yesterday_deaths": 18, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 62, "yesterday_open_cases": 1171, "yesterday_recovered": 19, "yesterday_total_hospitalised_patients": 270}, {"date": "2020-03-23", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-03-23/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 21569, "today_deaths": 1535, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1050, "today_new_confirmed": 2669, "today_new_deaths": 272, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 108, "today_new_open_cases": 2169, "today_new_recovered": 228, "today_new_total_hospitalised_patients": 882, "today_open_cases": 17743, "today_recovered": 2291, "today_total_hospitalised_patients": 10443, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14121693121693113, "today_vs_yesterday_deaths": 0.21536025336500386, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1146496815286624, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1392705791704123, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11051866214251094, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.09224976466896773, "yesterday_confirmed": 18900, "yesterday_deaths": 1263, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 942, "yesterday_open_cases": 15574, "yesterday_recovered": 2063, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9561}, {"date": "2020-03-23", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-03-23/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-23", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 91, "today_deaths": 5, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_recovered": 3, "today_total_hospitalised_patients": 39, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.22972972972972983, "today_vs_yesterday_deaths": 1.5, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.6956521739130435, "yesterday_confirmed": 74, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 2, "yesterday_total_hospitalised_patients": 23}, {"date": "2020-03-23", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 245, "today_deaths": 3, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 67, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 23, "today_recovered": 4, "today_total_hospitalised_patients": 73, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3764044943820224, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.45999999999999996, "yesterday_confirmed": 178, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 4, "yesterday_total_hospitalised_patients": 50}, {"date": "2020-03-23", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 234, "today_deaths": 6, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 50, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 100, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2251308900523561, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 1.0, "yesterday_confirmed": 191, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 50}, {"date": "2020-03-23", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 480, "today_deaths": 21, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 106, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 46, "today_recovered": 1, "today_total_hospitalised_patients": 215, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.28342245989304815, "today_vs_yesterday_deaths": 0.23529411764705888, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2721893491124261, "yesterday_confirmed": 374, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 169}, {"date": "2020-03-23", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 70, "today_deaths": 1, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 9, "today_recovered": 2, "today_total_hospitalised_patients": 38, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2068965517241379, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.31034482758620685, "yesterday_confirmed": 58, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29}, {"date": "2020-03-23", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 259, "today_deaths": 12, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 44, "today_new_deaths": 7, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 55, "today_recovered": 5, "today_total_hospitalised_patients": 134, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.20465116279069773, "today_vs_yesterday_deaths": 1.4, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.6962025316455696, "yesterday_confirmed": 215, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 5, "yesterday_total_hospitalised_patients": 79}, {"date": "2020-03-23", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 665, "today_deaths": 26, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 145, "today_new_deaths": 5, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 141, "today_recovered": 46, "today_total_hospitalised_patients": 333, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.27884615384615374, "today_vs_yesterday_deaths": 0.23809523809523814, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3529411764705883, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.734375, "yesterday_confirmed": 520, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 34, "yesterday_total_hospitalised_patients": 192}, {"date": "2020-03-23", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 427, "today_deaths": 13, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 76, "today_new_deaths": 8, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 48, "today_recovered": 5, "today_total_hospitalised_patients": 200, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2165242165242165, "today_vs_yesterday_deaths": 1.6, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.3157894736842106, "yesterday_confirmed": 351, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 5, "yesterday_total_hospitalised_patients": 152}], "today_confirmed": 2470, "today_deaths": 87, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 102, "today_new_confirmed": 509, "today_new_deaths": 29, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 25, "today_new_open_cases": 464, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 267, "today_open_cases": 2317, "today_recovered": 66, "today_total_hospitalised_patients": 1132, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2595614482406936, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.3246753246753247, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.25040474905558563, "today_vs_yesterday_recovered": 0.32000000000000006, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.3086705202312139, "yesterday_confirmed": 1961, "yesterday_deaths": 58, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 77, "yesterday_open_cases": 1853, "yesterday_recovered": 50, "yesterday_total_hospitalised_patients": 865}, {"date": "2020-03-23", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-03-23/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-23", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 201, "today_deaths": 10, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 17, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.26415094339622636, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11111111111111116, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0625, "yesterday_confirmed": 159, "yesterday_deaths": 9, "yesterday_recovered": 16}, {"date": "2020-03-23", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 392, "today_deaths": 18, "today_new_confirmed": 56, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 29, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_deaths": 0.125, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03571428571428581, "yesterday_confirmed": 336, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_recovered": 28}, {"date": "2020-03-23", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 362, "today_deaths": 20, "today_new_confirmed": 72, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 16, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.24827586206896557, "today_vs_yesterday_deaths": 0.4285714285714286, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6000000000000001, "yesterday_confirmed": 290, "yesterday_deaths": 14, "yesterday_recovered": 10}, {"date": "2020-03-23", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 72, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.125, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 64, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-23", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 483, "today_deaths": 24, "today_new_confirmed": 79, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 22, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1955445544554455, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10000000000000009, "yesterday_confirmed": 404, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 20}, {"date": "2020-03-23", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 261, "today_deaths": 23, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 24, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17040358744394624, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1499999999999999, "today_vs_yesterday_recovered": 0.7142857142857142, "yesterday_confirmed": 223, "yesterday_deaths": 20, "yesterday_recovered": 14}, {"date": "2020-03-23", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 179, "today_deaths": 11, "today_new_confirmed": 39, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.27857142857142847, "today_vs_yesterday_deaths": 0.375, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 140, "yesterday_deaths": 8, "yesterday_recovered": 8}, {"date": "2020-03-23", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 410, "today_deaths": 14, "today_new_confirmed": 61, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 17, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17478510028653305, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2727272727272727, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1333333333333333, "yesterday_confirmed": 349, "yesterday_deaths": 11, "yesterday_recovered": 15}, {"date": "2020-03-23", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 100, "today_deaths": 4, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11111111111111116, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_recovered": 0.25, "yesterday_confirmed": 90, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_recovered": 4}], "today_confirmed": 2460, "today_deaths": 124, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 151, "today_new_confirmed": 405, "today_new_deaths": 22, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 21, "today_new_open_cases": 360, "today_new_recovered": 23, "today_new_total_hospitalised_patients": 220, "today_open_cases": 2196, "today_recovered": 140, "today_total_hospitalised_patients": 1197, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.197080291970803, "today_vs_yesterday_deaths": 0.21568627450980382, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.16153846153846163, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.196078431372549, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19658119658119655, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.22517911975435, "yesterday_confirmed": 2055, "yesterday_deaths": 102, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 130, "yesterday_open_cases": 1836, "yesterday_recovered": 117, "yesterday_total_hospitalised_patients": 977}, {"date": "2020-03-23", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-03-23/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 6, "today_deaths": 0, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 6, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 6, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_open_cases": 6, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-03-23", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-03-23/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-01-23", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 0, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-01-23", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 0, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-01-23", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 0, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 758, "today_deaths": 37, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 66, "today_new_confirmed": 120, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 14, "today_new_open_cases": 115, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 86, "today_open_cases": 691, "today_recovered": 30, "today_total_hospitalised_patients": 384, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18808777429467094, "today_vs_yesterday_deaths": 0.15625, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.26923076923076916, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.19965277777777768, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.28859060402684555, "yesterday_confirmed": 638, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 52, "yesterday_open_cases": 576, "yesterday_recovered": 30, "yesterday_total_hospitalised_patients": 298}, {"date": "2020-03-23", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-03-23/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-23", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 1086, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 81, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08059701492537319, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1005, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-23", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 1200, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 161, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15495668912415783, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1039, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-23", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 450, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 68, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17801047120418856, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 382, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 2728, "today_deaths": 133, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 106, "today_new_confirmed": 307, "today_new_deaths": 13, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 14, "today_new_open_cases": 233, "today_new_recovered": 61, "today_new_total_hospitalised_patients": 173, "today_open_cases": 2251, "today_recovered": 344, "today_total_hospitalised_patients": 1425, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12680710450227184, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10833333333333339, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.15217391304347827, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.11546085232903858, "today_vs_yesterday_recovered": 0.215547703180212, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.13817891373801916, "yesterday_confirmed": 2421, "yesterday_deaths": 120, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 92, "yesterday_open_cases": 2018, "yesterday_recovered": 283, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1252}, {"date": "2020-03-23", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-03-23/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 802, "today_deaths": 30, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 24, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 41, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 40, "today_open_cases": 748, "today_recovered": 24, "today_total_hospitalised_patients": 206, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07362784471218209, "today_vs_yesterday_deaths": 0.36363636363636354, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.09090909090909083, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.057991513437057884, "today_vs_yesterday_recovered": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.24096385542168686, "yesterday_confirmed": 747, "yesterday_deaths": 22, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 22, "yesterday_open_cases": 707, "yesterday_recovered": 18, "yesterday_total_hospitalised_patients": 166}, {"date": "2020-03-23", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-03-23/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-23", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 227, "today_deaths": 11, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16410256410256419, "today_vs_yesterday_deaths": 0.375, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 195, "yesterday_deaths": 8, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-23", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 85, "today_deaths": 1, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2318840579710144, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 69, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-23", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 39, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.30000000000000004, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 30, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-23", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 53, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.4722222222222223, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 36, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-23", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 36, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02857142857142847, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 35, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-23", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 29, "today_deaths": 1, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.44999999999999996, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 20, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-23", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 16, "today_deaths": 1, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 1.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-23", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 6, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 2}], "today_confirmed": 636, "today_deaths": 26, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 20, "today_new_confirmed": 143, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 133, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 30, "today_open_cases": 602, "today_recovered": 8, "today_total_hospitalised_patients": 161, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2900608519269776, "today_vs_yesterday_deaths": 0.4444444444444444, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.5384615384615385, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.28358208955223874, "today_vs_yesterday_recovered": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2290076335877862, "yesterday_confirmed": 493, "yesterday_deaths": 18, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 13, "yesterday_open_cases": 469, "yesterday_recovered": 6, "yesterday_total_hospitalised_patients": 131}, {"date": "2020-03-23", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-03-23/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 425, "today_deaths": 9, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 16, "today_new_confirmed": 78, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 74, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 43, "today_open_cases": 404, "today_recovered": 12, "today_total_hospitalised_patients": 200, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2247838616714697, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.22424242424242413, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09090909090909083, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2738853503184713, "yesterday_confirmed": 347, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 14, "yesterday_open_cases": 330, "yesterday_recovered": 11, "yesterday_total_hospitalised_patients": 157}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 48981, "today_deaths": 2711, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2660, "today_new_confirmed": 7718, "today_new_deaths": 565, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 477, "today_new_open_cases": 6596, "today_new_recovered": 557, "today_new_total_hospitalised_patients": 3591, "today_open_cases": 42573, "today_recovered": 3697, "today_total_hospitalised_patients": 23184, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1870440830768485, "today_vs_yesterday_deaths": 0.26328052190121154, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.2185066422354558, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.18333935569947468, "today_vs_yesterday_recovered": 0.17738853503184715, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.18327974276527326, "yesterday_confirmed": 41263, "yesterday_deaths": 2146, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2183, "yesterday_open_cases": 35977, "yesterday_recovered": 3140, "yesterday_total_hospitalised_patients": 19593}}, "info": {"date": "2020-03-23 00:00CET", "date_generation": "2020-10-07 01:01", "yesterday": "2020-03-22 00:00CET"}}, "2020-03-24": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-03-24", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-03-24/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-03-24", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-03-24/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-24", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 686, "today_deaths": 59, "today_new_confirmed": 181, "today_new_deaths": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3584158415841585, "today_vs_yesterday_deaths": 0.15686274509803932, "yesterday_confirmed": 505, "yesterday_deaths": 51}, {"date": "2020-03-24", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 498, "today_deaths": 53, "today_new_confirmed": 68, "today_new_deaths": 16, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1581395348837209, "today_vs_yesterday_deaths": 0.43243243243243246, "yesterday_confirmed": 430, "yesterday_deaths": 37}, {"date": "2020-03-24", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 583, "today_deaths": 50, "today_new_confirmed": 82, "today_new_deaths": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16367265469061887, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3157894736842106, "yesterday_confirmed": 501, "yesterday_deaths": 38}, {"date": "2020-03-24", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 296, "today_deaths": 36, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 30, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12547528517110274, "today_vs_yesterday_deaths": 5.0, "yesterday_confirmed": 263, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-03-24", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 143, "today_deaths": 18, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19166666666666665, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3846153846153846, "yesterday_confirmed": 120, "yesterday_deaths": 13}], "today_confirmed": 2780, "today_deaths": 263, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 210, "today_new_confirmed": 315, "today_new_deaths": 47, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 28, "today_new_open_cases": 250, "today_new_recovered": 18, "today_new_total_hospitalised_patients": 336, "today_open_cases": 2446, "today_recovered": 71, "today_total_hospitalised_patients": 2162, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12778904665314395, "today_vs_yesterday_deaths": 0.21759259259259256, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.15384615384615374, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.11384335154826952, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3396226415094339, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.18400876232201524, "yesterday_confirmed": 2465, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 182, "yesterday_open_cases": 2196, "yesterday_recovered": 53, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1826}, {"date": "2020-03-24", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-03-24/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1197, "today_deaths": 33, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 51, "today_new_confirmed": 183, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 169, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 101, "today_open_cases": 1141, "today_recovered": 23, "today_total_hospitalised_patients": 506, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.180473372781065, "today_vs_yesterday_deaths": 0.06451612903225801, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1333333333333333, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1738683127572016, "today_vs_yesterday_recovered": 1.0909090909090908, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.24938271604938267, "yesterday_confirmed": 1014, "yesterday_deaths": 31, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 45, "yesterday_open_cases": 972, "yesterday_recovered": 11, "yesterday_total_hospitalised_patients": 405}, {"date": "2020-03-24", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-03-24/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 38, "today_deaths": 0, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 10, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 38, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 14, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3571428571428572, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 1.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.3571428571428572, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.16666666666666674, "yesterday_confirmed": 28, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1, "yesterday_open_cases": 28, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 12}, {"date": "2020-03-24", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-03-24/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-24", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 338, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15358361774744034, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 293, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-24", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 24, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 21, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-24", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-24", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 13, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.4444444444444444, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 9, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-24", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 18, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 18, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-24", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 2, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-24", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 158, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17037037037037028, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 135, "yesterday_deaths": 0}], "today_confirmed": 657, "today_deaths": 21, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 43, "today_new_confirmed": 100, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 88, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 28, "today_open_cases": 621, "today_recovered": 15, "today_total_hospitalised_patients": 235, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17953321364452424, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3125, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.19444444444444442, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1651031894934334, "today_vs_yesterday_recovered": 0.875, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.13526570048309172, "yesterday_confirmed": 557, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 36, "yesterday_open_cases": 533, "yesterday_recovered": 8, "yesterday_total_hospitalised_patients": 207}, {"date": "2020-03-24", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-03-24/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 562, "today_deaths": 13, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 40, "today_new_confirmed": 84, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": 72, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 37, "today_open_cases": 521, "today_recovered": 28, "today_total_hospitalised_patients": 164, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17573221757322166, "today_vs_yesterday_deaths": 0.30000000000000004, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.16035634743875282, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4736842105263157, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2913385826771653, "yesterday_confirmed": 478, "yesterday_deaths": 10, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 35, "yesterday_open_cases": 449, "yesterday_recovered": 19, "yesterday_total_hospitalised_patients": 127}, {"date": "2020-03-24", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-03-24/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 477, "today_deaths": 5, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 33, "today_new_confirmed": 92, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 87, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 28, "today_open_cases": 468, "today_recovered": 4, "today_total_hospitalised_patients": 127, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.23896103896103904, "today_vs_yesterday_deaths": 0.6666666666666667, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.26923076923076916, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.22834645669291342, "today_vs_yesterday_recovered": 3.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2828282828282829, "yesterday_confirmed": 385, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 26, "yesterday_open_cases": 381, "yesterday_recovered": 1, "yesterday_total_hospitalised_patients": 99}, {"date": "2020-03-24", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-03-24/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-24", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 11747, "today_new_confirmed": 1745, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1744651069786043, "yesterday_confirmed": 10002}, {"date": "2020-03-24", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 855, "today_new_confirmed": 132, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18257261410788383, "yesterday_confirmed": 723}, {"date": "2020-03-24", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 424, "today_new_confirmed": 94, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2848484848484849, "yesterday_confirmed": 330}, {"date": "2020-03-24", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 355, "today_new_confirmed": 65, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.22413793103448265, "yesterday_confirmed": 290}], "today_confirmed": 9937, "today_deaths": 385, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 713, "today_new_confirmed": 2073, "today_new_deaths": 92, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 242, "today_new_open_cases": 1651, "today_new_recovered": 330, "today_new_total_hospitalised_patients": 1140, "today_open_cases": 8591, "today_recovered": 961, "today_total_hospitalised_patients": 4349, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.26360630722278744, "today_vs_yesterday_deaths": 0.31399317406143346, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.5138004246284502, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.23789625360230549, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5229793977812995, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.35525085696478653, "yesterday_confirmed": 7864, "yesterday_deaths": 293, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 471, "yesterday_open_cases": 6940, "yesterday_recovered": 631, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3209}, {"date": "2020-03-24", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-03-24/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-24", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 629, "today_deaths": 61, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 11, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 24, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04311774461028195, "today_vs_yesterday_deaths": 0.21999999999999997, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09090909090909083, "yesterday_confirmed": 603, "yesterday_deaths": 50, "yesterday_recovered": 22}, {"date": "2020-03-24", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 229, "today_deaths": 8, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08530805687203791, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 211, "yesterday_deaths": 7, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-24", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1307, "today_deaths": 46, "today_new_confirmed": 223, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 47, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2057195571955719, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2432432432432432, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11904761904761907, "yesterday_confirmed": 1084, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 42}], "today_confirmed": 2616, "today_deaths": 143, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 255, "today_new_confirmed": 449, "today_new_deaths": 28, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 33, "today_new_open_cases": 414, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 280, "today_open_cases": 2429, "today_recovered": 44, "today_total_hospitalised_patients": 1842, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.20719889247808032, "today_vs_yesterday_deaths": 0.24347826086956514, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.14864864864864868, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.20545905707196033, "today_vs_yesterday_recovered": 0.18918918918918926, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1792573623559539, "yesterday_confirmed": 2167, "yesterday_deaths": 115, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 222, "yesterday_open_cases": 2015, "yesterday_recovered": 37, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1562}, {"date": "2020-03-24", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-03-24/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 812, "today_deaths": 29, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 39, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_open_cases": 50, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 30, "today_open_cases": 748, "today_recovered": 35, "today_total_hospitalised_patients": 281, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07692307692307687, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11538461538461542, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.3448275862068966, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07163323782234965, "today_vs_yesterday_recovered": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1195219123505975, "yesterday_confirmed": 754, "yesterday_deaths": 26, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 29, "yesterday_open_cases": 698, "yesterday_recovered": 30, "yesterday_total_hospitalised_patients": 251}, {"date": "2020-03-24", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-03-24/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-24", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 359, "today_new_confirmed": 61, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2046979865771812, "yesterday_confirmed": 298}, {"date": "2020-03-24", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 97, "today_new_confirmed": 34, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5396825396825398, "yesterday_confirmed": 63}, {"date": "2020-03-24", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 152, "today_new_confirmed": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07042253521126751, "yesterday_confirmed": 142}, {"date": "2020-03-24", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 179, "today_new_confirmed": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09146341463414642, "yesterday_confirmed": 164}, {"date": "2020-03-24", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 312, "today_new_confirmed": 34, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1223021582733812, "yesterday_confirmed": 278}, {"date": "2020-03-24", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 239, "today_new_confirmed": 50, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.26455026455026465, "yesterday_confirmed": 189}, {"date": "2020-03-24", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 36, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 36}], "today_confirmed": 1653, "today_deaths": 27, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 100, "today_new_confirmed": 238, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 22, "today_new_open_cases": 225, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 74, "today_open_cases": 1601, "today_recovered": 25, "today_total_hospitalised_patients": 412, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1681978798586572, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3500000000000001, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.28205128205128216, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.16351744186046502, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3157894736842106, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.21893491124260356, "yesterday_confirmed": 1415, "yesterday_deaths": 20, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_open_cases": 1376, "yesterday_recovered": 19, "yesterday_total_hospitalised_patients": 338}, {"date": "2020-03-24", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-03-24/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 24475, "today_deaths": 1825, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1150, "today_new_confirmed": 2906, "today_new_deaths": 290, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 100, "today_new_open_cases": 1876, "today_new_recovered": 740, "today_new_total_hospitalised_patients": 710, "today_open_cases": 19619, "today_recovered": 3031, "today_total_hospitalised_patients": 11153, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1347304001112708, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18892508143322484, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.09523809523809534, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1057318379079073, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3230030554343082, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06798812601742799, "yesterday_confirmed": 21569, "yesterday_deaths": 1535, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1050, "yesterday_open_cases": 17743, "yesterday_recovered": 2291, "yesterday_total_hospitalised_patients": 10443}, {"date": "2020-03-24", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-03-24/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-24", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 115, "today_deaths": 5, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_recovered": 5, "today_total_hospitalised_patients": 50, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2637362637362637, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6666666666666667, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.28205128205128216, "yesterday_confirmed": 91, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 3, "yesterday_total_hospitalised_patients": 39}, {"date": "2020-03-24", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 278, "today_deaths": 4, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_recovered": 4, "today_total_hospitalised_patients": 84, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13469387755102047, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.15068493150684925, "yesterday_confirmed": 245, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 4, "yesterday_total_hospitalised_patients": 73}, {"date": "2020-03-24", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 291, "today_deaths": 6, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 57, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 35, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 135, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2435897435897436, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.3500000000000001, "yesterday_confirmed": 234, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 100}, {"date": "2020-03-24", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 579, "today_deaths": 25, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 99, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 48, "today_recovered": 1, "today_total_hospitalised_patients": 263, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.20625000000000004, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19047619047619047, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.22325581395348837, "yesterday_confirmed": 480, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1, "yesterday_total_hospitalised_patients": 215}, {"date": "2020-03-24", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 77, "today_deaths": 1, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 2, "today_total_hospitalised_patients": 42, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10000000000000009, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.10526315789473695, "yesterday_confirmed": 70, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 2, "yesterday_total_hospitalised_patients": 38}, {"date": "2020-03-24", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 316, "today_deaths": 14, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 57, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 33, "today_recovered": 5, "today_total_hospitalised_patients": 167, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.22007722007722008, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.24626865671641784, "yesterday_confirmed": 259, "yesterday_deaths": 12, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 5, "yesterday_total_hospitalised_patients": 134}, {"date": "2020-03-24", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 819, "today_deaths": 40, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 154, "today_new_deaths": 14, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 98, "today_recovered": 48, "today_total_hospitalised_patients": 431, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2315789473684211, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5384615384615385, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04347826086956519, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2942942942942943, "yesterday_confirmed": 665, "yesterday_deaths": 26, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 46, "yesterday_total_hospitalised_patients": 333}, {"date": "2020-03-24", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 535, "today_deaths": 18, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 108, "today_new_deaths": 5, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 61, "today_recovered": 6, "today_total_hospitalised_patients": 261, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.25292740046838413, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3846153846153846, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.30499999999999994, "yesterday_confirmed": 427, "yesterday_deaths": 13, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 5, "yesterday_total_hospitalised_patients": 200}], "today_confirmed": 3008, "today_deaths": 113, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 116, "today_new_confirmed": 538, "today_new_deaths": 26, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 14, "today_new_open_cases": 507, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 301, "today_open_cases": 2824, "today_recovered": 71, "today_total_hospitalised_patients": 1433, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.21781376518218631, "today_vs_yesterday_deaths": 0.29885057471264376, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.13725490196078427, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.21881743634009498, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07575757575757569, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.26590106007067127, "yesterday_confirmed": 2470, "yesterday_deaths": 87, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 102, "yesterday_open_cases": 2317, "yesterday_recovered": 66, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1132}, {"date": "2020-03-24", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-03-24/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-24", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 226, "today_deaths": 15, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 23, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12437810945273631, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3529411764705883, "yesterday_confirmed": 201, "yesterday_deaths": 10, "yesterday_recovered": 17}, {"date": "2020-03-24", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 485, "today_deaths": 24, "today_new_confirmed": 93, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 41, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2372448979591837, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4137931034482758, "yesterday_confirmed": 392, "yesterday_deaths": 18, "yesterday_recovered": 29}, {"date": "2020-03-24", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 438, "today_deaths": 24, "today_new_confirmed": 76, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 21, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.20994475138121538, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3125, "yesterday_confirmed": 362, "yesterday_deaths": 20, "yesterday_recovered": 16}, {"date": "2020-03-24", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 91, "today_deaths": 1, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.26388888888888884, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 5.5, "yesterday_confirmed": 72, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-24", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 533, "today_deaths": 38, "today_new_confirmed": 50, "today_new_deaths": 14, "today_new_recovered": 20, "today_recovered": 42, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10351966873706009, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5833333333333333, "today_vs_yesterday_recovered": 0.9090909090909092, "yesterday_confirmed": 483, "yesterday_deaths": 24, "yesterday_recovered": 22}, {"date": "2020-03-24", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 300, "today_deaths": 27, "today_new_confirmed": 39, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 32, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14942528735632177, "today_vs_yesterday_deaths": 0.17391304347826098, "today_vs_yesterday_recovered": 0.33333333333333326, "yesterday_confirmed": 261, "yesterday_deaths": 23, "yesterday_recovered": 24}, {"date": "2020-03-24", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 263, "today_deaths": 13, "today_new_confirmed": 84, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 14, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.4692737430167597, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18181818181818188, "today_vs_yesterday_recovered": 0.75, "yesterday_confirmed": 179, "yesterday_deaths": 11, "yesterday_recovered": 8}, {"date": "2020-03-24", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 501, "today_deaths": 17, "today_new_confirmed": 91, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 24, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2219512195121951, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2142857142857142, "today_vs_yesterday_recovered": 0.41176470588235303, "yesterday_confirmed": 410, "yesterday_deaths": 14, "yesterday_recovered": 17}, {"date": "2020-03-24", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 103, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.030000000000000027, "today_vs_yesterday_deaths": 0.75, "today_vs_yesterday_recovered": 1.2000000000000002, "yesterday_confirmed": 100, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_recovered": 5}], "today_confirmed": 2940, "today_deaths": 165, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 480, "today_new_deaths": 41, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 28, "today_new_open_cases": 366, "today_new_recovered": 73, "today_new_total_hospitalised_patients": 260, "today_open_cases": 2562, "today_recovered": 213, "today_total_hospitalised_patients": 1457, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19512195121951215, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3306451612903225, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.185430463576159, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5214285714285714, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2172096908939014, "yesterday_confirmed": 2460, "yesterday_deaths": 124, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 151, "yesterday_open_cases": 2196, "yesterday_recovered": 140, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1197}, {"date": "2020-03-24", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-03-24/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 9, "today_deaths": 0, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 3, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 9, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.5, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 6, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_open_cases": 6, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-03-24", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-03-24/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-01-23", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 0, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-01-23", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 0, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-01-23", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 0, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 907, "today_deaths": 40, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 75, "today_new_confirmed": 149, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_open_cases": 145, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 863, "today_recovered": 4, "today_total_hospitalised_patients": 459, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19656992084432723, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08108108108108114, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.13636363636363646, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.20194986072423404, "today_vs_yesterday_recovered": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1953125, "yesterday_confirmed": 758, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 66, "yesterday_open_cases": 718, "yesterday_recovered": 3, "yesterday_total_hospitalised_patients": 384}, {"date": "2020-03-24", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-03-24/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-24", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 1214, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 128, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11786372007366475, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1086, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-24", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 1494, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 294, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2450000000000001, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1200, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-24", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 560, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 110, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.24444444444444446, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 450, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 3271, "today_deaths": 155, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 119, "today_new_confirmed": 543, "today_new_deaths": 22, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 13, "today_new_open_cases": 399, "today_new_recovered": 122, "today_new_total_hospitalised_patients": 152, "today_open_cases": 2650, "today_recovered": 466, "today_total_hospitalised_patients": 1577, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1990469208211143, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16541353383458657, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.12264150943396235, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.17725455353176356, "today_vs_yesterday_recovered": 0.35465116279069764, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.10666666666666669, "yesterday_confirmed": 2728, "yesterday_deaths": 133, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 106, "yesterday_open_cases": 2251, "yesterday_recovered": 344, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1425}, {"date": "2020-03-24", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-03-24/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 928, "today_deaths": 37, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 33, "today_new_confirmed": 126, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_open_cases": 100, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": 48, "today_open_cases": 848, "today_recovered": 43, "today_total_hospitalised_patients": 254, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1571072319201996, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2333333333333334, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.375, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1336898395721926, "today_vs_yesterday_recovered": 0.7916666666666667, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.23300970873786397, "yesterday_confirmed": 802, "yesterday_deaths": 30, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 24, "yesterday_open_cases": 748, "yesterday_recovered": 24, "yesterday_total_hospitalised_patients": 206}, {"date": "2020-03-24", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-03-24/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-24", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 302, "today_deaths": 15, "today_new_confirmed": 75, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.330396475770925, "today_vs_yesterday_deaths": 0.36363636363636354, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 227, "yesterday_deaths": 11, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-24", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 119, "today_deaths": 1, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3999999999999999, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5, "yesterday_confirmed": 85, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-24", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2564102564102564, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 39, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-24", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 67, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.26415094339622636, "today_vs_yesterday_deaths": 0.6666666666666667, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 53, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-24", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 40, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11111111111111116, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 36, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-24", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 32, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10344827586206895, "today_vs_yesterday_deaths": 2.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 29, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-24", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 18, "today_deaths": 1, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.125, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 16, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-24", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 9, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.125, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 2}], "today_confirmed": 742, "today_deaths": 39, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 28, "today_new_confirmed": 106, "today_new_deaths": 13, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 8, "today_new_open_cases": 93, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 48, "today_open_cases": 695, "today_recovered": 8, "today_total_hospitalised_patients": 209, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.3999999999999999, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.154485049833887, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2981366459627328, "yesterday_confirmed": 636, "yesterday_deaths": 26, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 20, "yesterday_open_cases": 602, "yesterday_recovered": 8, "yesterday_total_hospitalised_patients": 161}, {"date": "2020-03-24", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-03-24/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 510, "today_deaths": 14, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 18, "today_new_confirmed": 85, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 80, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 41, "today_open_cases": 484, "today_recovered": 12, "today_total_hospitalised_patients": 241, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5555555555555556, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.125, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.19801980198019797, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.20500000000000007, "yesterday_confirmed": 425, "yesterday_deaths": 9, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 16, "yesterday_open_cases": 404, "yesterday_recovered": 12, "yesterday_total_hospitalised_patients": 200}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 57519, "today_deaths": 3307, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3205, "today_new_confirmed": 8538, "today_new_deaths": 596, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 545, "today_new_open_cases": 6585, "today_new_recovered": 1357, "today_new_total_hospitalised_patients": 3693, "today_open_cases": 49158, "today_recovered": 5054, "today_total_hospitalised_patients": 26877, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17431248851595527, "today_vs_yesterday_deaths": 0.21984507561785316, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.20488721804511267, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1546754985554224, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3670543684068164, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.15929089026915122, "yesterday_confirmed": 48981, "yesterday_deaths": 2711, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2660, "yesterday_open_cases": 42573, "yesterday_recovered": 3697, "yesterday_total_hospitalised_patients": 23184}}, "info": {"date": "2020-03-24 00:00CET", "date_generation": "2020-10-07 01:02", "yesterday": "2020-03-23 00:00CET"}}, "2020-03-25": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-03-25", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-03-25/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-03-25", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-03-25/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-25", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 885, "today_deaths": 67, "today_new_confirmed": 199, "today_new_deaths": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.29008746355685133, "today_vs_yesterday_deaths": 0.13559322033898313, "yesterday_confirmed": 686, "yesterday_deaths": 59}, {"date": "2020-03-25", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 567, "today_deaths": 60, "today_new_confirmed": 69, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13855421686746983, "today_vs_yesterday_deaths": 0.13207547169811318, "yesterday_confirmed": 498, "yesterday_deaths": 53}, {"date": "2020-03-25", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 752, "today_deaths": 65, "today_new_confirmed": 169, "today_new_deaths": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2898799313893654, "today_vs_yesterday_deaths": 0.30000000000000004, "yesterday_confirmed": 583, "yesterday_deaths": 50}, {"date": "2020-03-25", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 404, "today_deaths": 49, "today_new_confirmed": 108, "today_new_deaths": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3648648648648649, "today_vs_yesterday_deaths": 0.36111111111111116, "yesterday_confirmed": 296, "yesterday_deaths": 36}, {"date": "2020-03-25", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 172, "today_deaths": 22, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2027972027972027, "today_vs_yesterday_deaths": 0.22222222222222232, "yesterday_confirmed": 143, "yesterday_deaths": 18}], "today_confirmed": 3383, "today_deaths": 316, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 243, "today_new_confirmed": 603, "today_new_deaths": 53, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 33, "today_new_open_cases": 526, "today_new_recovered": 24, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 2972, "today_recovered": 95, "today_total_hospitalised_patients": 2162, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2169064748201439, "today_vs_yesterday_deaths": 0.20152091254752857, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.15714285714285725, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.21504497138184786, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3380281690140845, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2780, "yesterday_deaths": 263, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 210, "yesterday_open_cases": 2446, "yesterday_recovered": 71, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2162}, {"date": "2020-03-25", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-03-25/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1411, "today_deaths": 49, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 54, "today_new_confirmed": 214, "today_new_deaths": 16, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 186, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 143, "today_open_cases": 1327, "today_recovered": 35, "today_total_hospitalised_patients": 649, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17878028404344204, "today_vs_yesterday_deaths": 0.48484848484848486, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05882352941176472, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.16301489921121814, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5217391304347827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.28260869565217384, "yesterday_confirmed": 1197, "yesterday_deaths": 33, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 51, "yesterday_open_cases": 1141, "yesterday_recovered": 23, "yesterday_total_hospitalised_patients": 506}, {"date": "2020-03-25", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-03-25/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 39, "today_deaths": 1, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 38, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 16, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.026315789473684292, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1428571428571428, "yesterday_confirmed": 38, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2, "yesterday_open_cases": 38, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 14}, {"date": "2020-03-25", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-03-25/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-25", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 409, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 71, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2100591715976332, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 338, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-25", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 33, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.375, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 24, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-25", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 4, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-25", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 17, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3076923076923077, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 13, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-25", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 20, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11111111111111116, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 18, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-25", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-25", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 171, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08227848101265822, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 158, "yesterday_deaths": 0}], "today_confirmed": 784, "today_deaths": 24, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 45, "today_new_confirmed": 127, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 121, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 44, "today_open_cases": 742, "today_recovered": 18, "today_total_hospitalised_patients": 279, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19330289193302885, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.04651162790697683, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.19484702093397743, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.18723404255319154, "yesterday_confirmed": 657, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 43, "yesterday_open_cases": 621, "yesterday_recovered": 15, "yesterday_total_hospitalised_patients": 235}, {"date": "2020-03-25", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-03-25/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 660, "today_deaths": 17, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 43, "today_new_confirmed": 98, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 83, "today_new_recovered": 11, "today_new_total_hospitalised_patients": 41, "today_open_cases": 604, "today_recovered": 39, "today_total_hospitalised_patients": 205, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17437722419928825, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3076923076923077, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.07499999999999996, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.15930902111324374, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3928571428571428, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.25, "yesterday_confirmed": 562, "yesterday_deaths": 13, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 40, "yesterday_open_cases": 521, "yesterday_recovered": 28, "yesterday_total_hospitalised_patients": 164}, {"date": "2020-03-25", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-03-25/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 596, "today_deaths": 8, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 36, "today_new_confirmed": 119, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 111, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 45, "today_open_cases": 579, "today_recovered": 9, "today_total_hospitalised_patients": 172, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.24947589098532497, "today_vs_yesterday_deaths": 0.6000000000000001, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.09090909090909083, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.23717948717948723, "today_vs_yesterday_recovered": 1.25, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.35433070866141736, "yesterday_confirmed": 477, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 33, "yesterday_open_cases": 468, "yesterday_recovered": 4, "yesterday_total_hospitalised_patients": 127}, {"date": "2020-03-25", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-03-25/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-25", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 13378, "today_new_confirmed": 1631, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13884396016004086, "yesterday_confirmed": 11747}, {"date": "2020-03-25", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 970, "today_new_confirmed": 115, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13450292397660824, "yesterday_confirmed": 855}, {"date": "2020-03-25", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 528, "today_new_confirmed": 104, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.24528301886792447, "yesterday_confirmed": 424}, {"date": "2020-03-25", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 408, "today_new_confirmed": 53, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14929577464788735, "yesterday_confirmed": 355}], "today_confirmed": 11592, "today_deaths": 501, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 764, "today_new_confirmed": 1655, "today_new_deaths": 116, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 51, "today_new_open_cases": 1492, "today_new_recovered": 47, "today_new_total_hospitalised_patients": 1022, "today_open_cases": 10083, "today_recovered": 1008, "today_total_hospitalised_patients": 5371, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16654926034014284, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3012987012987014, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.07152875175315576, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.17367011989291115, "today_vs_yesterday_recovered": 0.048907388137356955, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2349965509312486, "yesterday_confirmed": 9937, "yesterday_deaths": 385, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 713, "yesterday_open_cases": 8591, "yesterday_recovered": 961, "yesterday_total_hospitalised_patients": 4349}, {"date": "2020-03-25", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-03-25/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-25", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 858, "today_deaths": 71, "today_new_confirmed": 229, "today_new_deaths": 10, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 26, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3640699523052464, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16393442622950816, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08333333333333326, "yesterday_confirmed": 629, "yesterday_deaths": 61, "yesterday_recovered": 24}, {"date": "2020-03-25", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 269, "today_deaths": 11, "today_new_confirmed": 40, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1746724890829694, "today_vs_yesterday_deaths": 0.375, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5, "yesterday_confirmed": 229, "yesterday_deaths": 8, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-25", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1487, "today_deaths": 61, "today_new_confirmed": 180, "today_new_deaths": 15, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 52, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1377199693955624, "today_vs_yesterday_deaths": 0.326086956521739, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1063829787234043, "yesterday_confirmed": 1307, "yesterday_deaths": 46, "yesterday_recovered": 47}], "today_confirmed": 3200, "today_deaths": 167, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 289, "today_new_confirmed": 584, "today_new_deaths": 24, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 34, "today_new_open_cases": 547, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 255, "today_open_cases": 2976, "today_recovered": 57, "today_total_hospitalised_patients": 2097, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2232415902140672, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16783216783216792, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1333333333333333, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.225195553725813, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2954545454545454, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.13843648208469062, "yesterday_confirmed": 2616, "yesterday_deaths": 143, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 2429, "yesterday_recovered": 44, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1842}, {"date": "2020-03-25", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-03-25/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 891, "today_deaths": 29, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 48, "today_new_confirmed": 79, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_open_cases": 74, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 41, "today_open_cases": 822, "today_recovered": 40, "today_total_hospitalised_patients": 322, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09729064039408875, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.23076923076923084, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.09893048128342241, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.14590747330960863, "yesterday_confirmed": 812, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 39, "yesterday_open_cases": 748, "yesterday_recovered": 35, "yesterday_total_hospitalised_patients": 281}, {"date": "2020-03-25", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-03-25/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-25", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 389, "today_new_confirmed": 30, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08356545961002793, "yesterday_confirmed": 359}, {"date": "2020-03-25", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 99, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020618556701030855, "yesterday_confirmed": 97}, {"date": "2020-03-25", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 186, "today_new_confirmed": 34, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2236842105263157, "yesterday_confirmed": 152}, {"date": "2020-03-25", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 202, "today_new_confirmed": 23, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12849162011173187, "yesterday_confirmed": 179}, {"date": "2020-03-25", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 396, "today_new_confirmed": 84, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.26923076923076916, "yesterday_confirmed": 312}, {"date": "2020-03-25", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 288, "today_new_confirmed": 49, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.20502092050209209, "yesterday_confirmed": 239}, {"date": "2020-03-25", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 38, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05555555555555558, "yesterday_confirmed": 36}], "today_confirmed": 1915, "today_deaths": 32, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 107, "today_new_confirmed": 262, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 235, "today_new_recovered": 22, "today_new_total_hospitalised_patients": 91, "today_open_cases": 1836, "today_recovered": 47, "today_total_hospitalised_patients": 503, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1584996975196613, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18518518518518512, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.07000000000000006, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.14678326046221102, "today_vs_yesterday_recovered": 0.8799999999999999, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.220873786407767, "yesterday_confirmed": 1653, "yesterday_deaths": 27, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 100, "yesterday_open_cases": 1601, "yesterday_recovered": 25, "yesterday_total_hospitalised_patients": 412}, {"date": "2020-03-25", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-03-25/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 27422, "today_deaths": 2090, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1221, "today_new_confirmed": 2947, "today_new_deaths": 265, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 71, "today_new_open_cases": 1831, "today_new_recovered": 851, "today_new_total_hospitalised_patients": 1287, "today_open_cases": 21450, "today_recovered": 3882, "today_total_hospitalised_patients": 12440, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12040858018386102, "today_vs_yesterday_deaths": 0.14520547945205475, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.06173913043478252, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.09332789642693307, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2807654239524908, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.11539496099704105, "yesterday_confirmed": 24475, "yesterday_deaths": 1825, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1150, "yesterday_open_cases": 19619, "yesterday_recovered": 3031, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11153}, {"date": "2020-03-25", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-03-25/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-25", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 134, "today_deaths": 7, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 12, "today_recovered": 5, "today_total_hospitalised_patients": 62, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16521739130434776, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3999999999999999, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.24, "yesterday_confirmed": 115, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 5, "yesterday_total_hospitalised_patients": 50}, {"date": "2020-03-25", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 299, "today_deaths": 5, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_recovered": 4, "today_total_hospitalised_patients": 92, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07553956834532372, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.09523809523809534, "yesterday_confirmed": 278, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 4, "yesterday_total_hospitalised_patients": 84}, {"date": "2020-03-25", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 349, "today_deaths": 7, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 26, "today_recovered": 0, "today_total_hospitalised_patients": 161, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19931271477663226, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.19259259259259265, "yesterday_confirmed": 291, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 135}, {"date": "2020-03-25", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 648, "today_deaths": 32, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 69, "today_new_deaths": 7, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 24, "today_recovered": 1, "today_total_hospitalised_patients": 287, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11917098445595853, "today_vs_yesterday_deaths": 0.28, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.09125475285171092, "yesterday_confirmed": 579, "yesterday_deaths": 25, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1, "yesterday_total_hospitalised_patients": 263}, {"date": "2020-03-25", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 95, "today_deaths": 2, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_recovered": 2, "today_total_hospitalised_patients": 52, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.23376623376623384, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.23809523809523814, "yesterday_confirmed": 77, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 2, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42}, {"date": "2020-03-25", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 349, "today_deaths": 15, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 22, "today_recovered": 5, "today_total_hospitalised_patients": 189, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10443037974683533, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0714285714285714, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1317365269461077, "yesterday_confirmed": 316, "yesterday_deaths": 14, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 5, "yesterday_total_hospitalised_patients": 167}, {"date": "2020-03-25", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 905, "today_deaths": 42, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 86, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 59, "today_recovered": 52, "today_total_hospitalised_patients": 490, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10500610500610508, "today_vs_yesterday_deaths": 0.050000000000000044, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08333333333333326, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.13689095127610207, "yesterday_confirmed": 819, "yesterday_deaths": 40, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 48, "yesterday_total_hospitalised_patients": 431}, {"date": "2020-03-25", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 627, "today_deaths": 24, "today_intensive_care": 0, "today_new_confirmed": 92, "today_new_deaths": 6, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 32, "today_recovered": 8, "today_total_hospitalised_patients": 293, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17196261682242997, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.12260536398467425, "yesterday_confirmed": 535, "yesterday_deaths": 18, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 6, "yesterday_total_hospitalised_patients": 261}], "today_confirmed": 3404, "today_deaths": 134, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 134, "today_new_confirmed": 396, "today_new_deaths": 21, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 18, "today_new_open_cases": 369, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 193, "today_open_cases": 3193, "today_recovered": 77, "today_total_hospitalised_patients": 1626, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13164893617021267, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18584070796460184, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.15517241379310343, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1306657223796035, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08450704225352124, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.13468248429867402, "yesterday_confirmed": 3008, "yesterday_deaths": 113, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 116, "yesterday_open_cases": 2824, "yesterday_recovered": 71, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1433}, {"date": "2020-03-25", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-03-25/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-25", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 226, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 36, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3999999999999999, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5652173913043479, "yesterday_confirmed": 226, "yesterday_deaths": 15, "yesterday_recovered": 23}, {"date": "2020-03-25", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 485, "today_deaths": 28, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 55, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3414634146341464, "yesterday_confirmed": 485, "yesterday_deaths": 24, "yesterday_recovered": 41}, {"date": "2020-03-25", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 438, "today_deaths": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 31, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.29166666666666674, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4761904761904763, "yesterday_confirmed": 438, "yesterday_deaths": 24, "yesterday_recovered": 21}, {"date": "2020-03-25", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 91, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 2.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 91, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 13}, {"date": "2020-03-25", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 533, "today_deaths": 46, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 15, "today_recovered": 57, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.21052631578947367, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3571428571428572, "yesterday_confirmed": 533, "yesterday_deaths": 38, "yesterday_recovered": 42}, {"date": "2020-03-25", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 300, "today_deaths": 34, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 15, "today_recovered": 47, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2592592592592593, "today_vs_yesterday_recovered": 0.46875, "yesterday_confirmed": 300, "yesterday_deaths": 27, "yesterday_recovered": 32}, {"date": "2020-03-25", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 263, "today_deaths": 14, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 19, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07692307692307687, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3571428571428572, "yesterday_confirmed": 263, "yesterday_deaths": 13, "yesterday_recovered": 14}, {"date": "2020-03-25", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 501, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 36, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.23529411764705888, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5, "yesterday_confirmed": 501, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_recovered": 24}, {"date": "2020-03-25", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 103, "today_deaths": 8, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 16, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4545454545454546, "yesterday_confirmed": 103, "yesterday_deaths": 7, "yesterday_recovered": 11}], "today_confirmed": 3488, "today_deaths": 206, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 198, "today_new_confirmed": 548, "today_new_deaths": 41, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 19, "today_new_open_cases": 412, "today_new_recovered": 95, "today_new_total_hospitalised_patients": 366, "today_open_cases": 2974, "today_recovered": 308, "today_total_hospitalised_patients": 1823, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1863945578231292, "today_vs_yesterday_deaths": 0.24848484848484853, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1061452513966481, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.16081186572989847, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4460093896713615, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2512010981468771, "yesterday_confirmed": 2940, "yesterday_deaths": 165, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 2562, "yesterday_recovered": 213, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1457}, {"date": "2020-03-25", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-03-25/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 1, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 10, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11111111111111116, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 1.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.11111111111111116, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 9, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1, "yesterday_open_cases": 9, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2}, {"date": "2020-03-25", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-03-25/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-01-23", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 0, "today_deaths": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 31, "today_new_recovered": 25, "today_recovered": 25, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-01-23", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 0, "today_deaths": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-01-23", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 0, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 1116, "today_deaths": 48, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 93, "today_new_confirmed": 209, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 18, "today_new_open_cases": 201, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 103, "today_open_cases": 1064, "today_recovered": 4, "today_total_hospitalised_patients": 562, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.23042998897464173, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.24, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.23290845886442635, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.224400871459695, "yesterday_confirmed": 907, "yesterday_deaths": 40, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 75, "yesterday_open_cases": 863, "yesterday_recovered": 4, "yesterday_total_hospitalised_patients": 459}, {"date": "2020-03-25", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-03-25/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-25", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 1442, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 228, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18780889621087304, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1214, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-25", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 1842, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 348, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.23293172690763053, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1494, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-25", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 662, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 102, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18214285714285716, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 560, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 3946, "today_deaths": 180, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 137, "today_new_confirmed": 675, "today_new_deaths": 25, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 18, "today_new_open_cases": 495, "today_new_recovered": 155, "today_new_total_hospitalised_patients": 330, "today_open_cases": 3145, "today_recovered": 621, "today_total_hospitalised_patients": 1907, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.20635891164781417, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16129032258064524, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.15126050420168058, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.18679245283018875, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3326180257510729, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2092580849714647, "yesterday_confirmed": 3271, "yesterday_deaths": 155, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 119, "yesterday_open_cases": 2650, "yesterday_recovered": 466, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1577}, {"date": "2020-03-25", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-03-25/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 995, "today_deaths": 43, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 36, "today_new_confirmed": 67, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 56, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 62, "today_open_cases": 904, "today_recovered": 48, "today_total_hospitalised_patients": 316, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07219827586206895, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16216216216216206, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.09090909090909083, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0660377358490567, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11627906976744184, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2440944881889764, "yesterday_confirmed": 928, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 33, "yesterday_open_cases": 848, "yesterday_recovered": 43, "yesterday_total_hospitalised_patients": 254}, {"date": "2020-03-25", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-03-25/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-25", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 338, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 36, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11920529801324498, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3999999999999999, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 302, "yesterday_deaths": 15, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-25", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 139, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16806722689075637, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 3}, {"date": "2020-03-25", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 56, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-25", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 80, "today_deaths": 9, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19402985074626855, "today_vs_yesterday_deaths": 0.8, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 67, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-25", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 50, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.25, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 40, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-25", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 41, "today_deaths": 4, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.28125, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 32, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-25", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 26, "today_deaths": 1, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.4444444444444444, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 18, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-25", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 12, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 9, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 2}], "today_confirmed": 969, "today_deaths": 58, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 34, "today_new_confirmed": 227, "today_new_deaths": 19, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 192, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 32, "today_open_cases": 887, "today_recovered": 24, "today_total_hospitalised_patients": 241, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.30592991913746626, "today_vs_yesterday_deaths": 0.4871794871794872, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.2142857142857142, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.2762589928057555, "today_vs_yesterday_recovered": 2.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.15311004784688986, "yesterday_confirmed": 742, "yesterday_deaths": 39, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 28, "yesterday_open_cases": 695, "yesterday_recovered": 8, "yesterday_total_hospitalised_patients": 209}, {"date": "2020-03-25", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-03-25/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 671, "today_deaths": 17, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 26, "today_new_confirmed": 161, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 8, "today_new_open_cases": 156, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 59, "today_open_cases": 640, "today_recovered": 14, "today_total_hospitalised_patients": 300, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3156862745098039, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2142857142857142, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.4444444444444444, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.3223140495867769, "today_vs_yesterday_recovered": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.24481327800829877, "yesterday_confirmed": 510, "yesterday_deaths": 14, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 18, "yesterday_open_cases": 484, "yesterday_recovered": 12, "yesterday_total_hospitalised_patients": 241}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 66492, "today_deaths": 3920, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3512, "today_new_confirmed": 8973, "today_new_deaths": 613, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 307, "today_new_open_cases": 7088, "today_new_recovered": 1272, "today_new_total_hospitalised_patients": 4116, "today_open_cases": 56246, "today_recovered": 6326, "today_total_hospitalised_patients": 30993, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15600062588014385, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18536437859086785, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.09578783151326054, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.14418812807681358, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2516818361693709, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.15314209175131155, "yesterday_confirmed": 57519, "yesterday_deaths": 3307, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3205, "yesterday_open_cases": 49158, "yesterday_recovered": 5054, "yesterday_total_hospitalised_patients": 26877}}, "info": {"date": "2020-03-25 00:00CET", "date_generation": "2020-10-07 01:02", "yesterday": "2020-03-24 00:00CET"}}, "2020-03-26": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-03-26", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-03-26/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-03-26", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-03-26/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-26", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1147, "today_deaths": 89, "today_new_confirmed": 262, "today_new_deaths": 22, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.29604519774011306, "today_vs_yesterday_deaths": 0.32835820895522394, "yesterday_confirmed": 885, "yesterday_deaths": 67}, {"date": "2020-03-26", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 666, "today_deaths": 66, "today_new_confirmed": 99, "today_new_deaths": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17460317460317465, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10000000000000009, "yesterday_confirmed": 567, "yesterday_deaths": 60}, {"date": "2020-03-26", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 965, "today_deaths": 78, "today_new_confirmed": 213, "today_new_deaths": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2832446808510638, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19999999999999996, "yesterday_confirmed": 752, "yesterday_deaths": 65}, {"date": "2020-03-26", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 428, "today_deaths": 56, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05940594059405946, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1428571428571428, "yesterday_confirmed": 404, "yesterday_deaths": 49}, {"date": "2020-03-26", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 177, "today_deaths": 27, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.029069767441860517, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2272727272727273, "yesterday_confirmed": 172, "yesterday_deaths": 22}], "today_confirmed": 3934, "today_deaths": 367, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 273, "today_new_confirmed": 551, "today_new_deaths": 51, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 30, "today_new_open_cases": 442, "today_new_recovered": 58, "today_new_total_hospitalised_patients": 545, "today_open_cases": 3414, "today_recovered": 153, "today_total_hospitalised_patients": 2707, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16287318947679585, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1613924050632911, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1234567901234569, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.148721399730821, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6105263157894736, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.25208140610545793, "yesterday_confirmed": 3383, "yesterday_deaths": 316, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 243, "yesterday_open_cases": 2972, "yesterday_recovered": 95, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2162}, {"date": "2020-03-26", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-03-26/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1641, "today_deaths": 58, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 75, "today_new_confirmed": 230, "today_new_deaths": 9, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 21, "today_new_open_cases": 186, "today_new_recovered": 35, "today_new_total_hospitalised_patients": 83, "today_open_cases": 1513, "today_recovered": 70, "today_total_hospitalised_patients": 732, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16300496102055284, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18367346938775508, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.38888888888888884, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.14016578749058017, "today_vs_yesterday_recovered": 1.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.12788906009244982, "yesterday_confirmed": 1411, "yesterday_deaths": 49, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 54, "yesterday_open_cases": 1327, "yesterday_recovered": 35, "yesterday_total_hospitalised_patients": 649}, {"date": "2020-03-26", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-03-26/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 42, "today_deaths": 1, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 3, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 41, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 18, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07692307692307687, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07894736842105265, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.125, "yesterday_confirmed": 39, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2, "yesterday_open_cases": 38, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 16}, {"date": "2020-03-26", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-03-26/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-26", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 565, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 156, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.38141809290953543, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 409, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-26", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 39, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18181818181818188, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 33, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-26", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 6, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 4, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-26", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 19, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11764705882352944, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 17, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-26", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 24, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 20, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-26", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-26", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 174, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01754385964912286, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 171, "yesterday_deaths": 0}], "today_confirmed": 878, "today_deaths": 27, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 61, "today_new_confirmed": 94, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 16, "today_new_open_cases": 89, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 49, "today_open_cases": 831, "today_recovered": 20, "today_total_hospitalised_patients": 328, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11989795918367352, "today_vs_yesterday_deaths": 0.125, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.3555555555555556, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.11994609164420478, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11111111111111116, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.17562724014336917, "yesterday_confirmed": 784, "yesterday_deaths": 24, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 45, "yesterday_open_cases": 742, "yesterday_recovered": 18, "yesterday_total_hospitalised_patients": 279}, {"date": "2020-03-26", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-03-26/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 755, "today_deaths": 22, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 46, "today_new_confirmed": 95, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 62, "today_new_recovered": 28, "today_new_total_hospitalised_patients": 32, "today_open_cases": 666, "today_recovered": 67, "today_total_hospitalised_patients": 237, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14393939393939403, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2941176470588236, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.06976744186046502, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.10264900662251653, "today_vs_yesterday_recovered": 0.7179487179487178, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.15609756097560967, "yesterday_confirmed": 660, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 43, "yesterday_open_cases": 604, "yesterday_recovered": 39, "yesterday_total_hospitalised_patients": 205}, {"date": "2020-03-26", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-03-26/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 714, "today_deaths": 15, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 53, "today_new_confirmed": 118, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 17, "today_new_open_cases": 108, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 37, "today_open_cases": 687, "today_recovered": 12, "today_total_hospitalised_patients": 209, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19798657718120816, "today_vs_yesterday_deaths": 0.875, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.4722222222222223, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.18652849740932642, "today_vs_yesterday_recovered": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.21511627906976738, "yesterday_confirmed": 596, "yesterday_deaths": 8, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 36, "yesterday_open_cases": 579, "yesterday_recovered": 9, "yesterday_total_hospitalised_patients": 172}, {"date": "2020-03-26", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-03-26/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-26", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 15334, "today_new_confirmed": 1956, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1462101958439228, "yesterday_confirmed": 13378}, {"date": "2020-03-26", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1111, "today_new_confirmed": 141, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14536082474226797, "yesterday_confirmed": 970}, {"date": "2020-03-26", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 595, "today_new_confirmed": 67, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12689393939393945, "yesterday_confirmed": 528}, {"date": "2020-03-26", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 470, "today_new_confirmed": 62, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1519607843137254, "yesterday_confirmed": 408}], "today_confirmed": 12940, "today_deaths": 685, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 972, "today_new_confirmed": 1348, "today_new_deaths": 184, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 208, "today_new_open_cases": 690, "today_new_recovered": 474, "today_new_total_hospitalised_patients": 1343, "today_open_cases": 10773, "today_recovered": 1482, "today_total_hospitalised_patients": 6714, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11628709454796415, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3672654690618762, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.2722513089005236, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.06843201428146384, "today_vs_yesterday_recovered": 0.47023809523809534, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2500465462669894, "yesterday_confirmed": 11592, "yesterday_deaths": 501, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 10083, "yesterday_recovered": 1008, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5371}, {"date": "2020-03-26", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-03-26/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-26", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1039, "today_deaths": 81, "today_new_confirmed": 181, "today_new_deaths": 10, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 31, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.21095571095571097, "today_vs_yesterday_deaths": 0.14084507042253525, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1923076923076923, "yesterday_confirmed": 858, "yesterday_deaths": 71, "yesterday_recovered": 26}, {"date": "2020-03-26", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 373, "today_deaths": 14, "today_new_confirmed": 104, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3866171003717471, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2727272727272727, "today_vs_yesterday_recovered": 1.0, "yesterday_confirmed": 269, "yesterday_deaths": 11, "yesterday_recovered": 3}, {"date": "2020-03-26", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1788, "today_deaths": 72, "today_new_confirmed": 301, "today_new_deaths": 11, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 64, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.20242098184263613, "today_vs_yesterday_deaths": 0.180327868852459, "today_vs_yesterday_recovered": 0.23076923076923084, "yesterday_confirmed": 1487, "yesterday_deaths": 61, "yesterday_recovered": 52}], "today_confirmed": 3532, "today_deaths": 198, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 325, "today_new_confirmed": 332, "today_new_deaths": 31, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 36, "today_new_open_cases": 285, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 260, "today_open_cases": 3261, "today_recovered": 73, "today_total_hospitalised_patients": 2357, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10375000000000001, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18562874251497008, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.12456747404844282, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.09576612903225801, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2807017543859649, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1239866475917979, "yesterday_confirmed": 3200, "yesterday_deaths": 167, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 289, "yesterday_open_cases": 2976, "yesterday_recovered": 57, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2097}, {"date": "2020-03-26", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-03-26/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 960, "today_deaths": 39, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 56, "today_new_confirmed": 69, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 8, "today_new_open_cases": 47, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 48, "today_open_cases": 869, "today_recovered": 52, "today_total_hospitalised_patients": 370, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07744107744107742, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3448275862068966, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.05717761557177625, "today_vs_yesterday_recovered": 0.30000000000000004, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.14906832298136652, "yesterday_confirmed": 891, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 48, "yesterday_open_cases": 822, "yesterday_recovered": 40, "yesterday_total_hospitalised_patients": 322}, {"date": "2020-03-26", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-03-26/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-26", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 438, "today_new_confirmed": 49, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12596401028277637, "yesterday_confirmed": 389}, {"date": "2020-03-26", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 128, "today_new_confirmed": 29, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.29292929292929304, "yesterday_confirmed": 99}, {"date": "2020-03-26", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 231, "today_new_confirmed": 45, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.24193548387096775, "yesterday_confirmed": 186}, {"date": "2020-03-26", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 222, "today_new_confirmed": 20, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0990099009900991, "yesterday_confirmed": 202}, {"date": "2020-03-26", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 462, "today_new_confirmed": 66, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16666666666666674, "yesterday_confirmed": 396}, {"date": "2020-03-26", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 302, "today_new_confirmed": 14, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04861111111111116, "yesterday_confirmed": 288}, {"date": "2020-03-26", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 49, "today_new_confirmed": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2894736842105263, "yesterday_confirmed": 38}], "today_confirmed": 2322, "today_deaths": 43, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 122, "today_new_confirmed": 407, "today_new_deaths": 11, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 15, "today_new_open_cases": 376, "today_new_recovered": 20, "today_new_total_hospitalised_patients": 54, "today_open_cases": 2212, "today_recovered": 67, "today_total_hospitalised_patients": 557, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.21253263707571812, "today_vs_yesterday_deaths": 0.34375, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.14018691588785037, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.20479302832244017, "today_vs_yesterday_recovered": 0.42553191489361697, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.10735586481113324, "yesterday_confirmed": 1915, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 107, "yesterday_open_cases": 1836, "yesterday_recovered": 47, "yesterday_total_hospitalised_patients": 503}, {"date": "2020-03-26", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-03-26/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 30796, "today_deaths": 2412, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1312, "today_new_confirmed": 3374, "today_new_deaths": 322, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 91, "today_new_open_cases": 1890, "today_new_recovered": 1162, "today_new_total_hospitalised_patients": 1140, "today_open_cases": 23340, "today_recovered": 5044, "today_total_hospitalised_patients": 13580, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1230398949748377, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1540669856459329, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.07452907452907453, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.08811188811188808, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2993302421432251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.09163987138263674, "yesterday_confirmed": 27422, "yesterday_deaths": 2090, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1221, "yesterday_open_cases": 21450, "yesterday_recovered": 3882, "yesterday_total_hospitalised_patients": 12440}, {"date": "2020-03-26", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-03-26/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-26", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 142, "today_deaths": 8, "today_intensive_care": 8, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 8, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 6, "today_total_hospitalised_patients": 65, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05970149253731338, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.048387096774193505, "yesterday_confirmed": 134, "yesterday_deaths": 7, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 5, "yesterday_total_hospitalised_patients": 62}, {"date": "2020-03-26", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 348, "today_deaths": 6, "today_intensive_care": 7, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 25, "today_recovered": 6, "today_total_hospitalised_patients": 117, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16387959866220725, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2717391304347827, "yesterday_confirmed": 299, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 4, "yesterday_total_hospitalised_patients": 92}, {"date": "2020-03-26", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 359, "today_deaths": 8, "today_intensive_care": 13, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 13, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_recovered": 1, "today_total_hospitalised_patients": 168, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02865329512893977, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.04347826086956519, "yesterday_confirmed": 349, "yesterday_deaths": 7, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 161}, {"date": "2020-03-26", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 711, "today_deaths": 34, "today_intensive_care": 38, "today_new_confirmed": 63, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 38, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 49, "today_recovered": 1, "today_total_hospitalised_patients": 336, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09722222222222232, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0625, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1707317073170731, "yesterday_confirmed": 648, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1, "yesterday_total_hospitalised_patients": 287}, {"date": "2020-03-26", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 105, "today_deaths": 2, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_recovered": 2, "today_total_hospitalised_patients": 60, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10526315789473695, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.15384615384615374, "yesterday_confirmed": 95, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 2, "yesterday_total_hospitalised_patients": 52}, {"date": "2020-03-26", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 414, "today_deaths": 15, "today_intensive_care": 7, "today_new_confirmed": 65, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 39, "today_recovered": 7, "today_total_hospitalised_patients": 228, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18624641833810895, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3999999999999999, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.20634920634920628, "yesterday_confirmed": 349, "yesterday_deaths": 15, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 5, "yesterday_total_hospitalised_patients": 189}, {"date": "2020-03-26", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1006, "today_deaths": 46, "today_intensive_care": 40, "today_new_confirmed": 101, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 40, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 50, "today_recovered": 61, "today_total_hospitalised_patients": 540, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11160220994475134, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09523809523809534, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.17307692307692313, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1020408163265305, "yesterday_confirmed": 905, "yesterday_deaths": 42, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 52, "yesterday_total_hospitalised_patients": 490}, {"date": "2020-03-26", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 708, "today_deaths": 25, "today_intensive_care": 31, "today_new_confirmed": 81, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 31, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 36, "today_recovered": 8, "today_total_hospitalised_patients": 329, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1291866028708133, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04166666666666674, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.12286689419795227, "yesterday_confirmed": 627, "yesterday_deaths": 24, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 8, "yesterday_total_hospitalised_patients": 293}], "today_confirmed": 3790, "today_deaths": 144, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 148, "today_new_confirmed": 386, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 14, "today_new_open_cases": 361, "today_new_recovered": 15, "today_new_total_hospitalised_patients": 217, "today_open_cases": 3554, "today_recovered": 92, "today_total_hospitalised_patients": 1843, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1133960047003526, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07462686567164178, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.10447761194029859, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.11305981835264634, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19480519480519476, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1334563345633457, "yesterday_confirmed": 3404, "yesterday_deaths": 134, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 134, "yesterday_open_cases": 3193, "yesterday_recovered": 77, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1626}, {"date": "2020-03-26", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-03-26/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-26", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 270, "today_deaths": 27, "today_new_confirmed": 44, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 53, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19469026548672574, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2857142857142858, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4722222222222223, "yesterday_confirmed": 226, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 36}, {"date": "2020-03-26", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 530, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 67, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09278350515463907, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_recovered": 0.21818181818181825, "yesterday_confirmed": 485, "yesterday_deaths": 28, "yesterday_recovered": 55}, {"date": "2020-03-26", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 516, "today_deaths": 46, "today_new_confirmed": 78, "today_new_deaths": 15, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 48, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17808219178082196, "today_vs_yesterday_deaths": 0.4838709677419355, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5483870967741935, "yesterday_confirmed": 438, "yesterday_deaths": 31, "yesterday_recovered": 31}, {"date": "2020-03-26", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 139, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 48, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 14, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5274725274725274, "today_vs_yesterday_deaths": 0.6666666666666667, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2727272727272727, "yesterday_confirmed": 91, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_recovered": 11}, {"date": "2020-03-26", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 629, "today_deaths": 54, "today_new_confirmed": 96, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 73, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18011257035647277, "today_vs_yesterday_deaths": 0.17391304347826098, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2807017543859649, "yesterday_confirmed": 533, "yesterday_deaths": 46, "yesterday_recovered": 57}, {"date": "2020-03-26", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 361, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 61, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 15, "today_recovered": 62, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.20333333333333337, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08823529411764697, "today_vs_yesterday_recovered": 0.31914893617021267, "yesterday_confirmed": 300, "yesterday_deaths": 34, "yesterday_recovered": 47}, {"date": "2020-03-26", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 339, "today_deaths": 16, "today_new_confirmed": 76, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 32, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2889733840304183, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6842105263157894, "yesterday_confirmed": 263, "yesterday_deaths": 14, "yesterday_recovered": 19}, {"date": "2020-03-26", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 598, "today_deaths": 27, "today_new_confirmed": 97, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 50, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1936127744510978, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2857142857142858, "today_vs_yesterday_recovered": 0.38888888888888884, "yesterday_confirmed": 501, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 36}, {"date": "2020-03-26", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 106, "today_deaths": 9, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 24, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.029126213592232997, "today_vs_yesterday_deaths": 0.125, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5, "yesterday_confirmed": 103, "yesterday_deaths": 8, "yesterday_recovered": 16}], "today_confirmed": 4132, "today_deaths": 252, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 215, "today_new_confirmed": 644, "today_new_deaths": 46, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 17, "today_new_open_cases": 483, "today_new_recovered": 115, "today_new_total_hospitalised_patients": 391, "today_open_cases": 3457, "today_recovered": 423, "today_total_hospitalised_patients": 2214, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18463302752293576, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2233009708737863, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.08585858585858586, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.16240753194351032, "today_vs_yesterday_recovered": 0.37337662337662336, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.21448162369720247, "yesterday_confirmed": 3488, "yesterday_deaths": 206, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 198, "yesterday_open_cases": 2974, "yesterday_recovered": 308, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1823}, {"date": "2020-03-26", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-03-26/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 17, "today_deaths": 0, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 7, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 17, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.7, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.7, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2, "yesterday_open_cases": 10, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2}, {"date": "2020-03-26", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-03-26/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-26", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 722, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 722, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 42, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25806451612903225, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6799999999999999, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 31, "yesterday_recovered": 25}, {"date": "2020-03-26", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 95, "today_deaths": 4, "today_new_confirmed": 95, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 2.0, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-26", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 90, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 90, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 2.0, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 2}], "today_confirmed": 1338, "today_deaths": 58, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 114, "today_new_confirmed": 222, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 21, "today_new_open_cases": 208, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 131, "today_open_cases": 1272, "today_recovered": 8, "today_total_hospitalised_patients": 693, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19892473118279574, "today_vs_yesterday_deaths": 0.20833333333333326, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.22580645161290325, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.19548872180451138, "today_vs_yesterday_recovered": 1.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.23309608540925275, "yesterday_confirmed": 1116, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 93, "yesterday_open_cases": 1064, "yesterday_recovered": 4, "yesterday_total_hospitalised_patients": 562}, {"date": "2020-03-26", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-03-26/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-26", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 1609, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 167, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11581137309292644, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1442, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-26", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2194, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 352, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19109663409337685, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1842, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-26", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 806, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 144, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.21752265861027187, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 662, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 4601, "today_deaths": 207, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 154, "today_new_confirmed": 655, "today_new_deaths": 27, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 17, "today_new_open_cases": 435, "today_new_recovered": 193, "today_new_total_hospitalised_patients": 363, "today_open_cases": 3580, "today_recovered": 814, "today_total_hospitalised_patients": 2270, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1659908768373035, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1499999999999999, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.12408759124087587, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.13831478537360886, "today_vs_yesterday_recovered": 0.31078904991948475, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1903513371788148, "yesterday_confirmed": 3946, "yesterday_deaths": 180, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 137, "yesterday_open_cases": 3145, "yesterday_recovered": 621, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1907}, {"date": "2020-03-26", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-03-26/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1236, "today_deaths": 55, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 43, "today_new_confirmed": 241, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 215, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 72, "today_open_cases": 1119, "today_recovered": 62, "today_total_hospitalised_patients": 388, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.24221105527638187, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2790697674418605, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.19444444444444442, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.23783185840707954, "today_vs_yesterday_recovered": 0.29166666666666674, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2278481012658229, "yesterday_confirmed": 995, "yesterday_deaths": 43, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 36, "yesterday_open_cases": 904, "yesterday_recovered": 48, "yesterday_total_hospitalised_patients": 316}, {"date": "2020-03-26", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-03-26/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-26", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 470, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 132, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3905325443786982, "today_vs_yesterday_deaths": 0.38095238095238093, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 338, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-26", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 185, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 46, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 17, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3309352517985611, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "today_vs_yesterday_recovered": 4.666666666666667, "yesterday_confirmed": 139, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_recovered": 3}, {"date": "2020-03-26", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 71, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2678571428571428, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 56, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-26", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 80, "today_deaths": 14, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5555555555555556, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 80, "yesterday_deaths": 9, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-26", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 56, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1200000000000001, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 50, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-26", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 61, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.4878048780487805, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "today_vs_yesterday_recovered": 1.0, "yesterday_confirmed": 41, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-26", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 29, "today_deaths": 1, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11538461538461542, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 26, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-26", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 17, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.41666666666666674, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 12, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 2}], "today_confirmed": 1231, "today_deaths": 69, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 262, "today_new_deaths": 11, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 242, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 36, "today_open_cases": 1129, "today_recovered": 33, "today_total_hospitalised_patients": 277, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2703818369453044, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18965517241379315, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.2058823529411764, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.27282976324689967, "today_vs_yesterday_recovered": 0.375, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.14937759336099576, "yesterday_confirmed": 969, "yesterday_deaths": 58, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 34, "yesterday_open_cases": 887, "yesterday_recovered": 24, "yesterday_total_hospitalised_patients": 241}, {"date": "2020-03-26", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-03-26/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 810, "today_deaths": 21, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 29, "today_new_confirmed": 139, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 130, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 55, "today_open_cases": 770, "today_recovered": 19, "today_total_hospitalised_patients": 355, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.20715350223546936, "today_vs_yesterday_deaths": 0.23529411764705888, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.11538461538461542, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.203125, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3571428571428572, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.18333333333333335, "yesterday_confirmed": 671, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 26, "yesterday_open_cases": 640, "yesterday_recovered": 14, "yesterday_total_hospitalised_patients": 300}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 75669, "today_deaths": 4673, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4043, "today_new_confirmed": 9177, "today_new_deaths": 753, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 531, "today_new_open_cases": 6259, "today_new_recovered": 2165, "today_new_total_hospitalised_patients": 4858, "today_open_cases": 62505, "today_recovered": 8491, "today_total_hospitalised_patients": 35851, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13801660350117317, "today_vs_yesterday_deaths": 0.192091836734694, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1511958997722096, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.11127902428617142, "today_vs_yesterday_recovered": 0.34223838128359163, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.15674507146775074, "yesterday_confirmed": 66492, "yesterday_deaths": 3920, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3512, "yesterday_open_cases": 56246, "yesterday_recovered": 6326, "yesterday_total_hospitalised_patients": 30993}}, "info": {"date": "2020-03-26 00:00CET", "date_generation": "2020-10-07 01:05", "yesterday": "2020-03-25 00:00CET"}}, "2020-03-27": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-03-27", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1422, "today_deaths": 89, "today_new_confirmed": 275, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.23975588491717525, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1147, "yesterday_deaths": 89}, {"date": "2020-03-27", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 780, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 114, "today_new_deaths": 17, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1711711711711712, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25757575757575757, "yesterday_confirmed": 666, "yesterday_deaths": 66}, {"date": "2020-03-27", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1112, "today_deaths": 80, "today_new_confirmed": 147, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15233160621761654, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02564102564102555, "yesterday_confirmed": 965, "yesterday_deaths": 78}, {"date": "2020-03-27", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 440, "today_deaths": 75, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 19, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.028037383177569986, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3392857142857142, "yesterday_confirmed": 428, "yesterday_deaths": 56}, {"date": "2020-03-27", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 180, "today_deaths": 40, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016949152542372836, "today_vs_yesterday_deaths": 0.4814814814814814, "yesterday_confirmed": 177, "yesterday_deaths": 27}], "today_confirmed": 4512, "today_deaths": 448, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 289, "today_new_confirmed": 578, "today_new_deaths": 81, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 16, "today_new_open_cases": 453, "today_new_recovered": 44, "today_new_total_hospitalised_patients": 270, "today_open_cases": 3867, "today_recovered": 197, "today_total_hospitalised_patients": 2977, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1469242501270971, "today_vs_yesterday_deaths": 0.22070844686648505, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05860805860805862, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.13268892794376108, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2875816993464053, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.09974141115626156, "yesterday_confirmed": 3934, "yesterday_deaths": 367, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 273, "yesterday_open_cases": 3414, "yesterday_recovered": 153, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2707}, {"date": "2020-03-27", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1829, "today_deaths": 70, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 84, "today_new_confirmed": 188, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_open_cases": 148, "today_new_recovered": 28, "today_new_total_hospitalised_patients": 95, "today_open_cases": 1661, "today_recovered": 98, "today_total_hospitalised_patients": 827, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11456429006703228, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2068965517241379, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1200000000000001, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.09781890284203576, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3999999999999999, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1297814207650274, "yesterday_confirmed": 1641, "yesterday_deaths": 58, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 75, "yesterday_open_cases": 1513, "yesterday_recovered": 70, "yesterday_total_hospitalised_patients": 732}, {"date": "2020-03-27", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 45, "today_deaths": 1, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 3, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 44, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 22, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0714285714285714, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07317073170731714, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.22222222222222232, "yesterday_confirmed": 42, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2, "yesterday_open_cases": 41, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 18}, {"date": "2020-03-27", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 586, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03716814159292037, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 565, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-27", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 39, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 39, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-27", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 6, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 6, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-27", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 23, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.21052631578947367, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 19, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-27", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 24, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 24, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-27", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-27", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 197, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13218390804597702, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 174, "yesterday_deaths": 0}], "today_confirmed": 1025, "today_deaths": 36, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 68, "today_new_confirmed": 147, "today_new_deaths": 9, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 133, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 49, "today_open_cases": 964, "today_recovered": 25, "today_total_hospitalised_patients": 377, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16742596810933952, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.11475409836065564, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.16004813477737656, "today_vs_yesterday_recovered": 0.25, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.14939024390243905, "yesterday_confirmed": 878, "yesterday_deaths": 27, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 61, "yesterday_open_cases": 831, "yesterday_recovered": 20, "yesterday_total_hospitalised_patients": 328}, {"date": "2020-03-27", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 862, "today_deaths": 26, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 59, "today_new_confirmed": 107, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 13, "today_new_open_cases": 90, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 46, "today_open_cases": 756, "today_recovered": 80, "today_total_hospitalised_patients": 283, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14172185430463569, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18181818181818188, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.28260869565217384, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1351351351351351, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19402985074626855, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.19409282700421948, "yesterday_confirmed": 755, "yesterday_deaths": 22, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 46, "yesterday_open_cases": 666, "yesterday_recovered": 67, "yesterday_total_hospitalised_patients": 237}, {"date": "2020-03-27", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 802, "today_deaths": 17, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 58, "today_new_confirmed": 88, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": 86, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 22, "today_open_cases": 773, "today_recovered": 12, "today_total_hospitalised_patients": 231, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12324929971988796, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1333333333333333, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.09433962264150941, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.12518195050946135, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.10526315789473695, "yesterday_confirmed": 714, "yesterday_deaths": 15, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 53, "yesterday_open_cases": 687, "yesterday_recovered": 12, "yesterday_total_hospitalised_patients": 209}, {"date": "2020-03-27", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 16841, "today_new_confirmed": 1507, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09827833572453382, "yesterday_confirmed": 15334}, {"date": "2020-03-27", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1239, "today_new_confirmed": 128, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11521152115211519, "yesterday_confirmed": 1111}, {"date": "2020-03-27", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 684, "today_new_confirmed": 89, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14957983193277302, "yesterday_confirmed": 595}, {"date": "2020-03-27", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 553, "today_new_confirmed": 83, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17659574468085104, "yesterday_confirmed": 470}], "today_confirmed": 14263, "today_deaths": 827, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1036, "today_new_confirmed": 1323, "today_new_deaths": 142, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 64, "today_new_open_cases": 946, "today_new_recovered": 235, "today_new_total_hospitalised_patients": 1240, "today_open_cases": 11719, "today_recovered": 1717, "today_total_hospitalised_patients": 7954, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10224111282843884, "today_vs_yesterday_deaths": 0.20729927007299276, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.06584362139917688, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0878121228998423, "today_vs_yesterday_recovered": 0.15856950067476383, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.18468871015787913, "yesterday_confirmed": 12940, "yesterday_deaths": 685, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 972, "yesterday_open_cases": 10773, "yesterday_recovered": 1482, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6714}, {"date": "2020-03-27", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1093, "today_deaths": 91, "today_new_confirmed": 54, "today_new_deaths": 10, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 36, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.051973051010587135, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1234567901234569, "today_vs_yesterday_recovered": 0.16129032258064524, "yesterday_confirmed": 1039, "yesterday_deaths": 81, "yesterday_recovered": 31}, {"date": "2020-03-27", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 412, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 39, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10455764075067031, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3571428571428572, "today_vs_yesterday_recovered": 0.33333333333333326, "yesterday_confirmed": 373, "yesterday_deaths": 14, "yesterday_recovered": 6}, {"date": "2020-03-27", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 2027, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 239, "today_new_deaths": 16, "today_new_recovered": 22, "today_recovered": 86, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.133668903803132, "today_vs_yesterday_deaths": 0.22222222222222232, "today_vs_yesterday_recovered": 0.34375, "yesterday_confirmed": 1788, "yesterday_deaths": 72, "yesterday_recovered": 64}], "today_confirmed": 4034, "today_deaths": 234, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 348, "today_new_confirmed": 502, "today_new_deaths": 36, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 23, "today_new_open_cases": 447, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": 249, "today_open_cases": 3708, "today_recovered": 92, "today_total_hospitalised_patients": 2606, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14212910532276335, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18181818181818188, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0707692307692307, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.13707451701931928, "today_vs_yesterday_recovered": 0.26027397260273966, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.10564276622825619, "yesterday_confirmed": 3532, "yesterday_deaths": 198, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 325, "yesterday_open_cases": 3261, "yesterday_recovered": 73, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2357}, {"date": "2020-03-27", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1037, "today_deaths": 44, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 59, "today_new_confirmed": 77, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 59, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 57, "today_open_cases": 928, "today_recovered": 65, "today_total_hospitalised_patients": 427, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08020833333333344, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1282051282051282, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0535714285714286, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.06789413118527032, "today_vs_yesterday_recovered": 0.25, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.15405405405405403, "yesterday_confirmed": 960, "yesterday_deaths": 39, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 56, "yesterday_open_cases": 869, "yesterday_recovered": 52, "yesterday_total_hospitalised_patients": 370}, {"date": "2020-03-27", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 552, "today_new_confirmed": 114, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.26027397260273966, "yesterday_confirmed": 438}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 140, "today_new_confirmed": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09375, "yesterday_confirmed": 128}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 302, "today_new_confirmed": 71, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3073593073593073, "yesterday_confirmed": 231}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 260, "today_new_confirmed": 38, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1711711711711712, "yesterday_confirmed": 222}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 509, "today_new_confirmed": 47, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10173160173160167, "yesterday_confirmed": 462}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 388, "today_new_confirmed": 86, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2847682119205297, "yesterday_confirmed": 302}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 60, "today_new_confirmed": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.22448979591836737, "yesterday_confirmed": 49}], "today_confirmed": 2772, "today_deaths": 47, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 141, "today_new_confirmed": 450, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 19, "today_new_open_cases": 418, "today_new_recovered": 28, "today_new_total_hospitalised_patients": 349, "today_open_cases": 2630, "today_recovered": 95, "today_total_hospitalised_patients": 906, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.193798449612403, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09302325581395343, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.15573770491803285, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.18896925858951175, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4179104477611941, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.6265709156193895, "yesterday_confirmed": 2322, "yesterday_deaths": 43, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 122, "yesterday_open_cases": 2212, "yesterday_recovered": 67, "yesterday_total_hospitalised_patients": 557}, {"date": "2020-03-27", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 33162, "today_deaths": 2757, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1404, "today_new_confirmed": 2366, "today_new_deaths": 345, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 92, "today_new_open_cases": 739, "today_new_recovered": 1282, "today_new_total_hospitalised_patients": 631, "today_open_cases": 24079, "today_recovered": 6326, "today_total_hospitalised_patients": 14211, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0768281595012339, "today_vs_yesterday_deaths": 0.14303482587064686, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.07012195121951215, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.03166238217652095, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2541633624107851, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.046465390279823326, "yesterday_confirmed": 30796, "yesterday_deaths": 2412, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1312, "yesterday_open_cases": 23340, "yesterday_recovered": 5044, "yesterday_total_hospitalised_patients": 13580}, {"date": "2020-03-27", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 173, "today_deaths": 10, "today_intensive_care": 8, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_recovered": 6, "today_total_hospitalised_patients": 72, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2183098591549295, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.10769230769230775, "yesterday_confirmed": 142, "yesterday_deaths": 8, "yesterday_intensive_care": 8, "yesterday_recovered": 6, "yesterday_total_hospitalised_patients": 65}, {"date": "2020-03-27", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 406, "today_deaths": 7, "today_intensive_care": 13, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 39, "today_recovered": 8, "today_total_hospitalised_patients": 156, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.8571428571428572, "today_vs_yesterday_recovered": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.33333333333333326, "yesterday_confirmed": 348, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_intensive_care": 7, "yesterday_recovered": 6, "yesterday_total_hospitalised_patients": 117}, {"date": "2020-03-27", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 424, "today_deaths": 9, "today_intensive_care": 13, "today_new_confirmed": 65, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 32, "today_recovered": 4, "today_total_hospitalised_patients": 200, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18105849582172695, "today_vs_yesterday_deaths": 0.125, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 3.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.19047619047619047, "yesterday_confirmed": 359, "yesterday_deaths": 8, "yesterday_intensive_care": 13, "yesterday_recovered": 1, "yesterday_total_hospitalised_patients": 168}, {"date": "2020-03-27", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 806, "today_deaths": 49, "today_intensive_care": 39, "today_new_confirmed": 95, "today_new_deaths": 15, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 60, "today_recovered": 11, "today_total_hospitalised_patients": 396, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13361462728551343, "today_vs_yesterday_deaths": 0.4411764705882353, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.026315789473684292, "today_vs_yesterday_recovered": 10.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1785714285714286, "yesterday_confirmed": 711, "yesterday_deaths": 34, "yesterday_intensive_care": 38, "yesterday_recovered": 1, "yesterday_total_hospitalised_patients": 336}, {"date": "2020-03-27", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 120, "today_deaths": 2, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_recovered": 2, "today_total_hospitalised_patients": 66, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.10000000000000009, "yesterday_confirmed": 105, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_recovered": 2, "yesterday_total_hospitalised_patients": 60}, {"date": "2020-03-27", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 465, "today_deaths": 16, "today_intensive_care": 10, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 30, "today_recovered": 15, "today_total_hospitalised_patients": 258, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12318840579710155, "today_vs_yesterday_deaths": 0.06666666666666665, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.4285714285714286, "today_vs_yesterday_recovered": 1.1428571428571428, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.13157894736842102, "yesterday_confirmed": 414, "yesterday_deaths": 15, "yesterday_intensive_care": 7, "yesterday_recovered": 7, "yesterday_total_hospitalised_patients": 228}, {"date": "2020-03-27", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1053, "today_deaths": 56, "today_intensive_care": 48, "today_new_confirmed": 47, "today_new_deaths": 10, "today_new_intensive_care": 8, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": 35, "today_recovered": 80, "today_total_hospitalised_patients": 575, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.046719681908548694, "today_vs_yesterday_deaths": 0.21739130434782616, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3114754098360655, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06481481481481488, "yesterday_confirmed": 1006, "yesterday_deaths": 46, "yesterday_intensive_care": 40, "yesterday_recovered": 61, "yesterday_total_hospitalised_patients": 540}, {"date": "2020-03-27", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 830, "today_deaths": 26, "today_intensive_care": 37, "today_new_confirmed": 122, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 54, "today_recovered": 13, "today_total_hospitalised_patients": 383, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17231638418079087, "today_vs_yesterday_deaths": 0.040000000000000036, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.19354838709677424, "today_vs_yesterday_recovered": 0.625, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1641337386018238, "yesterday_confirmed": 708, "yesterday_deaths": 25, "yesterday_intensive_care": 31, "yesterday_recovered": 8, "yesterday_total_hospitalised_patients": 329}], "today_confirmed": 4271, "today_deaths": 175, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 172, "today_new_confirmed": 481, "today_new_deaths": 31, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 24, "today_new_open_cases": 403, "today_new_recovered": 47, "today_new_total_hospitalised_patients": 263, "today_open_cases": 3957, "today_recovered": 139, "today_total_hospitalised_patients": 2106, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12691292875989446, "today_vs_yesterday_deaths": 0.21527777777777768, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.16216216216216206, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.11339335959482266, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5108695652173914, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.14270211611502992, "yesterday_confirmed": 3790, "yesterday_deaths": 144, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 148, "yesterday_open_cases": 3554, "yesterday_recovered": 92, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1843}, {"date": "2020-03-27", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 381, "today_deaths": 33, "today_new_confirmed": 111, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 63, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.4111111111111112, "today_vs_yesterday_deaths": 0.22222222222222232, "today_vs_yesterday_recovered": 0.18867924528301883, "yesterday_confirmed": 270, "yesterday_deaths": 27, "yesterday_recovered": 53}, {"date": "2020-03-27", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 673, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 143, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 28, "today_recovered": 95, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.26981132075471703, "today_vs_yesterday_deaths": 0.21875, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4179104477611941, "yesterday_confirmed": 530, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 67}, {"date": "2020-03-27", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 726, "today_deaths": 55, "today_new_confirmed": 210, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 21, "today_recovered": 69, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.40697674418604657, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19565217391304346, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4375, "yesterday_confirmed": 516, "yesterday_deaths": 46, "yesterday_recovered": 48}, {"date": "2020-03-27", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 220, "today_deaths": 9, "today_new_confirmed": 81, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 20, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5827338129496402, "today_vs_yesterday_deaths": 0.8, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4285714285714286, "yesterday_confirmed": 139, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 14}, {"date": "2020-03-27", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 882, "today_deaths": 70, "today_new_confirmed": 253, "today_new_deaths": 16, "today_new_recovered": 24, "today_recovered": 97, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.4022257551669317, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2962962962962963, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3287671232876712, "yesterday_confirmed": 629, "yesterday_deaths": 54, "yesterday_recovered": 73}, {"date": "2020-03-27", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 503, "today_deaths": 44, "today_new_confirmed": 142, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 30, "today_recovered": 92, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.39335180055401664, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18918918918918926, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4838709677419355, "yesterday_confirmed": 361, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 62}, {"date": "2020-03-27", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 431, "today_deaths": 20, "today_new_confirmed": 92, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 39, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.27138643067846613, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25, "today_vs_yesterday_recovered": 0.21875, "yesterday_confirmed": 339, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_recovered": 32}, {"date": "2020-03-27", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 807, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 209, "today_new_deaths": 12, "today_new_recovered": 33, "today_recovered": 83, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3494983277591974, "today_vs_yesterday_deaths": 0.4444444444444444, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6599999999999999, "yesterday_confirmed": 598, "yesterday_deaths": 27, "yesterday_recovered": 50}, {"date": "2020-03-27", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 168, "today_deaths": 12, "today_new_confirmed": 62, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 27, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5849056603773586, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_recovered": 0.125, "yesterday_confirmed": 106, "yesterday_deaths": 9, "yesterday_recovered": 24}], "today_confirmed": 4791, "today_deaths": 321, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 238, "today_new_confirmed": 659, "today_new_deaths": 69, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 23, "today_new_open_cases": 428, "today_new_recovered": 162, "today_new_total_hospitalised_patients": 434, "today_open_cases": 3885, "today_recovered": 585, "today_total_hospitalised_patients": 2648, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15948693126815106, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2738095238095237, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.10697674418604652, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.12380676887474684, "today_vs_yesterday_recovered": 0.38297872340425543, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1960252935862692, "yesterday_confirmed": 4132, "yesterday_deaths": 252, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 215, "yesterday_open_cases": 3457, "yesterday_recovered": 423, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2214}, {"date": "2020-03-27", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 17, "today_deaths": 1, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 16, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05882352941176472, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 17, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2, "yesterday_open_cases": 17, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2}, {"date": "2020-03-27", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 722, "today_deaths": 49, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 10, "today_new_recovered": 26, "today_recovered": 68, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2564102564102564, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6190476190476191, "yesterday_confirmed": 722, "yesterday_deaths": 39, "yesterday_recovered": 42}, {"date": "2020-03-27", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 150, "today_deaths": 4, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5789473684210527, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6666666666666667, "yesterday_confirmed": 95, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_recovered": 6}, {"date": "2020-03-27", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 143, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 53, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5888888888888888, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5, "yesterday_confirmed": 90, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 6}], "today_confirmed": 1592, "today_deaths": 93, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 124, "today_new_confirmed": 254, "today_new_deaths": 35, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_open_cases": 219, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 142, "today_open_cases": 1491, "today_recovered": 8, "today_total_hospitalised_patients": 835, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18983557548579966, "today_vs_yesterday_deaths": 0.603448275862069, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.08771929824561409, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.17216981132075482, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.20490620490620493, "yesterday_confirmed": 1338, "yesterday_deaths": 58, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 114, "yesterday_open_cases": 1272, "yesterday_recovered": 8, "yesterday_total_hospitalised_patients": 693}, {"date": "2020-03-27", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 1781, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 172, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10689869484151648, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1609, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-27", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2460, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 266, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12123974475843213, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2194, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-27", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 898, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 92, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11414392059553347, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 806, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 5136, "today_deaths": 241, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 176, "today_new_confirmed": 535, "today_new_deaths": 34, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 22, "today_new_open_cases": 292, "today_new_recovered": 209, "today_new_total_hospitalised_patients": 342, "today_open_cases": 3872, "today_recovered": 1023, "today_total_hospitalised_patients": 2612, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11627906976744184, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16425120772946866, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.08156424581005584, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2567567567567568, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.15066079295154178, "yesterday_confirmed": 4601, "yesterday_deaths": 207, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 154, "yesterday_open_cases": 3580, "yesterday_recovered": 814, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2270}, {"date": "2020-03-27", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1436, "today_deaths": 65, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 43, "today_new_confirmed": 200, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -112, "today_new_recovered": 302, "today_new_total_hospitalised_patients": 70, "today_open_cases": 1007, "today_recovered": 364, "today_total_hospitalised_patients": 458, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1618122977346279, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18181818181818188, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.1000893655049151, "today_vs_yesterday_recovered": 4.870967741935484, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.18041237113402064, "yesterday_confirmed": 1236, "yesterday_deaths": 55, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 43, "yesterday_open_cases": 1119, "yesterday_recovered": 62, "yesterday_total_hospitalised_patients": 388}, {"date": "2020-03-27", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 620, "today_deaths": 35, "today_new_confirmed": 150, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.31914893617021267, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2068965517241379, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 470, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 214, "today_deaths": 4, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 33, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1567567567567567, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_recovered": 0.9411764705882353, "yesterday_confirmed": 185, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_recovered": 17}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 80, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12676056338028174, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 71, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 121, "today_deaths": 16, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5125, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 80, "yesterday_deaths": 14, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 77, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.375, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 56, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 71, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16393442622950816, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 61, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 29, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 29, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 19, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11764705882352944, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 17, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 2}], "today_confirmed": 1394, "today_deaths": 88, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 40, "today_new_confirmed": 163, "today_new_deaths": 19, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_open_cases": 128, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 35, "today_open_cases": 1257, "today_recovered": 49, "today_total_hospitalised_patients": 312, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.132412672623883, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2753623188405796, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.024390243902439046, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.11337466784765282, "today_vs_yesterday_recovered": 0.48484848484848486, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.12635379061371843, "yesterday_confirmed": 1231, "yesterday_deaths": 69, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_open_cases": 1129, "yesterday_recovered": 33, "yesterday_total_hospitalised_patients": 277}, {"date": "2020-03-27", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 937, "today_deaths": 22, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 37, "today_new_confirmed": 127, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 8, "today_new_open_cases": 124, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 51, "today_open_cases": 894, "today_recovered": 21, "today_total_hospitalised_patients": 406, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1567901234567901, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04761904761904767, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.27586206896551735, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1610389610389611, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10526315789473695, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.14366197183098595, "yesterday_confirmed": 810, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 29, "yesterday_open_cases": 770, "yesterday_recovered": 19, "yesterday_total_hospitalised_patients": 355}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 83917, "today_deaths": 5513, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4380, "today_new_confirmed": 8248, "today_new_deaths": 840, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 337, "today_new_open_cases": 5003, "today_new_recovered": 2405, "today_new_total_hospitalised_patients": 4349, "today_open_cases": 67508, "today_recovered": 10896, "today_total_hospitalised_patients": 40200, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10900104402066901, "today_vs_yesterday_deaths": 0.17975604536700196, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0833539450902796, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.08004159667226629, "today_vs_yesterday_recovered": 0.28324107878930627, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1213076343756101, "yesterday_confirmed": 75669, "yesterday_deaths": 4673, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4043, "yesterday_open_cases": 62505, "yesterday_recovered": 8491, "yesterday_total_hospitalised_patients": 35851}}, "info": {"date": "2020-03-27 00:00CET", "date_generation": "2020-10-07 01:08", "yesterday": "2020-03-26 00:00CET"}}}, "metadata": {"by": "Narrativa & AppliedXL", "url": ["wwww.narrativa.com", "www.appliedxl.com"]}, "total": {"date": "2020-03-27", "name": "Total", "name_es": "Total", "name_it": "Total", "rid": "#total", "source": "Narrativa", "today_confirmed": 612008, "today_deaths": 27481, "today_new_confirmed": 62455, "today_new_deaths": 3115, "today_new_open_cases": 50492, "today_new_recovered": 8848, "today_open_cases": 452051, "today_recovered": 132476, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11364690939727384, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1278420750225724, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.12573992862817174, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0715695473517326, "yesterday_confirmed": 549553, "yesterday_deaths": 24366, "yesterday_open_cases": 401559, "yesterday_recovered": 123628}, "updated_at": "2020-10-06 23:08UTC"}