{"dates": {"2020-06-05": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-05", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6808, "today_deaths": 1107, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016183610416360406, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0018099547511312153, "yesterday_confirmed": 6797, "yesterday_deaths": 1105}, {"date": "2020-06-05", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3895, "today_deaths": 532, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002574002574002643, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 3885, "yesterday_deaths": 532}, {"date": "2020-06-05", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4041, "today_deaths": 786, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001735250371839303, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001273885350318471, "yesterday_confirmed": 4034, "yesterday_deaths": 785}, {"date": "2020-06-05", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1323, "today_deaths": 255, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003793626707132125, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003937007874015741, "yesterday_confirmed": 1318, "yesterday_deaths": 254}, {"date": "2020-06-05", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1364, "today_deaths": 313, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003679175864606421, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1359, "yesterday_deaths": 313}], "today_confirmed": 17431, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 24, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8094, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021847869832691824, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0029739776951673846, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17393, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8070, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-05", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5275, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -144, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 880, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018993352326686086, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.140625, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5265, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1024, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-05", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 122, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -5, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 122, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-05", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1482, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1482, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-05", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 100, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010101010101010166, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 99, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-05", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-05", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 46, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022222222222222143, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 692, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 692, "yesterday_deaths": 39}], "today_confirmed": 2362, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 674, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00042354934349853046, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.017492711370262426, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2361, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 686, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-05", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2164, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -10, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 422, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02314814814814814, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2164, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 432, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-05", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1616, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -93, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -712, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018598884066955979, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1613, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -619, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-05", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 50159, "today_new_confirmed": 133, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002658617518890072, "yesterday_confirmed": 50026}, {"date": "2020-06-05", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5652, "today_new_confirmed": 38, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006768792304951976, "yesterday_confirmed": 5614}, {"date": "2020-06-05", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2820, "today_new_confirmed": 76, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0276967930029155, "yesterday_confirmed": 2744}, {"date": "2020-06-05", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2232, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008968609865471766, "yesterday_confirmed": 2230}], "today_confirmed": 59182, "today_deaths": 5587, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 27392, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003211466626100723, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.000437892278499441, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 59163, "yesterday_deaths": 5587, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 27404, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-05", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3933, "today_deaths": 506, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 4523, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010180707559175328, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002437943262411313, "yesterday_confirmed": 3929, "yesterday_deaths": 506, "yesterday_recovered": 4512}, {"date": "2020-06-05", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1574, "today_deaths": 221, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1561, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002547770700636942, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0012828736369467908, "yesterday_confirmed": 1570, "yesterday_deaths": 221, "yesterday_recovered": 1559}, {"date": "2020-06-05", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5773, "today_deaths": 719, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 606, "today_recovered": 6670, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020829717063008957, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002789400278939924, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09993403693931402, "yesterday_confirmed": 5761, "yesterday_deaths": 717, "yesterday_recovered": 6064}], "today_confirmed": 11285, "today_deaths": 1332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -43, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -17, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001775410563692903, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -1.6538461538461537, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11265, "yesterday_deaths": 1332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 26, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-05", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2425, "today_deaths": 312, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1050, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003215434083601254, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.002849002849002802, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2425, "yesterday_deaths": 311, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1053, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-05", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 139, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 139}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 38, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 38}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 52, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 52}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 16, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06666666666666665, "yesterday_confirmed": 15}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 195, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010362694300518172, "yesterday_confirmed": 193}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 114, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017857142857142794, "yesterday_confirmed": 112}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 20, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 20}], "today_confirmed": 9146, "today_deaths": 609, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -37, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -667, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013137727173198055, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9134, "yesterday_deaths": 609, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -630, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-05", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 69423, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 187, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 149, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 19996, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027009070425789705, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.007507431853680746, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 69236, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 19847, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-05", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 793, "today_deaths": 54, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 11, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 690, "today_total_hospitalised_patients": 244, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016200294550809957, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 793, "yesterday_deaths": 54, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 679, "yesterday_total_hospitalised_patients": 244}, {"date": "2020-06-05", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1585, "today_deaths": 159, "today_intensive_care": 82, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 24, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1069, "today_total_hospitalised_patients": 587, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012345679012345734, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022966507177033524, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017064846416381396, "yesterday_confirmed": 1585, "yesterday_deaths": 159, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 1045, "yesterday_total_hospitalised_patients": 586}, {"date": "2020-06-05", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1748, "today_deaths": 117, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1540, "today_total_hospitalised_patients": 561, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1748, "yesterday_deaths": 117, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1540, "yesterday_total_hospitalised_patients": 561}, {"date": "2020-06-05", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3264, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 133, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 18, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2869, "today_total_hospitalised_patients": 1204, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018416206261511192, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0034965034965035446, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006313574184496629, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3258, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 133, "yesterday_recovered": 2851, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1204}, {"date": "2020-06-05", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 532, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 470, "today_total_hospitalised_patients": 221, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004273504273504258, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0045045045045044585, "yesterday_confirmed": 532, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 468, "yesterday_total_hospitalised_patients": 222}, {"date": "2020-06-05", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1951, "today_deaths": 184, "today_intensive_care": 90, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 32, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1523, "today_total_hospitalised_patients": 769, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010261672652642773, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021462105969148215, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1949, "yesterday_deaths": 184, "yesterday_intensive_care": 90, "yesterday_recovered": 1491, "yesterday_total_hospitalised_patients": 769}, {"date": "2020-06-05", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4547, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2951, "today_total_hospitalised_patients": 1491, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00044004400440034175, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0027183146449201168, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 4545, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 2943, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1491}, {"date": "2020-06-05", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3154, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 150, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 2754, "today_total_hospitalised_patients": 1208, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009520787051728874, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006946983546617824, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0008271298593879317, "yesterday_confirmed": 3151, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 150, "yesterday_recovered": 2735, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1209}], "today_confirmed": 12759, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -44, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 684, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012555913050302792, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.06043956043956045, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12743, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 728, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-05", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2050, "today_deaths": 140, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 653, "today_recovered": 653, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014655593551538004, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007194244604316502, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2047, "yesterday_deaths": 139, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2925, "today_deaths": 211, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 948, "today_recovered": 948, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002398903358464599, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2918, "yesterday_deaths": 211, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3654, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1731, "today_recovered": 1731, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00027374760470855186, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3653, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1306, "today_deaths": 84, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 353, "today_recovered": 353, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015337423312884457, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1304, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4330, "today_deaths": 366, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1249, "today_recovered": 1249, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023148148148148806, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00273972602739736, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4320, "yesterday_deaths": 365, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3490, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 906, "today_recovered": 906, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005733944954129377, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3488, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2379, "today_deaths": 120, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 414, "today_recovered": 414, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025284450063212116, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008403361344537785, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2373, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4633, "today_deaths": 381, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1717, "today_recovered": 1717, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006479481641468166, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4630, "yesterday_deaths": 381, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1012, "today_deaths": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 347, "today_recovered": 347, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011111111111111072, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1012, "yesterday_deaths": 90, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 19042, "today_deaths": 1928, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 33, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8398, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001736019780104181, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.00394500896592942, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19009, "yesterday_deaths": 1928, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8365, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-05", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-05", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4298, "today_deaths": 694, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 14, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 3147, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023320895522387364, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020588235294117574, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005431309904153414, "yesterday_confirmed": 4288, "yesterday_deaths": 680, "yesterday_recovered": 3130}, {"date": "2020-06-05", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 805, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 510, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012578616352201255, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00990099009900991, "yesterday_confirmed": 795, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 505}, {"date": "2020-06-05", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 619, "today_deaths": 98, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 402, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016181229773462036, "today_vs_yesterday_deaths": 0.101123595505618, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0024937655860348684, "yesterday_confirmed": 618, "yesterday_deaths": 89, "yesterday_recovered": 401}], "today_confirmed": 5757, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -22, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1159, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004011161492849746, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.018628281117696877, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5734, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1181, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-05", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3019, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00033134526176281653, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3018, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7620, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003938558487592836, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7617, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13529, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -130, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4055, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00014785244326165348, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13527, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3925, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-05", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4056, "today_deaths": 362, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -57, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 587, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004933399111988201, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08850931677018636, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4054, "yesterday_deaths": 362, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 644, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-05", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1370, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 119, "today_recovered": 1847, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0688657407407407, "yesterday_confirmed": 1370, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1728}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 454, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 479, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010548523206751037, "yesterday_confirmed": 454, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 474}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 243, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 385, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004132231404958775, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0158311345646438, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 379}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 339, "today_deaths": 74, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 563, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01441441441441449, "yesterday_confirmed": 339, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_recovered": 555}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 343, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 343}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 198, "today_deaths": 53, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 274, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01538461538461533, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 195, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_recovered": 274}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 83, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 192, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 83, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 192}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 46, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 46}], "today_confirmed": 2976, "today_deaths": 508, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -184, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010090817356205317, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2973, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -171, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-05", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2320, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -10, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -169, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017271157167531026, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2316, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -159, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 240978, "today_deaths": 27134, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 318, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -7935, "today_new_recovered": 8252, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 205592, "today_recovered": 8252, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013213662428321893, "today_vs_yesterday_deaths": 3.6855489625287063e-05, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0371615767561011, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 240660, "yesterday_deaths": 27133, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 213527, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-05 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:03", "yesterday": "2020-06-04 00:00CEST"}}, "2020-06-06": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-06", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-06/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-06", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-06/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-06", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6818, "today_deaths": 1110, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001468860164512309, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027100271002709064, "yesterday_confirmed": 6808, "yesterday_deaths": 1107}, {"date": "2020-06-06", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3904, "today_deaths": 532, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023106546854942955, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 3895, "yesterday_deaths": 532}, {"date": "2020-06-06", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4054, "today_deaths": 787, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003217025488740477, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012722646310432406, "yesterday_confirmed": 4041, "yesterday_deaths": 786}, {"date": "2020-06-06", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1328, "today_deaths": 255, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037792894935753107, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1323, "yesterday_deaths": 255}, {"date": "2020-06-06", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1368, "today_deaths": 313, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029325513196480912, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1364, "yesterday_deaths": 313}], "today_confirmed": 17472, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 27, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8135, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002352131260398238, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.003330044400591925, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17431, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8108, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-06", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-06/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5285, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -144, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 890, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018957345971564177, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.13926499032882012, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5275, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1034, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-06", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-06/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 122, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -5, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 122, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-06", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-06/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-06", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1496, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014925373134328401, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1474, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-06", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 100, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 100, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-06", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-06", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-06", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 46, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-06", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-06", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 692, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 692, "yesterday_deaths": 39}], "today_confirmed": 2364, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 676, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008467400508043177, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01601164483260553, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2362, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 687, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-06", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-06/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2118, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 376, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037914691943128354, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.005291005291005346, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2110, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 378, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-06", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-06/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1616, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -96, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -712, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1616, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -616, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-06", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-06/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-06", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 50181, "today_new_confirmed": 22, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004386052353515524, "yesterday_confirmed": 50159}, {"date": "2020-06-06", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5653, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0001769285208774729, "yesterday_confirmed": 5652}, {"date": "2020-06-06", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2825, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017730496453900457, "yesterday_confirmed": 2820}, {"date": "2020-06-06", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2236, "today_new_confirmed": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017921146953405742, "yesterday_confirmed": 2232}], "today_confirmed": 59199, "today_deaths": 5587, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 27409, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00028724950153757867, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0005105203661159852, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 59182, "yesterday_deaths": 5587, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 27423, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-06", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-06/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-06", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3933, "today_deaths": 504, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 4526, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0006632765863365808, "yesterday_confirmed": 3933, "yesterday_deaths": 504, "yesterday_recovered": 4523}, {"date": "2020-06-06", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1580, "today_deaths": 221, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1562, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003811944091486552, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0006406149903908087, "yesterday_confirmed": 1574, "yesterday_deaths": 221, "yesterday_recovered": 1561}, {"date": "2020-06-06", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5782, "today_deaths": 719, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 26, "today_recovered": 6696, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015589814654426437, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00389805097451279, "yesterday_confirmed": 5773, "yesterday_deaths": 719, "yesterday_recovered": 6670}], "today_confirmed": 11300, "today_deaths": 1332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -48, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -2, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013291980505094614, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -1.0434782608695652, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11285, "yesterday_deaths": 1332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 46, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-06", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-06/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2426, "today_deaths": 313, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1050, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008250825082507518, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0032051282051281937, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0009514747859181716, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2424, "yesterday_deaths": 312, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1051, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-06", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-06/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-06", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 132, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 132}, {"date": "2020-06-06", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 37}, {"date": "2020-06-06", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 51, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 51}, {"date": "2020-06-06", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 16, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 16}, {"date": "2020-06-06", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 196, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00512820512820511, "yesterday_confirmed": 195}, {"date": "2020-06-06", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 114, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 114}, {"date": "2020-06-06", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 18, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 18}], "today_confirmed": 9146, "today_deaths": 609, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -49, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -667, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9146, "yesterday_deaths": 609, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -618, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-06", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-06/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 69562, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 139, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 101, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 20135, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002002218285006352, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.005041429569731415, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 69423, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 20034, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-06", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-06/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-06", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 799, "today_deaths": 54, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 693, "today_total_hospitalised_patients": 244, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007566204287515754, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004347826086956497, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 793, "yesterday_deaths": 54, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 690, "yesterday_total_hospitalised_patients": 244}, {"date": "2020-06-06", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1584, "today_deaths": 159, "today_intensive_care": 83, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1107, "today_total_hospitalised_patients": 587, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012195121951219523, "today_vs_yesterday_recovered": 0.035547240411599734, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1584, "yesterday_deaths": 159, "yesterday_intensive_care": 82, "yesterday_recovered": 1069, "yesterday_total_hospitalised_patients": 587}, {"date": "2020-06-06", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1750, "today_deaths": 117, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1540, "today_total_hospitalised_patients": 563, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011441647597254523, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0035650623885918886, "yesterday_confirmed": 1748, "yesterday_deaths": 117, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1540, "yesterday_total_hospitalised_patients": 561}, {"date": "2020-06-06", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3264, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 133, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2869, "today_total_hospitalised_patients": 1204, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3264, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 133, "yesterday_recovered": 2869, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1204}, {"date": "2020-06-06", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 532, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 471, "today_total_hospitalised_patients": 222, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018832391713747842, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0021276595744681437, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004524886877828038, "yesterday_confirmed": 531, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 470, "yesterday_total_hospitalised_patients": 221}, {"date": "2020-06-06", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1953, "today_deaths": 184, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1561, "today_total_hospitalised_patients": 769, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001025115325474113, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.011111111111111072, "today_vs_yesterday_recovered": 0.024950755088640753, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1951, "yesterday_deaths": 184, "yesterday_intensive_care": 90, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 769}, {"date": "2020-06-06", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4554, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 2965, "today_total_hospitalised_patients": 1493, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015394765779634945, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004744154523890209, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013413816230718467, "yesterday_confirmed": 4547, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 2951, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1491}, {"date": "2020-06-06", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3156, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 151, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 30, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 2784, "today_total_hospitalised_patients": 1207, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006341154090043766, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006666666666666599, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01089324618736387, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0008278145695364003, "yesterday_confirmed": 3154, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 150, "yesterday_recovered": 2754, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1208}], "today_confirmed": 12776, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -43, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 701, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013323928207540359, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05779569892473113, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12759, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 744, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-06", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-06/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-06", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2054, "today_deaths": 140, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 653, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019512195121951237, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2050, "yesterday_deaths": 140, "yesterday_recovered": 653}, {"date": "2020-06-06", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2932, "today_deaths": 211, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 951, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023931623931623403, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0031645569620253333, "yesterday_confirmed": 2925, "yesterday_deaths": 211, "yesterday_recovered": 948}, {"date": "2020-06-06", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3656, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1732, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005473453749316182, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0005777007510110455, "yesterday_confirmed": 3654, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1731}, {"date": "2020-06-06", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1313, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 355, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0053598774885146305, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011904761904761862, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0056657223796034994, "yesterday_confirmed": 1306, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_recovered": 353}, {"date": "2020-06-06", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4348, "today_deaths": 367, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1251, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004157043879907674, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002732240437158362, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0016012810248198228, "yesterday_confirmed": 4330, "yesterday_deaths": 366, "yesterday_recovered": 1249}, {"date": "2020-06-06", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3491, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 906, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002865329512893311, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3490, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 906}, {"date": "2020-06-06", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2386, "today_deaths": 120, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 415, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002942412778478287, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0024154589371980784, "yesterday_confirmed": 2379, "yesterday_deaths": 120, "yesterday_recovered": 414}, {"date": "2020-06-06", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4648, "today_deaths": 382, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 1727, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003237642995898904, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002624671916010568, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0058241118229469535, "yesterday_confirmed": 4633, "yesterday_deaths": 381, "yesterday_recovered": 1717}, {"date": "2020-06-06", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1015, "today_deaths": 91, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 347, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029644268774704496, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1012, "yesterday_deaths": 91, "yesterday_recovered": 347}], "today_confirmed": 19104, "today_deaths": 1928, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 62, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 62, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8460, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0032559605083499754, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.00738271016908798, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19042, "yesterday_deaths": 1928, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8398, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-06", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-06/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-06", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-06/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-06", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4307, "today_deaths": 694, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 14, "today_new_recovered": 18, "today_recovered": 3165, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020939972080036284, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020588235294117574, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0057197330791229906, "yesterday_confirmed": 4298, "yesterday_deaths": 680, "yesterday_recovered": 3147}, {"date": "2020-06-06", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 807, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 511, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00248447204968949, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0019607843137254832, "yesterday_confirmed": 805, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 510}, {"date": "2020-06-06", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 621, "today_deaths": 98, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 407, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003231017770597644, "today_vs_yesterday_deaths": 0.101123595505618, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01243781094527363, "yesterday_confirmed": 619, "yesterday_deaths": 89, "yesterday_recovered": 402}], "today_confirmed": 5770, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -32, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1172, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002258120548896958, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02657807308970095, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5757, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1204, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-06", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-06/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-06", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3023, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013249420337859696, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3019, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-06", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7624, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005249343832021136, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7620, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-06", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13535, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -126, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4049, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000443491758444825, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13529, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3923, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-06", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-06/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4057, "today_deaths": 362, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -58, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 588, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002465483234714849, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08978328173374617, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4056, "yesterday_deaths": 362, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 646, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-06", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-06/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-06", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1370, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 1859, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006497022198159286, "yesterday_confirmed": 1370, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1847}, {"date": "2020-06-06", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 454, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 480, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0020876826722338038, "yesterday_confirmed": 454, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 479}, {"date": "2020-06-06", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 243, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 385, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 243, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 385}, {"date": "2020-06-06", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 340, "today_deaths": 74, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 563, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002949852507374562, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 339, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_recovered": 563}, {"date": "2020-06-06", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 343, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 343}, {"date": "2020-06-06", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 198, "today_deaths": 53, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 274, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 198, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_recovered": 274}, {"date": "2020-06-06", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 83, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 192, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 83, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 192}, {"date": "2020-06-06", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 46, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 46}], "today_confirmed": 2977, "today_deaths": 508, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -183, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003360215053762605, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2976, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -168, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-06", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-06/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2320, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -169, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2320, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -155, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 241310, "today_deaths": 27135, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 332, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -7921, "today_new_recovered": 8252, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 205923, "today_recovered": 8252, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013777191278872003, "today_vs_yesterday_deaths": 3.6854131348018626e-05, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.037041020557041615, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 240978, "yesterday_deaths": 27134, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 213844, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-06 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:05", "yesterday": "2020-06-05 00:00CEST"}}, "2020-06-07": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-07", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-07/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-07", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-07/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-07", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6833, "today_deaths": 1110, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002200058668231142, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 6818, "yesterday_deaths": 1110}, {"date": "2020-06-07", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3904, "today_deaths": 533, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001879699248120259, "yesterday_confirmed": 3904, "yesterday_deaths": 532}, {"date": "2020-06-07", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4061, "today_deaths": 787, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017266896891958705, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 4054, "yesterday_deaths": 787}, {"date": "2020-06-07", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1329, "today_deaths": 255, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007530120481926694, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1328, "yesterday_deaths": 255}, {"date": "2020-06-07", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1369, "today_deaths": 313, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007309941520468044, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1368, "yesterday_deaths": 313}], "today_confirmed": 17505, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 19, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8168, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018887362637363125, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0023315744263099347, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17472, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8149, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-07", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-07/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5288, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -151, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 893, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005676442762534428, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.1446360153256705, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5285, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1044, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-07", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-07/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 122, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -5, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 122, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-07", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-07/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-07", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1496, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1496, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-07", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 103, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.030000000000000027, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 100, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-07", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-07", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-07", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 46, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-07", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-07", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 692, "today_deaths": 44, "today_new_confirmed": 96, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1610738255033557, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1282051282051282, "yesterday_confirmed": 596, "yesterday_deaths": 39}], "today_confirmed": 2369, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -8, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 681, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002115059221658111, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.011611030478954953, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2364, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 689, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-07", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-07/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2125, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 383, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003305004721435356, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.007772020725388629, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2118, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 386, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-07", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-07/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1616, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -96, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -712, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1616, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -616, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-07", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-07/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-07", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 50181, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 50181}, {"date": "2020-06-07", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5667, "today_new_confirmed": 14, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002476561117990439, "yesterday_confirmed": 5653}, {"date": "2020-06-07", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2825, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2825}, {"date": "2020-06-07", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2236, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2236}], "today_confirmed": 59209, "today_deaths": 5587, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -21, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 27419, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00016892177232730177, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.000765306122448961, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 59199, "yesterday_deaths": 5587, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 27440, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-07", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-07/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-07", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3934, "today_deaths": 507, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 52, "today_recovered": 4578, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002542588354945696, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011489173663278729, "yesterday_confirmed": 3933, "yesterday_deaths": 504, "yesterday_recovered": 4526}, {"date": "2020-06-07", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1580, "today_deaths": 222, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 1568, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004524886877828038, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003841229193341844, "yesterday_confirmed": 1580, "yesterday_deaths": 221, "yesterday_recovered": 1562}, {"date": "2020-06-07", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5795, "today_deaths": 719, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 145, "today_recovered": 6841, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002248356969906551, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02165471923536444, "yesterday_confirmed": 5782, "yesterday_deaths": 719, "yesterday_recovered": 6696}], "today_confirmed": 11314, "today_deaths": 1332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -49, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 12, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012389380530972716, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.8032786885245902, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11300, "yesterday_deaths": 1332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 61, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-07", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-07/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2427, "today_deaths": 314, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1050, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00041220115416318315, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0031948881789136685, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0019011406844106071, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2426, "yesterday_deaths": 313, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1052, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-07", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-07/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-07", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 124, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 124}, {"date": "2020-06-07", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 33, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 33}, {"date": "2020-06-07", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 49, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 49}, {"date": "2020-06-07", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 16, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 16}, {"date": "2020-06-07", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 196, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 196}, {"date": "2020-06-07", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 110}, {"date": "2020-06-07", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 14, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 14}], "today_confirmed": 9145, "today_deaths": 609, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -48, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -668, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00010936132983374591, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9144, "yesterday_deaths": 609, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -620, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-07", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-07/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 69641, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 79, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 41, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 20214, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011356775250854767, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0020324195707133175, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 69562, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 20173, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-07", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-07/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-07", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 799, "today_deaths": 54, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 693, "today_total_hospitalised_patients": 244, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 799, "yesterday_deaths": 54, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 693, "yesterday_total_hospitalised_patients": 244}, {"date": "2020-06-07", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1585, "today_deaths": 159, "today_intensive_care": 83, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1107, "today_total_hospitalised_patients": 587, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006313131313131493, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1584, "yesterday_deaths": 159, "yesterday_intensive_care": 83, "yesterday_recovered": 1107, "yesterday_total_hospitalised_patients": 587}, {"date": "2020-06-07", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1750, "today_deaths": 117, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1540, "today_total_hospitalised_patients": 563, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1750, "yesterday_deaths": 117, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1540, "yesterday_total_hospitalised_patients": 563}, {"date": "2020-06-07", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3264, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 133, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2873, "today_total_hospitalised_patients": 1205, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0017433751743374248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008305647840531893, "yesterday_confirmed": 3264, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 133, "yesterday_recovered": 2868, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1204}, {"date": "2020-06-07", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 532, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 471, "today_total_hospitalised_patients": 222, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 532, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 471, "yesterday_total_hospitalised_patients": 222}, {"date": "2020-06-07", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1954, "today_deaths": 184, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1561, "today_total_hospitalised_patients": 769, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005120327700973704, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1953, "yesterday_deaths": 184, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_recovered": 1561, "yesterday_total_hospitalised_patients": 769}, {"date": "2020-06-07", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4558, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2965, "today_total_hospitalised_patients": 1494, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008783487044357052, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0006697923643670389, "yesterday_confirmed": 4554, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 2965, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1493}, {"date": "2020-06-07", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3156, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 151, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2794, "today_total_hospitalised_patients": 1207, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006968641114982521, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0035919540229885083, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3156, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 151, "yesterday_recovered": 2784, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1207}], "today_confirmed": 12783, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -53, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 708, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005479023168439845, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.06964520367936922, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12776, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 761, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-07", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-07/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-07", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2063, "today_deaths": 140, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 653, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004381694255112034, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2054, "yesterday_deaths": 140, "yesterday_recovered": 653}, {"date": "2020-06-07", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2940, "today_deaths": 211, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 951, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027285129604366354, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2932, "yesterday_deaths": 211, "yesterday_recovered": 951}, {"date": "2020-06-07", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3662, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1732, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001641137855579844, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3656, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1732}, {"date": "2020-06-07", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1322, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 355, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006854531607006775, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1313, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 355}, {"date": "2020-06-07", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4355, "today_deaths": 368, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1253, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016099356025758293, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027247956403269047, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0015987210231813709, "yesterday_confirmed": 4348, "yesterday_deaths": 367, "yesterday_recovered": 1251}, {"date": "2020-06-07", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3499, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 906, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002291606989401229, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3491, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 906}, {"date": "2020-06-07", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2389, "today_deaths": 120, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 415, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012573344509638762, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2386, "yesterday_deaths": 120, "yesterday_recovered": 415}, {"date": "2020-06-07", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4654, "today_deaths": 382, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1727, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001290877796901846, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 4648, "yesterday_deaths": 382, "yesterday_recovered": 1727}, {"date": "2020-06-07", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1016, "today_deaths": 91, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 347, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009852216748769127, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1015, "yesterday_deaths": 91, "yesterday_recovered": 347}], "today_confirmed": 19161, "today_deaths": 1928, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 57, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 57, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8517, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029836683417086007, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.006737588652482307, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19104, "yesterday_deaths": 1928, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8460, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-07", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-07/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-07", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-07/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-07", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4315, "today_deaths": 697, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 697, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 3173, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018574413745067186, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0025276461295418162, "yesterday_confirmed": 4307, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 3165}, {"date": "2020-06-07", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 810, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 99, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 512, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037174721189590088, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001956947162426559, "yesterday_confirmed": 807, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 511}, {"date": "2020-06-07", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 621, "today_deaths": 101, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 101, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 408, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002457002457002533, "yesterday_confirmed": 621, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 407}], "today_confirmed": 5781, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -34, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1183, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001906412478336117, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0279375513557929, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5770, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1217, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-07", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-07/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-07", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3296, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 273, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09030764141581216, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3023, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-07", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7791, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 167, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02190451206715638, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7624, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-07", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13542, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -125, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4042, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000517177687476833, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13535, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3917, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-07", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-07/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4061, "today_deaths": 362, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -55, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 592, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000985950209514419, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08500772797527045, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4057, "yesterday_deaths": 362, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 647, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-07", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-07/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-07", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1370, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1859, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1370, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1859}, {"date": "2020-06-07", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 454, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 480, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 454, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 480}, {"date": "2020-06-07", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 243, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 385, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 243, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 385}, {"date": "2020-06-07", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 340, "today_deaths": 74, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 563, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 340, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_recovered": 563}, {"date": "2020-06-07", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 343, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 343}, {"date": "2020-06-07", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 198, "today_deaths": 53, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 274, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 198, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_recovered": 274}, {"date": "2020-06-07", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 83, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 192, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 83, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 192}, {"date": "2020-06-07", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 46, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 46}], "today_confirmed": 2977, "today_deaths": 508, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -16, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -183, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2977, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -167, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-07", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-07/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2321, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -168, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004310344827587187, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2320, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -155, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 241550, "today_deaths": 27136, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 240, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -8013, "today_new_recovered": 8252, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 206162, "today_recovered": 8252, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000994571298329916, "today_vs_yesterday_deaths": 3.685277317111435e-05, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.037413330220613994, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 241310, "yesterday_deaths": 27135, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 214175, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-07 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:07", "yesterday": "2020-06-06 00:00CEST"}}, "2020-06-08": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-08", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-08/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-08", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-08/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-08", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6859, "today_deaths": 1111, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0038050636616420164, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0009009009009008917, "yesterday_confirmed": 6833, "yesterday_deaths": 1110}, {"date": "2020-06-08", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3904, "today_deaths": 533, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 3904, "yesterday_deaths": 533}, {"date": "2020-06-08", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4064, "today_deaths": 787, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007387343018960824, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 4061, "yesterday_deaths": 787}, {"date": "2020-06-08", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1332, "today_deaths": 255, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022573363431150906, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1329, "yesterday_deaths": 255}, {"date": "2020-06-08", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1374, "today_deaths": 313, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0036523009495983416, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1369, "yesterday_deaths": 313}], "today_confirmed": 17543, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 24, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8206, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021708083404741174, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0029332681495966018, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17505, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8182, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-08", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-08/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5294, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -148, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 899, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011346444780635512, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.14135625596943646, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5288, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1047, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-08", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-08/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 122, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -5, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 122, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-08", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-08/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-08", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1495, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1495, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-08", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 104, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009708737864077666, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 103, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-08", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-08", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-08", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 46, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-08", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-08", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 692, "today_deaths": 44, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 692, "yesterday_deaths": 44}], "today_confirmed": 2370, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 682, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00042211903756861346, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01729106628242072, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2369, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 694, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-08", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-08/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2133, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 391, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037647058823528923, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0050890585241730735, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2125, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 393, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-08", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-08/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1619, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -93, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -709, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018564356435644136, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1616, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -616, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-08", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-08/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-08", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 50228, "today_new_confirmed": 93, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018549915228882607, "yesterday_confirmed": 50135}, {"date": "2020-06-08", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5682, "today_new_confirmed": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0026469031233455897, "yesterday_confirmed": 5667}, {"date": "2020-06-08", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2834, "today_new_confirmed": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0038965639390720064, "yesterday_confirmed": 2823}, {"date": "2020-06-08", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2236, "today_new_confirmed": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0026905829596413078, "yesterday_confirmed": 2230}], "today_confirmed": 59215, "today_deaths": 5587, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -25, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 27425, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00010133594554884162, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0009107468123861207, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 59209, "yesterday_deaths": 5587, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 27450, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-08", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-08/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-08", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3934, "today_deaths": 507, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 4578, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3934, "yesterday_deaths": 507, "yesterday_recovered": 4578}, {"date": "2020-06-08", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1580, "today_deaths": 222, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1568, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1580, "yesterday_deaths": 222, "yesterday_recovered": 1568}, {"date": "2020-06-08", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5795, "today_deaths": 719, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 6841, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 5795, "yesterday_deaths": 719, "yesterday_recovered": 6841}], "today_confirmed": 11332, "today_deaths": 1332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -45, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 30, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015909492663956915, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.6, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11314, "yesterday_deaths": 1332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 75, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-08", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-08/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2429, "today_deaths": 314, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1052, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008240626287598918, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2427, "yesterday_deaths": 314, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1052, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-08", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-08/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-08", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 119, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 119}, {"date": "2020-06-08", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 30}, {"date": "2020-06-08", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 44, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 44}, {"date": "2020-06-08", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 16, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 16}, {"date": "2020-06-08", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 194, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 194}, {"date": "2020-06-08", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 107, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 107}, {"date": "2020-06-08", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 14, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 14}], "today_confirmed": 9145, "today_deaths": 609, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -49, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -668, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9145, "yesterday_deaths": 609, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -619, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-08", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-08/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 69695, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 54, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 16, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 20268, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007754052928590216, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0007900454276121849, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 69641, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 20252, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-08", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-08/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-08", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 799, "today_deaths": 54, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 693, "today_total_hospitalised_patients": 244, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 799, "yesterday_deaths": 54, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 693, "yesterday_total_hospitalised_patients": 244}, {"date": "2020-06-08", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1585, "today_deaths": 159, "today_intensive_care": 83, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1107, "today_total_hospitalised_patients": 587, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1585, "yesterday_deaths": 159, "yesterday_intensive_care": 83, "yesterday_recovered": 1107, "yesterday_total_hospitalised_patients": 587}, {"date": "2020-06-08", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1750, "today_deaths": 117, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1540, "today_total_hospitalised_patients": 563, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1750, "yesterday_deaths": 117, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1540, "yesterday_total_hospitalised_patients": 563}, {"date": "2020-06-08", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3265, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 133, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2874, "today_total_hospitalised_patients": 1205, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00030637254901955124, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0003480682213714559, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3264, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 133, "yesterday_recovered": 2873, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1205}, {"date": "2020-06-08", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 532, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 471, "today_total_hospitalised_patients": 222, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 532, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 471, "yesterday_total_hospitalised_patients": 222}, {"date": "2020-06-08", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1954, "today_deaths": 184, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1561, "today_total_hospitalised_patients": 769, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1954, "yesterday_deaths": 184, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_recovered": 1561, "yesterday_total_hospitalised_patients": 769}, {"date": "2020-06-08", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4558, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2965, "today_total_hospitalised_patients": 1494, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 4558, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 2965, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1494}, {"date": "2020-06-08", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3156, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 151, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 27, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2821, "today_total_hospitalised_patients": 1207, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00966356478167496, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3156, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 151, "yesterday_recovered": 2794, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1207}], "today_confirmed": 12785, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -58, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 710, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0001564577955097679, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07552083333333337, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12783, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 768, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-08", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-08/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-08", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2066, "today_deaths": 140, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 653, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014541929229276995, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2063, "yesterday_deaths": 140, "yesterday_recovered": 653}, {"date": "2020-06-08", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2942, "today_deaths": 212, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 952, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006802721088434716, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004739336492890933, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001051524710830698, "yesterday_confirmed": 2940, "yesterday_deaths": 211, "yesterday_recovered": 951}, {"date": "2020-06-08", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3662, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1732, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3662, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1732}, {"date": "2020-06-08", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1323, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 355, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007564296520423675, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1322, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 355}, {"date": "2020-06-08", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4360, "today_deaths": 368, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1255, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011481056257176547, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0015961691939345712, "yesterday_confirmed": 4355, "yesterday_deaths": 368, "yesterday_recovered": 1253}, {"date": "2020-06-08", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3502, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 906, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008573878250928146, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3499, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 906}, {"date": "2020-06-08", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2393, "today_deaths": 120, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 415, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001674340728338164, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2389, "yesterday_deaths": 120, "yesterday_recovered": 415}, {"date": "2020-06-08", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4656, "today_deaths": 383, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1728, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00042973785990541025, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0005790387955992848, "yesterday_confirmed": 4654, "yesterday_deaths": 382, "yesterday_recovered": 1727}, {"date": "2020-06-08", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1016, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 349, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01098901098901095, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0057636887608070175, "yesterday_confirmed": 1016, "yesterday_deaths": 91, "yesterday_recovered": 347}], "today_confirmed": 19181, "today_deaths": 1928, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 20, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8537, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010437868587234167, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.002348244687096379, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19161, "yesterday_deaths": 1928, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8517, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-08", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-08/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-08", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-08/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-08", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4319, "today_deaths": 697, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 3192, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009269988412514696, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0059880239520957446, "yesterday_confirmed": 4315, "yesterday_deaths": 697, "yesterday_recovered": 3173}, {"date": "2020-06-08", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 810, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 514, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00390625, "yesterday_confirmed": 810, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 512}, {"date": "2020-06-08", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 621, "today_deaths": 101, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 415, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017156862745097978, "yesterday_confirmed": 621, "yesterday_deaths": 101, "yesterday_recovered": 408}], "today_confirmed": 5785, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -41, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1187, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006919218128351723, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03338762214983715, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5781, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1228, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-08", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-08/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-08", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3301, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015169902912621769, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3296, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-08", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7801, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012835322808368854, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7791, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-08", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2264, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00044189129474148103, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2263, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13548, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -126, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4036, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004430660168364131, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13542, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3910, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-08", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-08/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4062, "today_deaths": 362, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -58, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 593, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002462447672986201, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08909370199692779, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4061, "yesterday_deaths": 362, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 651, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-08", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-08/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-08", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1371, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1859, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007299270072993469, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1370, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1859}, {"date": "2020-06-08", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 454, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 480, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 454, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 480}, {"date": "2020-06-08", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 243, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 385, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 243, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 385}, {"date": "2020-06-08", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 340, "today_deaths": 74, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 568, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008880994671403242, "yesterday_confirmed": 340, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_recovered": 563}, {"date": "2020-06-08", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 344, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00291545189504383, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 343}, {"date": "2020-06-08", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 198, "today_deaths": 53, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 274, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 198, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_recovered": 274}, {"date": "2020-06-08", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 83, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 192, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 83, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 192}, {"date": "2020-06-08", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 46, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 46}], "today_confirmed": 2977, "today_deaths": 508, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -16, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -183, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2977, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -167, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-08", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-08/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2323, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -166, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008616975441619878, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2321, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -154, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 241717, "today_deaths": 27136, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 167, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -8085, "today_new_recovered": 8252, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 206329, "today_recovered": 8252, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006913682467397653, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03770742582107511, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 241550, "yesterday_deaths": 27136, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 214414, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-08 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:09", "yesterday": "2020-06-07 00:00CEST"}}, "2020-06-09": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-09", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-09/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-09", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-09/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-09", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6899, "today_deaths": 1111, "today_new_confirmed": 40, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00583175389998547, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 6859, "yesterday_deaths": 1111}, {"date": "2020-06-09", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3909, "today_deaths": 535, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001280737704917989, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0037523452157599557, "yesterday_confirmed": 3904, "yesterday_deaths": 533}, {"date": "2020-06-09", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4067, "today_deaths": 788, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000738188976378007, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012706480304955914, "yesterday_confirmed": 4064, "yesterday_deaths": 787}, {"date": "2020-06-09", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1345, "today_deaths": 255, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009759759759759845, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1332, "yesterday_deaths": 255}, {"date": "2020-06-09", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1381, "today_deaths": 313, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005094614264919972, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1374, "yesterday_deaths": 313}], "today_confirmed": 17609, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 66, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 52, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8272, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003762184347033015, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.006326034063260266, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17543, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8220, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-09", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-09/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5295, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -153, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 900, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00018889308651304226, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.14529914529914534, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5294, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1053, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-09", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-09/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 122, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -5, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 122, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-09", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-09/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-09", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1498, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0033489618218351946, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1493, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-09", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 105, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009615384615384581, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 104, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-09", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-09", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-09", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 46, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-09", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-09", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 692, "today_deaths": 44, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 692, "yesterday_deaths": 44}], "today_confirmed": 2372, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 684, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008438818565401629, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.015827338129496438, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2370, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 695, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-09", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-09/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2135, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -8, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 393, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009376465072667983, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01995012468827928, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2133, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 401, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-09", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-09/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1619, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -96, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -709, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1619, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -613, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-09", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-09/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-09", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 50326, "today_new_confirmed": 98, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019511029704546434, "yesterday_confirmed": 50228}, {"date": "2020-06-09", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5698, "today_new_confirmed": 16, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002815909890883539, "yesterday_confirmed": 5682}, {"date": "2020-06-09", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2860, "today_new_confirmed": 26, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00917431192660545, "yesterday_confirmed": 2834}, {"date": "2020-06-09", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2242, "today_new_confirmed": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0026833631484795006, "yesterday_confirmed": 2236}], "today_confirmed": 59232, "today_deaths": 5587, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 27442, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002870894199105134, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0005099067599068086, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 59215, "yesterday_deaths": 5587, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 27456, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-09", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-09/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-09", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3936, "today_deaths": 507, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 23, "today_recovered": 4601, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007627765064837089, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00502402795980772, "yesterday_confirmed": 3933, "yesterday_deaths": 507, "yesterday_recovered": 4578}, {"date": "2020-06-09", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1583, "today_deaths": 222, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 1572, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018987341772152, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0025510204081633514, "yesterday_confirmed": 1580, "yesterday_deaths": 222, "yesterday_recovered": 1568}, {"date": "2020-06-09", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5818, "today_deaths": 721, "today_new_confirmed": 36, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 86, "today_recovered": 6927, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006226219301279867, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027816411682892728, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01257126151147503, "yesterday_confirmed": 5782, "yesterday_deaths": 719, "yesterday_recovered": 6841}], "today_confirmed": 11342, "today_deaths": 1332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -53, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 40, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008824567596188437, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.5698924731182795, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11332, "yesterday_deaths": 1332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 93, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-09", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-09/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2430, "today_deaths": 314, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1053, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004116920543433267, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.000948766603415585, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2429, "yesterday_deaths": 314, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1054, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-09", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-09/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-09", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 113, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 113}, {"date": "2020-06-09", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 31, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03333333333333344, "yesterday_confirmed": 30}, {"date": "2020-06-09", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 43, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 43}, {"date": "2020-06-09", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 16, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 16}, {"date": "2020-06-09", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 193, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 193}, {"date": "2020-06-09", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 107, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 107}, {"date": "2020-06-09", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 13, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 13}], "today_confirmed": 9148, "today_deaths": 609, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -42, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -665, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007657805491740888, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9141, "yesterday_deaths": 609, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -623, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-09", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-09/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 69804, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 109, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 71, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 20377, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015639572422698755, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0034965034965035446, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 69695, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 20306, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-09", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-09/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-09", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 801, "today_deaths": 54, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 697, "today_total_hospitalised_patients": 245, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025031289111390187, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005772005772005873, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004098360655737654, "yesterday_confirmed": 799, "yesterday_deaths": 54, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 693, "yesterday_total_hospitalised_patients": 244}, {"date": "2020-06-09", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1586, "today_deaths": 161, "today_intensive_care": 83, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 89, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1196, "today_total_hospitalised_patients": 587, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006309148264984632, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012578616352201255, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08039747064137304, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1585, "yesterday_deaths": 159, "yesterday_intensive_care": 83, "yesterday_recovered": 1107, "yesterday_total_hospitalised_patients": 587}, {"date": "2020-06-09", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1750, "today_deaths": 117, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1546, "today_total_hospitalised_patients": 563, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003896103896103842, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1750, "yesterday_deaths": 117, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1540, "yesterday_total_hospitalised_patients": 563}, {"date": "2020-06-09", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3266, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 133, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 2880, "today_total_hospitalised_patients": 1204, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003062787136294265, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0020876826722338038, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0008298755186721962, "yesterday_confirmed": 3265, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 133, "yesterday_recovered": 2874, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1205}, {"date": "2020-06-09", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 532, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 474, "today_total_hospitalised_patients": 222, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006369426751592355, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 532, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 471, "yesterday_total_hospitalised_patients": 222}, {"date": "2020-06-09", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1956, "today_deaths": 185, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 32, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1593, "today_total_hospitalised_patients": 769, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010235414534287557, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005434782608695565, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02049967969250477, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1954, "yesterday_deaths": 184, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_recovered": 1561, "yesterday_total_hospitalised_patients": 769}, {"date": "2020-06-09", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4562, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 29, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2993, "today_total_hospitalised_patients": 1494, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000877577885037395, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009784075573549211, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 4558, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 2964, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1494}, {"date": "2020-06-09", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3156, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 151, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2833, "today_total_hospitalised_patients": 1207, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006341154090043766, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004253810705423522, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3154, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 151, "yesterday_recovered": 2821, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1207}], "today_confirmed": 12791, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -54, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 716, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00046929996089173365, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07012987012987015, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12785, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 770, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-09", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-09/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-09", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2067, "today_deaths": 140, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 653, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004840271055179812, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2066, "yesterday_deaths": 140, "yesterday_recovered": 653}, {"date": "2020-06-09", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2944, "today_deaths": 213, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 954, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006798096532971698, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004716981132075526, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0021008403361344463, "yesterday_confirmed": 2942, "yesterday_deaths": 212, "yesterday_recovered": 952}, {"date": "2020-06-09", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3666, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1732, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010922992900055384, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3662, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1732}, {"date": "2020-06-09", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1323, "today_deaths": 86, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 358, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0117647058823529, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008450704225352101, "yesterday_confirmed": 1323, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 355}, {"date": "2020-06-09", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4368, "today_deaths": 368, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 1258, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018348623853210455, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0023904382470119057, "yesterday_confirmed": 4360, "yesterday_deaths": 368, "yesterday_recovered": 1255}, {"date": "2020-06-09", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3502, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 907, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001103752759381793, "yesterday_confirmed": 3502, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 906}, {"date": "2020-06-09", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2396, "today_deaths": 120, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 415, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001253656498119593, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2393, "yesterday_deaths": 120, "yesterday_recovered": 415}, {"date": "2020-06-09", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4656, "today_deaths": 385, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 1732, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005221932114882533, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0023148148148148806, "yesterday_confirmed": 4656, "yesterday_deaths": 383, "yesterday_recovered": 1728}, {"date": "2020-06-09", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1018, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 349, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019685039370078705, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1016, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 349}], "today_confirmed": 19193, "today_deaths": 1928, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 12, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8549, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006256191022366853, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0014056460114795222, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19181, "yesterday_deaths": 1928, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8537, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-09", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-09/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-09", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-09/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-09", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4321, "today_deaths": 697, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 32, "today_recovered": 3224, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004630701551284755, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010025062656641603, "yesterday_confirmed": 4319, "yesterday_deaths": 697, "yesterday_recovered": 3192}, {"date": "2020-06-09", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 813, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 526, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037037037037037646, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023346303501945442, "yesterday_confirmed": 810, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 514}, {"date": "2020-06-09", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 622, "today_deaths": 102, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 424, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016103059581320522, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00990099009900991, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02168674698795181, "yesterday_confirmed": 621, "yesterday_deaths": 101, "yesterday_recovered": 415}], "today_confirmed": 5792, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -38, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1194, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001210025929127001, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.030844155844155896, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5785, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1232, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-09", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-09/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-09", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3304, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009088155104512996, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3301, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-09", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7816, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019228304063581003, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7801, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-09", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2265, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004416961130742081, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2264, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13555, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -125, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4029, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005166814289931931, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13548, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3904, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-09", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-09/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4062, "today_deaths": 362, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 593, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0904907975460123, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4062, "yesterday_deaths": 362, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 652, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-09", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-09/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-09", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1371, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1859, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1371, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1859}, {"date": "2020-06-09", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 454, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 480, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 454, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 480}, {"date": "2020-06-09", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 243, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 385, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 243, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 385}, {"date": "2020-06-09", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 341, "today_deaths": 74, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 578, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002941176470588225, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01760563380281699, "yesterday_confirmed": 340, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_recovered": 568}, {"date": "2020-06-09", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 344, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 344}, {"date": "2020-06-09", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 198, "today_deaths": 53, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 274, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 198, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_recovered": 274}, {"date": "2020-06-09", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 83, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 192, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 83, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 192}, {"date": "2020-06-09", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 47, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021739130434782705, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 46}], "today_confirmed": 2978, "today_deaths": 508, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -182, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003359086328518224, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2977, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -167, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-09", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-09/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2324, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -165, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000430477830391629, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2323, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -152, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 241966, "today_deaths": 27136, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 249, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -8003, "today_new_recovered": 8252, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 206578, "today_recovered": 8252, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010301302763149334, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.037295939528662836, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 241717, "yesterday_deaths": 27136, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 214581, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-09 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:12", "yesterday": "2020-06-08 00:00CEST"}}, "2020-06-10": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-10", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-10/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-10", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-10/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-10", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6931, "today_deaths": 1112, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004638353384548433, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0009000900090008201, "yesterday_confirmed": 6899, "yesterday_deaths": 1111}, {"date": "2020-06-10", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3911, "today_deaths": 535, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005116398055768911, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 3909, "yesterday_deaths": 535}, {"date": "2020-06-10", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4070, "today_deaths": 788, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007376444553726103, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 4067, "yesterday_deaths": 788}, {"date": "2020-06-10", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1345, "today_deaths": 256, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0039215686274509665, "yesterday_confirmed": 1345, "yesterday_deaths": 255}, {"date": "2020-06-10", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1383, "today_deaths": 313, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014482259232440065, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1381, "yesterday_deaths": 313}], "today_confirmed": 17640, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 17, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8303, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001760463399397949, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0020516533912624535, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17609, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8286, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-10", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-10/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5299, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -150, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 904, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007554296506138147, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.14231499051233398, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5295, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1054, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-10", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-10/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 122, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -5, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 122, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-10", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-10/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-10", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1498, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1498, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-10", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 105, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 105, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-10", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-10", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-10", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 46, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-10", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-10", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 692, "today_deaths": 44, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 692, "yesterday_deaths": 44}], "today_confirmed": 2372, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 684, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0186513629842181, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2372, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 697, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-10", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-10/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2137, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -8, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 395, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009367681498828606, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01985111662531014, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2135, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 403, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-10", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-10/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1624, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -91, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -704, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0030883261272389717, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1619, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -613, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-10", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-10/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-10", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 50431, "today_new_confirmed": 105, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020863966935580347, "yesterday_confirmed": 50326}, {"date": "2020-06-10", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5710, "today_new_confirmed": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021060021060022027, "yesterday_confirmed": 5698}, {"date": "2020-06-10", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2881, "today_new_confirmed": 21, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007342657342657377, "yesterday_confirmed": 2860}, {"date": "2020-06-10", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2256, "today_new_confirmed": 14, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006244424620874156, "yesterday_confirmed": 2242}], "today_confirmed": 59298, "today_deaths": 5587, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 66, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 35, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 27508, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011142625607780676, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.001273978087576788, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 59232, "yesterday_deaths": 5587, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 27473, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-10", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-10/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-10", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3937, "today_deaths": 507, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 61, "today_recovered": 4662, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002540650406503975, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013257987394044823, "yesterday_confirmed": 3936, "yesterday_deaths": 507, "yesterday_recovered": 4601}, {"date": "2020-06-10", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1586, "today_deaths": 223, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 1586, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018951358180669953, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0045045045045044585, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008905852417302906, "yesterday_confirmed": 1583, "yesterday_deaths": 222, "yesterday_recovered": 1572}, {"date": "2020-06-10", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5831, "today_deaths": 722, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 108, "today_recovered": 7035, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022344448264008943, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001386962552011095, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015591165006496377, "yesterday_confirmed": 5818, "yesterday_deaths": 721, "yesterday_recovered": 6927}], "today_confirmed": 11361, "today_deaths": 1332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -44, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 59, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016751895609239398, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.4271844660194175, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11342, "yesterday_deaths": 1332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 103, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-10", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-10/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2431, "today_deaths": 314, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1054, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004115226337448874, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0009478672985782088, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2430, "yesterday_deaths": 314, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1055, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-10", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-10/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-10", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 112, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 112}, {"date": "2020-06-10", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 31}, {"date": "2020-06-10", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 37}, {"date": "2020-06-10", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 13, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 13}, {"date": "2020-06-10", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 192, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 192}, {"date": "2020-06-10", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 105, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 105}, {"date": "2020-06-10", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 13, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 13}], "today_confirmed": 9153, "today_deaths": 609, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -44, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -660, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005465675557498884, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9148, "yesterday_deaths": 609, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -616, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-10", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-10/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 69895, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 91, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 53, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 20468, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013036502206176248, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0025961302963506405, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 69804, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 20415, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-10", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-10/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-10", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 802, "today_deaths": 54, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 701, "today_total_hospitalised_patients": 245, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012484394506866447, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0057388809182210565, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 801, "yesterday_deaths": 54, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 697, "yesterday_total_hospitalised_patients": 245}, {"date": "2020-06-10", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1586, "today_deaths": 161, "today_intensive_care": 83, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 17, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1213, "today_total_hospitalised_patients": 587, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014214046822742521, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1586, "yesterday_deaths": 161, "yesterday_intensive_care": 83, "yesterday_recovered": 1196, "yesterday_total_hospitalised_patients": 587}, {"date": "2020-06-10", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1750, "today_deaths": 117, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 30, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1576, "today_total_hospitalised_patients": 563, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019404915912031084, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1750, "yesterday_deaths": 117, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1546, "yesterday_total_hospitalised_patients": 563}, {"date": "2020-06-10", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3266, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 133, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2881, "today_total_hospitalised_patients": 1205, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0003472222222222765, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008305647840531893, "yesterday_confirmed": 3266, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 133, "yesterday_recovered": 2880, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1204}, {"date": "2020-06-10", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 532, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 474, "today_total_hospitalised_patients": 222, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 532, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 474, "yesterday_total_hospitalised_patients": 222}, {"date": "2020-06-10", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1958, "today_deaths": 185, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 35, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1628, "today_total_hospitalised_patients": 769, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010224948875254825, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021971123666038928, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1956, "yesterday_deaths": 185, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_recovered": 1593, "yesterday_total_hospitalised_patients": 769}, {"date": "2020-06-10", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4566, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 3012, "today_total_hospitalised_patients": 1494, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008768084173607082, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006348145673237493, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 4562, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 2993, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1494}, {"date": "2020-06-10", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3161, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 152, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2837, "today_total_hospitalised_patients": 1208, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015842839036754874, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0066225165562914245, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00141193081539015, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008285004142503105, "yesterday_confirmed": 3156, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 151, "yesterday_recovered": 2833, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1207}], "today_confirmed": 12800, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -51, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 725, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007036197326244498, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.06572164948453607, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12791, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 776, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-10", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-10/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-10", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2069, "today_deaths": 140, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 654, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009675858732463016, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0015313935681469104, "yesterday_confirmed": 2067, "yesterday_deaths": 140, "yesterday_recovered": 653}, {"date": "2020-06-10", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2948, "today_deaths": 214, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 955, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013586956521738358, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0046948356807512415, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010482180293500676, "yesterday_confirmed": 2944, "yesterday_deaths": 213, "yesterday_recovered": 954}, {"date": "2020-06-10", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3676, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 1736, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027277686852154037, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002309468822170979, "yesterday_confirmed": 3666, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1732}, {"date": "2020-06-10", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1324, "today_deaths": 86, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 358, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007558578987150177, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1323, "yesterday_deaths": 86, "yesterday_recovered": 358}, {"date": "2020-06-10", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4379, "today_deaths": 368, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1260, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025183150183150094, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0015898251192367763, "yesterday_confirmed": 4368, "yesterday_deaths": 368, "yesterday_recovered": 1258}, {"date": "2020-06-10", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3504, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 907, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005711022272987254, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3502, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 907}, {"date": "2020-06-10", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2397, "today_deaths": 120, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 417, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004173622704508606, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004819277108433662, "yesterday_confirmed": 2396, "yesterday_deaths": 120, "yesterday_recovered": 415}, {"date": "2020-06-10", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4657, "today_deaths": 385, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 1741, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00021477663230240474, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0051963048498844255, "yesterday_confirmed": 4656, "yesterday_deaths": 385, "yesterday_recovered": 1732}, {"date": "2020-06-10", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1018, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 349, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1018, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 349}], "today_confirmed": 19222, "today_deaths": 1928, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 29, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8578, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001510967540249153, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.003392209615159736, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19193, "yesterday_deaths": 1928, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8549, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-10", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-10/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-10", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-10/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-10", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4333, "today_deaths": 698, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 15, "today_recovered": 3239, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002777134922471669, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0014347202295552641, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004652605459056991, "yesterday_confirmed": 4321, "yesterday_deaths": 697, "yesterday_recovered": 3224}, {"date": "2020-06-10", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 817, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 542, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004920049200491938, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03041825095057038, "yesterday_confirmed": 813, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 526}, {"date": "2020-06-10", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 622, "today_deaths": 102, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 430, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014150943396226356, "yesterday_confirmed": 622, "yesterday_deaths": 102, "yesterday_recovered": 424}], "today_confirmed": 5806, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -31, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1208, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0024171270718231774, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.025020177562550483, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5792, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1239, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-10", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-10/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-10", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3305, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003026634382565785, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3304, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-10", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7827, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00140736949846465, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7816, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-10", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2265, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2265, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13588, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -99, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -3996, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0024345260051641393, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13555, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3897, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-10", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-10/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4063, "today_deaths": 362, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -58, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 594, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002461841457410685, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08895705521472397, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4062, "yesterday_deaths": 362, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 652, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-10", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-10/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-10", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1371, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1859, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1371, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1859}, {"date": "2020-06-10", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 454, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 480, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 454, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 480}, {"date": "2020-06-10", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 243, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 385, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 243, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 385}, {"date": "2020-06-10", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 341, "today_deaths": 74, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 578, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 341, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_recovered": 578}, {"date": "2020-06-10", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 344, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 344}, {"date": "2020-06-10", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 200, "today_deaths": 53, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 278, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010101010101010166, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014598540145985384, "yesterday_confirmed": 198, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_recovered": 274}, {"date": "2020-06-10", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 192, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012048192771084265, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 83, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 192}, {"date": "2020-06-10", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 47, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 47}], "today_confirmed": 2982, "today_deaths": 508, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -178, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001343183344526544, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2978, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -166, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-10", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-10/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2324, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -165, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2324, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -151, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 242280, "today_deaths": 27136, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 314, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -7938, "today_new_recovered": 8252, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 206892, "today_recovered": 8252, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012977029830636422, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.036950146627566016, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 241966, "yesterday_deaths": 27136, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 214830, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-10 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:15", "yesterday": "2020-06-09 00:00CEST"}}, "2020-06-11": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-11", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-11/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-11", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-11/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-11", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6964, "today_deaths": 1114, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004761217717501154, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0017985611510791255, "yesterday_confirmed": 6931, "yesterday_deaths": 1112}, {"date": "2020-06-11", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3919, "today_deaths": 538, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020455126566094606, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005607476635514086, "yesterday_confirmed": 3911, "yesterday_deaths": 535}, {"date": "2020-06-11", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4082, "today_deaths": 789, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029484029484030394, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012690355329949554, "yesterday_confirmed": 4070, "yesterday_deaths": 788}, {"date": "2020-06-11", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1347, "today_deaths": 256, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014869888475836923, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1345, "yesterday_deaths": 256}, {"date": "2020-06-11", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1390, "today_deaths": 313, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005061460592914013, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1383, "yesterday_deaths": 313}], "today_confirmed": 17702, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 62, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 48, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8365, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003514739229024899, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.005771311771071375, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17640, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8317, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-11", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-11/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5303, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -150, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 908, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007548594074353598, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.14177693761814747, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5299, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1058, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-11", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-11/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 122, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -5, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 122, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-11", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-11/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-11", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1498, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1498, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-11", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 105, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 105, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-11", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-11", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-11", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 46, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-11", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-11", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 693, "today_deaths": 44, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014450867052022698, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 692, "yesterday_deaths": 44}], "today_confirmed": 2372, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 684, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0186513629842181, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2372, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 697, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-11", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-11/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2142, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -5, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 400, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023397285914834587, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.012345679012345734, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2137, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 405, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-11", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-11/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1626, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -94, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -702, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012315270935960854, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1624, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -608, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-11", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-11/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-11", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 50529, "today_new_confirmed": 98, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019432491919653128, "yesterday_confirmed": 50431}, {"date": "2020-06-11", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5721, "today_new_confirmed": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019264448336251405, "yesterday_confirmed": 5710}, {"date": "2020-06-11", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2896, "today_new_confirmed": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005206525511975091, "yesterday_confirmed": 2881}, {"date": "2020-06-11", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2262, "today_new_confirmed": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0026595744680850686, "yesterday_confirmed": 2256}], "today_confirmed": 59423, "today_deaths": 5587, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 125, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 94, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 27633, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021079968970285634, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0034133410799230823, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 59298, "yesterday_deaths": 5587, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 27539, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-11", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-11/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-11", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3939, "today_deaths": 507, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 41, "today_recovered": 4703, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005080010160021242, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008794508794508715, "yesterday_confirmed": 3937, "yesterday_deaths": 507, "yesterday_recovered": 4662}, {"date": "2020-06-11", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1589, "today_deaths": 223, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 1597, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001891551071878883, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006935687263556201, "yesterday_confirmed": 1586, "yesterday_deaths": 223, "yesterday_recovered": 1586}, {"date": "2020-06-11", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5848, "today_deaths": 724, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 88, "today_recovered": 7123, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00291545189504383, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027700831024930483, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012508884150675303, "yesterday_confirmed": 5831, "yesterday_deaths": 722, "yesterday_recovered": 7035}], "today_confirmed": 11381, "today_deaths": 1332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -43, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 79, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017604084147522236, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.35245901639344257, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11361, "yesterday_deaths": 1332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 122, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-11", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-11/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2431, "today_deaths": 314, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1054, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0018939393939394478, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2431, "yesterday_deaths": 314, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1056, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-11", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-11/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-11", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 105, "today_new_confirmed": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03960396039603964, "yesterday_confirmed": 101}, {"date": "2020-06-11", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 31}, {"date": "2020-06-11", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 34, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 34}, {"date": "2020-06-11", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 11, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 11}, {"date": "2020-06-11", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 189, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 189}, {"date": "2020-06-11", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 97, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 97}, {"date": "2020-06-11", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 13, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 13}], "today_confirmed": 9154, "today_deaths": 609, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -48, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -659, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00010925379656945289, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9153, "yesterday_deaths": 609, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -611, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-11", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-11/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 70051, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 156, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 118, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 20624, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002231919307532637, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.005754413342436315, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 69895, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 20506, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-11", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-11/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-11", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 802, "today_deaths": 54, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 702, "today_total_hospitalised_patients": 245, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0014265335235377208, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 802, "yesterday_deaths": 54, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 701, "yesterday_total_hospitalised_patients": 245}, {"date": "2020-06-11", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1586, "today_deaths": 161, "today_intensive_care": 83, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1258, "today_total_hospitalised_patients": 588, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.037098103874690924, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017035775127767216, "yesterday_confirmed": 1586, "yesterday_deaths": 161, "yesterday_intensive_care": 83, "yesterday_recovered": 1213, "yesterday_total_hospitalised_patients": 587}, {"date": "2020-06-11", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1750, "today_deaths": 117, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1581, "today_total_hospitalised_patients": 563, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005717552887363198, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0031725888324873885, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1749, "yesterday_deaths": 117, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1576, "yesterday_total_hospitalised_patients": 563}, {"date": "2020-06-11", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3270, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 134, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 2882, "today_total_hospitalised_patients": 1207, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012247397428046813, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007518796992481258, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0003471017007983246, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016597510373443924, "yesterday_confirmed": 3266, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 133, "yesterday_recovered": 2881, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1205}, {"date": "2020-06-11", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 532, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 474, "today_total_hospitalised_patients": 222, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 532, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 474, "yesterday_total_hospitalised_patients": 222}, {"date": "2020-06-11", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1962, "today_deaths": 186, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1635, "today_total_hospitalised_patients": 769, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020429009193054792, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00540540540540535, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004299754299754266, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1958, "yesterday_deaths": 185, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_recovered": 1628, "yesterday_total_hospitalised_patients": 769}, {"date": "2020-06-11", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4568, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 25, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 3037, "today_total_hospitalised_patients": 1495, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00043802014892690977, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008300132802124827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0006693440428380271, "yesterday_confirmed": 4566, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 3012, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1494}, {"date": "2020-06-11", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3161, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 152, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2837, "today_total_hospitalised_patients": 1209, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008278145695364003, "yesterday_confirmed": 3161, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 152, "yesterday_recovered": 2837, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1208}], "today_confirmed": 12804, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -56, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 729, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00031249999999993783, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07133757961783438, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12800, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 785, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-11", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-11/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-11", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2069, "today_deaths": 141, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 655, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0071428571428571175, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001529051987767538, "yesterday_confirmed": 2069, "yesterday_deaths": 140, "yesterday_recovered": 654}, {"date": "2020-06-11", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2953, "today_deaths": 214, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 955, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016960651289008588, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2948, "yesterday_deaths": 214, "yesterday_recovered": 955}, {"date": "2020-06-11", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3677, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1737, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002720348204570122, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0005760368663594306, "yesterday_confirmed": 3676, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1736}, {"date": "2020-06-11", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1328, "today_deaths": 86, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 360, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0030211480362538623, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005586592178770999, "yesterday_confirmed": 1324, "yesterday_deaths": 86, "yesterday_recovered": 358}, {"date": "2020-06-11", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4383, "today_deaths": 369, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1262, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009134505594885489, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027173913043478937, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0015873015873015817, "yesterday_confirmed": 4379, "yesterday_deaths": 368, "yesterday_recovered": 1260}, {"date": "2020-06-11", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3505, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 907, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002853881278539472, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3504, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 907}, {"date": "2020-06-11", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2404, "today_deaths": 121, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 418, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002920317062995448, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008333333333333304, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0023980815347721673, "yesterday_confirmed": 2397, "yesterday_deaths": 120, "yesterday_recovered": 417}, {"date": "2020-06-11", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4666, "today_deaths": 385, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1746, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019325746188534332, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0028719126938541173, "yesterday_confirmed": 4657, "yesterday_deaths": 385, "yesterday_recovered": 1741}, {"date": "2020-06-11", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1020, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 349, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019646365422396617, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1018, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 349}], "today_confirmed": 19254, "today_deaths": 1928, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 32, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8610, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016647591301632847, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0037304733038003857, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19222, "yesterday_deaths": 1928, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8578, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-11", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-11/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-11", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-11/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-11", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4336, "today_deaths": 698, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 3248, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006923609508424633, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0027786353812904174, "yesterday_confirmed": 4333, "yesterday_deaths": 698, "yesterday_recovered": 3239}, {"date": "2020-06-11", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 820, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 553, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003671970624234966, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02029520295202958, "yesterday_confirmed": 817, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 542}, {"date": "2020-06-11", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 623, "today_deaths": 102, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 434, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001607717041800738, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009302325581395321, "yesterday_confirmed": 622, "yesterday_deaths": 102, "yesterday_recovered": 430}], "today_confirmed": 5812, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -39, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1214, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010334137099552443, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.031125299281723917, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5806, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1253, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-11", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-11/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-11", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3305, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3305, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-11", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7835, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010221029768748835, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7827, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-11", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2265, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2265, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13595, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -125, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -3989, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005151604356785633, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13588, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3864, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-11", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-11/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4063, "today_deaths": 362, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 594, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09035222052067382, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4063, "yesterday_deaths": 362, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 653, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-11", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-11/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-11", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1371, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1859, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1371, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1859}, {"date": "2020-06-11", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 454, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 483, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006250000000000089, "yesterday_confirmed": 454, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 480}, {"date": "2020-06-11", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 243, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 385, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 243, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 385}, {"date": "2020-06-11", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 342, "today_deaths": 75, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 581, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029325513196480912, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013513513513513598, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00519031141868509, "yesterday_confirmed": 341, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_recovered": 578}, {"date": "2020-06-11", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 344, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 344}, {"date": "2020-06-11", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 200, "today_deaths": 53, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 279, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003597122302158251, "yesterday_confirmed": 200, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_recovered": 278}, {"date": "2020-06-11", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 192, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 192}, {"date": "2020-06-11", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 47, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 47}], "today_confirmed": 2983, "today_deaths": 508, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -177, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003353454057679617, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2982, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -162, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-11", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-11/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2327, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -162, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001290877796901846, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2324, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -151, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 242707, "today_deaths": 27136, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 427, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -7825, "today_new_recovered": 8252, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 207319, "today_recovered": 8252, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017624236420670236, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03637098873312761, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 242280, "yesterday_deaths": 27136, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 215144, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-11 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:18", "yesterday": "2020-06-10 00:00CEST"}}, "2020-06-12": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-12", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-12/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-12", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-12/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-12", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6981, "today_deaths": 1114, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0024411257897760663, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 6964, "yesterday_deaths": 1114}, {"date": "2020-06-12", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3921, "today_deaths": 538, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005103342689460888, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 3919, "yesterday_deaths": 538}, {"date": "2020-06-12", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4092, "today_deaths": 789, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002449779519843265, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 4082, "yesterday_deaths": 789}, {"date": "2020-06-12", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1352, "today_deaths": 256, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037119524870081744, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1347, "yesterday_deaths": 256}, {"date": "2020-06-12", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1394, "today_deaths": 313, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0028776978417266452, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1390, "yesterday_deaths": 313}], "today_confirmed": 17740, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 24, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8403, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021466500960343193, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0028643036161832836, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17702, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8379, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-12", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-12/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5308, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -149, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 913, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009428625306431293, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.14030131826741998, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5303, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1062, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-12", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-12/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 122, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -5, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 122, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-12", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-12/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-12", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1497, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006684491978610207, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1496, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-12", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 105, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 105, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-12", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-12", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-12", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 46, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-12", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-12", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 695, "today_deaths": 44, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0028860028860029363, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 693, "yesterday_deaths": 44}], "today_confirmed": 2374, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -10, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 686, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001265288907633888, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.014367816091954033, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2371, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 696, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-12", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-12/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2146, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -6, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 404, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018674136321195078, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.014634146341463428, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2142, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 410, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-12", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-12/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1628, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -94, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -700, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012300123001229846, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1626, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -606, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-12", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-12/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-12", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 50662, "today_new_confirmed": 133, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002632151833600549, "yesterday_confirmed": 50529}, {"date": "2020-06-12", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5738, "today_new_confirmed": 17, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002971508477538798, "yesterday_confirmed": 5721}, {"date": "2020-06-12", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2915, "today_new_confirmed": 19, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006560773480662974, "yesterday_confirmed": 2896}, {"date": "2020-06-12", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2268, "today_new_confirmed": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0026525198938991412, "yesterday_confirmed": 2262}], "today_confirmed": 59593, "today_deaths": 5587, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 170, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 139, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 27803, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002860845127307554, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.005024580682475355, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 59423, "yesterday_deaths": 5587, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 27664, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-12", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-12/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-12", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3940, "today_deaths": 507, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 45, "today_recovered": 4748, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002538715410003167, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00956836062088029, "yesterday_confirmed": 3939, "yesterday_deaths": 507, "yesterday_recovered": 4703}, {"date": "2020-06-12", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1589, "today_deaths": 223, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 25, "today_recovered": 1622, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015654351909830888, "yesterday_confirmed": 1589, "yesterday_deaths": 223, "yesterday_recovered": 1597}, {"date": "2020-06-12", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5854, "today_deaths": 726, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 132, "today_recovered": 7255, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010259917920656392, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027624309392264568, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018531517618980864, "yesterday_confirmed": 5848, "yesterday_deaths": 724, "yesterday_recovered": 7123}], "today_confirmed": 11389, "today_deaths": 1332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -55, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 87, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007029259291801981, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.38732394366197187, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11381, "yesterday_deaths": 1332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 142, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-12", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-12/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2435, "today_deaths": 314, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1058, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016454134101193674, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0018939393939394478, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2431, "yesterday_deaths": 314, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1056, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-12", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-12/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-12", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 105, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 105}, {"date": "2020-06-12", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 29, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 29}, {"date": "2020-06-12", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 31}, {"date": "2020-06-12", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 11, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 11}, {"date": "2020-06-12", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 184, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 184}, {"date": "2020-06-12", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 92, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 92}, {"date": "2020-06-12", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 13, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 13}], "today_confirmed": 9157, "today_deaths": 609, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -46, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -656, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00032772558444404964, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9154, "yesterday_deaths": 609, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -610, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-12", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-12/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 70231, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 180, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 142, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 20804, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00256955646600332, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.006872519601200278, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 70051, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 20662, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-12", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-12/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-12", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 802, "today_deaths": 54, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 712, "today_total_hospitalised_patients": 246, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014245014245014342, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004081632653061273, "yesterday_confirmed": 802, "yesterday_deaths": 54, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 702, "yesterday_total_hospitalised_patients": 245}, {"date": "2020-06-12", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1582, "today_deaths": 161, "today_intensive_care": 83, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 28, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1286, "today_total_hospitalised_patients": 588, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012658227848101333, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022257551669316422, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1580, "yesterday_deaths": 161, "yesterday_intensive_care": 83, "yesterday_recovered": 1258, "yesterday_total_hospitalised_patients": 588}, {"date": "2020-06-12", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1750, "today_deaths": 117, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1586, "today_total_hospitalised_patients": 563, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003162555344718543, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1750, "yesterday_deaths": 117, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1581, "yesterday_total_hospitalised_patients": 563}, {"date": "2020-06-12", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3270, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 134, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 11, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 2893, "today_total_hospitalised_patients": 1206, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003816793893129722, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0008285004142501995, "yesterday_confirmed": 3270, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 134, "yesterday_recovered": 2882, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1207}, {"date": "2020-06-12", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 532, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 474, "today_total_hospitalised_patients": 222, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 532, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 474, "yesterday_total_hospitalised_patients": 222}, {"date": "2020-06-12", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1963, "today_deaths": 186, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1645, "today_total_hospitalised_patients": 769, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005096839959224386, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006116207951070374, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1962, "yesterday_deaths": 186, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_recovered": 1635, "yesterday_total_hospitalised_patients": 769}, {"date": "2020-06-12", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4576, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 3039, "today_total_hospitalised_patients": 1497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017513134851139256, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0006585446163978048, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013377926421405117, "yesterday_confirmed": 4568, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 3037, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1495}, {"date": "2020-06-12", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3162, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 152, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2838, "today_total_hospitalised_patients": 1209, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00031635558367604233, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0007052186177716191, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3161, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 152, "yesterday_recovered": 2836, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1209}], "today_confirmed": 12814, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -50, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 739, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007810059356450072, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0633713561470215, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12804, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 789, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-12", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-12/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-12", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2070, "today_deaths": 141, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 657, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004833252779119501, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003053435114503733, "yesterday_confirmed": 2069, "yesterday_deaths": 141, "yesterday_recovered": 655}, {"date": "2020-06-12", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2956, "today_deaths": 215, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 956, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010159160176093085, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004672897196261738, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010471204188482464, "yesterday_confirmed": 2953, "yesterday_deaths": 214, "yesterday_recovered": 955}, {"date": "2020-06-12", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3681, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1739, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010878433505574492, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011514104778354017, "yesterday_confirmed": 3677, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1737}, {"date": "2020-06-12", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1329, "today_deaths": 86, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 364, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007530120481926694, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011111111111111072, "yesterday_confirmed": 1328, "yesterday_deaths": 86, "yesterday_recovered": 360}, {"date": "2020-06-12", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4390, "today_deaths": 370, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1264, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015970796258271136, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027100271002709064, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0015847860538826808, "yesterday_confirmed": 4383, "yesterday_deaths": 369, "yesterday_recovered": 1262}, {"date": "2020-06-12", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3509, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 907, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001141226818830221, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3505, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 907}, {"date": "2020-06-12", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2418, "today_deaths": 121, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 419, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005823627287853572, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0023923444976077235, "yesterday_confirmed": 2404, "yesterday_deaths": 121, "yesterday_recovered": 418}, {"date": "2020-06-12", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4674, "today_deaths": 385, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 1754, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017145306472352573, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004581901489117968, "yesterday_confirmed": 4666, "yesterday_deaths": 385, "yesterday_recovered": 1746}, {"date": "2020-06-12", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1020, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 349, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1020, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 349}], "today_confirmed": 19296, "today_deaths": 1928, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 42, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8652, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021813649111872557, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.004878048780487809, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19254, "yesterday_deaths": 1928, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8610, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-12", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-12/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-12", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-12/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-12", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4342, "today_deaths": 698, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 3264, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013837638376383854, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0049261083743843415, "yesterday_confirmed": 4336, "yesterday_deaths": 698, "yesterday_recovered": 3248}, {"date": "2020-06-12", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 821, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 555, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012195121951219523, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003616636528029016, "yesterday_confirmed": 820, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 553}, {"date": "2020-06-12", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 625, "today_deaths": 102, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 439, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0032102728731941976, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011520737327188835, "yesterday_confirmed": 623, "yesterday_deaths": 102, "yesterday_recovered": 434}], "today_confirmed": 5833, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -24, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1235, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003613214039917434, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.019062748212867353, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5812, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1259, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-12", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-12/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-12", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3308, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009077155824508409, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3305, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-12", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7844, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011486917677090425, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7835, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-12", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2274, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003973509933774766, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2265, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13603, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -124, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -3981, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005884516366310155, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13595, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3857, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-12", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-12/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4066, "today_deaths": 362, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -56, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 597, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007383706620722741, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08575803981623276, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4063, "yesterday_deaths": 362, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 653, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-12", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-12/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-12", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1371, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 1868, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00484131253362019, "yesterday_confirmed": 1371, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1859}, {"date": "2020-06-12", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 454, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 486, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006211180124223503, "yesterday_confirmed": 454, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 483}, {"date": "2020-06-12", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 243, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 386, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0025974025974024872, "yesterday_confirmed": 243, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 385}, {"date": "2020-06-12", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 342, "today_deaths": 75, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 581, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 342, "yesterday_deaths": 75, "yesterday_recovered": 581}, {"date": "2020-06-12", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 344, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 344}, {"date": "2020-06-12", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 201, "today_deaths": 53, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 279, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004999999999999893, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 200, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_recovered": 279}, {"date": "2020-06-12", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 192, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 192}, {"date": "2020-06-12", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 47, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 47}], "today_confirmed": 2984, "today_deaths": 508, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -176, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003352329869259485, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2983, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -161, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-12", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-12/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2327, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -162, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2327, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -148, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 243209, "today_deaths": 27136, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 502, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -7750, "today_new_recovered": 8252, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 207821, "today_recovered": 8252, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020683375427985595, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03595103237448449, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 242707, "yesterday_deaths": 27136, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 215571, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-12 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:21", "yesterday": "2020-06-11 00:00CEST"}}}, "metadata": {"by": "Narrativa & AppliedXL", "url": ["wwww.narrativa.com", "www.appliedxl.com"]}, "total": {"date": "2020-06-12", "name": "Total", "name_es": "Total", "name_it": "Total", "rid": "#total", "source": "Narrativa", "today_confirmed": 7625853, "today_deaths": 425016, "today_new_confirmed": 133034, "today_new_deaths": 4533, "today_new_open_cases": 44611, "today_new_recovered": 83890, "today_open_cases": 3727665, "today_recovered": 3473172, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017754866359376953, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01078045961430063, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.012112502287503712, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02475155504912241, "yesterday_confirmed": 7492819, "yesterday_deaths": 420483, "yesterday_open_cases": 3683054, "yesterday_recovered": 3389282}, "updated_at": "2020-10-07 01:21UTC"}