{"dates": {"2020-05-01": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-01", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7622, "today_deaths": 979, "today_new_confirmed": 67, "today_new_deaths": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00886829913964271, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009278350515463885, "yesterday_confirmed": 7555, "yesterday_deaths": 970}, {"date": "2020-05-01", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4386, "today_deaths": 444, "today_new_confirmed": 88, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02047463936714755, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011389521640091216, "yesterday_confirmed": 4298, "yesterday_deaths": 439}, {"date": "2020-05-01", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4744, "today_deaths": 610, "today_new_confirmed": 109, "today_new_deaths": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02351672060409915, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016666666666666607, "yesterday_confirmed": 4635, "yesterday_deaths": 600}, {"date": "2020-05-01", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1850, "today_deaths": 222, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.028349082823790894, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009090909090909038, "yesterday_confirmed": 1799, "yesterday_deaths": 220}, {"date": "2020-05-01", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1914, "today_deaths": 243, "today_new_confirmed": 130, "today_new_deaths": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07286995515695072, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03846153846153855, "yesterday_confirmed": 1784, "yesterday_deaths": 234}], "today_confirmed": 15967, "today_deaths": 2534, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 601, "today_new_confirmed": 57, "today_new_deaths": 36, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": -66, "today_new_recovered": 87, "today_new_total_hospitalised_patients": 27, "today_open_cases": 7731, "today_recovered": 5702, "today_total_hospitalised_patients": 8645, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003582652419861665, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014411529223378627, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.008389261744966348, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.008464794151596733, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015494211932324031, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0031329774889765627, "yesterday_confirmed": 15910, "yesterday_deaths": 2498, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 596, "yesterday_open_cases": 7797, "yesterday_recovered": 5615, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8618}, {"date": "2020-05-01", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4888, "today_deaths": 460, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 40, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -58, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 2147, "today_recovered": 2281, "today_total_hospitalised_patients": 1979, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008250825082508184, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004366812227074135, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.026303854875283417, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04393592677345537, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001011633788568611, "yesterday_confirmed": 4848, "yesterday_deaths": 458, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_open_cases": 2205, "yesterday_recovered": 2185, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1977}, {"date": "2020-05-01", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 115, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 17, "today_recovered": 96, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 115, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 17, "yesterday_recovered": 96, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-01", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1404, "today_deaths": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011111111111111072, "yesterday_confirmed": 1404, "yesterday_deaths": 90}, {"date": "2020-05-01", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 89, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 89, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-01", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-01", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-05-01", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-01", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-01", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 572, "today_deaths": 34, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017513134851139256, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 571, "yesterday_deaths": 34}], "today_confirmed": 2212, "today_deaths": 140, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 175, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 2, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 921, "today_recovered": 1151, "today_total_hospitalised_patients": 918, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027198549410698547, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02941176470588225, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0021762785636560977, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004376367614879584, "yesterday_confirmed": 2206, "yesterday_deaths": 136, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 175, "yesterday_open_cases": 919, "yesterday_recovered": 1151, "yesterday_total_hospitalised_patients": 914}, {"date": "2020-05-01", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1900, "today_deaths": 197, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 166, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -19, "today_new_recovered": 23, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 435, "today_recovered": 1268, "today_total_hospitalised_patients": 1093, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0042283298097252064, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020725388601036343, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04185022026431717, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01847389558232937, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0036730945821854544, "yesterday_confirmed": 1892, "yesterday_deaths": 193, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 166, "yesterday_open_cases": 454, "yesterday_recovered": 1245, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-05-01", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1491, "today_deaths": 132, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -19, "today_new_recovered": 22, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 108, "today_recovered": 1251, "today_total_hospitalised_patients": 639, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002016129032258007, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.00917431192660545, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.14960629921259838, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017900732302685185, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0015673981191222097, "yesterday_confirmed": 1488, "yesterday_deaths": 132, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 109, "yesterday_open_cases": 127, "yesterday_recovered": 1229, "yesterday_total_hospitalised_patients": 638}, {"date": "2020-05-01", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 47944, "today_new_confirmed": 278, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005832249402089484, "yesterday_confirmed": 47666}, {"date": "2020-05-01", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 4818, "today_new_confirmed": 28, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0058455114822546506, "yesterday_confirmed": 4790}, {"date": "2020-05-01", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2185, "today_new_confirmed": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004136029411764719, "yesterday_confirmed": 2176}, {"date": "2020-05-01", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2159, "today_new_confirmed": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0060577819198508465, "yesterday_confirmed": 2146}], "today_confirmed": 49850, "today_deaths": 5137, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2811, "today_new_confirmed": 543, "today_new_deaths": 76, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 16, "today_new_open_cases": 194, "today_new_recovered": 273, "today_new_total_hospitalised_patients": 117, "today_open_cases": 24800, "today_recovered": 19913, "today_total_hospitalised_patients": 27049, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011012635122801928, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015016795099782598, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005724508050089394, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.007884255872551371, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013900203665987876, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0043442744690331825, "yesterday_confirmed": 49307, "yesterday_deaths": 5061, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2795, "yesterday_open_cases": 24606, "yesterday_recovered": 19640, "yesterday_total_hospitalised_patients": 26932}, {"date": "2020-05-01", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 4146, "today_deaths": 445, "today_new_confirmed": 61, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 79, "today_recovered": 2669, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014932680538555676, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004514672686230181, "today_vs_yesterday_recovered": 0.030501930501930508, "yesterday_confirmed": 4085, "yesterday_deaths": 443, "yesterday_recovered": 2590}, {"date": "2020-05-01", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1721, "today_deaths": 190, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 26, "today_recovered": 919, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015938606847697656, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021505376344086002, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02911534154535267, "yesterday_confirmed": 1694, "yesterday_deaths": 186, "yesterday_recovered": 893}, {"date": "2020-05-01", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 6342, "today_deaths": 618, "today_new_confirmed": 63, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 87, "today_recovered": 3490, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010033444816053505, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004878048780487809, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025565677343520443, "yesterday_confirmed": 6279, "yesterday_deaths": 615, "yesterday_recovered": 3403}], "today_confirmed": 10411, "today_deaths": 1258, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 695, "today_new_confirmed": 64, "today_new_deaths": 13, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -158, "today_new_recovered": 209, "today_new_total_hospitalised_patients": 27, "today_open_cases": 1866, "today_recovered": 7287, "today_total_hospitalised_patients": 5153, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00618536773944145, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010441767068273045, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0014409221902016434, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07806324110671936, "today_vs_yesterday_recovered": 0.029528115286804102, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005267264923917381, "yesterday_confirmed": 10347, "yesterday_deaths": 1245, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 694, "yesterday_open_cases": 2024, "yesterday_recovered": 7078, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5126}, {"date": "2020-05-01", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2311, "today_deaths": 270, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 120, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -35, "today_new_recovered": 30, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 1151, "today_recovered": 890, "today_total_hospitalised_patients": 1052, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00043290043290045155, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022727272727272707, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.016949152542372836, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0295109612141653, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03488372093023262, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003816793893129722, "yesterday_confirmed": 2310, "yesterday_deaths": 264, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 118, "yesterday_open_cases": 1186, "yesterday_recovered": 860, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1048}, {"date": "2020-05-01", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 820, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 820}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 241, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 241}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 707, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 707}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 214, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 214}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 848, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 848}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 498, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 498}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 158, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 158}], "today_confirmed": 8804, "today_deaths": 563, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 313, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -135, "today_new_recovered": 165, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_open_cases": 2260, "today_recovered": 5981, "today_total_hospitalised_patients": 2769, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003991333105257233, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008960573476702427, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.056367432150313146, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02837001375515813, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0036245016310256783, "yesterday_confirmed": 8769, "yesterday_deaths": 558, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 313, "yesterday_open_cases": 2395, "yesterday_recovered": 5816, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2759}, {"date": "2020-05-01", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 63892, "today_deaths": 8292, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3404, "today_new_confirmed": 145, "today_new_deaths": 70, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 12, "today_new_open_cases": -301, "today_new_recovered": 376, "today_new_total_hospitalised_patients": 164, "today_open_cases": 18070, "today_recovered": 37530, "today_total_hospitalised_patients": 40457, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022746168447143056, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00851374361469226, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0035377358490567, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.016384519078983195, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010120040910803763, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004070185888367606, "yesterday_confirmed": 63747, "yesterday_deaths": 8222, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3392, "yesterday_open_cases": 18371, "yesterday_recovered": 37154, "yesterday_total_hospitalised_patients": 40293}, {"date": "2020-05-01", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 592, "today_deaths": 49, "today_intensive_care": 37, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 343, "today_total_hospitalised_patients": 208, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022452504317789224, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02083333333333326, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02083333333333326, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004830917874396157, "yesterday_confirmed": 579, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 37, "yesterday_recovered": 336, "yesterday_total_hospitalised_patients": 207}, {"date": "2020-05-01", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1330, "today_deaths": 135, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 372, "today_total_hospitalised_patients": 545, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01526717557251911, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022727272727272707, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.01298701298701288, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03333333333333344, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007393715341959428, "yesterday_confirmed": 1310, "yesterday_deaths": 132, "yesterday_intensive_care": 77, "yesterday_recovered": 360, "yesterday_total_hospitalised_patients": 541}, {"date": "2020-05-01", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1477, "today_deaths": 100, "today_intensive_care": 74, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_recovered": 91, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 952, "today_total_hospitalised_patients": 535, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010259917920656614, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010101010101010166, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.04225352112676051, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10569105691056913, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0037523452157599557, "yesterday_confirmed": 1462, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_intensive_care": 71, "yesterday_recovered": 861, "yesterday_total_hospitalised_patients": 533}, {"date": "2020-05-01", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2739, "today_deaths": 248, "today_intensive_care": 129, "today_new_confirmed": 46, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 108, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_recovered": 1675, "today_total_hospitalised_patients": 1154, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017081321945785266, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016393442622950838, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06892150606253988, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00874125874125875, "yesterday_confirmed": 2693, "yesterday_deaths": 244, "yesterday_intensive_care": 129, "yesterday_recovered": 1567, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1144}, {"date": "2020-05-01", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 466, "today_deaths": 43, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 210, "today_total_hospitalised_patients": 220, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04484304932735417, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0714285714285714, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 446, "yesterday_deaths": 43, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 196, "yesterday_total_hospitalised_patients": 220}, {"date": "2020-05-01", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1513, "today_deaths": 162, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 93, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_recovered": 652, "today_total_hospitalised_patients": 724, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02022926500337152, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006211180124223503, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1663685152057246, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006954102920723182, "yesterday_confirmed": 1483, "yesterday_deaths": 161, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_recovered": 559, "yesterday_total_hospitalised_patients": 719}, {"date": "2020-05-01", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3416, "today_deaths": 261, "today_intensive_care": 164, "today_new_confirmed": 92, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 109, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1607, "today_total_hospitalised_patients": 1415, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02767749699157651, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007722007722007707, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006134969325153339, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07276368491321761, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3324, "yesterday_deaths": 259, "yesterday_intensive_care": 163, "yesterday_recovered": 1498, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1415}, {"date": "2020-05-01", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2662, "today_deaths": 255, "today_intensive_care": 145, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 53, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 1010, "today_total_hospitalised_patients": 1161, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004907512268780723, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011904761904761862, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.00694444444444442, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05538140020898652, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0034572169403630504, "yesterday_confirmed": 2649, "yesterday_deaths": 252, "yesterday_intensive_care": 144, "yesterday_recovered": 957, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1157}], "today_confirmed": 12105, "today_deaths": 1253, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 735, "today_new_confirmed": 44, "today_new_deaths": 15, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": -458, "today_new_recovered": 487, "today_new_total_hospitalised_patients": 26, "today_open_cases": 4031, "today_recovered": 6821, "today_total_hospitalised_patients": 5961, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0036481220462647457, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012116316639741553, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.008230452674897082, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.10202717754511026, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07688664351120944, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004380791912384163, "yesterday_confirmed": 12061, "yesterday_deaths": 1238, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 729, "yesterday_open_cases": 4489, "yesterday_recovered": 6334, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5935}, {"date": "2020-05-01", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1647, "today_deaths": 128, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 563, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.023617153511497735, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007874015748031482, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016245487364620947, "yesterday_confirmed": 1609, "yesterday_deaths": 127, "yesterday_recovered": 554}, {"date": "2020-05-01", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2277, "today_deaths": 195, "today_new_confirmed": 168, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 20, "today_recovered": 797, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07965860597439556, "today_vs_yesterday_deaths": 0.026315789473684292, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025740025740025763, "yesterday_confirmed": 2109, "yesterday_deaths": 190, "yesterday_recovered": 777}, {"date": "2020-05-01", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3100, "today_deaths": 363, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 22, "today_recovered": 1390, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012079660463597763, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008333333333333304, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016081871345029253, "yesterday_confirmed": 3063, "yesterday_deaths": 360, "yesterday_recovered": 1368}, {"date": "2020-05-01", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1067, "today_deaths": 74, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 289, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01041666666666674, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.028469750889679624, "yesterday_confirmed": 1056, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_recovered": 281}, {"date": "2020-05-01", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3330, "today_deaths": 327, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 1021, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011235955056179803, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0092592592592593, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012896825396825351, "yesterday_confirmed": 3293, "yesterday_deaths": 324, "yesterday_recovered": 1008}, {"date": "2020-05-01", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2945, "today_deaths": 195, "today_new_confirmed": 69, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 779, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.023991655076495144, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01037613488975353, "yesterday_confirmed": 2876, "yesterday_deaths": 195, "yesterday_recovered": 771}, {"date": "2020-05-01", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1738, "today_deaths": 111, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 351, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015186915887850372, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009090909090909038, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014450867052023142, "yesterday_confirmed": 1712, "yesterday_deaths": 110, "yesterday_recovered": 346}, {"date": "2020-05-01", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3903, "today_deaths": 318, "today_new_confirmed": 28, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 40, "today_recovered": 1338, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0072258064516128595, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015974440894568787, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03081664098613257, "yesterday_confirmed": 3875, "yesterday_deaths": 313, "yesterday_recovered": 1298}, {"date": "2020-05-01", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 732, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 285, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018080667593880495, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007067137809187329, "yesterday_confirmed": 719, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 283}], "today_confirmed": 17165, "today_deaths": 1788, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 531, "today_new_confirmed": 172, "today_new_deaths": 18, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 27, "today_new_recovered": 127, "today_new_total_hospitalised_patients": 44, "today_open_cases": 8564, "today_recovered": 6813, "today_total_hospitalised_patients": 8054, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010121814864944456, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01016949152542379, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.003162703525828814, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018994914747233027, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005493133583021281, "yesterday_confirmed": 16993, "yesterday_deaths": 1770, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 531, "yesterday_open_cases": 8537, "yesterday_recovered": 6686, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8010}, {"date": "2020-05-01", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 101, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -43, "today_recovered": 140, "today_total_hospitalised_patients": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01449275362318847, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 101, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -41, "yesterday_recovered": 138, "yesterday_total_hospitalised_patients": 10}, {"date": "2020-05-01", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4513, "today_deaths": 584, "today_new_confirmed": 111, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 69, "today_recovered": 1830, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.025215810995002252, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01565217391304352, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03918228279386704, "yesterday_confirmed": 4402, "yesterday_deaths": 575, "yesterday_recovered": 1761}, {"date": "2020-05-01", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 936, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 262, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.019607843137254832, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01098901098901095, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01945525291828787, "yesterday_confirmed": 918, "yesterday_deaths": 91, "yesterday_recovered": 257}, {"date": "2020-05-01", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 572, "today_deaths": 72, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 264, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0035087719298245723, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06451612903225801, "yesterday_confirmed": 570, "yesterday_deaths": 72, "yesterday_recovered": 248}], "today_confirmed": 5136, "today_deaths": 761, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 260, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -84, "today_new_recovered": 92, "today_new_total_hospitalised_patients": 9, "today_open_cases": 1901, "today_recovered": 2474, "today_total_hospitalised_patients": 2503, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00390930414386248, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01602136181575431, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04231738035264487, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03862300587741396, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003608660785886064, "yesterday_confirmed": 5116, "yesterday_deaths": 749, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 260, "yesterday_open_cases": 1985, "yesterday_recovered": 2382, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2494}, {"date": "2020-05-01", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 4074, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 137, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03479806959613918, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3937, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-01", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 9073, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 238, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.026938313525749935, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 8835, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-01", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2748, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018909899888765347, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2697, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 12887, "today_deaths": 1321, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 551, "today_new_confirmed": 63, "today_new_deaths": 9, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": -371, "today_new_recovered": 425, "today_new_total_hospitalised_patients": 52, "today_open_cases": -239, "today_recovered": 11805, "today_total_hospitalised_patients": 6659, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004912663755458624, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006859756097560954, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012867647058823595, "today_vs_yesterday_open_cases": -2.8106060606060606, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03734622144112487, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007870440441955395, "yesterday_confirmed": 12824, "yesterday_deaths": 1312, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 544, "yesterday_open_cases": 132, "yesterday_recovered": 11380, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6607}, {"date": "2020-05-01", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3947, "today_deaths": 334, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 88, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -49, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 1334, "today_recovered": 2279, "today_total_hospitalised_patients": 1439, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027947154471543723, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0030030030030030463, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03543022415039765, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026576576576576638, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004187020237264472, "yesterday_confirmed": 3936, "yesterday_deaths": 333, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 88, "yesterday_open_cases": 1383, "yesterday_recovered": 2220, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1433}, {"date": "2020-05-01", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1329, "today_deaths": 231, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 718, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006056018168054456, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008733624454148492, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01412429378531077, "yesterday_confirmed": 1321, "yesterday_deaths": 229, "yesterday_recovered": 708}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 417, "today_deaths": 35, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 356, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004819277108433662, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025936599423631135, "yesterday_confirmed": 415, "yesterday_deaths": 35, "yesterday_recovered": 347}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 230, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 230, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03571428571428581, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03603603603603611, "yesterday_confirmed": 230, "yesterday_deaths": 28, "yesterday_recovered": 222}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 308, "today_deaths": 69, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 218, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03703703703703698, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014705882352941124, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 297, "yesterday_deaths": 68, "yesterday_recovered": 218}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 211, "today_deaths": 20, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 15, "today_recovered": 195, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009569377990430672, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08333333333333326, "yesterday_confirmed": 209, "yesterday_deaths": 20, "yesterday_recovered": 180}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 179, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 129, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017045454545454586, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022727272727272707, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03200000000000003, "yesterday_confirmed": 176, "yesterday_deaths": 44, "yesterday_recovered": 125}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 89, "today_deaths": 17, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 24, "today_recovered": 85, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.39344262295081966, "yesterday_confirmed": 89, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_recovered": 61}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 48, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 29, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11538461538461542, "yesterday_confirmed": 48, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 26}], "today_confirmed": 2824, "today_deaths": 458, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 108, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -51, "today_new_recovered": 57, "today_new_total_hospitalised_patients": 27, "today_open_cases": 349, "today_recovered": 2017, "today_total_hospitalised_patients": 1592, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00462468872287447, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015521064301552201, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.12749999999999995, "today_vs_yesterday_recovered": 0.029081632653061185, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.017252396166134165, "yesterday_confirmed": 2811, "yesterday_deaths": 451, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 108, "yesterday_open_cases": 400, "yesterday_recovered": 1960, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1565}, {"date": "2020-05-01", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2201, "today_deaths": 193, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -26, "today_new_recovered": 42, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 457, "today_recovered": 1551, "today_total_hospitalised_patients": 1009, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007783882783882756, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005208333333333259, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.053830227743271175, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027833001988071482, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2184, "yesterday_deaths": 192, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": 483, "yesterday_recovered": 1509, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1009}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 218207, "today_deaths": 25097, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 10886, "today_new_confirmed": 1242, "today_new_deaths": 279, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 50, "today_new_open_cases": -1607, "today_new_recovered": 2570, "today_new_total_hospitalised_patients": 524, "today_open_cases": 75862, "today_recovered": 117248, "today_total_hospitalised_patients": 117025, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00572442559859887, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0112418405995649, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004614248800295373, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.020743781383521176, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02241057569891347, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0044978154693950945, "yesterday_confirmed": 216965, "yesterday_deaths": 24818, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 10836, "yesterday_open_cases": 77469, "yesterday_recovered": 114678, "yesterday_total_hospitalised_patients": 116501}}, "info": {"date": "2020-05-01 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:54", "yesterday": "2020-04-30 00:00CEST"}}, "2020-05-02": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-02", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-02/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-02", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-02/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-02", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7705, "today_deaths": 990, "today_new_confirmed": 83, "today_new_deaths": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010889530307006012, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011235955056179803, "yesterday_confirmed": 7622, "yesterday_deaths": 979}, {"date": "2020-05-02", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4508, "today_deaths": 454, "today_new_confirmed": 122, "today_new_deaths": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.027815777473780168, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022522522522522515, "yesterday_confirmed": 4386, "yesterday_deaths": 444}, {"date": "2020-05-02", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4883, "today_deaths": 614, "today_new_confirmed": 139, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02930016863406415, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006557377049180246, "yesterday_confirmed": 4744, "yesterday_deaths": 610}, {"date": "2020-05-02", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1866, "today_deaths": 223, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00864864864864856, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0045045045045044585, "yesterday_confirmed": 1850, "yesterday_deaths": 222}, {"date": "2020-05-02", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2061, "today_deaths": 253, "today_new_confirmed": 147, "today_new_deaths": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0768025078369905, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04115226337448563, "yesterday_confirmed": 1914, "yesterday_deaths": 243}], "today_confirmed": 16017, "today_deaths": 2565, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 604, "today_new_confirmed": 50, "today_new_deaths": 31, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -51, "today_new_recovered": 70, "today_new_total_hospitalised_patients": 31, "today_open_cases": 7680, "today_recovered": 5772, "today_total_hospitalised_patients": 8676, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00313145863343145, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012233622730860372, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004991680532445919, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.006596818005432659, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012276394247632494, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003585887796414111, "yesterday_confirmed": 15967, "yesterday_deaths": 2534, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 601, "yesterday_open_cases": 7731, "yesterday_recovered": 5702, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8645}, {"date": "2020-05-02", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-02/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4902, "today_deaths": 462, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 133, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -118, "today_new_recovered": 130, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_open_cases": 2029, "today_recovered": 2411, "today_total_hospitalised_patients": 1986, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002864157119476296, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004347826086956497, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007575757575757569, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05496040987424311, "today_vs_yesterday_recovered": 0.056992547128452475, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0035371399696817463, "yesterday_confirmed": 4888, "yesterday_deaths": 460, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_open_cases": 2147, "yesterday_recovered": 2281, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1979}, {"date": "2020-05-02", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-02/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 117, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 17, "today_recovered": 98, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017391304347825987, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02083333333333326, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 115, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 17, "yesterday_recovered": 96, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-02", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-02/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-02", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1410, "today_deaths": 95, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004273504273504258, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04395604395604402, "yesterday_confirmed": 1404, "yesterday_deaths": 91}, {"date": "2020-05-02", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 89, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 89, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-02", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-02", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-05-02", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-02", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-02", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 572, "today_deaths": 34, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 572, "yesterday_deaths": 34}], "today_confirmed": 2221, "today_deaths": 140, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 175, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 8, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 931, "today_recovered": 1150, "today_total_hospitalised_patients": 919, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004068716094032476, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.008667388949079147, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0008703220191470518, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010893246187364536, "yesterday_confirmed": 2212, "yesterday_deaths": 140, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 175, "yesterday_open_cases": 923, "yesterday_recovered": 1149, "yesterday_total_hospitalised_patients": 918}, {"date": "2020-05-02", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-02/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1906, "today_deaths": 197, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 166, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -10, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 425, "today_recovered": 1284, "today_total_hospitalised_patients": 1098, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031578947368420263, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02298850574712641, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012618296529968376, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0045745654162854255, "yesterday_confirmed": 1900, "yesterday_deaths": 197, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 166, "yesterday_open_cases": 435, "yesterday_recovered": 1268, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1093}, {"date": "2020-05-02", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-02/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1492, "today_deaths": 134, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -10, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 98, "today_recovered": 1260, "today_total_hospitalised_patients": 641, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006706908115359234, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015151515151515138, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09259259259259256, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007194244604316502, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003129890453834161, "yesterday_confirmed": 1491, "yesterday_deaths": 132, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": 108, "yesterday_recovered": 1251, "yesterday_total_hospitalised_patients": 639}, {"date": "2020-05-02", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-02/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-02", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 48101, "today_new_confirmed": 157, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0032746537627230676, "yesterday_confirmed": 47944}, {"date": "2020-05-02", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 4822, "today_new_confirmed": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008302200083021294, "yesterday_confirmed": 4818}, {"date": "2020-05-02", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2189, "today_new_confirmed": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018306636155607237, "yesterday_confirmed": 2185}, {"date": "2020-05-02", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2161, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009263547938860306, "yesterday_confirmed": 2159}], "today_confirmed": 50234, "today_deaths": 5185, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2844, "today_new_confirmed": 384, "today_new_deaths": 48, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 33, "today_new_open_cases": -83, "today_new_recovered": 419, "today_new_total_hospitalised_patients": 208, "today_open_cases": 24717, "today_recovered": 20332, "today_total_hospitalised_patients": 27257, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007703109327984015, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009343975082733103, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.011739594450373536, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.003346774193548341, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021041530658363783, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0076897482346851564, "yesterday_confirmed": 49850, "yesterday_deaths": 5137, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2811, "yesterday_open_cases": 24800, "yesterday_recovered": 19913, "yesterday_total_hospitalised_patients": 27049}, {"date": "2020-05-02", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-02/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-02", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 4281, "today_deaths": 448, "today_new_confirmed": 135, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 81, "today_recovered": 2750, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03256150506512312, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006741573033707926, "today_vs_yesterday_recovered": 0.030348445110528255, "yesterday_confirmed": 4146, "yesterday_deaths": 445, "yesterday_recovered": 2669}, {"date": "2020-05-02", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1756, "today_deaths": 193, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 46, "today_recovered": 965, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02033701336432303, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015789473684210575, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05005440696409136, "yesterday_confirmed": 1721, "yesterday_deaths": 190, "yesterday_recovered": 919}, {"date": "2020-05-02", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 6477, "today_deaths": 625, "today_new_confirmed": 135, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 82, "today_recovered": 3572, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021286660359508103, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01132686084142387, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0234957020057307, "yesterday_confirmed": 6342, "yesterday_deaths": 618, "yesterday_recovered": 3490}], "today_confirmed": 10436, "today_deaths": 1264, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 698, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -141, "today_new_recovered": 160, "today_new_total_hospitalised_patients": 28, "today_open_cases": 1725, "today_recovered": 7447, "today_total_hospitalised_patients": 5181, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0024013063106329557, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004769475357710551, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004316546762589857, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07556270096463025, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021956909564978755, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005433727925480358, "yesterday_confirmed": 10411, "yesterday_deaths": 1258, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 695, "yesterday_open_cases": 1866, "yesterday_recovered": 7287, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5153}, {"date": "2020-05-02", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-02/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 270, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 120, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -16, "today_new_recovered": 18, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 1135, "today_recovered": 908, "today_total_hospitalised_patients": 1055, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008654262224145892, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.013900955690703709, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020224719101123556, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002851711026615966, "yesterday_confirmed": 2311, "yesterday_deaths": 270, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 120, "yesterday_open_cases": 1151, "yesterday_recovered": 890, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1052}, {"date": "2020-05-02", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-02/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-02", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 800, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 800}, {"date": "2020-05-02", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 238, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 238}, {"date": "2020-05-02", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 673, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 673}, {"date": "2020-05-02", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 208, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 208}, {"date": "2020-05-02", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 791, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 791}, {"date": "2020-05-02", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 489, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 489}, {"date": "2020-05-02", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 158, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 158}], "today_confirmed": 8837, "today_deaths": 569, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 315, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -67, "today_new_recovered": 94, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 2193, "today_recovered": 6075, "today_total_hospitalised_patients": 2774, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037482962289867583, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010657193605683846, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006389776357827559, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.029646017699115013, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015716435378699156, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0018057060310581186, "yesterday_confirmed": 8804, "yesterday_deaths": 563, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 313, "yesterday_open_cases": 2260, "yesterday_recovered": 5981, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2769}, {"date": "2020-05-02", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-02/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 64009, "today_deaths": 8332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3421, "today_new_confirmed": 117, "today_new_deaths": 40, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 17, "today_new_open_cases": -97, "today_new_recovered": 174, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 17973, "today_recovered": 37704, "today_total_hospitalised_patients": 40597, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018312151756088024, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004823926676314594, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004994124559341895, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.005368013281682349, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004636290967226175, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003460464196554325, "yesterday_confirmed": 63892, "yesterday_deaths": 8292, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3404, "yesterday_open_cases": 18070, "yesterday_recovered": 37530, "yesterday_total_hospitalised_patients": 40457}, {"date": "2020-05-02", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-02/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-02", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 595, "today_deaths": 49, "today_intensive_care": 37, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 349, "today_total_hospitalised_patients": 208, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0050675675675675436, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017492711370262315, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 592, "yesterday_deaths": 49, "yesterday_intensive_care": 37, "yesterday_recovered": 343, "yesterday_total_hospitalised_patients": 208}, {"date": "2020-05-02", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1335, "today_deaths": 135, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 372, "today_total_hospitalised_patients": 546, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003759398496240518, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0018348623853210455, "yesterday_confirmed": 1330, "yesterday_deaths": 135, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_recovered": 372, "yesterday_total_hospitalised_patients": 545}, {"date": "2020-05-02", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1478, "today_deaths": 100, "today_intensive_care": 73, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 952, "today_total_hospitalised_patients": 534, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006770480704130222, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.013513513513513487, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0018691588785046953, "yesterday_confirmed": 1477, "yesterday_deaths": 100, "yesterday_intensive_care": 74, "yesterday_recovered": 952, "yesterday_total_hospitalised_patients": 535}, {"date": "2020-05-02", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2751, "today_deaths": 251, "today_intensive_care": 130, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 25, "today_new_total_hospitalised_patients": -2, "today_recovered": 1700, "today_total_hospitalised_patients": 1152, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004381161007666945, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012096774193548487, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007751937984496138, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014925373134328401, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0017331022530329143, "yesterday_confirmed": 2739, "yesterday_deaths": 248, "yesterday_intensive_care": 129, "yesterday_recovered": 1675, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1154}, {"date": "2020-05-02", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 466, "today_deaths": 43, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 212, "today_total_hospitalised_patients": 220, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00952380952380949, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 466, "yesterday_deaths": 43, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 210, "yesterday_total_hospitalised_patients": 220}, {"date": "2020-05-02", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1528, "today_deaths": 162, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 23, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 675, "today_total_hospitalised_patients": 725, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00991407799074695, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012820512820512775, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03527607361963181, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013812154696133394, "yesterday_confirmed": 1513, "yesterday_deaths": 162, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_recovered": 652, "yesterday_total_hospitalised_patients": 724}, {"date": "2020-05-02", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3432, "today_deaths": 261, "today_intensive_care": 164, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1612, "today_total_hospitalised_patients": 1415, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004683840749414525, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0031113876789048422, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3416, "yesterday_deaths": 261, "yesterday_intensive_care": 164, "yesterday_recovered": 1607, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1415}, {"date": "2020-05-02", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2702, "today_deaths": 255, "today_intensive_care": 145, "today_new_confirmed": 40, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 15, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1025, "today_total_hospitalised_patients": 1161, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015026296018031626, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014851485148514865, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2662, "yesterday_deaths": 255, "yesterday_intensive_care": 145, "yesterday_recovered": 1010, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1161}], "today_confirmed": 12139, "today_deaths": 1256, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 736, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -45, "today_new_recovered": 76, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 3986, "today_recovered": 6897, "today_total_hospitalised_patients": 5961, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002808756712102456, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002394253790901857, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0013605442176871652, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.011163483006698116, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011142061281337101, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 12105, "yesterday_deaths": 1253, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 735, "yesterday_open_cases": 4031, "yesterday_recovered": 6821, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5961}, {"date": "2020-05-02", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-02/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-02", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1677, "today_deaths": 129, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 570, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01821493624772308, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0078125, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01243339253996445, "yesterday_confirmed": 1647, "yesterday_deaths": 128, "yesterday_recovered": 563}, {"date": "2020-05-02", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2306, "today_deaths": 197, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 804, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01273605621431706, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01025641025641022, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008782936010037545, "yesterday_confirmed": 2277, "yesterday_deaths": 195, "yesterday_recovered": 797}, {"date": "2020-05-02", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3135, "today_deaths": 366, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 1398, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011290322580645107, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008264462809917328, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0057553956834532904, "yesterday_confirmed": 3100, "yesterday_deaths": 363, "yesterday_recovered": 1390}, {"date": "2020-05-02", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1071, "today_deaths": 74, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 290, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037488284910964786, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0034602076124568004, "yesterday_confirmed": 1067, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_recovered": 289}, {"date": "2020-05-02", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3362, "today_deaths": 329, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 1027, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00960960960960966, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006116207951070374, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00587659157688547, "yesterday_confirmed": 3330, "yesterday_deaths": 327, "yesterday_recovered": 1021}, {"date": "2020-05-02", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2971, "today_deaths": 195, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 788, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00882852292020364, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011553273427471034, "yesterday_confirmed": 2945, "yesterday_deaths": 195, "yesterday_recovered": 779}, {"date": "2020-05-02", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1824, "today_deaths": 112, "today_new_confirmed": 86, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 353, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04948216340621414, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009009009009008917, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005698005698005604, "yesterday_confirmed": 1738, "yesterday_deaths": 111, "yesterday_recovered": 351}, {"date": "2020-05-02", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3903, "today_deaths": 321, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 1341, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009433962264151052, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0022421524663676085, "yesterday_confirmed": 3903, "yesterday_deaths": 318, "yesterday_recovered": 1338}, {"date": "2020-05-02", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 751, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 285, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.025956284153005438, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 732, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 285}], "today_confirmed": 17283, "today_deaths": 1800, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 533, "today_new_confirmed": 118, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 63, "today_new_recovered": 43, "today_new_total_hospitalised_patients": 31, "today_open_cases": 8627, "today_recovered": 6856, "today_total_hospitalised_patients": 8085, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0068744538304690295, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006711409395973256, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0037664783427495685, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0073563755254553165, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006311463378834592, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0038490191209337166, "yesterday_confirmed": 17165, "yesterday_deaths": 1788, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 531, "yesterday_open_cases": 8564, "yesterday_recovered": 6813, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8054}, {"date": "2020-05-02", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-02/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 101, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -44, "today_recovered": 141, "today_total_hospitalised_patients": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0071428571428571175, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 101, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -43, "yesterday_recovered": 140, "yesterday_total_hospitalised_patients": 10}, {"date": "2020-05-02", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-02/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-02", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4563, "today_deaths": 594, "today_new_confirmed": 50, "today_new_deaths": 10, "today_new_recovered": 73, "today_recovered": 1903, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011079104808331408, "today_vs_yesterday_deaths": 0.017123287671232834, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03989071038251368, "yesterday_confirmed": 4513, "yesterday_deaths": 584, "yesterday_recovered": 1830}, {"date": "2020-05-02", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 942, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 270, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0064102564102563875, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03053435114503822, "yesterday_confirmed": 936, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 262}, {"date": "2020-05-02", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 573, "today_deaths": 74, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 274, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017482517482516613, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02777777777777768, "today_vs_yesterday_recovered": 0.037878787878787845, "yesterday_confirmed": 572, "yesterday_deaths": 72, "yesterday_recovered": 264}], "today_confirmed": 5164, "today_deaths": 761, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 260, "today_new_confirmed": 28, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -56, "today_new_recovered": 84, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 1845, "today_recovered": 2558, "today_total_hospitalised_patients": 2519, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005451713395638658, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.029458179905312964, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03395311236863385, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006392329204954139, "yesterday_confirmed": 5136, "yesterday_deaths": 761, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 260, "yesterday_open_cases": 1901, "yesterday_recovered": 2474, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2503}, {"date": "2020-05-02", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-02/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-02", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 4109, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00859106529209619, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4074, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-02", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 9107, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037473823432161435, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 9073, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-02", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2755, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002547307132459986, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2748, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 12938, "today_deaths": 1329, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 553, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -176, "today_new_recovered": 219, "today_new_total_hospitalised_patients": 33, "today_open_cases": -415, "today_recovered": 12024, "today_total_hospitalised_patients": 6692, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003957476526732284, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006056018168054456, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003629764065335772, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0185514612452351, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004955699053911911, "yesterday_confirmed": 12887, "yesterday_deaths": 1321, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 551, "yesterday_open_cases": -239, "yesterday_recovered": 11805, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6659}, {"date": "2020-05-02", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-02/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3952, "today_deaths": 335, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 88, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 18, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_open_cases": 1320, "today_recovered": 2297, "today_total_hospitalised_patients": 1446, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001266784899923934, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0029940119760478723, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.010494752623688153, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007898200965335667, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004864489228630919, "yesterday_confirmed": 3947, "yesterday_deaths": 334, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 88, "yesterday_open_cases": 1334, "yesterday_recovered": 2279, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1439}, {"date": "2020-05-02", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-02/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-02", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1329, "today_deaths": 237, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 724, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.025974025974025983, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008356545961002881, "yesterday_confirmed": 1329, "yesterday_deaths": 231, "yesterday_recovered": 718}, {"date": "2020-05-02", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 417, "today_deaths": 35, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 356, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 417, "yesterday_deaths": 35, "yesterday_recovered": 356}, {"date": "2020-05-02", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 230, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 236, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026086956521739202, "yesterday_confirmed": 230, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 230}, {"date": "2020-05-02", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 316, "today_deaths": 69, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 228, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.025974025974025983, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04587155963302747, "yesterday_confirmed": 308, "yesterday_deaths": 69, "yesterday_recovered": 218}, {"date": "2020-05-02", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 211, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 201, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.050000000000000044, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03076923076923066, "yesterday_confirmed": 211, "yesterday_deaths": 20, "yesterday_recovered": 195}, {"date": "2020-05-02", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 181, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 141, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011173184357541999, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09302325581395343, "yesterday_confirmed": 179, "yesterday_deaths": 45, "yesterday_recovered": 129}, {"date": "2020-05-02", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 91, "today_deaths": 17, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 87, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022471910112359605, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0235294117647058, "yesterday_confirmed": 89, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_recovered": 85}, {"date": "2020-05-02", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 30, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02083333333333326, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.034482758620689724, "yesterday_confirmed": 48, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 29}], "today_confirmed": 2844, "today_deaths": 460, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 108, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -37, "today_new_recovered": 55, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_open_cases": 312, "today_recovered": 2072, "today_total_hospitalised_patients": 1603, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007082152974504208, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004366812227074135, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.10601719197707737, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027268220128904286, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006909547738693567, "yesterday_confirmed": 2824, "yesterday_deaths": 458, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 108, "yesterday_open_cases": 349, "yesterday_recovered": 2017, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1592}, {"date": "2020-05-02", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-02/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2205, "today_deaths": 195, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -63, "today_new_recovered": 65, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 394, "today_recovered": 1616, "today_total_hospitalised_patients": 1010, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018173557473875057, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010362694300518172, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.137855579868709, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04190844616376532, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0009910802775023875, "yesterday_confirmed": 2201, "yesterday_deaths": 193, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": 457, "yesterday_recovered": 1551, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1009}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 219110, "today_deaths": 25260, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 10950, "today_new_confirmed": 903, "today_new_deaths": 163, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 64, "today_new_open_cases": -914, "today_new_recovered": 1654, "today_new_total_hospitalised_patients": 529, "today_open_cases": 74948, "today_recovered": 118902, "today_total_hospitalised_patients": 117554, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00413827237439679, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0064948001753197815, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0058791107844937684, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.012048192771084376, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01410685043668125, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004520401623584691, "yesterday_confirmed": 218207, "yesterday_deaths": 25097, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 10886, "yesterday_open_cases": 75862, "yesterday_recovered": 117248, "yesterday_total_hospitalised_patients": 117025}}, "info": {"date": "2020-05-02 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:54", "yesterday": "2020-05-01 00:00CEST"}}, "2020-05-03": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-03", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-03/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-03", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-03/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-03", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7705, "today_deaths": 990, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 7705, "yesterday_deaths": 990}, {"date": "2020-05-03", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4508, "today_deaths": 454, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 4508, "yesterday_deaths": 454}, {"date": "2020-05-03", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4883, "today_deaths": 614, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 4883, "yesterday_deaths": 614}, {"date": "2020-05-03", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1866, "today_deaths": 223, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1866, "yesterday_deaths": 223}, {"date": "2020-05-03", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2061, "today_deaths": 253, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 2061, "yesterday_deaths": 253}], "today_confirmed": 16050, "today_deaths": 2590, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 606, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 25, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 22, "today_new_total_hospitalised_patients": 22, "today_open_cases": 7666, "today_recovered": 5794, "today_total_hospitalised_patients": 8698, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020603109196479785, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00974658869395717, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0033112582781456013, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.001822916666666674, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003811503811503858, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0025357307514983773, "yesterday_confirmed": 16017, "yesterday_deaths": 2565, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 604, "yesterday_open_cases": 7680, "yesterday_recovered": 5772, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8676}, {"date": "2020-05-03", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-03/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4918, "today_deaths": 466, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 133, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -71, "today_new_recovered": 83, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 1958, "today_recovered": 2494, "today_total_hospitalised_patients": 1990, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003263973888208982, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008658008658008587, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.034992607195662884, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03442554956449606, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002014098690835908, "yesterday_confirmed": 4902, "yesterday_deaths": 462, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 133, "yesterday_open_cases": 2029, "yesterday_recovered": 2411, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1986}, {"date": "2020-05-03", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-03/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 119, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 16, "today_recovered": 101, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017094017094017033, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05882352941176472, "today_vs_yesterday_recovered": 0.030612244897959107, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 117, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 17, "yesterday_recovered": 98, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-03", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-03/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-03", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1416, "today_deaths": 95, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004255319148936065, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1410, "yesterday_deaths": 95}, {"date": "2020-05-03", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 89, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 89, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-03", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-03", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-05-03", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-03", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-03", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 575, "today_deaths": 34, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005244755244755206, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 572, "yesterday_deaths": 34}], "today_confirmed": 2225, "today_deaths": 141, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 175, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 918, "today_recovered": 1166, "today_total_hospitalised_patients": 919, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018009905447995411, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0071428571428571175, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.013963480128893702, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013913043478260834, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2221, "yesterday_deaths": 140, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 175, "yesterday_open_cases": 931, "yesterday_recovered": 1150, "yesterday_total_hospitalised_patients": 919}, {"date": "2020-05-03", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-03/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1906, "today_deaths": 197, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 166, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -10, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 415, "today_recovered": 1294, "today_total_hospitalised_patients": 1101, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02352941176470591, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007788161993769416, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002732240437158362, "yesterday_confirmed": 1906, "yesterday_deaths": 197, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 166, "yesterday_open_cases": 425, "yesterday_recovered": 1284, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1098}, {"date": "2020-05-03", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-03/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1492, "today_deaths": 134, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -17, "today_new_recovered": 17, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 81, "today_recovered": 1277, "today_total_hospitalised_patients": 645, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.173469387755102, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013492063492063444, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006240249609984483, "yesterday_confirmed": 1492, "yesterday_deaths": 134, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": 98, "yesterday_recovered": 1260, "yesterday_total_hospitalised_patients": 641}, {"date": "2020-05-03", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-03/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-03", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 48207, "today_new_confirmed": 106, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022036963888485417, "yesterday_confirmed": 48101}, {"date": "2020-05-03", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 4834, "today_new_confirmed": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002488593944421469, "yesterday_confirmed": 4822}, {"date": "2020-05-03", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2191, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000913659205116435, "yesterday_confirmed": 2189}, {"date": "2020-05-03", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2168, "today_new_confirmed": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003239241092086953, "yesterday_confirmed": 2161}], "today_confirmed": 50366, "today_deaths": 5220, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2847, "today_new_confirmed": 132, "today_new_deaths": 35, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -1469, "today_new_recovered": 1566, "today_new_total_hospitalised_patients": 64, "today_open_cases": 23248, "today_recovered": 21898, "today_total_hospitalised_patients": 27321, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002627702352987926, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0067502410800386325, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.001054852320675037, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05943277905894728, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07702144402911659, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0023480206919324065, "yesterday_confirmed": 50234, "yesterday_deaths": 5185, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2844, "yesterday_open_cases": 24717, "yesterday_recovered": 20332, "yesterday_total_hospitalised_patients": 27257}, {"date": "2020-05-03", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-03/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-03", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 4309, "today_deaths": 451, "today_new_confirmed": 28, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 38, "today_recovered": 2788, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006540527914038696, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006696428571428603, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01381818181818173, "yesterday_confirmed": 4281, "yesterday_deaths": 448, "yesterday_recovered": 2750}, {"date": "2020-05-03", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1828, "today_deaths": 194, "today_new_confirmed": 72, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 30, "today_recovered": 995, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04100227790432798, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005181347150259086, "today_vs_yesterday_recovered": 0.031088082901554515, "yesterday_confirmed": 1756, "yesterday_deaths": 193, "yesterday_recovered": 965}, {"date": "2020-05-03", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 6549, "today_deaths": 629, "today_new_confirmed": 72, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 92, "today_recovered": 3664, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011116257526632811, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006399999999999961, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025755879059350395, "yesterday_confirmed": 6477, "yesterday_deaths": 625, "yesterday_recovered": 3572}], "today_confirmed": 10436, "today_deaths": 1269, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 700, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -64, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 23, "today_open_cases": 1661, "today_recovered": 7506, "today_total_hospitalised_patients": 5204, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003955696202531556, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002865329512893977, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0371014492753623, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00792265341748366, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0044392974329279244, "yesterday_confirmed": 10436, "yesterday_deaths": 1264, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 698, "yesterday_open_cases": 1725, "yesterday_recovered": 7447, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5181}, {"date": "2020-05-03", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-03/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2315, "today_deaths": 274, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 120, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 1124, "today_recovered": 917, "today_total_hospitalised_patients": 1057, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008646779074794608, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014814814814814836, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00969162995594719, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009911894273127775, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0018957345971564177, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 270, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 120, "yesterday_open_cases": 1135, "yesterday_recovered": 908, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1055}, {"date": "2020-05-03", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-03/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-03", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 787, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 787}, {"date": "2020-05-03", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 227, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 227}, {"date": "2020-05-03", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 632, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 632}, {"date": "2020-05-03", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 194, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 194}, {"date": "2020-05-03", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 773, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006510416666666741, "yesterday_confirmed": 768}, {"date": "2020-05-03", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 476, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 476}, {"date": "2020-05-03", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 151, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 151}], "today_confirmed": 8859, "today_deaths": 575, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 315, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -143, "today_new_recovered": 159, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 2050, "today_recovered": 6234, "today_total_hospitalised_patients": 2782, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0024895326468259427, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010544815465729274, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.06520747834017326, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026172839506172885, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002883922134102379, "yesterday_confirmed": 8837, "yesterday_deaths": 569, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 315, "yesterday_open_cases": 2193, "yesterday_recovered": 6075, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2774}, {"date": "2020-05-03", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-03/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 64121, "today_deaths": 8376, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3431, "today_new_confirmed": 112, "today_new_deaths": 44, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_open_cases": -36, "today_new_recovered": 104, "today_new_total_hospitalised_patients": 144, "today_open_cases": 17937, "today_recovered": 37808, "today_total_hospitalised_patients": 40741, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017497539408519724, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005280844935189544, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0029231218941829784, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0020030045067601643, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0027583280288563383, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003547060127595536, "yesterday_confirmed": 64009, "yesterday_deaths": 8332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3421, "yesterday_open_cases": 17973, "yesterday_recovered": 37704, "yesterday_total_hospitalised_patients": 40597}, {"date": "2020-05-03", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-03/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-03", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 595, "today_deaths": 49, "today_intensive_care": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 349, "today_total_hospitalised_patients": 208, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 595, "yesterday_deaths": 49, "yesterday_intensive_care": 37, "yesterday_recovered": 349, "yesterday_total_hospitalised_patients": 208}, {"date": "2020-05-03", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1335, "today_deaths": 135, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 373, "today_total_hospitalised_patients": 546, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0026881720430107503, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1335, "yesterday_deaths": 135, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_recovered": 372, "yesterday_total_hospitalised_patients": 546}, {"date": "2020-05-03", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1480, "today_deaths": 101, "today_intensive_care": 73, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 952, "today_total_hospitalised_patients": 534, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013531799729364913, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010000000000000009, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1478, "yesterday_deaths": 100, "yesterday_intensive_care": 73, "yesterday_recovered": 952, "yesterday_total_hospitalised_patients": 534}, {"date": "2020-05-03", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2766, "today_deaths": 254, "today_intensive_care": 130, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 58, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 1758, "today_total_hospitalised_patients": 1155, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005452562704471031, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01195219123505975, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.034117647058823586, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0026041666666667407, "yesterday_confirmed": 2751, "yesterday_deaths": 251, "yesterday_intensive_care": 130, "yesterday_recovered": 1700, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1152}, {"date": "2020-05-03", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 466, "today_deaths": 43, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 219, "today_total_hospitalised_patients": 220, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03301886792452824, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 466, "yesterday_deaths": 43, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 212, "yesterday_total_hospitalised_patients": 220}, {"date": "2020-05-03", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1547, "today_deaths": 162, "today_intensive_care": 80, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_recovered": 689, "today_total_hospitalised_patients": 732, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012434554973822065, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012658227848101333, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020740740740740726, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009655172413793212, "yesterday_confirmed": 1528, "yesterday_deaths": 162, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_recovered": 675, "yesterday_total_hospitalised_patients": 725}, {"date": "2020-05-03", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3452, "today_deaths": 261, "today_intensive_care": 164, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 24, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1636, "today_total_hospitalised_patients": 1416, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005827505827505908, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014888337468982549, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0007067137809186885, "yesterday_confirmed": 3432, "yesterday_deaths": 261, "yesterday_intensive_care": 164, "yesterday_recovered": 1612, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1415}, {"date": "2020-05-03", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2708, "today_deaths": 258, "today_intensive_care": 146, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 20, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1045, "today_total_hospitalised_patients": 1162, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022205773501109416, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0117647058823529, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006896551724137945, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019512195121951237, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008613264427217437, "yesterday_confirmed": 2702, "yesterday_deaths": 255, "yesterday_intensive_care": 145, "yesterday_recovered": 1025, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1161}], "today_confirmed": 12156, "today_deaths": 1263, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 738, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -114, "today_new_recovered": 124, "today_new_total_hospitalised_patients": 12, "today_open_cases": 3872, "today_recovered": 7021, "today_total_hospitalised_patients": 5973, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014004448471867104, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005573248407643394, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0027173913043478937, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.028600100351229285, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01797883137596057, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0020130850528434774, "yesterday_confirmed": 12139, "yesterday_deaths": 1256, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 736, "yesterday_open_cases": 3986, "yesterday_recovered": 6897, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5961}, {"date": "2020-05-03", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-03/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-03", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1706, "today_deaths": 129, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 570, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017292784734645128, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1677, "yesterday_deaths": 129, "yesterday_recovered": 570}, {"date": "2020-05-03", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2331, "today_deaths": 197, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 807, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010841283607979202, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003731343283582156, "yesterday_confirmed": 2306, "yesterday_deaths": 197, "yesterday_recovered": 804}, {"date": "2020-05-03", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3159, "today_deaths": 372, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 1407, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007655502392344582, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016393442622950838, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006437768240343367, "yesterday_confirmed": 3135, "yesterday_deaths": 366, "yesterday_recovered": 1398}, {"date": "2020-05-03", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1090, "today_deaths": 74, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 290, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017740429505135324, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1071, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_recovered": 290}, {"date": "2020-05-03", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3408, "today_deaths": 334, "today_new_confirmed": 46, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 1040, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013682331945270576, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015197568389057725, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012658227848101333, "yesterday_confirmed": 3362, "yesterday_deaths": 329, "yesterday_recovered": 1027}, {"date": "2020-05-03", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2986, "today_deaths": 195, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 796, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005048805116122601, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010152284263959421, "yesterday_confirmed": 2971, "yesterday_deaths": 195, "yesterday_recovered": 788}, {"date": "2020-05-03", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1847, "today_deaths": 113, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 355, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012609649122806932, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008928571428571397, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0056657223796034994, "yesterday_confirmed": 1824, "yesterday_deaths": 112, "yesterday_recovered": 353}, {"date": "2020-05-03", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3949, "today_deaths": 326, "today_new_confirmed": 47, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 1350, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012045105074320883, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015576323987538832, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006711409395973256, "yesterday_confirmed": 3902, "yesterday_deaths": 321, "yesterday_recovered": 1341}, {"date": "2020-05-03", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 753, "today_deaths": 78, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 285, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0026631158455392434, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01298701298701288, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 751, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 285}], "today_confirmed": 17334, "today_deaths": 1818, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 534, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 18, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 44, "today_new_total_hospitalised_patients": 38, "today_open_cases": 8616, "today_recovered": 6900, "today_total_hospitalised_patients": 8123, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002950876583926343, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010000000000000009, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0018761726078799779, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.001275066651211354, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0064177362893815815, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0047000618429189345, "yesterday_confirmed": 17283, "yesterday_deaths": 1800, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 533, "yesterday_open_cases": 8627, "yesterday_recovered": 6856, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8085}, {"date": "2020-05-03", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-03/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 101, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -45, "today_recovered": 142, "today_total_hospitalised_patients": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007092198581560183, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 101, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -44, "yesterday_recovered": 141, "yesterday_total_hospitalised_patients": 10}, {"date": "2020-05-03", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-03/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-03", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4593, "today_deaths": 594, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 48, "today_recovered": 1951, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006574621959237303, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025223331581713193, "yesterday_confirmed": 4563, "yesterday_deaths": 594, "yesterday_recovered": 1903}, {"date": "2020-05-03", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 955, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 278, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013800424628450214, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.029629629629629672, "yesterday_confirmed": 942, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 270}, {"date": "2020-05-03", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 573, "today_deaths": 74, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 28, "today_recovered": 302, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10218978102189791, "yesterday_confirmed": 573, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_recovered": 274}], "today_confirmed": 5188, "today_deaths": 762, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 260, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -43, "today_new_recovered": 66, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_open_cases": 1802, "today_recovered": 2624, "today_total_hospitalised_patients": 2526, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004647560030983655, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0013140604467805073, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.023306233062330595, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02580140734949188, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0027788805081381263, "yesterday_confirmed": 5164, "yesterday_deaths": 761, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 260, "yesterday_open_cases": 1845, "yesterday_recovered": 2558, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2519}, {"date": "2020-05-03", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-03/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-03", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 4126, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004137259673886673, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4109, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-03", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 9165, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006368727352585868, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 9107, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-03", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2756, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003629764065335994, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2755, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 12952, "today_deaths": 1341, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 554, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -129, "today_new_recovered": 131, "today_new_total_hospitalised_patients": 27, "today_open_cases": -544, "today_recovered": 12155, "today_total_hospitalised_patients": 6719, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001082083784201604, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009029345372460584, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.001808318264014508, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010894876912840967, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0040346682606096085, "yesterday_confirmed": 12938, "yesterday_deaths": 1329, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 553, "yesterday_open_cases": -415, "yesterday_recovered": 12024, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6692}, {"date": "2020-05-03", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-03/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3961, "today_deaths": 335, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 88, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -6, "today_new_recovered": 15, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 1314, "today_recovered": 2312, "today_total_hospitalised_patients": 1449, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022773279352226172, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.004545454545454519, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006530256856769778, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0020746887966804906, "yesterday_confirmed": 3952, "yesterday_deaths": 335, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 88, "yesterday_open_cases": 1320, "yesterday_recovered": 2297, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1446}, {"date": "2020-05-03", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-03/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-03", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1329, "today_deaths": 238, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 734, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00421940928270037, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013812154696132506, "yesterday_confirmed": 1329, "yesterday_deaths": 237, "yesterday_recovered": 724}, {"date": "2020-05-03", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 432, "today_deaths": 36, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 120, "today_recovered": 379, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03597122302158273, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02857142857142847, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4633204633204633, "yesterday_confirmed": 417, "yesterday_deaths": 35, "yesterday_recovered": 259}, {"date": "2020-05-03", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 231, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 23, "today_recovered": 259, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004347826086956497, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09745762711864403, "yesterday_confirmed": 230, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 236}, {"date": "2020-05-03", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 317, "today_deaths": 69, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 228, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031645569620253333, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 316, "yesterday_deaths": 69, "yesterday_recovered": 228}, {"date": "2020-05-03", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 212, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 209, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004739336492890933, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03980099502487566, "yesterday_confirmed": 211, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 201}, {"date": "2020-05-03", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 182, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 146, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005524861878453136, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03546099290780136, "yesterday_confirmed": 181, "yesterday_deaths": 45, "yesterday_recovered": 141}, {"date": "2020-05-03", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 92, "today_deaths": 17, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 87, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01098901098901095, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 91, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_recovered": 87}, {"date": "2020-05-03", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 30, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 30}], "today_confirmed": 2849, "today_deaths": 460, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 108, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 18, "today_new_total_hospitalised_patients": 15, "today_open_cases": 299, "today_recovered": 2090, "today_total_hospitalised_patients": 1618, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017580872011251358, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04166666666666663, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008687258687258614, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009357454772301876, "yesterday_confirmed": 2844, "yesterday_deaths": 460, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 108, "yesterday_open_cases": 312, "yesterday_recovered": 2072, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1603}, {"date": "2020-05-03", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-03/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2206, "today_deaths": 197, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 393, "today_recovered": 1616, "today_total_hospitalised_patients": 1011, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00045351473922905505, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01025641025641022, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0025380710659898, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.000990099009900991, "yesterday_confirmed": 2205, "yesterday_deaths": 195, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": 394, "yesterday_recovered": 1616, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1010}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 219554, "today_deaths": 25424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 10971, "today_new_confirmed": 444, "today_new_deaths": 164, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 21, "today_new_open_cases": -2161, "today_new_recovered": 2441, "today_new_total_hospitalised_patients": 377, "today_open_cases": 72787, "today_recovered": 121343, "today_total_hospitalised_patients": 117931, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020263794441148786, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006492478226445053, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019178082191779744, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02883332443827724, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020529511698709868, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032070367660819166, "yesterday_confirmed": 219110, "yesterday_deaths": 25260, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 10950, "yesterday_open_cases": 74948, "yesterday_recovered": 118902, "yesterday_total_hospitalised_patients": 117554}}, "info": {"date": "2020-05-03 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:55", "yesterday": "2020-05-02 00:00CEST"}}, "2020-05-04": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-04", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-04/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-04", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-04/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-04", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7801, "today_deaths": 998, "today_new_confirmed": 96, "today_new_deaths": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012459441920830594, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008080808080808133, "yesterday_confirmed": 7705, "yesterday_deaths": 990}, {"date": "2020-05-04", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4545, "today_deaths": 461, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008207630878438232, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01541850220264318, "yesterday_confirmed": 4508, "yesterday_deaths": 454}, {"date": "2020-05-04", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4967, "today_deaths": 638, "today_new_confirmed": 84, "today_new_deaths": 24, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017202539422486174, "today_vs_yesterday_deaths": 0.039087947882736174, "yesterday_confirmed": 4883, "yesterday_deaths": 614}, {"date": "2020-05-04", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1996, "today_deaths": 225, "today_new_confirmed": 130, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06966773847802776, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008968609865470878, "yesterday_confirmed": 1866, "yesterday_deaths": 223}, {"date": "2020-05-04", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2202, "today_deaths": 268, "today_new_confirmed": 141, "today_new_deaths": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06841339155749626, "today_vs_yesterday_deaths": 0.059288537549407216, "yesterday_confirmed": 2061, "yesterday_deaths": 253}], "today_confirmed": 16080, "today_deaths": 2616, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 609, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 26, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -26, "today_new_recovered": 30, "today_new_total_hospitalised_patients": 27, "today_open_cases": 7640, "today_recovered": 5824, "today_total_hospitalised_patients": 8725, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018691588785046953, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010038610038610063, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004950495049504955, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0033915992695017216, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005177770107007262, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0031041618762934764, "yesterday_confirmed": 16050, "yesterday_deaths": 2590, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 606, "yesterday_open_cases": 7666, "yesterday_recovered": 5794, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8698}, {"date": "2020-05-04", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-04/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4936, "today_deaths": 471, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 134, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -55, "today_new_recovered": 68, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 1903, "today_recovered": 2562, "today_total_hospitalised_patients": 1995, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0036600244001627757, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010729613733905685, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007518796992481258, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.028089887640449396, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027265437048917374, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002512562814070307, "yesterday_confirmed": 4918, "yesterday_deaths": 466, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 133, "yesterday_open_cases": 1958, "yesterday_recovered": 2494, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1990}, {"date": "2020-05-04", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-04/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 119, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 16, "today_recovered": 101, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 16, "yesterday_recovered": 101, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-04", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-04/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-04", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1419, "today_deaths": 95, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021186440677967155, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1416, "yesterday_deaths": 95}, {"date": "2020-05-04", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 89, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 89, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-04", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-04", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-05-04", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-04", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-04", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 576, "today_deaths": 34, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017391304347826875, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 575, "yesterday_deaths": 34}], "today_confirmed": 2231, "today_deaths": 142, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 176, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -19, "today_new_recovered": 24, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 899, "today_recovered": 1190, "today_total_hospitalised_patients": 920, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002696629213483126, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007092198581560183, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005714285714285783, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.020697167755991286, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020583190394511064, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010881392818280489, "yesterday_confirmed": 2225, "yesterday_deaths": 141, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 175, "yesterday_open_cases": 918, "yesterday_recovered": 1166, "yesterday_total_hospitalised_patients": 919}, {"date": "2020-05-04", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-04/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1908, "today_deaths": 198, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 167, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 403, "today_recovered": 1307, "today_total_hospitalised_patients": 1109, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010493179433368471, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0050761421319796, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006024096385542244, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.028915662650602414, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01004636785162294, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0072661217075387086, "yesterday_confirmed": 1906, "yesterday_deaths": 197, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 166, "yesterday_open_cases": 415, "yesterday_recovered": 1294, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1101}, {"date": "2020-05-04", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-04/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1496, "today_deaths": 136, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 111, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -102, "today_new_recovered": 104, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -21, "today_recovered": 1381, "today_total_hospitalised_patients": 650, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002680965147453085, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014925373134328401, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.009090909090909038, "today_vs_yesterday_open_cases": -1.2592592592592593, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08144087705559899, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007751937984496138, "yesterday_confirmed": 1492, "yesterday_deaths": 134, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": 81, "yesterday_recovered": 1277, "yesterday_total_hospitalised_patients": 645}, {"date": "2020-05-04", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-04/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-04", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 48418, "today_new_confirmed": 211, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0043769577032382045, "yesterday_confirmed": 48207}, {"date": "2020-05-04", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 4902, "today_new_confirmed": 68, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014067025237898267, "yesterday_confirmed": 4834}, {"date": "2020-05-04", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2219, "today_new_confirmed": 28, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012779552715654896, "yesterday_confirmed": 2191}, {"date": "2020-05-04", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2173, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023062730627305683, "yesterday_confirmed": 2168}], "today_confirmed": 50771, "today_deaths": 5270, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2856, "today_new_confirmed": 405, "today_new_deaths": 50, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_open_cases": -300, "today_new_recovered": 655, "today_new_total_hospitalised_patients": 424, "today_open_cases": 22948, "today_recovered": 22553, "today_total_hospitalised_patients": 27745, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008041138863519093, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009578544061302763, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0031612223393044925, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.012904335856847915, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02991140743446885, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.015519197686761022, "yesterday_confirmed": 50366, "yesterday_deaths": 5220, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2847, "yesterday_open_cases": 23248, "yesterday_recovered": 21898, "yesterday_total_hospitalised_patients": 27321}, {"date": "2020-05-04", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-04/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-04", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 4324, "today_deaths": 452, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 2801, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0034810860988627734, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0022172949002217113, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004662840746054497, "yesterday_confirmed": 4309, "yesterday_deaths": 451, "yesterday_recovered": 2788}, {"date": "2020-05-04", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1842, "today_deaths": 195, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 1006, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007658643326039494, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005154639175257714, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011055276381909618, "yesterday_confirmed": 1828, "yesterday_deaths": 194, "yesterday_recovered": 995}, {"date": "2020-05-04", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 6668, "today_deaths": 632, "today_new_confirmed": 119, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 35, "today_recovered": 3699, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018170713085967405, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004769475357710551, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009552401746724781, "yesterday_confirmed": 6549, "yesterday_deaths": 629, "yesterday_recovered": 3664}], "today_confirmed": 10500, "today_deaths": 1279, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 701, "today_new_confirmed": 64, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -95, "today_new_recovered": 149, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_open_cases": 1566, "today_recovered": 7655, "today_total_hospitalised_patients": 5214, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006132617861249523, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007880220646178104, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0014285714285713347, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05719446116797111, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0198507860378363, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0019215987701768356, "yesterday_confirmed": 10436, "yesterday_deaths": 1269, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 700, "yesterday_open_cases": 1661, "yesterday_recovered": 7506, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5204}, {"date": "2020-05-04", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-04/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2316, "today_deaths": 275, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 120, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -19, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 1105, "today_recovered": 936, "today_total_hospitalised_patients": 1061, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00043196544276447035, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0036496350364962904, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01690391459074736, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02071973827699014, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0037842951750235443, "yesterday_confirmed": 2315, "yesterday_deaths": 274, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 120, "yesterday_open_cases": 1124, "yesterday_recovered": 917, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1057}, {"date": "2020-05-04", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-04/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-04", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 771, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 771}, {"date": "2020-05-04", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 223, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0045045045045044585, "yesterday_confirmed": 222}, {"date": "2020-05-04", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 613, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 613}, {"date": "2020-05-04", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 186, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 186}, {"date": "2020-05-04", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 773, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 773}, {"date": "2020-05-04", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 475, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 475}, {"date": "2020-05-04", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 147, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 147}], "today_confirmed": 8881, "today_deaths": 579, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 317, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -309, "today_new_recovered": 327, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_open_cases": 1741, "today_recovered": 6561, "today_total_hospitalised_patients": 2792, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002483350265267026, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006956521739130528, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006349206349206327, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.1507317073170732, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05245428296438881, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0035945363048166534, "yesterday_confirmed": 8859, "yesterday_deaths": 575, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 315, "yesterday_open_cases": 2050, "yesterday_recovered": 6234, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2782}, {"date": "2020-05-04", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-04/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 64452, "today_deaths": 8420, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3442, "today_new_confirmed": 331, "today_new_deaths": 44, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 11, "today_new_open_cases": 93, "today_new_recovered": 194, "today_new_total_hospitalised_patients": 110, "today_open_cases": 18030, "today_recovered": 38002, "today_total_hospitalised_patients": 40851, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005162115375618059, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005253104106972328, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003206062372486107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.005184813513965603, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005131189166313943, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0026999828182912022, "yesterday_confirmed": 64121, "yesterday_deaths": 8376, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3431, "yesterday_open_cases": 17937, "yesterday_recovered": 37808, "yesterday_total_hospitalised_patients": 40741}, {"date": "2020-05-04", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-04/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-04", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 595, "today_deaths": 49, "today_intensive_care": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 349, "today_total_hospitalised_patients": 208, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 595, "yesterday_deaths": 49, "yesterday_intensive_care": 37, "yesterday_recovered": 349, "yesterday_total_hospitalised_patients": 208}, {"date": "2020-05-04", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1342, "today_deaths": 136, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 379, "today_total_hospitalised_patients": 548, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005243445692883819, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007407407407407307, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01608579088471851, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00366300366300365, "yesterday_confirmed": 1335, "yesterday_deaths": 135, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_recovered": 373, "yesterday_total_hospitalised_patients": 546}, {"date": "2020-05-04", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1483, "today_deaths": 102, "today_intensive_care": 73, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 952, "today_total_hospitalised_patients": 537, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002027027027027062, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00990099009900991, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00561797752808979, "yesterday_confirmed": 1480, "yesterday_deaths": 101, "yesterday_intensive_care": 73, "yesterday_recovered": 952, "yesterday_total_hospitalised_patients": 534}, {"date": "2020-05-04", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2781, "today_deaths": 255, "today_intensive_care": 130, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 171, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1929, "today_total_hospitalised_patients": 1156, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005422993492407713, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003937007874015741, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09726962457337884, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008658008658009031, "yesterday_confirmed": 2766, "yesterday_deaths": 254, "yesterday_intensive_care": 130, "yesterday_recovered": 1758, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1155}, {"date": "2020-05-04", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 466, "today_deaths": 43, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 219, "today_total_hospitalised_patients": 220, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 466, "yesterday_deaths": 43, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 219, "yesterday_total_hospitalised_patients": 220}, {"date": "2020-05-04", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1556, "today_deaths": 162, "today_intensive_care": 80, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 23, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 712, "today_total_hospitalised_patients": 734, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005817711700064621, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03338171262699574, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002732240437158362, "yesterday_confirmed": 1547, "yesterday_deaths": 162, "yesterday_intensive_care": 80, "yesterday_recovered": 689, "yesterday_total_hospitalised_patients": 732}, {"date": "2020-05-04", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3462, "today_deaths": 261, "today_intensive_care": 164, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1637, "today_total_hospitalised_patients": 1417, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0028968713789108147, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0006112469437653534, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0007062146892655718, "yesterday_confirmed": 3452, "yesterday_deaths": 261, "yesterday_intensive_care": 164, "yesterday_recovered": 1636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1416}, {"date": "2020-05-04", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2711, "today_deaths": 259, "today_intensive_care": 146, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1053, "today_total_hospitalised_patients": 1163, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011078286558345862, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003875968992248069, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007655502392344582, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.000860585197934638, "yesterday_confirmed": 2708, "yesterday_deaths": 258, "yesterday_intensive_care": 146, "yesterday_recovered": 1045, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1162}], "today_confirmed": 12167, "today_deaths": 1267, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 738, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -202, "today_new_recovered": 209, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_open_cases": 3670, "today_recovered": 7230, "today_total_hospitalised_patients": 5983, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009049029285950194, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003167062549485289, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.052169421487603285, "today_vs_yesterday_recovered": 0.029767839339125413, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016742005692282902, "yesterday_confirmed": 12156, "yesterday_deaths": 1263, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 738, "yesterday_open_cases": 3872, "yesterday_recovered": 7021, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5973}, {"date": "2020-05-04", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-04/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-04", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1727, "today_deaths": 129, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 570, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01230949589683461, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1706, "yesterday_deaths": 129, "yesterday_recovered": 570}, {"date": "2020-05-04", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2375, "today_deaths": 200, "today_new_confirmed": 44, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 810, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018876018876018863, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015228426395939021, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0037174721189590088, "yesterday_confirmed": 2331, "yesterday_deaths": 197, "yesterday_recovered": 807}, {"date": "2020-05-04", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3170, "today_deaths": 377, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 1418, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0034821145932257824, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013440860215053752, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00781805259417201, "yesterday_confirmed": 3159, "yesterday_deaths": 372, "yesterday_recovered": 1407}, {"date": "2020-05-04", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1091, "today_deaths": 74, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 291, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009174311926605228, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0034482758620688614, "yesterday_confirmed": 1090, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_recovered": 290}, {"date": "2020-05-04", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3427, "today_deaths": 335, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 1050, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005575117370892002, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0029940119760478723, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009615384615384581, "yesterday_confirmed": 3408, "yesterday_deaths": 334, "yesterday_recovered": 1040}, {"date": "2020-05-04", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3005, "today_deaths": 195, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 797, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006363027461486981, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0012562814070351536, "yesterday_confirmed": 2986, "yesterday_deaths": 195, "yesterday_recovered": 796}, {"date": "2020-05-04", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1879, "today_deaths": 113, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 355, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017325392528424466, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1847, "yesterday_deaths": 113, "yesterday_recovered": 355}, {"date": "2020-05-04", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3952, "today_deaths": 331, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 1358, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007596859964547065, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015337423312883347, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00592592592592589, "yesterday_confirmed": 3949, "yesterday_deaths": 326, "yesterday_recovered": 1350}, {"date": "2020-05-04", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 753, "today_deaths": 78, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 286, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0035087719298245723, "yesterday_confirmed": 753, "yesterday_deaths": 78, "yesterday_recovered": 285}], "today_confirmed": 17429, "today_deaths": 1832, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 537, "today_new_confirmed": 95, "today_new_deaths": 14, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 46, "today_new_recovered": 35, "today_new_total_hospitalised_patients": 30, "today_open_cases": 8662, "today_recovered": 6935, "today_total_hospitalised_patients": 8153, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005480558440059902, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007700770077007757, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.00561797752808979, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.005338904363973995, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005072463768115876, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003693216791825771, "yesterday_confirmed": 17334, "yesterday_deaths": 1818, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 534, "yesterday_open_cases": 8616, "yesterday_recovered": 6900, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8123}, {"date": "2020-05-04", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-04/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 101, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -48, "today_recovered": 145, "today_total_hospitalised_patients": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021126760563380254, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 101, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -45, "yesterday_recovered": 142, "yesterday_total_hospitalised_patients": 10}, {"date": "2020-05-04", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-04/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-04", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4621, "today_deaths": 595, "today_new_confirmed": 28, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 55, "today_recovered": 2006, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006096233398650064, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0016835016835017313, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02819067145053822, "yesterday_confirmed": 4593, "yesterday_deaths": 594, "yesterday_recovered": 1951}, {"date": "2020-05-04", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 956, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 287, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010471204188482464, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03237410071942448, "yesterday_confirmed": 955, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 278}, {"date": "2020-05-04", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 574, "today_deaths": 74, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 303, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017452006980802626, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0033112582781456013, "yesterday_confirmed": 573, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_recovered": 302}], "today_confirmed": 5207, "today_deaths": 770, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 260, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -69, "today_new_recovered": 80, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_open_cases": 1733, "today_recovered": 2704, "today_total_hospitalised_patients": 2539, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003662297609869025, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01049868766404205, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03829078801331853, "today_vs_yesterday_recovered": 0.030487804878048808, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005146476642913678, "yesterday_confirmed": 5188, "yesterday_deaths": 762, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 260, "yesterday_open_cases": 1802, "yesterday_recovered": 2624, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2526}, {"date": "2020-05-04", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-04/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-04", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 4152, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006301502666020253, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4126, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-04", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 9169, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004364429896344113, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 9165, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-04", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2758, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007256894049347817, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2756, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 12965, "today_deaths": 1353, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 556, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -95, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 17, "today_open_cases": -639, "today_recovered": 12251, "today_total_hospitalised_patients": 6736, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001003705991352577, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008948545861297452, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0036101083032491488, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007897984368572697, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002530138413454397, "yesterday_confirmed": 12952, "yesterday_deaths": 1341, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 554, "yesterday_open_cases": -544, "yesterday_recovered": 12155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6719}, {"date": "2020-05-04", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-04/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3967, "today_deaths": 336, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 90, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -28, "today_new_recovered": 33, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 1286, "today_recovered": 2345, "today_total_hospitalised_patients": 1452, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015147689977279555, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0029850746268655914, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.022727272727272707, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0213089802130898, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014273356401384163, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0020703933747412417, "yesterday_confirmed": 3961, "yesterday_deaths": 335, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 88, "yesterday_open_cases": 1314, "yesterday_recovered": 2312, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1449}, {"date": "2020-05-04", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-04/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-04", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1329, "today_deaths": 238, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 737, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004087193460490468, "yesterday_confirmed": 1329, "yesterday_deaths": 238, "yesterday_recovered": 734}, {"date": "2020-05-04", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 436, "today_deaths": 36, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 379, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0092592592592593, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 432, "yesterday_deaths": 36, "yesterday_recovered": 379}, {"date": "2020-05-04", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 231, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 261, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007722007722007707, "yesterday_confirmed": 231, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 259}, {"date": "2020-05-04", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 317, "today_deaths": 69, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 228, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 317, "yesterday_deaths": 69, "yesterday_recovered": 228}, {"date": "2020-05-04", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 213, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 222, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004716981132075526, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.062200956937799035, "yesterday_confirmed": 212, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 209}, {"date": "2020-05-04", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 182, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 146, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 182, "yesterday_deaths": 45, "yesterday_recovered": 146}, {"date": "2020-05-04", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 92, "today_deaths": 17, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 87, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 92, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_recovered": 87}, {"date": "2020-05-04", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 30, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 30}], "today_confirmed": 2852, "today_deaths": 462, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 108, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -55, "today_new_recovered": 56, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_open_cases": 244, "today_recovered": 2146, "today_total_hospitalised_patients": 1629, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010530010530009903, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004347826086956497, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.18394648829431437, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026794258373205704, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0067985166872681635, "yesterday_confirmed": 2849, "yesterday_deaths": 460, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 108, "yesterday_open_cases": 299, "yesterday_recovered": 2090, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1618}, {"date": "2020-05-04", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-04/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2207, "today_deaths": 198, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -48, "today_new_recovered": 48, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 351, "today_recovered": 1658, "today_total_hospitalised_patients": 1015, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004533091568450498, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0050761421319796, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.12030075187969924, "today_vs_yesterday_recovered": 0.029813664596273215, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003956478733926794, "yesterday_confirmed": 2206, "yesterday_deaths": 197, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": 399, "yesterday_recovered": 1610, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1011}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 220585, "today_deaths": 25610, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11008, "today_new_confirmed": 1031, "today_new_deaths": 186, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 37, "today_new_open_cases": -1298, "today_new_recovered": 2143, "today_new_total_hospitalised_patients": 692, "today_open_cases": 71489, "today_recovered": 123486, "today_total_hospitalised_patients": 118623, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004695883472858542, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007315921963499061, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003372527572691686, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.017832854768021766, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01766068087982009, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005867837973052126, "yesterday_confirmed": 219554, "yesterday_deaths": 25424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 10971, "yesterday_open_cases": 72787, "yesterday_recovered": 121343, "yesterday_total_hospitalised_patients": 117931}}, "info": {"date": "2020-05-04 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:57", "yesterday": "2020-05-03 00:00CEST"}}, "2020-05-05": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-05", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-05/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-05", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-05/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-05", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7831, "today_deaths": 1000, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0038456608127164227, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002004008016031955, "yesterday_confirmed": 7801, "yesterday_deaths": 998}, {"date": "2020-05-05", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4578, "today_deaths": 464, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007260726072607193, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006507592190889477, "yesterday_confirmed": 4545, "yesterday_deaths": 461}, {"date": "2020-05-05", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4979, "today_deaths": 651, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0024159452385745794, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020376175548589393, "yesterday_confirmed": 4967, "yesterday_deaths": 638}, {"date": "2020-05-05", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2006, "today_deaths": 227, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005010020040080221, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008888888888888946, "yesterday_confirmed": 1996, "yesterday_deaths": 225}, {"date": "2020-05-05", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2262, "today_deaths": 274, "today_new_confirmed": 60, "today_new_deaths": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.027247956403269713, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02238805970149249, "yesterday_confirmed": 2202, "yesterday_deaths": 268}], "today_confirmed": 16144, "today_deaths": 2647, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 612, "today_new_confirmed": 64, "today_new_deaths": 31, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -5, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 40, "today_open_cases": 7635, "today_recovered": 5862, "today_total_hospitalised_patients": 8765, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003980099502487455, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011850152905198863, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0049261083743843415, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0006544502617801262, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006524725274725363, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004584527220630408, "yesterday_confirmed": 16080, "yesterday_deaths": 2616, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 609, "yesterday_open_cases": 7640, "yesterday_recovered": 5824, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8725}, {"date": "2020-05-05", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-05/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4966, "today_deaths": 476, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 135, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -41, "today_new_recovered": 66, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_open_cases": 1862, "today_recovered": 2628, "today_total_hospitalised_patients": 2005, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006077795786061602, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010615711252653925, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.00746268656716409, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02154492905937988, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025761124121779888, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005012531328320913, "yesterday_confirmed": 4936, "yesterday_deaths": 471, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 134, "yesterday_open_cases": 1903, "yesterday_recovered": 2562, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1995}, {"date": "2020-05-05", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-05/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 119, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 13, "today_recovered": 104, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.1875, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02970297029702973, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 16, "yesterday_recovered": 101, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-05", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-05/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-05", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1424, "today_deaths": 96, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0035236081747709314, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010526315789473717, "yesterday_confirmed": 1419, "yesterday_deaths": 95}, {"date": "2020-05-05", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 89, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 89, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-05", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-05", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-05-05", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-05", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-05", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 577, "today_deaths": 35, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017361111111111605, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02941176470588225, "yesterday_confirmed": 576, "yesterday_deaths": 34}], "today_confirmed": 2231, "today_deaths": 143, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 176, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -34, "today_new_recovered": 33, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 865, "today_recovered": 1223, "today_total_hospitalised_patients": 920, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007042253521126751, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03781979977753058, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02773109243697469, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2231, "yesterday_deaths": 142, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 176, "yesterday_open_cases": 899, "yesterday_recovered": 1190, "yesterday_total_hospitalised_patients": 920}, {"date": "2020-05-05", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-05/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1919, "today_deaths": 199, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 167, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -4, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 12, "today_open_cases": 399, "today_recovered": 1321, "today_total_hospitalised_patients": 1121, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005765199161425594, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005050505050504972, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00992555831265507, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010711553175210442, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.010820559062218127, "yesterday_confirmed": 1908, "yesterday_deaths": 198, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 167, "yesterday_open_cases": 403, "yesterday_recovered": 1307, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1109}, {"date": "2020-05-05", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-05/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1498, "today_deaths": 136, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 111, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -82, "today_new_recovered": 84, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -103, "today_recovered": 1465, "today_total_hospitalised_patients": 650, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013368983957218195, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06082548877624916, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1496, "yesterday_deaths": 136, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 111, "yesterday_open_cases": -21, "yesterday_recovered": 1381, "yesterday_total_hospitalised_patients": 650}, {"date": "2020-05-05", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-05/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-05", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 48719, "today_new_confirmed": 301, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006216696269982336, "yesterday_confirmed": 48418}, {"date": "2020-05-05", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 4989, "today_new_confirmed": 87, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017747858017135965, "yesterday_confirmed": 4902}, {"date": "2020-05-05", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2229, "today_new_confirmed": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0045065344749888325, "yesterday_confirmed": 2219}, {"date": "2020-05-05", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2186, "today_new_confirmed": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005982512655315242, "yesterday_confirmed": 2173}], "today_confirmed": 50924, "today_deaths": 5345, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2871, "today_new_confirmed": 153, "today_new_deaths": 75, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 15, "today_new_open_cases": -250, "today_new_recovered": 328, "today_new_total_hospitalised_patients": 340, "today_open_cases": 22698, "today_recovered": 22881, "today_total_hospitalised_patients": 28085, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0030135313466348457, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014231499051233332, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005252100840336116, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.010894195572598964, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014543519709129704, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0122544602631105, "yesterday_confirmed": 50771, "yesterday_deaths": 5270, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2856, "yesterday_open_cases": 22948, "yesterday_recovered": 22553, "yesterday_total_hospitalised_patients": 27745}, {"date": "2020-05-05", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-05/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-05", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 4344, "today_deaths": 457, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 60, "today_recovered": 2861, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0046253469010175685, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01106194690265494, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02142092109960725, "yesterday_confirmed": 4324, "yesterday_deaths": 452, "yesterday_recovered": 2801}, {"date": "2020-05-05", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1842, "today_deaths": 197, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 34, "today_recovered": 1040, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01025641025641022, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03379721669980129, "yesterday_confirmed": 1842, "yesterday_deaths": 195, "yesterday_recovered": 1006}, {"date": "2020-05-05", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 6697, "today_deaths": 635, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 55, "today_recovered": 3754, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004349130173965099, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004746835443038, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014868883482022088, "yesterday_confirmed": 6668, "yesterday_deaths": 632, "yesterday_recovered": 3699}], "today_confirmed": 10537, "today_deaths": 1291, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 701, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -67, "today_new_recovered": 92, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_open_cases": 1499, "today_recovered": 7747, "today_total_hospitalised_patients": 5225, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0035238095238094846, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009382329945269774, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04278416347381864, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012018288700196056, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0021097046413502962, "yesterday_confirmed": 10500, "yesterday_deaths": 1279, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 701, "yesterday_open_cases": 1566, "yesterday_recovered": 7655, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5214}, {"date": "2020-05-05", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-05/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2322, "today_deaths": 278, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 120, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 17, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_open_cases": 1091, "today_recovered": 953, "today_total_hospitalised_patients": 1068, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002590673575129543, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01090909090909098, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.012669683257918507, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018162393162393098, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006597549481621057, "yesterday_confirmed": 2316, "yesterday_deaths": 275, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 120, "yesterday_open_cases": 1105, "yesterday_recovered": 936, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1061}, {"date": "2020-05-05", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-05/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-05", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 740, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 740}, {"date": "2020-05-05", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 223, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 223}, {"date": "2020-05-05", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 588, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 588}, {"date": "2020-05-05", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 182, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 182}, {"date": "2020-05-05", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 715, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 715}, {"date": "2020-05-05", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 468, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 468}, {"date": "2020-05-05", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 140, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 140}], "today_confirmed": 8901, "today_deaths": 588, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 319, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 9, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -230, "today_new_recovered": 241, "today_new_total_hospitalised_patients": 19, "today_open_cases": 1511, "today_recovered": 6802, "today_total_hospitalised_patients": 2811, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002251998648800768, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015544041450777257, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006309148264984188, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.13210798391728895, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03673220545648537, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006805157593123168, "yesterday_confirmed": 8881, "yesterday_deaths": 579, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 317, "yesterday_open_cases": 1741, "yesterday_recovered": 6561, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2792}, {"date": "2020-05-05", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-05/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 64781, "today_deaths": 8466, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3465, "today_new_confirmed": 329, "today_new_deaths": 46, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 23, "today_new_open_cases": -46, "today_new_recovered": 329, "today_new_total_hospitalised_patients": 180, "today_open_cases": 17984, "today_recovered": 38331, "today_total_hospitalised_patients": 41031, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005104573946502766, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005463182897862184, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006682161533991815, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0025513033832501586, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008657439082153662, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004406256884776472, "yesterday_confirmed": 64452, "yesterday_deaths": 8420, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3442, "yesterday_open_cases": 18030, "yesterday_recovered": 38002, "yesterday_total_hospitalised_patients": 40851}, {"date": "2020-05-05", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-05/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-05", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 600, "today_deaths": 49, "today_intensive_care": 37, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 353, "today_total_hospitalised_patients": 208, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01180438448566612, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011461318051575908, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 593, "yesterday_deaths": 49, "yesterday_intensive_care": 37, "yesterday_recovered": 349, "yesterday_total_hospitalised_patients": 208}, {"date": "2020-05-05", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1365, "today_deaths": 138, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 9, "today_recovered": 392, "today_total_hospitalised_patients": 557, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01713859910581217, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014705882352941124, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03430079155672816, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01642335766423364, "yesterday_confirmed": 1342, "yesterday_deaths": 136, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_recovered": 379, "yesterday_total_hospitalised_patients": 548}, {"date": "2020-05-05", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1495, "today_deaths": 102, "today_intensive_care": 73, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 960, "today_total_hospitalised_patients": 538, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008091706001348564, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008403361344537785, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0018621973929235924, "yesterday_confirmed": 1483, "yesterday_deaths": 102, "yesterday_intensive_care": 73, "yesterday_recovered": 952, "yesterday_total_hospitalised_patients": 537}, {"date": "2020-05-05", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2823, "today_deaths": 261, "today_intensive_care": 131, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 6, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 77, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 2006, "today_total_hospitalised_patients": 1159, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015102481121898492, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0235294117647058, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007692307692307665, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03991705546915503, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002595155709342656, "yesterday_confirmed": 2781, "yesterday_deaths": 255, "yesterday_intensive_care": 130, "yesterday_recovered": 1929, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1156}, {"date": "2020-05-05", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 474, "today_deaths": 44, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 226, "today_total_hospitalised_patients": 220, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01716738197424883, "today_vs_yesterday_deaths": 0.023255813953488413, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03196347031963476, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 466, "yesterday_deaths": 43, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 219, "yesterday_total_hospitalised_patients": 220}, {"date": "2020-05-05", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1584, "today_deaths": 164, "today_intensive_care": 80, "today_new_confirmed": 28, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 222, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 934, "today_total_hospitalised_patients": 734, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01799485861182526, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012345679012345734, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3117977528089888, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1556, "yesterday_deaths": 162, "yesterday_intensive_care": 80, "yesterday_recovered": 712, "yesterday_total_hospitalised_patients": 734}, {"date": "2020-05-05", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3565, "today_deaths": 263, "today_intensive_care": 165, "today_new_confirmed": 103, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 70, "today_new_total_hospitalised_patients": 12, "today_recovered": 1707, "today_total_hospitalised_patients": 1429, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.029751588677065177, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00766283524904221, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0060975609756097615, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04276114844227252, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008468595624558928, "yesterday_confirmed": 3462, "yesterday_deaths": 261, "yesterday_intensive_care": 164, "yesterday_recovered": 1637, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1417}, {"date": "2020-05-05", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2733, "today_deaths": 260, "today_intensive_care": 146, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 48, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 1101, "today_total_hospitalised_patients": 1167, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00811508668388039, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0038610038610038533, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.045584045584045496, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0034393809114359186, "yesterday_confirmed": 2711, "yesterday_deaths": 259, "yesterday_intensive_care": 146, "yesterday_recovered": 1053, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1163}], "today_confirmed": 12190, "today_deaths": 1281, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 740, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 14, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -440, "today_new_recovered": 449, "today_new_total_hospitalised_patients": 29, "today_open_cases": 3230, "today_recovered": 7679, "today_total_hospitalised_patients": 6012, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001890359168241984, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011049723756906049, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0027100271002709064, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.11989100817438691, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06210235131396957, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004847066688951962, "yesterday_confirmed": 12167, "yesterday_deaths": 1267, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 738, "yesterday_open_cases": 3670, "yesterday_recovered": 7230, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5983}, {"date": "2020-05-05", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-05/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-05", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1752, "today_deaths": 129, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 579, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014475969889982565, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015789473684210575, "yesterday_confirmed": 1727, "yesterday_deaths": 129, "yesterday_recovered": 570}, {"date": "2020-05-05", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2444, "today_deaths": 201, "today_new_confirmed": 69, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 821, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02905263157894744, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004999999999999893, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013580246913580174, "yesterday_confirmed": 2375, "yesterday_deaths": 200, "yesterday_recovered": 810}, {"date": "2020-05-05", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3202, "today_deaths": 382, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 26, "today_recovered": 1444, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010094637223974745, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013262599469495928, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01833568406205921, "yesterday_confirmed": 3170, "yesterday_deaths": 377, "yesterday_recovered": 1418}, {"date": "2020-05-05", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1095, "today_deaths": 76, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 299, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0036663611365719273, "today_vs_yesterday_deaths": 0.027027027027026973, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027491408934707806, "yesterday_confirmed": 1091, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_recovered": 291}, {"date": "2020-05-05", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3485, "today_deaths": 338, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 1064, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016924423694193225, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008955223880596996, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01333333333333342, "yesterday_confirmed": 3427, "yesterday_deaths": 335, "yesterday_recovered": 1050}, {"date": "2020-05-05", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3063, "today_deaths": 195, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 802, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01930116472545751, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006273525721455453, "yesterday_confirmed": 3005, "yesterday_deaths": 195, "yesterday_recovered": 797}, {"date": "2020-05-05", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1918, "today_deaths": 115, "today_new_confirmed": 39, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 360, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02075572112825963, "today_vs_yesterday_deaths": 0.017699115044247815, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014084507042253502, "yesterday_confirmed": 1879, "yesterday_deaths": 113, "yesterday_recovered": 355}, {"date": "2020-05-05", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4003, "today_deaths": 333, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 21, "today_recovered": 1379, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012904858299595201, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0060422960725075026, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015463917525773141, "yesterday_confirmed": 3952, "yesterday_deaths": 331, "yesterday_recovered": 1358}, {"date": "2020-05-05", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 757, "today_deaths": 78, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 288, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005312084993359889, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006993006993007089, "yesterday_confirmed": 753, "yesterday_deaths": 78, "yesterday_recovered": 286}], "today_confirmed": 17520, "today_deaths": 1847, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 538, "today_new_confirmed": 91, "today_new_deaths": 15, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -25, "today_new_recovered": 101, "today_new_total_hospitalised_patients": 93, "today_open_cases": 8637, "today_recovered": 7036, "today_total_hospitalised_patients": 8246, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005221183085661885, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008187772925764225, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0018621973929235924, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.002886169475871614, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014563806777216914, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.011406844106463865, "yesterday_confirmed": 17429, "yesterday_deaths": 1832, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 537, "yesterday_open_cases": 8662, "yesterday_recovered": 6935, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8153}, {"date": "2020-05-05", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-05/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 109, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 3, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -45, "today_recovered": 150, "today_total_hospitalised_patients": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07920792079207928, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.034482758620689724, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 101, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -48, "yesterday_recovered": 145, "yesterday_total_hospitalised_patients": 10}, {"date": "2020-05-05", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-05/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-05", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4656, "today_deaths": 604, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 58, "today_recovered": 2064, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007574118156243204, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015126050420168013, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02891326021934204, "yesterday_confirmed": 4621, "yesterday_deaths": 595, "yesterday_recovered": 2006}, {"date": "2020-05-05", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 963, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 296, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007322175732217495, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03135888501742157, "yesterday_confirmed": 956, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 287}, {"date": "2020-05-05", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 575, "today_deaths": 74, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 315, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017421602787457413, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03960396039603964, "yesterday_confirmed": 574, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_recovered": 303}], "today_confirmed": 5231, "today_deaths": 788, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 260, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 18, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -80, "today_new_recovered": 86, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_open_cases": 1653, "today_recovered": 2790, "today_total_hospitalised_patients": 2552, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004609179950067155, "today_vs_yesterday_deaths": 0.023376623376623273, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0461627236006924, "today_vs_yesterday_recovered": 0.031804733727810675, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005120126033871575, "yesterday_confirmed": 5207, "yesterday_deaths": 770, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 260, "yesterday_open_cases": 1733, "yesterday_recovered": 2704, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2539}, {"date": "2020-05-05", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-05/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-05", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 4242, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 90, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021676300578034713, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4152, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-05", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 9300, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 131, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014287272330679501, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 9169, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-05", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2773, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0054387237128354915, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2758, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13008, "today_deaths": 1364, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 559, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 11, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -466, "today_new_recovered": 498, "today_new_total_hospitalised_patients": 45, "today_open_cases": -1105, "today_recovered": 12749, "today_total_hospitalised_patients": 6781, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00331662167373703, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008130081300812941, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0053956834532373765, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0406497428781325, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00668052256532059, "yesterday_confirmed": 12965, "yesterday_deaths": 1353, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 556, "yesterday_open_cases": -639, "yesterday_recovered": 12251, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6736}, {"date": "2020-05-05", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-05/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3980, "today_deaths": 337, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -39, "today_new_recovered": 51, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 1247, "today_recovered": 2396, "today_total_hospitalised_patients": 1458, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0032770355432316656, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0029761904761904656, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.011111111111111072, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03032659409020222, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021748400852878547, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004132231404958775, "yesterday_confirmed": 3967, "yesterday_deaths": 336, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 90, "yesterday_open_cases": 1286, "yesterday_recovered": 2345, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1452}, {"date": "2020-05-05", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-05/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-05", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1331, "today_deaths": 238, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 744, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015048908954100604, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009497964721845387, "yesterday_confirmed": 1329, "yesterday_deaths": 238, "yesterday_recovered": 737}, {"date": "2020-05-05", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 436, "today_deaths": 36, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 389, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02638522427440626, "yesterday_confirmed": 436, "yesterday_deaths": 36, "yesterday_recovered": 379}, {"date": "2020-05-05", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 231, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 269, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03065134099616862, "yesterday_confirmed": 231, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 261}, {"date": "2020-05-05", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 317, "today_deaths": 70, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 22, "today_recovered": 250, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01449275362318847, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09649122807017552, "yesterday_confirmed": 317, "yesterday_deaths": 69, "yesterday_recovered": 228}, {"date": "2020-05-05", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 213, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 224, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009009009009008917, "yesterday_confirmed": 213, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 222}, {"date": "2020-05-05", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 183, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 153, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005494505494505475, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.047945205479452024, "yesterday_confirmed": 182, "yesterday_deaths": 45, "yesterday_recovered": 146}, {"date": "2020-05-05", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 92, "today_deaths": 18, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 87, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05882352941176472, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 92, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_recovered": 87}, {"date": "2020-05-05", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 30, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 30}], "today_confirmed": 2865, "today_deaths": 463, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 108, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -31, "today_new_recovered": 43, "today_new_total_hospitalised_patients": 21, "today_open_cases": 213, "today_recovered": 2189, "today_total_hospitalised_patients": 1650, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004558204768583485, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0021645021645022577, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.12704918032786883, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020037278657968338, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.012891344383057168, "yesterday_confirmed": 2852, "yesterday_deaths": 462, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 108, "yesterday_open_cases": 244, "yesterday_recovered": 2146, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1629}, {"date": "2020-05-05", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-05/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2213, "today_deaths": 199, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -33, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 318, "today_recovered": 1696, "today_total_hospitalised_patients": 1018, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00271862256456723, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005050505050504972, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09401709401709402, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022919179734619988, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002955665024630516, "yesterday_confirmed": 2207, "yesterday_deaths": 198, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": 351, "yesterday_recovered": 1658, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1015}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 221458, "today_deaths": 25854, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11059, "today_new_confirmed": 873, "today_new_deaths": 244, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 51, "today_new_open_cases": -1887, "today_new_recovered": 2516, "today_new_total_hospitalised_patients": 829, "today_open_cases": 69602, "today_recovered": 126002, "today_total_hospitalised_patients": 119452, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003957658045651291, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009527528309254185, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004632994186046568, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.026395669263802768, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0203747793272111, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006988526676951379, "yesterday_confirmed": 220585, "yesterday_deaths": 25610, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11008, "yesterday_open_cases": 71489, "yesterday_recovered": 123486, "yesterday_total_hospitalised_patients": 118623}}, "info": {"date": "2020-05-05 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:58", "yesterday": "2020-05-04 00:00CEST"}}, "2020-05-06": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-06", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-06/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-06", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-06/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-06", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7956, "today_deaths": 1007, "today_new_confirmed": 125, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01596220150683192, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006999999999999895, "yesterday_confirmed": 7831, "yesterday_deaths": 1000}, {"date": "2020-05-06", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4679, "today_deaths": 470, "today_new_confirmed": 101, "today_new_deaths": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022062035823503745, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012931034482758674, "yesterday_confirmed": 4578, "yesterday_deaths": 464}, {"date": "2020-05-06", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 5025, "today_deaths": 663, "today_new_confirmed": 46, "today_new_deaths": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009238802972484361, "today_vs_yesterday_deaths": 0.018433179723502224, "yesterday_confirmed": 4979, "yesterday_deaths": 651}, {"date": "2020-05-06", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2056, "today_deaths": 228, "today_new_confirmed": 50, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024925224327019047, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004405286343612369, "yesterday_confirmed": 2006, "yesterday_deaths": 227}, {"date": "2020-05-06", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2450, "today_deaths": 279, "today_new_confirmed": 188, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08311229000884168, "today_vs_yesterday_deaths": 0.018248175182481674, "yesterday_confirmed": 2262, "yesterday_deaths": 274}], "today_confirmed": 16184, "today_deaths": 2677, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 613, "today_new_confirmed": 40, "today_new_deaths": 30, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -23, "today_new_recovered": 33, "today_new_total_hospitalised_patients": 31, "today_open_cases": 7612, "today_recovered": 5895, "today_total_hospitalised_patients": 8796, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0024777006937561907, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011333585190782092, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0016339869281045694, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.003012442698100859, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005629477993858822, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0035367940673132203, "yesterday_confirmed": 16144, "yesterday_deaths": 2647, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 612, "yesterday_open_cases": 7635, "yesterday_recovered": 5862, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8765}, {"date": "2020-05-06", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-06/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4983, "today_deaths": 480, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 135, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -91, "today_new_recovered": 104, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_open_cases": 1771, "today_recovered": 2732, "today_total_hospitalised_patients": 2015, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003423278292388199, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008403361344537785, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.048872180451127845, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03957382039573831, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004987531172069737, "yesterday_confirmed": 4966, "yesterday_deaths": 476, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 135, "yesterday_open_cases": 1862, "yesterday_recovered": 2628, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2005}, {"date": "2020-05-06", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-06/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 119, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -4, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 9, "today_recovered": 108, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.3076923076923077, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03846153846153855, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 13, "yesterday_recovered": 104, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-06", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-06/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-06", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1424, "today_deaths": 96, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1424, "yesterday_deaths": 96}, {"date": "2020-05-06", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 89, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 89, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-06", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-06", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-05-06", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-06", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-06", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 577, "today_deaths": 35, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 577, "yesterday_deaths": 35}], "today_confirmed": 2235, "today_deaths": 144, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 176, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -32, "today_new_recovered": 35, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 833, "today_recovered": 1258, "today_total_hospitalised_patients": 921, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017929179740026058, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006993006993007089, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03699421965317917, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02861815208503682, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010869565217390686, "yesterday_confirmed": 2231, "yesterday_deaths": 143, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 176, "yesterday_open_cases": 865, "yesterday_recovered": 1223, "yesterday_total_hospitalised_patients": 920}, {"date": "2020-05-06", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-06/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1927, "today_deaths": 201, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 167, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -18, "today_new_recovered": 24, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 381, "today_recovered": 1345, "today_total_hospitalised_patients": 1125, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004168837936425307, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01005025125628145, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.045112781954887216, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01816805450416359, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003568242640499486, "yesterday_confirmed": 1919, "yesterday_deaths": 199, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 167, "yesterday_open_cases": 399, "yesterday_recovered": 1321, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1121}, {"date": "2020-05-06", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-06/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1501, "today_deaths": 137, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 111, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -60, "today_new_recovered": 62, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": -163, "today_recovered": 1527, "today_total_hospitalised_patients": 652, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020026702269693164, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007352941176470562, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04232081911262808, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003076923076922977, "yesterday_confirmed": 1498, "yesterday_deaths": 136, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 111, "yesterday_open_cases": -103, "yesterday_recovered": 1465, "yesterday_total_hospitalised_patients": 650}, {"date": "2020-05-06", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-06/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-06", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 49072, "today_new_confirmed": 353, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007245633120548378, "yesterday_confirmed": 48719}, {"date": "2020-05-06", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5033, "today_new_confirmed": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008819402685908972, "yesterday_confirmed": 4989}, {"date": "2020-05-06", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2243, "today_new_confirmed": 14, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00628084342754609, "yesterday_confirmed": 2229}, {"date": "2020-05-06", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2199, "today_new_confirmed": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005946935041171164, "yesterday_confirmed": 2186}], "today_confirmed": 51190, "today_deaths": 5394, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2891, "today_new_confirmed": 266, "today_new_deaths": 49, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -133, "today_new_recovered": 350, "today_new_total_hospitalised_patients": 163, "today_open_cases": 22565, "today_recovered": 23231, "today_total_hospitalised_patients": 28248, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00522347026942116, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009167446211412633, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006966213862765525, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.005859547096660478, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01529653424238453, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005803809862916065, "yesterday_confirmed": 50924, "yesterday_deaths": 5345, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2871, "yesterday_open_cases": 22698, "yesterday_recovered": 22881, "yesterday_total_hospitalised_patients": 28085}, {"date": "2020-05-06", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-06/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-06", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 4421, "today_deaths": 459, "today_new_confirmed": 77, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 56, "today_recovered": 2917, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017725598526703523, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004376367614879584, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01957357567284168, "yesterday_confirmed": 4344, "yesterday_deaths": 457, "yesterday_recovered": 2861}, {"date": "2020-05-06", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1885, "today_deaths": 199, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 1056, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.023344191096634104, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010152284263959421, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01538461538461533, "yesterday_confirmed": 1842, "yesterday_deaths": 197, "yesterday_recovered": 1040}, {"date": "2020-05-06", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 6758, "today_deaths": 644, "today_new_confirmed": 61, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 20, "today_recovered": 3774, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009108556069882034, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014173228346456623, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005327650506126824, "yesterday_confirmed": 6697, "yesterday_deaths": 635, "yesterday_recovered": 3754}], "today_confirmed": 10592, "today_deaths": 1303, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 704, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -220, "today_new_recovered": 263, "today_new_total_hospitalised_patients": 27, "today_open_cases": 1279, "today_recovered": 8010, "today_total_hospitalised_patients": 5252, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005219702002467574, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009295120061967532, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004279600570613384, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.14676450967311538, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03394862527429976, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005167464114832487, "yesterday_confirmed": 10537, "yesterday_deaths": 1291, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 701, "yesterday_open_cases": 1499, "yesterday_recovered": 7747, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5225}, {"date": "2020-05-06", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-06/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2330, "today_deaths": 279, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 18, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 1080, "today_recovered": 971, "today_total_hospitalised_patients": 1072, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003445305770887197, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003597122302158251, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.008333333333333304, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.010082493125572856, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018887722980063026, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0037453183520599342, "yesterday_confirmed": 2322, "yesterday_deaths": 278, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 120, "yesterday_open_cases": 1091, "yesterday_recovered": 953, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1068}, {"date": "2020-05-06", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-06/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-06", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 669, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 669}, {"date": "2020-05-06", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 179, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 179}, {"date": "2020-05-06", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 541, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 541}, {"date": "2020-05-06", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 160, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.032258064516129004, "yesterday_confirmed": 155}, {"date": "2020-05-06", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 781, "today_new_confirmed": 85, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12212643678160928, "yesterday_confirmed": 696}, {"date": "2020-05-06", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 455, "today_new_confirmed": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008869179600886845, "yesterday_confirmed": 451}, {"date": "2020-05-06", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 128, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 128}], "today_confirmed": 8919, "today_deaths": 591, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 320, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -142, "today_new_recovered": 157, "today_new_total_hospitalised_patients": 22, "today_open_cases": 1369, "today_recovered": 6959, "today_total_hospitalised_patients": 2833, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002022244691607611, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005102040816326481, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0031347962382444194, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09397749834546654, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023081446633343106, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00782639630024895, "yesterday_confirmed": 8901, "yesterday_deaths": 588, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 319, "yesterday_open_cases": 1511, "yesterday_recovered": 6802, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2811}, {"date": "2020-05-06", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-06/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 65055, "today_deaths": 8504, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3485, "today_new_confirmed": 274, "today_new_deaths": 38, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -103, "today_new_recovered": 339, "today_new_total_hospitalised_patients": 128, "today_open_cases": 17881, "today_recovered": 38670, "today_total_hospitalised_patients": 41159, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00422963523255282, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004488542404913698, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005772005772005873, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.005727313167259829, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008844016592314263, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0031195925032292404, "yesterday_confirmed": 64781, "yesterday_deaths": 8466, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3465, "yesterday_open_cases": 17984, "yesterday_recovered": 38331, "yesterday_total_hospitalised_patients": 41031}, {"date": "2020-05-06", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-06/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-06", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 612, "today_deaths": 49, "today_intensive_care": 37, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 367, "today_total_hospitalised_patients": 209, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020000000000000018, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03966005665722383, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004807692307692291, "yesterday_confirmed": 600, "yesterday_deaths": 49, "yesterday_intensive_care": 37, "yesterday_recovered": 353, "yesterday_total_hospitalised_patients": 208}, {"date": "2020-05-06", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1386, "today_deaths": 138, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 400, "today_total_hospitalised_patients": 557, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01538461538461533, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020408163265306145, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1365, "yesterday_deaths": 138, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_recovered": 392, "yesterday_total_hospitalised_patients": 557}, {"date": "2020-05-06", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1508, "today_deaths": 103, "today_intensive_care": 73, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 67, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1027, "today_total_hospitalised_patients": 540, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008695652173912993, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009803921568627416, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0697916666666667, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0037174721189590088, "yesterday_confirmed": 1495, "yesterday_deaths": 102, "yesterday_intensive_care": 73, "yesterday_recovered": 960, "yesterday_total_hospitalised_patients": 538}, {"date": "2020-05-06", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2888, "today_deaths": 270, "today_intensive_care": 133, "today_new_confirmed": 65, "today_new_deaths": 9, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 66, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_recovered": 2072, "today_total_hospitalised_patients": 1164, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02302515054906129, "today_vs_yesterday_deaths": 0.034482758620689724, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.01526717557251911, "today_vs_yesterday_recovered": 0.032901296111665035, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004314063848144922, "yesterday_confirmed": 2823, "yesterday_deaths": 261, "yesterday_intensive_care": 131, "yesterday_recovered": 2006, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1159}, {"date": "2020-05-06", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 487, "today_deaths": 44, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 236, "today_total_hospitalised_patients": 220, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02742616033755274, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04424778761061954, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 474, "yesterday_deaths": 44, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 226, "yesterday_total_hospitalised_patients": 220}, {"date": "2020-05-06", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1600, "today_deaths": 164, "today_intensive_care": 82, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 28, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 962, "today_total_hospitalised_patients": 737, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010101010101010166, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.02499999999999991, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02997858672376874, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004087193460490468, "yesterday_confirmed": 1584, "yesterday_deaths": 164, "yesterday_intensive_care": 80, "yesterday_recovered": 934, "yesterday_total_hospitalised_patients": 734}, {"date": "2020-05-06", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3638, "today_deaths": 264, "today_intensive_care": 165, "today_new_confirmed": 73, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 1752, "today_total_hospitalised_patients": 1432, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020476858345021, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0038022813688212143, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026362038664323295, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0020993701889433503, "yesterday_confirmed": 3565, "yesterday_deaths": 263, "yesterday_intensive_care": 165, "yesterday_recovered": 1707, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1429}, {"date": "2020-05-06", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2751, "today_deaths": 262, "today_intensive_care": 146, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 159, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1260, "today_total_hospitalised_patients": 1168, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00658616904500553, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007692307692307665, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.14441416893732972, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008568980291345785, "yesterday_confirmed": 2733, "yesterday_deaths": 260, "yesterday_intensive_care": 146, "yesterday_recovered": 1101, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1167}], "today_confirmed": 12222, "today_deaths": 1294, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 742, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 13, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -378, "today_new_recovered": 397, "today_new_total_hospitalised_patients": 15, "today_open_cases": 2852, "today_recovered": 8076, "today_total_hospitalised_patients": 6027, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0026251025430681363, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010148321623731471, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002702702702702675, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.11702786377708974, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05169944003125404, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0024950099800398196, "yesterday_confirmed": 12190, "yesterday_deaths": 1281, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 740, "yesterday_open_cases": 3230, "yesterday_recovered": 7679, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6012}, {"date": "2020-05-06", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-06/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-06", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1777, "today_deaths": 129, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 585, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014269406392694028, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010362694300518172, "yesterday_confirmed": 1752, "yesterday_deaths": 129, "yesterday_recovered": 579}, {"date": "2020-05-06", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2450, "today_deaths": 201, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 833, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002454991816693841, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014616321559074219, "yesterday_confirmed": 2444, "yesterday_deaths": 201, "yesterday_recovered": 821}, {"date": "2020-05-06", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3240, "today_deaths": 388, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 23, "today_recovered": 1467, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011867582760774598, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015706806282722585, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015927977839335083, "yesterday_confirmed": 3202, "yesterday_deaths": 382, "yesterday_recovered": 1444}, {"date": "2020-05-06", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1113, "today_deaths": 76, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 302, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016438356164383494, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010033444816053505, "yesterday_confirmed": 1095, "yesterday_deaths": 76, "yesterday_recovered": 299}, {"date": "2020-05-06", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3611, "today_deaths": 339, "today_new_confirmed": 126, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 1075, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.036154949784791945, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002958579881656709, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010338345864661758, "yesterday_confirmed": 3485, "yesterday_deaths": 338, "yesterday_recovered": 1064}, {"date": "2020-05-06", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3121, "today_deaths": 195, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 813, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018935683969964145, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013715710723191998, "yesterday_confirmed": 3063, "yesterday_deaths": 195, "yesterday_recovered": 802}, {"date": "2020-05-06", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2005, "today_deaths": 116, "today_new_confirmed": 87, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 365, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04535974973931167, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008695652173912993, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01388888888888884, "yesterday_confirmed": 1918, "yesterday_deaths": 115, "yesterday_recovered": 360}, {"date": "2020-05-06", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4071, "today_deaths": 339, "today_new_confirmed": 68, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 31, "today_recovered": 1410, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016987259555333534, "today_vs_yesterday_deaths": 0.018018018018018056, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02248005801305286, "yesterday_confirmed": 4003, "yesterday_deaths": 333, "yesterday_recovered": 1379}, {"date": "2020-05-06", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 768, "today_deaths": 81, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 299, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014531043593130732, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03846153846153855, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03819444444444442, "yesterday_confirmed": 757, "yesterday_deaths": 78, "yesterday_recovered": 288}], "today_confirmed": 17625, "today_deaths": 1864, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 541, "today_new_confirmed": 105, "today_new_deaths": 17, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -25, "today_new_recovered": 113, "today_new_total_hospitalised_patients": 54, "today_open_cases": 8612, "today_recovered": 7149, "today_total_hospitalised_patients": 8300, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0059931506849315586, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00920411478072558, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005576208178438735, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0028945235614218356, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01606026151222295, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00654862963861258, "yesterday_confirmed": 17520, "yesterday_deaths": 1847, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 538, "yesterday_open_cases": 8637, "yesterday_recovered": 7036, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8246}, {"date": "2020-05-06", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-06/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 109, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -45, "today_recovered": 150, "today_total_hospitalised_patients": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 109, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -45, "yesterday_recovered": 150, "yesterday_total_hospitalised_patients": 10}, {"date": "2020-05-06", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-06/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-06", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4723, "today_deaths": 618, "today_new_confirmed": 67, "today_new_deaths": 14, "today_new_recovered": 64, "today_recovered": 2128, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014390034364261117, "today_vs_yesterday_deaths": 0.023178807947019875, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03100775193798455, "yesterday_confirmed": 4656, "yesterday_deaths": 604, "yesterday_recovered": 2064}, {"date": "2020-05-06", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 968, "today_deaths": 93, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 307, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005192107995846351, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010869565217391353, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03716216216216206, "yesterday_confirmed": 963, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 296}, {"date": "2020-05-06", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 601, "today_deaths": 76, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 322, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.045217391304347876, "today_vs_yesterday_deaths": 0.027027027027026973, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022222222222222143, "yesterday_confirmed": 575, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_recovered": 315}], "today_confirmed": 5258, "today_deaths": 800, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 262, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -75, "today_new_recovered": 90, "today_new_total_hospitalised_patients": 12, "today_open_cases": 1578, "today_recovered": 2880, "today_total_hospitalised_patients": 2564, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005161536991015181, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015228426395939021, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007692307692307665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04537205081669693, "today_vs_yesterday_recovered": 0.032258064516129004, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004702194357366851, "yesterday_confirmed": 5231, "yesterday_deaths": 788, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 260, "yesterday_open_cases": 1653, "yesterday_recovered": 2790, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2552}, {"date": "2020-05-06", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-06/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-06", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 4337, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 95, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022395096652522373, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4242, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-06", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 9415, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 115, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01236559139784954, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 9300, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-06", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2812, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 39, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014064190407500954, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2773, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13041, "today_deaths": 1383, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 19, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -307, "today_new_recovered": 321, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": -1412, "today_recovered": 13070, "today_total_hospitalised_patients": 6797, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025369003690036696, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013929618768328433, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003577817531305927, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02517844536826419, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0023595339920365888, "yesterday_confirmed": 13008, "yesterday_deaths": 1364, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 559, "yesterday_open_cases": -1105, "yesterday_recovered": 12749, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6781}, {"date": "2020-05-06", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-06/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3986, "today_deaths": 338, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -56, "today_new_recovered": 61, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 1191, "today_recovered": 2457, "today_total_hospitalised_patients": 1463, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015075376884421399, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0029673590504450953, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04490777866880513, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025459098497495836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003429355281207025, "yesterday_confirmed": 3980, "yesterday_deaths": 337, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 1247, "yesterday_recovered": 2396, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1458}, {"date": "2020-05-06", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-06/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-06", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1337, "today_deaths": 238, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 754, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004507888805409532, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013440860215053752, "yesterday_confirmed": 1331, "yesterday_deaths": 238, "yesterday_recovered": 744}, {"date": "2020-05-06", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 437, "today_deaths": 36, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 390, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002293577981651307, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0025706940874035134, "yesterday_confirmed": 436, "yesterday_deaths": 36, "yesterday_recovered": 389}, {"date": "2020-05-06", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 231, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 274, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018587360594795488, "yesterday_confirmed": 231, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 269}, {"date": "2020-05-06", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 323, "today_deaths": 70, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 250, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018927444794952786, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 317, "yesterday_deaths": 70, "yesterday_recovered": 250}, {"date": "2020-05-06", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 213, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 232, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03571428571428581, "yesterday_confirmed": 213, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 224}, {"date": "2020-05-06", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 183, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 169, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10457516339869288, "yesterday_confirmed": 183, "yesterday_deaths": 45, "yesterday_recovered": 153}, {"date": "2020-05-06", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 92, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 92, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05555555555555558, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05747126436781613, "yesterday_confirmed": 92, "yesterday_deaths": 18, "yesterday_recovered": 87}, {"date": "2020-05-06", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 37, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2333333333333334, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 30}], "today_confirmed": 2877, "today_deaths": 467, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 108, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -68, "today_new_recovered": 76, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 145, "today_recovered": 2265, "today_total_hospitalised_patients": 1664, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004188481675392763, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008639308855291628, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.31924882629107976, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03471904979442675, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00848484848484854, "yesterday_confirmed": 2865, "yesterday_deaths": 463, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 108, "yesterday_open_cases": 213, "yesterday_recovered": 2189, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1650}, {"date": "2020-05-06", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-06/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2220, "today_deaths": 200, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -56, "today_new_recovered": 62, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 262, "today_recovered": 1758, "today_total_hospitalised_patients": 1020, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031631269769543113, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005025125628140614, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.17610062893081757, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03655660377358494, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0019646365422396617, "yesterday_confirmed": 2213, "yesterday_deaths": 199, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": 318, "yesterday_recovered": 1696, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1018}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 222373, "today_deaths": 26062, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11114, "today_new_confirmed": 915, "today_new_deaths": 208, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 55, "today_new_open_cases": -1802, "today_new_recovered": 2509, "today_new_total_hospitalised_patients": 510, "today_open_cases": 67800, "today_recovered": 128511, "today_total_hospitalised_patients": 119962, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004131708947068935, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008045176761816375, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004973324893751796, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.025890060630441636, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019912382343137303, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00426949737132909, "yesterday_confirmed": 221458, "yesterday_deaths": 25854, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11059, "yesterday_open_cases": 69602, "yesterday_recovered": 126002, "yesterday_total_hospitalised_patients": 119452}}, "info": {"date": "2020-05-06 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:59", "yesterday": "2020-05-05 00:00CEST"}}, "2020-05-07": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-07", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-07/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-07", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-07/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-07", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 8031, "today_deaths": 1012, "today_new_confirmed": 75, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009426847662141746, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0049652432969216065, "yesterday_confirmed": 7956, "yesterday_deaths": 1007}, {"date": "2020-05-07", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4726, "today_deaths": 470, "today_new_confirmed": 47, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01004488138491122, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 4679, "yesterday_deaths": 470}, {"date": "2020-05-07", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 5076, "today_deaths": 678, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010149253731343233, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02262443438914019, "yesterday_confirmed": 5025, "yesterday_deaths": 663}, {"date": "2020-05-07", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2096, "today_deaths": 231, "today_new_confirmed": 40, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01945525291828787, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013157894736842035, "yesterday_confirmed": 2056, "yesterday_deaths": 228}, {"date": "2020-05-07", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2638, "today_deaths": 286, "today_new_confirmed": 188, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07673469387755105, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02508960573476693, "yesterday_confirmed": 2450, "yesterday_deaths": 279}], "today_confirmed": 16237, "today_deaths": 2713, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 617, "today_new_confirmed": 53, "today_new_deaths": 36, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": -69, "today_new_recovered": 86, "today_new_total_hospitalised_patients": 32, "today_open_cases": 7543, "today_recovered": 5981, "today_total_hospitalised_patients": 8828, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003274839347503722, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013447889428464643, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006525285481239873, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.009064634787178116, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0145886344359627, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0036380172805821065, "yesterday_confirmed": 16184, "yesterday_deaths": 2677, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 613, "yesterday_open_cases": 7612, "yesterday_recovered": 5895, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8796}, {"date": "2020-05-07", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-07/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5006, "today_deaths": 484, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 135, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -76, "today_new_recovered": 95, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1695, "today_recovered": 2827, "today_total_hospitalised_patients": 2015, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004615693357415296, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008333333333333304, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.042913608130999426, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0347730600292826, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 4983, "yesterday_deaths": 480, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 135, "yesterday_open_cases": 1771, "yesterday_recovered": 2732, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2015}, {"date": "2020-05-07", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-07/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 119, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 9, "today_recovered": 108, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 9, "yesterday_recovered": 108, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-07", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-07/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-07", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1425, "today_deaths": 98, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000702247191011196, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02083333333333326, "yesterday_confirmed": 1424, "yesterday_deaths": 96}, {"date": "2020-05-07", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 92, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03370786516853941, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 89, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-07", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-07", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-05-07", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-07", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-07", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 577, "today_deaths": 35, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 577, "yesterday_deaths": 35}], "today_confirmed": 2240, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 176, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 774, "today_recovered": 1318, "today_total_hospitalised_patients": 927, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022371364653244186, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02777777777777768, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07082833133253297, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04769475357710662, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006514657980456029, "yesterday_confirmed": 2235, "yesterday_deaths": 144, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 176, "yesterday_open_cases": 833, "yesterday_recovered": 1258, "yesterday_total_hospitalised_patients": 921}, {"date": "2020-05-07", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-07/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1933, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 167, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -24, "today_new_recovered": 29, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 357, "today_recovered": 1374, "today_total_hospitalised_patients": 1125, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031136481577582753, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004975124378109541, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.06299212598425197, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021561338289962872, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1927, "yesterday_deaths": 201, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 167, "yesterday_open_cases": 381, "yesterday_recovered": 1345, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1125}, {"date": "2020-05-07", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-07/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1504, "today_deaths": 137, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 113, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -132, "today_new_recovered": 135, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_open_cases": -295, "today_recovered": 1662, "today_total_hospitalised_patients": 659, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019986675549632515, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.018018018018018056, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08840864440078589, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.010736196319018454, "yesterday_confirmed": 1501, "yesterday_deaths": 137, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 111, "yesterday_open_cases": -163, "yesterday_recovered": 1527, "yesterday_total_hospitalised_patients": 652}, {"date": "2020-05-07", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-07/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-07", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 49330, "today_new_confirmed": 258, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005257580697750175, "yesterday_confirmed": 49072}, {"date": "2020-05-07", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5064, "today_new_confirmed": 31, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006159348301211898, "yesterday_confirmed": 5033}, {"date": "2020-05-07", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2263, "today_new_confirmed": 20, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008916629514043706, "yesterday_confirmed": 2243}, {"date": "2020-05-07", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2211, "today_new_confirmed": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005457025920873049, "yesterday_confirmed": 2199}], "today_confirmed": 51733, "today_deaths": 5471, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2949, "today_new_confirmed": 543, "today_new_deaths": 77, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 58, "today_new_open_cases": 33, "today_new_recovered": 433, "today_new_total_hospitalised_patients": 360, "today_open_cases": 22598, "today_recovered": 23664, "today_total_hospitalised_patients": 28608, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010607540535260807, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014275120504263938, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.02006226219301288, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0014624418346997903, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018638887693168682, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01274426508071369, "yesterday_confirmed": 51190, "yesterday_deaths": 5394, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2891, "yesterday_open_cases": 22565, "yesterday_recovered": 23231, "yesterday_total_hospitalised_patients": 28248}, {"date": "2020-05-07", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-07/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-07", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 4521, "today_deaths": 466, "today_new_confirmed": 100, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 35, "today_recovered": 2952, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02261931689662977, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015250544662309462, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011998628728145277, "yesterday_confirmed": 4421, "yesterday_deaths": 459, "yesterday_recovered": 2917}, {"date": "2020-05-07", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1932, "today_deaths": 200, "today_new_confirmed": 47, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 23, "today_recovered": 1079, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024933687002652416, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005025125628140614, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021780303030302983, "yesterday_confirmed": 1885, "yesterday_deaths": 199, "yesterday_recovered": 1056}, {"date": "2020-05-07", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 6852, "today_deaths": 649, "today_new_confirmed": 94, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 205, "today_recovered": 3979, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013909440662918104, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007763975155279601, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05431902490726026, "yesterday_confirmed": 6758, "yesterday_deaths": 644, "yesterday_recovered": 3774}], "today_confirmed": 10619, "today_deaths": 1309, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 706, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -150, "today_new_recovered": 171, "today_new_total_hospitalised_patients": 35, "today_open_cases": 1129, "today_recovered": 8181, "today_total_hospitalised_patients": 5287, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025490936555891963, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004604758250191798, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0028409090909091717, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.11727912431587173, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02134831460674147, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006664127951256704, "yesterday_confirmed": 10592, "yesterday_deaths": 1303, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 704, "yesterday_open_cases": 1279, "yesterday_recovered": 8010, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5252}, {"date": "2020-05-07", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-07/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2338, "today_deaths": 280, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -5, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 1075, "today_recovered": 983, "today_total_hospitalised_patients": 1076, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0034334763948498104, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0035842293906809264, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00462962962962965, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012358393408856916, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003731343283582156, "yesterday_confirmed": 2330, "yesterday_deaths": 279, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1080, "yesterday_recovered": 971, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1072}, {"date": "2020-05-07", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-07/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-07", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 658, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 658}, {"date": "2020-05-07", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 170, "today_new_confirmed": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024096385542168752, "yesterday_confirmed": 166}, {"date": "2020-05-07", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 462, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 462}, {"date": "2020-05-07", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 160, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 160}, {"date": "2020-05-07", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 781, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 781}, {"date": "2020-05-07", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 455, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 455}, {"date": "2020-05-07", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 126, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 126}], "today_confirmed": 8952, "today_deaths": 592, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 321, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -147, "today_new_recovered": 179, "today_new_total_hospitalised_patients": 19, "today_open_cases": 1222, "today_recovered": 7138, "today_total_hospitalised_patients": 2852, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0036999663639420977, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0016920473773265332, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0031250000000000444, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.10737764791818849, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025722086506682063, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006706671373102768, "yesterday_confirmed": 8919, "yesterday_deaths": 591, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 320, "yesterday_open_cases": 1369, "yesterday_recovered": 6959, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2833}, {"date": "2020-05-07", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-07/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 65292, "today_deaths": 8552, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3493, "today_new_confirmed": 237, "today_new_deaths": 48, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 8, "today_new_open_cases": -116, "today_new_recovered": 305, "today_new_total_hospitalised_patients": 145, "today_open_cases": 17765, "today_recovered": 38975, "today_total_hospitalised_patients": 41304, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003643071247406038, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005644402634054524, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0022955523672882894, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.006487332923214573, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007887251099043091, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003522923297456293, "yesterday_confirmed": 65055, "yesterday_deaths": 8504, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3485, "yesterday_open_cases": 17881, "yesterday_recovered": 38670, "yesterday_total_hospitalised_patients": 41159}, {"date": "2020-05-07", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-07/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-07", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 618, "today_deaths": 49, "today_intensive_care": 37, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 376, "today_total_hospitalised_patients": 210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009803921568627416, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02452316076294281, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004784688995215225, "yesterday_confirmed": 612, "yesterday_deaths": 49, "yesterday_intensive_care": 37, "yesterday_recovered": 367, "yesterday_total_hospitalised_patients": 209}, {"date": "2020-05-07", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1406, "today_deaths": 138, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 412, "today_total_hospitalised_patients": 559, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01443001443001446, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.030000000000000027, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0035906642728904536, "yesterday_confirmed": 1386, "yesterday_deaths": 138, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_recovered": 400, "yesterday_total_hospitalised_patients": 557}, {"date": "2020-05-07", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1527, "today_deaths": 104, "today_intensive_care": 73, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 66, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1093, "today_total_hospitalised_patients": 540, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012599469496021198, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009708737864077666, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06426484907497576, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1508, "yesterday_deaths": 103, "yesterday_intensive_care": 73, "yesterday_recovered": 1027, "yesterday_total_hospitalised_patients": 540}, {"date": "2020-05-07", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2905, "today_deaths": 271, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_recovered": 54, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 2126, "today_total_hospitalised_patients": 1166, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005886426592797811, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0037037037037037646, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.007518796992481258, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026061776061776065, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017182130584192379, "yesterday_confirmed": 2888, "yesterday_deaths": 270, "yesterday_intensive_care": 133, "yesterday_recovered": 2072, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1164}, {"date": "2020-05-07", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 500, "today_deaths": 45, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 39, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 275, "today_total_hospitalised_patients": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.026694045174537884, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022727272727272707, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1652542372881356, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.004545454545454519, "yesterday_confirmed": 487, "yesterday_deaths": 44, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 236, "yesterday_total_hospitalised_patients": 220}, {"date": "2020-05-07", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1609, "today_deaths": 164, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_recovered": 39, "today_new_total_hospitalised_patients": -4, "today_recovered": 1001, "today_total_hospitalised_patients": 733, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005624999999999991, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.012195121951219523, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04054054054054057, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.005427408412483015, "yesterday_confirmed": 1600, "yesterday_deaths": 164, "yesterday_intensive_care": 82, "yesterday_recovered": 962, "yesterday_total_hospitalised_patients": 737}, {"date": "2020-05-07", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3703, "today_deaths": 266, "today_intensive_care": 165, "today_new_confirmed": 65, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_recovered": 1811, "today_total_hospitalised_patients": 1438, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017866959868059418, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007575757575757569, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.033675799086757996, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0041899441340782495, "yesterday_confirmed": 3638, "yesterday_deaths": 264, "yesterday_intensive_care": 165, "yesterday_recovered": 1752, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1432}, {"date": "2020-05-07", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2782, "today_deaths": 264, "today_intensive_care": 146, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 81, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_recovered": 1341, "today_total_hospitalised_patients": 1173, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011268629589240353, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007633587786259444, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06428571428571428, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0042808219178083196, "yesterday_confirmed": 2751, "yesterday_deaths": 262, "yesterday_intensive_care": 146, "yesterday_recovered": 1260, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1168}], "today_confirmed": 12239, "today_deaths": 1301, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 742, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -349, "today_new_recovered": 359, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_open_cases": 2503, "today_recovered": 8435, "today_total_hospitalised_patients": 6038, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013909343806250973, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005409582689335446, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.12237026647966343, "today_vs_yesterday_recovered": 0.044452699356116954, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0018251202920192, "yesterday_confirmed": 12222, "yesterday_deaths": 1294, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 742, "yesterday_open_cases": 2852, "yesterday_recovered": 8076, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6027}, {"date": "2020-05-07", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-07/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-07", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1793, "today_deaths": 131, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 593, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009003939223410251, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015503875968992276, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013675213675213627, "yesterday_confirmed": 1777, "yesterday_deaths": 129, "yesterday_recovered": 585}, {"date": "2020-05-07", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2526, "today_deaths": 202, "today_new_confirmed": 76, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 844, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.031020408163265234, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004975124378109541, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013205282112845218, "yesterday_confirmed": 2450, "yesterday_deaths": 201, "yesterday_recovered": 833}, {"date": "2020-05-07", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3298, "today_deaths": 390, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 1484, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01790123456790127, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005154639175257714, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011588275391956282, "yesterday_confirmed": 3240, "yesterday_deaths": 388, "yesterday_recovered": 1467}, {"date": "2020-05-07", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1119, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 303, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005390835579514919, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013157894736842035, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0033112582781456013, "yesterday_confirmed": 1113, "yesterday_deaths": 76, "yesterday_recovered": 302}, {"date": "2020-05-07", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3680, "today_deaths": 342, "today_new_confirmed": 69, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.019108280254777066, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008849557522123908, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013023255813953583, "yesterday_confirmed": 3611, "yesterday_deaths": 339, "yesterday_recovered": 1075}, {"date": "2020-05-07", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3158, "today_deaths": 196, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 820, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011855174623518039, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00512820512820511, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008610086100861114, "yesterday_confirmed": 3121, "yesterday_deaths": 195, "yesterday_recovered": 813}, {"date": "2020-05-07", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2074, "today_deaths": 116, "today_new_confirmed": 69, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 367, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.034413965087281895, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005479452054794498, "yesterday_confirmed": 2005, "yesterday_deaths": 116, "yesterday_recovered": 365}, {"date": "2020-05-07", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4097, "today_deaths": 341, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 21, "today_recovered": 1431, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006386637189879529, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005899705014749346, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014893617021276562, "yesterday_confirmed": 4071, "yesterday_deaths": 339, "yesterday_recovered": 1410}, {"date": "2020-05-07", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 792, "today_deaths": 81, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 300, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03125, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0033444816053511683, "yesterday_confirmed": 768, "yesterday_deaths": 81, "yesterday_recovered": 299}], "today_confirmed": 17716, "today_deaths": 1876, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 543, "today_new_confirmed": 91, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 82, "today_new_total_hospitalised_patients": 57, "today_open_cases": 8609, "today_recovered": 7231, "today_total_hospitalised_patients": 8357, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0051631205673758895, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006437768240343367, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003696857670979714, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0003483511379470672, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011470135683312455, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00686746987951814, "yesterday_confirmed": 17625, "yesterday_deaths": 1864, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 541, "yesterday_open_cases": 8612, "yesterday_recovered": 7149, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8300}, {"date": "2020-05-07", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-07/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 109, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -4, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -49, "today_recovered": 154, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026666666666666616, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.10000000000000009, "yesterday_confirmed": 109, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -45, "yesterday_recovered": 150, "yesterday_total_hospitalised_patients": 10}, {"date": "2020-05-07", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-07/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-07", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4812, "today_deaths": 623, "today_new_confirmed": 89, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 63, "today_recovered": 2191, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018843955113275523, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008090614886731462, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02960526315789469, "yesterday_confirmed": 4723, "yesterday_deaths": 618, "yesterday_recovered": 2128}, {"date": "2020-05-07", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1003, "today_deaths": 96, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 320, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03615702479338845, "today_vs_yesterday_deaths": 0.032258064516129004, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04234527687296419, "yesterday_confirmed": 968, "yesterday_deaths": 93, "yesterday_recovered": 307}, {"date": "2020-05-07", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 606, "today_deaths": 80, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 333, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008319467554076532, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05263157894736836, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03416149068322971, "yesterday_confirmed": 601, "yesterday_deaths": 76, "yesterday_recovered": 322}], "today_confirmed": 5274, "today_deaths": 815, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 263, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 15, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -72, "today_new_recovered": 73, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 1506, "today_recovered": 2953, "today_total_hospitalised_patients": 2578, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003042982122479998, "today_vs_yesterday_deaths": 0.018750000000000044, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003816793893129722, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04562737642585546, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025347222222222188, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00546021840873645, "yesterday_confirmed": 5258, "yesterday_deaths": 800, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 262, "yesterday_open_cases": 1578, "yesterday_recovered": 2880, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2564}, {"date": "2020-05-07", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-07/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-07", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 4420, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 83, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.019137652755360834, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4337, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-07", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 9554, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 139, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014763674986723263, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 9415, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-07", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2836, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008534850640113723, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2812, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13101, "today_deaths": 1390, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 566, "today_new_confirmed": 60, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": -417, "today_new_recovered": 470, "today_new_total_hospitalised_patients": 21, "today_open_cases": -1829, "today_recovered": 13540, "today_total_hospitalised_patients": 6818, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004600874166091451, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005061460592914013, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.00891265597147961, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03596021423106355, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003089598352214118, "yesterday_confirmed": 13041, "yesterday_deaths": 1383, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 561, "yesterday_open_cases": -1412, "yesterday_recovered": 13070, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6797}, {"date": "2020-05-07", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-07/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3992, "today_deaths": 342, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -67, "today_new_recovered": 69, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 1124, "today_recovered": 2526, "today_total_hospitalised_patients": 1469, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015052684395384652, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01183431952662728, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.056255247691015975, "today_vs_yesterday_recovered": 0.028083028083027983, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004101161995898828, "yesterday_confirmed": 3986, "yesterday_deaths": 338, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 1191, "yesterday_recovered": 2457, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1463}, {"date": "2020-05-07", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-07/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-07", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1343, "today_deaths": 240, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 766, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004487658937920802, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008403361344537785, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01591511936339529, "yesterday_confirmed": 1337, "yesterday_deaths": 238, "yesterday_recovered": 754}, {"date": "2020-05-07", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 441, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 392, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009153318077803174, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02777777777777768, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00512820512820511, "yesterday_confirmed": 437, "yesterday_deaths": 36, "yesterday_recovered": 390}, {"date": "2020-05-07", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 232, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 18, "today_recovered": 292, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0043290043290042934, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06569343065693434, "yesterday_confirmed": 231, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 274}, {"date": "2020-05-07", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 324, "today_deaths": 70, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 250, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003095975232198178, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 323, "yesterday_deaths": 70, "yesterday_recovered": 250}, {"date": "2020-05-07", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 214, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 32, "today_recovered": 264, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0046948356807512415, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.13793103448275867, "yesterday_confirmed": 213, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 232}, {"date": "2020-05-07", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 183, "today_deaths": 46, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 169, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022222222222222143, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 183, "yesterday_deaths": 45, "yesterday_recovered": 169}, {"date": "2020-05-07", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 92, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 103, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11956521739130443, "yesterday_confirmed": 92, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 92}, {"date": "2020-05-07", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 38, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027027027027026973, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 37}], "today_confirmed": 2900, "today_deaths": 472, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 109, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -29, "today_new_recovered": 47, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 116, "today_recovered": 2312, "today_total_hospitalised_patients": 1678, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00799443865137306, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010706638115631772, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0092592592592593, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020750551876379753, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008413461538461453, "yesterday_confirmed": 2877, "yesterday_deaths": 467, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 108, "yesterday_open_cases": 145, "yesterday_recovered": 2265, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1664}, {"date": "2020-05-07", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-07/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2232, "today_deaths": 201, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -17, "today_new_recovered": 28, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 245, "today_recovered": 1786, "today_total_hospitalised_patients": 1022, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00540540540540535, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004999999999999893, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.06488549618320616, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015927189988623525, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0019607843137254832, "yesterday_confirmed": 2220, "yesterday_deaths": 200, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": 262, "yesterday_recovered": 1758, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1020}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 223536, "today_deaths": 26291, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11198, "today_new_confirmed": 1163, "today_new_deaths": 229, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 84, "today_new_open_cases": -1703, "today_new_recovered": 2637, "today_new_total_hospitalised_patients": 734, "today_open_cases": 66097, "today_recovered": 131148, "today_total_hospitalised_patients": 120696, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005229951477922157, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008786739313943581, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007558034910923217, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.025117994100295027, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020519644232789513, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0061186042246712535, "yesterday_confirmed": 222373, "yesterday_deaths": 26062, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11114, "yesterday_open_cases": 67800, "yesterday_recovered": 128511, "yesterday_total_hospitalised_patients": 119962}}, "info": {"date": "2020-05-07 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:00", "yesterday": "2020-05-06 00:00CEST"}}, "2020-05-08": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-08", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 8119, "today_deaths": 1022, "today_new_confirmed": 88, "today_new_deaths": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010957539534304672, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009881422924901129, "yesterday_confirmed": 8031, "yesterday_deaths": 1012}, {"date": "2020-05-08", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4799, "today_deaths": 473, "today_new_confirmed": 73, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015446466356326738, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006382978723404209, "yesterday_confirmed": 4726, "yesterday_deaths": 470}, {"date": "2020-05-08", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 5135, "today_deaths": 693, "today_new_confirmed": 59, "today_new_deaths": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01162332545311262, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022123893805309658, "yesterday_confirmed": 5076, "yesterday_deaths": 678}, {"date": "2020-05-08", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2122, "today_deaths": 234, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012404580152671763, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01298701298701288, "yesterday_confirmed": 2096, "yesterday_deaths": 231}, {"date": "2020-05-08", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2733, "today_deaths": 291, "today_new_confirmed": 95, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0360121304018195, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0174825174825175, "yesterday_confirmed": 2638, "yesterday_deaths": 286}], "today_confirmed": 16278, "today_deaths": 2738, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 621, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 25, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": -65, "today_new_recovered": 81, "today_new_total_hospitalised_patients": 39, "today_open_cases": 7478, "today_recovered": 6062, "today_total_hospitalised_patients": 8867, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025250970006773787, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009214891264283098, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006482982171799101, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.008617261036722779, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013542885805049254, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0044177616674219156, "yesterday_confirmed": 16237, "yesterday_deaths": 2713, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 617, "yesterday_open_cases": 7543, "yesterday_recovered": 5981, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8828}, {"date": "2020-05-08", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5039, "today_deaths": 487, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 135, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -60, "today_new_recovered": 90, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 1635, "today_recovered": 2917, "today_total_hospitalised_patients": 2021, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00659208949260881, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006198347107438051, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03539823008849563, "today_vs_yesterday_recovered": 0.031835868411743906, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0029776674937964653, "yesterday_confirmed": 5006, "yesterday_deaths": 484, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 135, "yesterday_open_cases": 1695, "yesterday_recovered": 2827, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2015}, {"date": "2020-05-08", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 119, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 9, "today_recovered": 108, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 9, "yesterday_recovered": 108, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-08", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1541, "today_deaths": 98, "today_new_confirmed": 116, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08140350877192981, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1425, "yesterday_deaths": 98}, {"date": "2020-05-08", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 92, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 92, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-08", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-08", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-05-08", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-08", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-08", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 577, "today_deaths": 35, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 577, "yesterday_deaths": 35}], "today_confirmed": 2250, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 178, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 24, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 760, "today_recovered": 1342, "today_total_hospitalised_patients": 935, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0044642857142858094, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.011363636363636465, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.018087855297157618, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018209408194233667, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008629989212513456, "yesterday_confirmed": 2240, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 176, "yesterday_open_cases": 774, "yesterday_recovered": 1318, "yesterday_total_hospitalised_patients": 927}, {"date": "2020-05-08", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1942, "today_deaths": 207, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -17, "today_new_recovered": 21, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 340, "today_recovered": 1395, "today_total_hospitalised_patients": 1125, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004655975168132542, "today_vs_yesterday_deaths": 0.024752475247524774, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0059880239520957446, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04761904761904767, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015283842794759916, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1933, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 167, "yesterday_open_cases": 357, "yesterday_recovered": 1374, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1125}, {"date": "2020-05-08", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1506, "today_deaths": 138, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 113, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -104, "today_new_recovered": 105, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": -399, "today_recovered": 1767, "today_total_hospitalised_patients": 662, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013297872340425343, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007299270072992803, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06317689530685922, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004552352048558417, "yesterday_confirmed": 1504, "yesterday_deaths": 137, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 113, "yesterday_open_cases": -295, "yesterday_recovered": 1662, "yesterday_total_hospitalised_patients": 659}, {"date": "2020-05-08", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 49458, "today_new_confirmed": 128, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025947699168862304, "yesterday_confirmed": 49330}, {"date": "2020-05-08", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5096, "today_new_confirmed": 32, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006319115323854652, "yesterday_confirmed": 5064}, {"date": "2020-05-08", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2274, "today_new_confirmed": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004860804242156513, "yesterday_confirmed": 2263}, {"date": "2020-05-08", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2238, "today_new_confirmed": 27, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012211668928086894, "yesterday_confirmed": 2211}], "today_confirmed": 51935, "today_deaths": 5507, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2950, "today_new_confirmed": 202, "today_new_deaths": 36, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -233, "today_new_recovered": 399, "today_new_total_hospitalised_patients": 79, "today_open_cases": 22365, "today_recovered": 24063, "today_total_hospitalised_patients": 28687, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0039046643341773546, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00658014988119171, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0003390979993218579, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01031064695990791, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016861054766734274, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0027614653243848153, "yesterday_confirmed": 51733, "yesterday_deaths": 5471, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2949, "yesterday_open_cases": 22598, "yesterday_recovered": 23664, "yesterday_total_hospitalised_patients": 28608}, {"date": "2020-05-08", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 4603, "today_deaths": 470, "today_new_confirmed": 82, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 65, "today_recovered": 3017, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0181375801813759, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008583690987124415, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022018970189702003, "yesterday_confirmed": 4521, "yesterday_deaths": 466, "yesterday_recovered": 2952}, {"date": "2020-05-08", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1955, "today_deaths": 200, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 1098, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011904761904761862, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017608897126969447, "yesterday_confirmed": 1932, "yesterday_deaths": 200, "yesterday_recovered": 1079}, {"date": "2020-05-08", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 6943, "today_deaths": 651, "today_new_confirmed": 91, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 87, "today_recovered": 4066, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01328079392878001, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0030816640986133237, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021864790148278468, "yesterday_confirmed": 6852, "yesterday_deaths": 649, "yesterday_recovered": 3979}], "today_confirmed": 10661, "today_deaths": 1315, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 709, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -579, "today_new_recovered": 615, "today_new_total_hospitalised_patients": 30, "today_open_cases": 550, "today_recovered": 8796, "today_total_hospitalised_patients": 5317, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0039551746868820015, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004583651642475095, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004249291784702569, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.5128432240921169, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07517418408507526, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005674295441649324, "yesterday_confirmed": 10619, "yesterday_deaths": 1309, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 706, "yesterday_open_cases": 1129, "yesterday_recovered": 8181, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5287}, {"date": "2020-05-08", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2344, "today_deaths": 280, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -23, "today_new_recovered": 29, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 1052, "today_recovered": 1012, "today_total_hospitalised_patients": 1077, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025662959794696683, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.021395348837209283, "today_vs_yesterday_recovered": 0.029501525940996975, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0009293680297397522, "yesterday_confirmed": 2338, "yesterday_deaths": 280, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1075, "yesterday_recovered": 983, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1076}, {"date": "2020-05-08", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 655, "today_new_confirmed": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018662519440124425, "yesterday_confirmed": 643}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 170, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 170}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 450, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 450}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 151, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 151}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 761, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 761}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 470, "today_new_confirmed": 22, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.049107142857142794, "yesterday_confirmed": 448}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 124, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 124}], "today_confirmed": 8964, "today_deaths": 595, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 323, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -78, "today_new_recovered": 87, "today_new_total_hospitalised_patients": 24, "today_open_cases": 1144, "today_recovered": 7225, "today_total_hospitalised_patients": 2876, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013404825737264314, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0050675675675675436, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006230529595015577, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.06382978723404253, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012188288035864359, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008415147265077083, "yesterday_confirmed": 8952, "yesterday_deaths": 592, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 321, "yesterday_open_cases": 1222, "yesterday_recovered": 7138, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2852}, {"date": "2020-05-08", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 65513, "today_deaths": 8598, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3508, "today_new_confirmed": 221, "today_new_deaths": 46, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 15, "today_new_open_cases": -77, "today_new_recovered": 252, "today_new_total_hospitalised_patients": 132, "today_open_cases": 17688, "today_recovered": 39227, "today_total_hospitalised_patients": 41436, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0033847944618023984, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005378858746492021, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004294302891497237, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.004334365325077361, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006465683130211675, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0031958163858221145, "yesterday_confirmed": 65292, "yesterday_deaths": 8552, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3493, "yesterday_open_cases": 17765, "yesterday_recovered": 38975, "yesterday_total_hospitalised_patients": 41304}, {"date": "2020-05-08", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 630, "today_deaths": 49, "today_intensive_care": 38, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 15, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 391, "today_total_hospitalised_patients": 210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01941747572815533, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.027027027027026973, "today_vs_yesterday_recovered": 0.039893617021276695, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 618, "yesterday_deaths": 49, "yesterday_intensive_care": 37, "yesterday_recovered": 376, "yesterday_total_hospitalised_patients": 210}, {"date": "2020-05-08", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1426, "today_deaths": 141, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 37, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_recovered": 449, "today_total_hospitalised_patients": 565, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014224751066856278, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021739130434782705, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012820512820512775, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08980582524271852, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01073345259391778, "yesterday_confirmed": 1406, "yesterday_deaths": 138, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_recovered": 412, "yesterday_total_hospitalised_patients": 559}, {"date": "2020-05-08", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1547, "today_deaths": 104, "today_intensive_care": 73, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1105, "today_total_hospitalised_patients": 541, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013097576948264633, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010978956999085021, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0018518518518517713, "yesterday_confirmed": 1527, "yesterday_deaths": 104, "yesterday_intensive_care": 73, "yesterday_recovered": 1093, "yesterday_total_hospitalised_patients": 540}, {"date": "2020-05-08", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2946, "today_deaths": 273, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 75, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_recovered": 2201, "today_total_hospitalised_patients": 1171, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014113597246127263, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007380073800737907, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03527751646284094, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004288164665523064, "yesterday_confirmed": 2905, "yesterday_deaths": 271, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2126, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1166}, {"date": "2020-05-08", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 507, "today_deaths": 46, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 21, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 296, "today_total_hospitalised_patients": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014000000000000012, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022222222222222143, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07636363636363641, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 500, "yesterday_deaths": 45, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 275, "yesterday_total_hospitalised_patients": 219}, {"date": "2020-05-08", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1638, "today_deaths": 166, "today_intensive_care": 82, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 9, "today_recovered": 1039, "today_total_hospitalised_patients": 742, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01802361715351153, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012195121951219523, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012345679012345734, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03796203796203801, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.012278308321964637, "yesterday_confirmed": 1609, "yesterday_deaths": 164, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 1001, "yesterday_total_hospitalised_patients": 733}, {"date": "2020-05-08", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3718, "today_deaths": 270, "today_intensive_care": 165, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 73, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1884, "today_total_hospitalised_patients": 1440, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004050769646232855, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015037593984962516, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04030922142462723, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013908205841446364, "yesterday_confirmed": 3703, "yesterday_deaths": 266, "yesterday_intensive_care": 165, "yesterday_recovered": 1811, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1438}, {"date": "2020-05-08", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2816, "today_deaths": 268, "today_intensive_care": 146, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 73, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_recovered": 1414, "today_total_hospitalised_patients": 1181, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012221423436376666, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015151515151515138, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05443698732289337, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006820119352088705, "yesterday_confirmed": 2782, "yesterday_deaths": 264, "yesterday_intensive_care": 146, "yesterday_recovered": 1341, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1173}], "today_confirmed": 12250, "today_deaths": 1317, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 745, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 16, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -349, "today_new_recovered": 344, "today_new_total_hospitalised_patients": 31, "today_open_cases": 2154, "today_recovered": 8779, "today_total_hospitalised_patients": 6069, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008987662390718132, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012298232129131392, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0040431266846361336, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.13943268078306037, "today_vs_yesterday_recovered": 0.040782454060462436, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005134150380920799, "yesterday_confirmed": 12239, "yesterday_deaths": 1301, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 742, "yesterday_open_cases": 2503, "yesterday_recovered": 8435, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6038}, {"date": "2020-05-08", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1805, "today_deaths": 131, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 596, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006692693809258188, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005059021922428242, "yesterday_confirmed": 1793, "yesterday_deaths": 131, "yesterday_recovered": 593}, {"date": "2020-05-08", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2588, "today_deaths": 203, "today_new_confirmed": 62, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 855, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02454473475851149, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004950495049504955, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013033175355450233, "yesterday_confirmed": 2526, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_recovered": 844}, {"date": "2020-05-08", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3329, "today_deaths": 391, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 18, "today_recovered": 1502, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009399636143117007, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002564102564102555, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0121293800539084, "yesterday_confirmed": 3298, "yesterday_deaths": 390, "yesterday_recovered": 1484}, {"date": "2020-05-08", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1127, "today_deaths": 78, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 310, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0071492403932083, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01298701298701288, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02310231023102305, "yesterday_confirmed": 1119, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 303}, {"date": "2020-05-08", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3792, "today_deaths": 344, "today_new_confirmed": 112, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 1102, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0304347826086957, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005847953216374213, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011937557392102782, "yesterday_confirmed": 3680, "yesterday_deaths": 342, "yesterday_recovered": 1089}, {"date": "2020-05-08", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3193, "today_deaths": 198, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 828, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011082963901203335, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010204081632652962, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009756097560975618, "yesterday_confirmed": 3158, "yesterday_deaths": 196, "yesterday_recovered": 820}, {"date": "2020-05-08", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2149, "today_deaths": 117, "today_new_confirmed": 75, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 369, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03616200578592088, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008620689655172376, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005449591280654031, "yesterday_confirmed": 2074, "yesterday_deaths": 116, "yesterday_recovered": 367}, {"date": "2020-05-08", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4145, "today_deaths": 342, "today_new_confirmed": 48, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 21, "today_recovered": 1452, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011715889675372182, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0029325513196480912, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01467505241090139, "yesterday_confirmed": 4097, "yesterday_deaths": 341, "yesterday_recovered": 1431}, {"date": "2020-05-08", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 798, "today_deaths": 81, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 303, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007575757575757569, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010000000000000009, "yesterday_confirmed": 792, "yesterday_deaths": 81, "yesterday_recovered": 300}], "today_confirmed": 17822, "today_deaths": 1885, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 546, "today_new_confirmed": 106, "today_new_deaths": 9, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 11, "today_new_recovered": 86, "today_new_total_hospitalised_patients": 37, "today_open_cases": 8620, "today_recovered": 7317, "today_total_hospitalised_patients": 8394, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0059832919394897655, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00479744136460547, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005524861878453136, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0012777326054129734, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011893237449868588, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004427426109848032, "yesterday_confirmed": 17716, "yesterday_deaths": 1876, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 543, "yesterday_open_cases": 8609, "yesterday_recovered": 7231, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8357}, {"date": "2020-05-08", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 110, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 1, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -48, "today_recovered": 154, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00917431192660545, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 109, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -49, "yesterday_recovered": 154, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-08", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4860, "today_deaths": 637, "today_new_confirmed": 48, "today_new_deaths": 14, "today_new_recovered": 70, "today_recovered": 2261, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009975062344139696, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022471910112359605, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03194888178913735, "yesterday_confirmed": 4812, "yesterday_deaths": 623, "yesterday_recovered": 2191}, {"date": "2020-05-08", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1009, "today_deaths": 97, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 320, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005982053838484491, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01041666666666674, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1003, "yesterday_deaths": 96, "yesterday_recovered": 320}, {"date": "2020-05-08", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 611, "today_deaths": 80, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 336, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008250825082508184, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009009009009008917, "yesterday_confirmed": 606, "yesterday_deaths": 80, "yesterday_recovered": 333}], "today_confirmed": 5291, "today_deaths": 823, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 263, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -44, "today_new_recovered": 53, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 1462, "today_recovered": 3006, "today_total_hospitalised_patients": 2583, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0032233598786499673, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009815950920245342, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02921646746347939, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017947849644429414, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0019394879751746252, "yesterday_confirmed": 5274, "yesterday_deaths": 815, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 263, "yesterday_open_cases": 1506, "yesterday_recovered": 2953, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2578}, {"date": "2020-05-08", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 4604, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 184, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.041628959276018174, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4420, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-08", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 9962, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 408, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04270462633451966, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 9554, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-08", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2987, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 151, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.053244005641748915, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2836, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13111, "today_deaths": 1403, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 568, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 13, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -448, "today_new_recovered": 445, "today_new_total_hospitalised_patients": 47, "today_open_cases": -2277, "today_recovered": 13985, "today_total_hospitalised_patients": 6865, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00076330051141138, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009352517985611541, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0035335689045936647, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03286558345642532, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006893517160457607, "yesterday_confirmed": 13101, "yesterday_deaths": 1390, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 566, "yesterday_open_cases": -1829, "yesterday_recovered": 13540, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6818}, {"date": "2020-05-08", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4000, "today_deaths": 344, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -49, "today_new_recovered": 55, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 1075, "today_recovered": 2581, "today_total_hospitalised_patients": 1473, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002004008016031955, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005847953216374213, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04359430604982206, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021773555027711833, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002722940776038074, "yesterday_confirmed": 3992, "yesterday_deaths": 342, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 1124, "yesterday_recovered": 2526, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1469}, {"date": "2020-05-08", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1353, "today_deaths": 243, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 779, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007446016381235987, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012499999999999956, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016971279373368064, "yesterday_confirmed": 1343, "yesterday_deaths": 240, "yesterday_recovered": 766}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 443, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 392, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0045351473922903285, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 441, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 392}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 237, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 300, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02155172413793105, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027397260273972712, "yesterday_confirmed": 232, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 292}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 325, "today_deaths": 70, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 262, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0030864197530864335, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04800000000000004, "yesterday_confirmed": 324, "yesterday_deaths": 70, "yesterday_recovered": 250}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 215, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 267, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004672897196261738, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011363636363636465, "yesterday_confirmed": 214, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 264}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 186, "today_deaths": 48, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 171, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016393442622950838, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04347826086956519, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06875000000000009, "yesterday_confirmed": 183, "yesterday_deaths": 46, "yesterday_recovered": 160}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 92, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 103, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 92, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 103}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 38, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 38}], "today_confirmed": 2907, "today_deaths": 477, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 109, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -40, "today_new_recovered": 42, "today_new_total_hospitalised_patients": 17, "today_open_cases": 76, "today_recovered": 2354, "today_total_hospitalised_patients": 1695, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0024137931034482474, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010593220338983134, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.3448275862068966, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018166089965397925, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.010131108462455352, "yesterday_confirmed": 2900, "yesterday_deaths": 472, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 109, "yesterday_open_cases": 116, "yesterday_recovered": 2312, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1678}, {"date": "2020-05-08", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2241, "today_deaths": 201, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -67, "today_new_recovered": 76, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 178, "today_recovered": 1862, "today_total_hospitalised_patients": 1023, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0040322580645162365, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.273469387755102, "today_vs_yesterday_recovered": 0.042553191489361764, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0009784735812132794, "yesterday_confirmed": 2232, "yesterday_deaths": 201, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": 245, "yesterday_recovered": 1786, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1022}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 224283, "today_deaths": 26469, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11234, "today_new_confirmed": 747, "today_new_deaths": 178, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 36, "today_new_open_cases": -2235, "today_new_recovered": 2804, "today_new_total_hospitalised_patients": 464, "today_open_cases": 63862, "today_recovered": 133952, "today_total_hospitalised_patients": 121160, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0033417436117673116, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006770377695789476, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0032148597963921333, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03381394011831096, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021380425168511907, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003844369324583985, "yesterday_confirmed": 223536, "yesterday_deaths": 26291, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11198, "yesterday_open_cases": 66097, "yesterday_recovered": 131148, "yesterday_total_hospitalised_patients": 120696}}, "info": {"date": "2020-05-08 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:02", "yesterday": "2020-05-07 00:00CEST"}}}, "metadata": {"by": "Narrativa & AppliedXL", "url": ["wwww.narrativa.com", "www.appliedxl.com"]}, "total": {"date": "2020-05-08", "name": "Total", "name_es": "Total", "name_it": "Total", "rid": "#total", "source": "Narrativa", "today_confirmed": 3939577, "today_deaths": 276675, "today_new_confirmed": 93871, "today_new_deaths": 5385, "today_new_open_cases": 51571, "today_new_recovered": 36915, "today_open_cases": 2346294, "today_recovered": 1316608, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024409302219150497, "today_vs_yesterday_deaths": 0.019849607431162264, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.022473736481483764, "today_vs_yesterday_recovered": 0.028846762465685183, "yesterday_confirmed": 3845706, "yesterday_deaths": 271290, "yesterday_open_cases": 2294723, "yesterday_recovered": 1279693}, "updated_at": "2020-10-07 00:03UTC"}