{"dates": {"2020-03-27": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-03-27", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1422, "today_deaths": 89, "today_new_confirmed": 275, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.23975588491717525, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1147, "yesterday_deaths": 89}, {"date": "2020-03-27", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 780, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 114, "today_new_deaths": 17, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1711711711711712, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25757575757575757, "yesterday_confirmed": 666, "yesterday_deaths": 66}, {"date": "2020-03-27", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1112, "today_deaths": 80, "today_new_confirmed": 147, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15233160621761654, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02564102564102555, "yesterday_confirmed": 965, "yesterday_deaths": 78}, {"date": "2020-03-27", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 440, "today_deaths": 75, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 19, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.028037383177569986, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3392857142857142, "yesterday_confirmed": 428, "yesterday_deaths": 56}, {"date": "2020-03-27", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 180, "today_deaths": 40, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016949152542372836, "today_vs_yesterday_deaths": 0.4814814814814814, "yesterday_confirmed": 177, "yesterday_deaths": 27}], "today_confirmed": 4512, "today_deaths": 448, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 289, "today_new_confirmed": 578, "today_new_deaths": 81, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 16, "today_new_open_cases": 453, "today_new_recovered": 44, "today_new_total_hospitalised_patients": 270, "today_open_cases": 3867, "today_recovered": 197, "today_total_hospitalised_patients": 2977, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1469242501270971, "today_vs_yesterday_deaths": 0.22070844686648505, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05860805860805862, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.13268892794376108, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2875816993464053, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.09974141115626156, "yesterday_confirmed": 3934, "yesterday_deaths": 367, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 273, "yesterday_open_cases": 3414, "yesterday_recovered": 153, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2707}, {"date": "2020-03-27", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1829, "today_deaths": 70, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 84, "today_new_confirmed": 188, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_open_cases": 148, "today_new_recovered": 28, "today_new_total_hospitalised_patients": 95, "today_open_cases": 1661, "today_recovered": 98, "today_total_hospitalised_patients": 827, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11456429006703228, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2068965517241379, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1200000000000001, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.09781890284203576, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3999999999999999, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1297814207650274, "yesterday_confirmed": 1641, "yesterday_deaths": 58, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 75, "yesterday_open_cases": 1513, "yesterday_recovered": 70, "yesterday_total_hospitalised_patients": 732}, {"date": "2020-03-27", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 45, "today_deaths": 1, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 3, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 44, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 22, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0714285714285714, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07317073170731714, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.22222222222222232, "yesterday_confirmed": 42, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2, "yesterday_open_cases": 41, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 18}, {"date": "2020-03-27", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 586, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03716814159292037, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 565, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-27", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 39, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 39, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-27", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 6, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 6, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-27", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 23, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.21052631578947367, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 19, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-27", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 24, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 24, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-27", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-27", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 197, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13218390804597702, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 174, "yesterday_deaths": 0}], "today_confirmed": 1025, "today_deaths": 36, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 68, "today_new_confirmed": 147, "today_new_deaths": 9, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 133, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 49, "today_open_cases": 964, "today_recovered": 25, "today_total_hospitalised_patients": 377, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16742596810933952, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.11475409836065564, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.16004813477737656, "today_vs_yesterday_recovered": 0.25, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.14939024390243905, "yesterday_confirmed": 878, "yesterday_deaths": 27, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 61, "yesterday_open_cases": 831, "yesterday_recovered": 20, "yesterday_total_hospitalised_patients": 328}, {"date": "2020-03-27", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 862, "today_deaths": 26, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 59, "today_new_confirmed": 107, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 13, "today_new_open_cases": 90, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 46, "today_open_cases": 756, "today_recovered": 80, "today_total_hospitalised_patients": 283, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14172185430463569, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18181818181818188, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.28260869565217384, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1351351351351351, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19402985074626855, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.19409282700421948, "yesterday_confirmed": 755, "yesterday_deaths": 22, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 46, "yesterday_open_cases": 666, "yesterday_recovered": 67, "yesterday_total_hospitalised_patients": 237}, {"date": "2020-03-27", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 802, "today_deaths": 17, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 58, "today_new_confirmed": 88, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": 86, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 22, "today_open_cases": 773, "today_recovered": 12, "today_total_hospitalised_patients": 231, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12324929971988796, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1333333333333333, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.09433962264150941, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.12518195050946135, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.10526315789473695, "yesterday_confirmed": 714, "yesterday_deaths": 15, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 53, "yesterday_open_cases": 687, "yesterday_recovered": 12, "yesterday_total_hospitalised_patients": 209}, {"date": "2020-03-27", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 16841, "today_new_confirmed": 1507, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09827833572453382, "yesterday_confirmed": 15334}, {"date": "2020-03-27", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1239, "today_new_confirmed": 128, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11521152115211519, "yesterday_confirmed": 1111}, {"date": "2020-03-27", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 684, "today_new_confirmed": 89, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14957983193277302, "yesterday_confirmed": 595}, {"date": "2020-03-27", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 553, "today_new_confirmed": 83, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17659574468085104, "yesterday_confirmed": 470}], "today_confirmed": 14263, "today_deaths": 827, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1036, "today_new_confirmed": 1323, "today_new_deaths": 142, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 64, "today_new_open_cases": 946, "today_new_recovered": 235, "today_new_total_hospitalised_patients": 1240, "today_open_cases": 11719, "today_recovered": 1717, "today_total_hospitalised_patients": 7954, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10224111282843884, "today_vs_yesterday_deaths": 0.20729927007299276, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.06584362139917688, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0878121228998423, "today_vs_yesterday_recovered": 0.15856950067476383, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.18468871015787913, "yesterday_confirmed": 12940, "yesterday_deaths": 685, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 972, "yesterday_open_cases": 10773, "yesterday_recovered": 1482, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6714}, {"date": "2020-03-27", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1093, "today_deaths": 91, "today_new_confirmed": 54, "today_new_deaths": 10, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 36, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.051973051010587135, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1234567901234569, "today_vs_yesterday_recovered": 0.16129032258064524, "yesterday_confirmed": 1039, "yesterday_deaths": 81, "yesterday_recovered": 31}, {"date": "2020-03-27", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 412, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 39, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10455764075067031, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3571428571428572, "today_vs_yesterday_recovered": 0.33333333333333326, "yesterday_confirmed": 373, "yesterday_deaths": 14, "yesterday_recovered": 6}, {"date": "2020-03-27", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 2027, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 239, "today_new_deaths": 16, "today_new_recovered": 22, "today_recovered": 86, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.133668903803132, "today_vs_yesterday_deaths": 0.22222222222222232, "today_vs_yesterday_recovered": 0.34375, "yesterday_confirmed": 1788, "yesterday_deaths": 72, "yesterday_recovered": 64}], "today_confirmed": 4034, "today_deaths": 234, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 348, "today_new_confirmed": 502, "today_new_deaths": 36, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 23, "today_new_open_cases": 447, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": 249, "today_open_cases": 3708, "today_recovered": 92, "today_total_hospitalised_patients": 2606, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14212910532276335, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18181818181818188, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0707692307692307, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.13707451701931928, "today_vs_yesterday_recovered": 0.26027397260273966, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.10564276622825619, "yesterday_confirmed": 3532, "yesterday_deaths": 198, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 325, "yesterday_open_cases": 3261, "yesterday_recovered": 73, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2357}, {"date": "2020-03-27", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1037, "today_deaths": 44, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 59, "today_new_confirmed": 77, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 59, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 57, "today_open_cases": 928, "today_recovered": 65, "today_total_hospitalised_patients": 427, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08020833333333344, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1282051282051282, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0535714285714286, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.06789413118527032, "today_vs_yesterday_recovered": 0.25, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.15405405405405403, "yesterday_confirmed": 960, "yesterday_deaths": 39, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 56, "yesterday_open_cases": 869, "yesterday_recovered": 52, "yesterday_total_hospitalised_patients": 370}, {"date": "2020-03-27", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 552, "today_new_confirmed": 114, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.26027397260273966, "yesterday_confirmed": 438}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 140, "today_new_confirmed": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09375, "yesterday_confirmed": 128}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 302, "today_new_confirmed": 71, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3073593073593073, "yesterday_confirmed": 231}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 260, "today_new_confirmed": 38, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1711711711711712, "yesterday_confirmed": 222}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 509, "today_new_confirmed": 47, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10173160173160167, "yesterday_confirmed": 462}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 388, "today_new_confirmed": 86, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2847682119205297, "yesterday_confirmed": 302}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 60, "today_new_confirmed": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.22448979591836737, "yesterday_confirmed": 49}], "today_confirmed": 2772, "today_deaths": 47, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 141, "today_new_confirmed": 450, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 19, "today_new_open_cases": 418, "today_new_recovered": 28, "today_new_total_hospitalised_patients": 349, "today_open_cases": 2630, "today_recovered": 95, "today_total_hospitalised_patients": 906, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.193798449612403, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09302325581395343, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.15573770491803285, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.18896925858951175, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4179104477611941, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.6265709156193895, "yesterday_confirmed": 2322, "yesterday_deaths": 43, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 122, "yesterday_open_cases": 2212, "yesterday_recovered": 67, "yesterday_total_hospitalised_patients": 557}, {"date": "2020-03-27", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 33162, "today_deaths": 2757, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1404, "today_new_confirmed": 2366, "today_new_deaths": 345, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 92, "today_new_open_cases": 739, "today_new_recovered": 1282, "today_new_total_hospitalised_patients": 631, "today_open_cases": 24079, "today_recovered": 6326, "today_total_hospitalised_patients": 14211, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0768281595012339, "today_vs_yesterday_deaths": 0.14303482587064686, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.07012195121951215, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.03166238217652095, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2541633624107851, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.046465390279823326, "yesterday_confirmed": 30796, "yesterday_deaths": 2412, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1312, "yesterday_open_cases": 23340, "yesterday_recovered": 5044, "yesterday_total_hospitalised_patients": 13580}, {"date": "2020-03-27", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 173, "today_deaths": 10, "today_intensive_care": 8, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_recovered": 6, "today_total_hospitalised_patients": 72, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2183098591549295, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.10769230769230775, "yesterday_confirmed": 142, "yesterday_deaths": 8, "yesterday_intensive_care": 8, "yesterday_recovered": 6, "yesterday_total_hospitalised_patients": 65}, {"date": "2020-03-27", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 406, "today_deaths": 7, "today_intensive_care": 13, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 39, "today_recovered": 8, "today_total_hospitalised_patients": 156, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.8571428571428572, "today_vs_yesterday_recovered": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.33333333333333326, "yesterday_confirmed": 348, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_intensive_care": 7, "yesterday_recovered": 6, "yesterday_total_hospitalised_patients": 117}, {"date": "2020-03-27", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 424, "today_deaths": 9, "today_intensive_care": 13, "today_new_confirmed": 65, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 32, "today_recovered": 4, "today_total_hospitalised_patients": 200, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18105849582172695, "today_vs_yesterday_deaths": 0.125, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 3.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.19047619047619047, "yesterday_confirmed": 359, "yesterday_deaths": 8, "yesterday_intensive_care": 13, "yesterday_recovered": 1, "yesterday_total_hospitalised_patients": 168}, {"date": "2020-03-27", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 806, "today_deaths": 49, "today_intensive_care": 39, "today_new_confirmed": 95, "today_new_deaths": 15, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 60, "today_recovered": 11, "today_total_hospitalised_patients": 396, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13361462728551343, "today_vs_yesterday_deaths": 0.4411764705882353, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.026315789473684292, "today_vs_yesterday_recovered": 10.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1785714285714286, "yesterday_confirmed": 711, "yesterday_deaths": 34, "yesterday_intensive_care": 38, "yesterday_recovered": 1, "yesterday_total_hospitalised_patients": 336}, {"date": "2020-03-27", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 120, "today_deaths": 2, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_recovered": 2, "today_total_hospitalised_patients": 66, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.10000000000000009, "yesterday_confirmed": 105, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_recovered": 2, "yesterday_total_hospitalised_patients": 60}, {"date": "2020-03-27", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 465, "today_deaths": 16, "today_intensive_care": 10, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 30, "today_recovered": 15, "today_total_hospitalised_patients": 258, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12318840579710155, "today_vs_yesterday_deaths": 0.06666666666666665, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.4285714285714286, "today_vs_yesterday_recovered": 1.1428571428571428, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.13157894736842102, "yesterday_confirmed": 414, "yesterday_deaths": 15, "yesterday_intensive_care": 7, "yesterday_recovered": 7, "yesterday_total_hospitalised_patients": 228}, {"date": "2020-03-27", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1053, "today_deaths": 56, "today_intensive_care": 48, "today_new_confirmed": 47, "today_new_deaths": 10, "today_new_intensive_care": 8, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": 35, "today_recovered": 80, "today_total_hospitalised_patients": 575, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.046719681908548694, "today_vs_yesterday_deaths": 0.21739130434782616, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3114754098360655, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06481481481481488, "yesterday_confirmed": 1006, "yesterday_deaths": 46, "yesterday_intensive_care": 40, "yesterday_recovered": 61, "yesterday_total_hospitalised_patients": 540}, {"date": "2020-03-27", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 830, "today_deaths": 26, "today_intensive_care": 37, "today_new_confirmed": 122, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 54, "today_recovered": 13, "today_total_hospitalised_patients": 383, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17231638418079087, "today_vs_yesterday_deaths": 0.040000000000000036, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.19354838709677424, "today_vs_yesterday_recovered": 0.625, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1641337386018238, "yesterday_confirmed": 708, "yesterday_deaths": 25, "yesterday_intensive_care": 31, "yesterday_recovered": 8, "yesterday_total_hospitalised_patients": 329}], "today_confirmed": 4271, "today_deaths": 175, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 172, "today_new_confirmed": 481, "today_new_deaths": 31, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 24, "today_new_open_cases": 403, "today_new_recovered": 47, "today_new_total_hospitalised_patients": 263, "today_open_cases": 3957, "today_recovered": 139, "today_total_hospitalised_patients": 2106, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12691292875989446, "today_vs_yesterday_deaths": 0.21527777777777768, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.16216216216216206, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.11339335959482266, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5108695652173914, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.14270211611502992, "yesterday_confirmed": 3790, "yesterday_deaths": 144, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 148, "yesterday_open_cases": 3554, "yesterday_recovered": 92, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1843}, {"date": "2020-03-27", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 381, "today_deaths": 33, "today_new_confirmed": 111, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 63, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.4111111111111112, "today_vs_yesterday_deaths": 0.22222222222222232, "today_vs_yesterday_recovered": 0.18867924528301883, "yesterday_confirmed": 270, "yesterday_deaths": 27, "yesterday_recovered": 53}, {"date": "2020-03-27", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 673, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 143, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 28, "today_recovered": 95, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.26981132075471703, "today_vs_yesterday_deaths": 0.21875, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4179104477611941, "yesterday_confirmed": 530, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 67}, {"date": "2020-03-27", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 726, "today_deaths": 55, "today_new_confirmed": 210, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 21, "today_recovered": 69, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.40697674418604657, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19565217391304346, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4375, "yesterday_confirmed": 516, "yesterday_deaths": 46, "yesterday_recovered": 48}, {"date": "2020-03-27", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 220, "today_deaths": 9, "today_new_confirmed": 81, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 20, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5827338129496402, "today_vs_yesterday_deaths": 0.8, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4285714285714286, "yesterday_confirmed": 139, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 14}, {"date": "2020-03-27", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 882, "today_deaths": 70, "today_new_confirmed": 253, "today_new_deaths": 16, "today_new_recovered": 24, "today_recovered": 97, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.4022257551669317, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2962962962962963, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3287671232876712, "yesterday_confirmed": 629, "yesterday_deaths": 54, "yesterday_recovered": 73}, {"date": "2020-03-27", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 503, "today_deaths": 44, "today_new_confirmed": 142, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 30, "today_recovered": 92, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.39335180055401664, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18918918918918926, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4838709677419355, "yesterday_confirmed": 361, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 62}, {"date": "2020-03-27", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 431, "today_deaths": 20, "today_new_confirmed": 92, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 39, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.27138643067846613, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25, "today_vs_yesterday_recovered": 0.21875, "yesterday_confirmed": 339, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_recovered": 32}, {"date": "2020-03-27", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 807, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 209, "today_new_deaths": 12, "today_new_recovered": 33, "today_recovered": 83, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3494983277591974, "today_vs_yesterday_deaths": 0.4444444444444444, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6599999999999999, "yesterday_confirmed": 598, "yesterday_deaths": 27, "yesterday_recovered": 50}, {"date": "2020-03-27", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 168, "today_deaths": 12, "today_new_confirmed": 62, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 27, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5849056603773586, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_recovered": 0.125, "yesterday_confirmed": 106, "yesterday_deaths": 9, "yesterday_recovered": 24}], "today_confirmed": 4791, "today_deaths": 321, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 238, "today_new_confirmed": 659, "today_new_deaths": 69, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 23, "today_new_open_cases": 428, "today_new_recovered": 162, "today_new_total_hospitalised_patients": 434, "today_open_cases": 3885, "today_recovered": 585, "today_total_hospitalised_patients": 2648, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15948693126815106, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2738095238095237, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.10697674418604652, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.12380676887474684, "today_vs_yesterday_recovered": 0.38297872340425543, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1960252935862692, "yesterday_confirmed": 4132, "yesterday_deaths": 252, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 215, "yesterday_open_cases": 3457, "yesterday_recovered": 423, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2214}, {"date": "2020-03-27", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 17, "today_deaths": 1, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 16, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05882352941176472, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 17, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2, "yesterday_open_cases": 17, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2}, {"date": "2020-03-27", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 722, "today_deaths": 49, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 10, "today_new_recovered": 26, "today_recovered": 68, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2564102564102564, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6190476190476191, "yesterday_confirmed": 722, "yesterday_deaths": 39, "yesterday_recovered": 42}, {"date": "2020-03-27", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 150, "today_deaths": 4, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5789473684210527, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6666666666666667, "yesterday_confirmed": 95, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_recovered": 6}, {"date": "2020-03-27", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 143, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 53, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5888888888888888, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5, "yesterday_confirmed": 90, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 6}], "today_confirmed": 1592, "today_deaths": 93, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 124, "today_new_confirmed": 254, "today_new_deaths": 35, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_open_cases": 219, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 142, "today_open_cases": 1491, "today_recovered": 8, "today_total_hospitalised_patients": 835, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18983557548579966, "today_vs_yesterday_deaths": 0.603448275862069, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.08771929824561409, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.17216981132075482, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.20490620490620493, "yesterday_confirmed": 1338, "yesterday_deaths": 58, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 114, "yesterday_open_cases": 1272, "yesterday_recovered": 8, "yesterday_total_hospitalised_patients": 693}, {"date": "2020-03-27", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 1781, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 172, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10689869484151648, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1609, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-27", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2460, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 266, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12123974475843213, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2194, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-27", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 898, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 92, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11414392059553347, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 806, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 5136, "today_deaths": 241, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 176, "today_new_confirmed": 535, "today_new_deaths": 34, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 22, "today_new_open_cases": 292, "today_new_recovered": 209, "today_new_total_hospitalised_patients": 342, "today_open_cases": 3872, "today_recovered": 1023, "today_total_hospitalised_patients": 2612, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11627906976744184, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16425120772946866, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.08156424581005584, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2567567567567568, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.15066079295154178, "yesterday_confirmed": 4601, "yesterday_deaths": 207, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 154, "yesterday_open_cases": 3580, "yesterday_recovered": 814, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2270}, {"date": "2020-03-27", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1436, "today_deaths": 65, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 43, "today_new_confirmed": 200, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -112, "today_new_recovered": 302, "today_new_total_hospitalised_patients": 70, "today_open_cases": 1007, "today_recovered": 364, "today_total_hospitalised_patients": 458, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1618122977346279, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18181818181818188, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.1000893655049151, "today_vs_yesterday_recovered": 4.870967741935484, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.18041237113402064, "yesterday_confirmed": 1236, "yesterday_deaths": 55, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 43, "yesterday_open_cases": 1119, "yesterday_recovered": 62, "yesterday_total_hospitalised_patients": 388}, {"date": "2020-03-27", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-27", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 620, "today_deaths": 35, "today_new_confirmed": 150, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.31914893617021267, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2068965517241379, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 470, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 214, "today_deaths": 4, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 33, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1567567567567567, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_recovered": 0.9411764705882353, "yesterday_confirmed": 185, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_recovered": 17}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 80, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12676056338028174, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 71, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 121, "today_deaths": 16, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5125, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 80, "yesterday_deaths": 14, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 77, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.375, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 56, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 71, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16393442622950816, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 61, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 29, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 29, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-27", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 19, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11764705882352944, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 17, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 2}], "today_confirmed": 1394, "today_deaths": 88, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 40, "today_new_confirmed": 163, "today_new_deaths": 19, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_open_cases": 128, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 35, "today_open_cases": 1257, "today_recovered": 49, "today_total_hospitalised_patients": 312, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.132412672623883, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2753623188405796, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.024390243902439046, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.11337466784765282, "today_vs_yesterday_recovered": 0.48484848484848486, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.12635379061371843, "yesterday_confirmed": 1231, "yesterday_deaths": 69, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_open_cases": 1129, "yesterday_recovered": 33, "yesterday_total_hospitalised_patients": 277}, {"date": "2020-03-27", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-03-27/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 937, "today_deaths": 22, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 37, "today_new_confirmed": 127, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 8, "today_new_open_cases": 124, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 51, "today_open_cases": 894, "today_recovered": 21, "today_total_hospitalised_patients": 406, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1567901234567901, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04761904761904767, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.27586206896551735, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1610389610389611, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10526315789473695, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.14366197183098595, "yesterday_confirmed": 810, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 29, "yesterday_open_cases": 770, "yesterday_recovered": 19, "yesterday_total_hospitalised_patients": 355}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 83917, "today_deaths": 5513, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4380, "today_new_confirmed": 8248, "today_new_deaths": 840, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 337, "today_new_open_cases": 5003, "today_new_recovered": 2405, "today_new_total_hospitalised_patients": 4349, "today_open_cases": 67508, "today_recovered": 10896, "today_total_hospitalised_patients": 40200, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10900104402066901, "today_vs_yesterday_deaths": 0.17975604536700196, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0833539450902796, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.08004159667226629, "today_vs_yesterday_recovered": 0.28324107878930627, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1213076343756101, "yesterday_confirmed": 75669, "yesterday_deaths": 4673, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4043, "yesterday_open_cases": 62505, "yesterday_recovered": 8491, "yesterday_total_hospitalised_patients": 35851}}, "info": {"date": "2020-03-27 00:00CET", "date_generation": "2020-10-07 01:08", "yesterday": "2020-03-26 00:00CET"}}, "2020-03-28": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-03-28", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-03-28/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-03-28", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-03-28/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-28", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1543, "today_deaths": 117, "today_new_confirmed": 121, "today_new_deaths": 28, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08509142053445862, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3146067415730338, "yesterday_confirmed": 1422, "yesterday_deaths": 89}, {"date": "2020-03-28", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1192, "today_deaths": 101, "today_new_confirmed": 412, "today_new_deaths": 18, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5282051282051281, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2168674698795181, "yesterday_confirmed": 780, "yesterday_deaths": 83}, {"date": "2020-03-28", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1114, "today_deaths": 98, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 18, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017985611510791255, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2250000000000001, "yesterday_confirmed": 1112, "yesterday_deaths": 80}, {"date": "2020-03-28", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 441, "today_deaths": 79, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002272727272727204, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05333333333333323, "yesterday_confirmed": 440, "yesterday_deaths": 75}, {"date": "2020-03-28", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 222, "today_deaths": 53, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2333333333333334, "today_vs_yesterday_deaths": 0.32499999999999996, "yesterday_confirmed": 180, "yesterday_deaths": 40}], "today_confirmed": 5246, "today_deaths": 539, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 299, "today_new_confirmed": 734, "today_new_deaths": 91, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_open_cases": 604, "today_new_recovered": 39, "today_new_total_hospitalised_patients": 41, "today_open_cases": 4471, "today_recovered": 236, "today_total_hospitalised_patients": 3018, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16267730496453892, "today_vs_yesterday_deaths": 0.203125, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.03460207612456756, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.15619343160072408, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19796954314720816, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.013772253946926494, "yesterday_confirmed": 4512, "yesterday_deaths": 448, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 289, "yesterday_open_cases": 3867, "yesterday_recovered": 197, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2977}, {"date": "2020-03-28", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-03-28/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2011, "today_deaths": 84, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 90, "today_new_confirmed": 182, "today_new_deaths": 14, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 141, "today_new_recovered": 27, "today_new_total_hospitalised_patients": 69, "today_open_cases": 1802, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 896, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09950792782941509, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0714285714285714, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.08488862131246244, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2755102040816326, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08343409915356714, "yesterday_confirmed": 1829, "yesterday_deaths": 70, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 84, "yesterday_open_cases": 1661, "yesterday_recovered": 98, "yesterday_total_hospitalised_patients": 827}, {"date": "2020-03-28", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-03-28/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 48, "today_deaths": 1, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 3, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 47, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 24, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06666666666666665, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.06818181818181812, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.09090909090909083, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2, "yesterday_open_cases": 44, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 22}, {"date": "2020-03-28", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-03-28/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-28", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 671, "today_deaths": 23, "today_new_confirmed": 85, "today_new_deaths": 23, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1450511945392492, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 586, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-28", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 43, "today_deaths": 1, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10256410256410264, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 39, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-28", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 6, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 6, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-28", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 24, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04347826086956519, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 23, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-28", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 25, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04166666666666674, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 24, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-28", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-28", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 253, "today_deaths": 9, "today_new_confirmed": 56, "today_new_deaths": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2842639593908629, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 197, "yesterday_deaths": 0}], "today_confirmed": 1125, "today_deaths": 39, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 100, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_open_cases": 92, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 48, "today_open_cases": 1056, "today_recovered": 30, "today_total_hospitalised_patients": 425, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09756097560975618, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08333333333333326, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1470588235294117, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.09543568464730301, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1273209549071619, "yesterday_confirmed": 1025, "yesterday_deaths": 36, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 68, "yesterday_open_cases": 964, "yesterday_recovered": 25, "yesterday_total_hospitalised_patients": 377}, {"date": "2020-03-28", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-03-28/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 958, "today_deaths": 29, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 71, "today_new_confirmed": 96, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 12, "today_new_open_cases": 91, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 62, "today_open_cases": 847, "today_recovered": 82, "today_total_hospitalised_patients": 345, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11136890951276102, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11538461538461542, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.20338983050847448, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.12037037037037046, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02499999999999991, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.21908127208480566, "yesterday_confirmed": 862, "yesterday_deaths": 26, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 59, "yesterday_open_cases": 756, "yesterday_recovered": 80, "yesterday_total_hospitalised_patients": 283}, {"date": "2020-03-28", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-03-28/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 872, "today_deaths": 20, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 58, "today_new_confirmed": 70, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 63, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 29, "today_open_cases": 836, "today_recovered": 16, "today_total_hospitalised_patients": 260, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08728179551122195, "today_vs_yesterday_deaths": 0.17647058823529416, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.08150064683053038, "today_vs_yesterday_recovered": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.12554112554112562, "yesterday_confirmed": 802, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 58, "yesterday_open_cases": 773, "yesterday_recovered": 12, "yesterday_total_hospitalised_patients": 231}, {"date": "2020-03-28", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-03-28/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-28", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 18196, "today_new_confirmed": 1355, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08045840508283364, "yesterday_confirmed": 16841}, {"date": "2020-03-28", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1338, "today_new_confirmed": 99, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07990314769975781, "yesterday_confirmed": 1239}, {"date": "2020-03-28", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 729, "today_new_confirmed": 45, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06578947368421062, "yesterday_confirmed": 684}, {"date": "2020-03-28", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 610, "today_new_confirmed": 57, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10307414104882451, "yesterday_confirmed": 553}], "today_confirmed": 15025, "today_deaths": 904, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1080, "today_new_confirmed": 762, "today_new_deaths": 77, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 44, "today_new_open_cases": 436, "today_new_recovered": 249, "today_new_total_hospitalised_patients": 493, "today_open_cases": 12155, "today_recovered": 1966, "today_total_hospitalised_patients": 8447, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05342494566360512, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09310761789600974, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.042471042471042386, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.03720453963648773, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1450203843913802, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06198139300980632, "yesterday_confirmed": 14263, "yesterday_deaths": 827, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1036, "yesterday_open_cases": 11719, "yesterday_recovered": 1717, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7954}, {"date": "2020-03-28", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-03-28/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-28", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1322, "today_deaths": 104, "today_new_confirmed": 229, "today_new_deaths": 13, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 39, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.20951509606587382, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08333333333333326, "yesterday_confirmed": 1093, "yesterday_deaths": 91, "yesterday_recovered": 36}, {"date": "2020-03-28", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 449, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08980582524271852, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10526315789473695, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 412, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 8}, {"date": "2020-03-28", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 2263, "today_deaths": 109, "today_new_confirmed": 236, "today_new_deaths": 21, "today_new_recovered": 32, "today_recovered": 118, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11642821904292067, "today_vs_yesterday_deaths": 0.23863636363636354, "today_vs_yesterday_recovered": 0.37209302325581395, "yesterday_confirmed": 2027, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 86}], "today_confirmed": 4784, "today_deaths": 267, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 375, "today_new_confirmed": 750, "today_new_deaths": 33, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 27, "today_new_open_cases": 648, "today_new_recovered": 69, "today_new_total_hospitalised_patients": 167, "today_open_cases": 4356, "today_recovered": 161, "today_total_hospitalised_patients": 2773, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18591968269707482, "today_vs_yesterday_deaths": 0.14102564102564097, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.07758620689655182, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.17475728155339798, "today_vs_yesterday_recovered": 0.75, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0640828856485034, "yesterday_confirmed": 4034, "yesterday_deaths": 234, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 348, "yesterday_open_cases": 3708, "yesterday_recovered": 92, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2606}, {"date": "2020-03-28", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-03-28/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1143, "today_deaths": 47, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 63, "today_new_confirmed": 106, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": 92, "today_new_recovered": 11, "today_new_total_hospitalised_patients": 25, "today_open_cases": 1020, "today_recovered": 76, "today_total_hospitalised_patients": 452, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10221793635486986, "today_vs_yesterday_deaths": 0.06818181818181812, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.06779661016949157, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.09913793103448265, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1692307692307693, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.058548009367681564, "yesterday_confirmed": 1037, "yesterday_deaths": 44, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 59, "yesterday_open_cases": 928, "yesterday_recovered": 65, "yesterday_total_hospitalised_patients": 427}, {"date": "2020-03-28", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-03-28/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-28", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 597, "today_new_confirmed": 45, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08152173913043481, "yesterday_confirmed": 552}, {"date": "2020-03-28", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 219, "today_new_confirmed": 79, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5642857142857143, "yesterday_confirmed": 140}, {"date": "2020-03-28", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 371, "today_new_confirmed": 69, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.22847682119205293, "yesterday_confirmed": 302}, {"date": "2020-03-28", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 290, "today_new_confirmed": 30, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11538461538461542, "yesterday_confirmed": 260}, {"date": "2020-03-28", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 633, "today_new_confirmed": 124, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.24361493123772093, "yesterday_confirmed": 509}, {"date": "2020-03-28", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 454, "today_new_confirmed": 66, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17010309278350522, "yesterday_confirmed": 388}, {"date": "2020-03-28", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 63, "today_new_confirmed": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.050000000000000044, "yesterday_confirmed": 60}], "today_confirmed": 3139, "today_deaths": 60, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 159, "today_new_confirmed": 367, "today_new_deaths": 13, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 18, "today_new_open_cases": 296, "today_new_recovered": 58, "today_new_total_hospitalised_patients": 137, "today_open_cases": 2926, "today_recovered": 153, "today_total_hospitalised_patients": 1043, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1323953823953823, "today_vs_yesterday_deaths": 0.27659574468085113, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.12765957446808507, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.11254752851711025, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6105263157894736, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.15121412803532008, "yesterday_confirmed": 2772, "yesterday_deaths": 47, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 141, "yesterday_open_cases": 2630, "yesterday_recovered": 95, "yesterday_total_hospitalised_patients": 906}, {"date": "2020-03-28", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-03-28/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 34189, "today_deaths": 3082, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1429, "today_new_confirmed": 1027, "today_new_deaths": 325, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 25, "today_new_open_cases": -463, "today_new_recovered": 1165, "today_new_total_hospitalised_patients": 243, "today_open_cases": 23616, "today_recovered": 7491, "today_total_hospitalised_patients": 14454, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.030969181593390127, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1178817555313747, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.017806267806267817, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.019228373271315213, "today_vs_yesterday_recovered": 0.18416060701865322, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.017099430018999273, "yesterday_confirmed": 33162, "yesterday_deaths": 2757, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1404, "yesterday_open_cases": 24079, "yesterday_recovered": 6326, "yesterday_total_hospitalised_patients": 14211}, {"date": "2020-03-28", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-03-28/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-28", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 200, "today_deaths": 12, "today_intensive_care": 8, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_recovered": 6, "today_total_hospitalised_patients": 86, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1560693641618498, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.19444444444444442, "yesterday_confirmed": 173, "yesterday_deaths": 10, "yesterday_intensive_care": 8, "yesterday_recovered": 6, "yesterday_total_hospitalised_patients": 72}, {"date": "2020-03-28", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 447, "today_deaths": 9, "today_intensive_care": 16, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_recovered": 9, "today_total_hospitalised_patients": 170, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10098522167487678, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2857142857142858, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.23076923076923084, "today_vs_yesterday_recovered": 0.125, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08974358974358965, "yesterday_confirmed": 406, "yesterday_deaths": 7, "yesterday_intensive_care": 13, "yesterday_recovered": 8, "yesterday_total_hospitalised_patients": 156}, {"date": "2020-03-28", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 473, "today_deaths": 11, "today_intensive_care": 14, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 21, "today_recovered": 4, "today_total_hospitalised_patients": 221, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11556603773584895, "today_vs_yesterday_deaths": 0.22222222222222232, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.07692307692307687, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.10499999999999998, "yesterday_confirmed": 424, "yesterday_deaths": 9, "yesterday_intensive_care": 13, "yesterday_recovered": 4, "yesterday_total_hospitalised_patients": 200}, {"date": "2020-03-28", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 860, "today_deaths": 57, "today_intensive_care": 48, "today_new_confirmed": 54, "today_new_deaths": 8, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 31, "today_recovered": 13, "today_total_hospitalised_patients": 427, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06699751861042191, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16326530612244894, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.23076923076923084, "today_vs_yesterday_recovered": 0.18181818181818188, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.07828282828282829, "yesterday_confirmed": 806, "yesterday_deaths": 49, "yesterday_intensive_care": 39, "yesterday_recovered": 11, "yesterday_total_hospitalised_patients": 396}, {"date": "2020-03-28", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 131, "today_deaths": 4, "today_intensive_care": 6, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_recovered": 2, "today_total_hospitalised_patients": 72, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09166666666666656, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.5, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.09090909090909083, "yesterday_confirmed": 120, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_recovered": 2, "yesterday_total_hospitalised_patients": 66}, {"date": "2020-03-28", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 501, "today_deaths": 20, "today_intensive_care": 10, "today_new_confirmed": 36, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 21, "today_recovered": 16, "today_total_hospitalised_patients": 279, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07741935483870965, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06666666666666665, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08139534883720922, "yesterday_confirmed": 465, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_intensive_care": 10, "yesterday_recovered": 15, "yesterday_total_hospitalised_patients": 258}, {"date": "2020-03-28", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1158, "today_deaths": 64, "today_intensive_care": 57, "today_new_confirmed": 105, "today_new_deaths": 8, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 67, "today_recovered": 81, "today_total_hospitalised_patients": 642, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09971509971509973, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1875, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012499999999999956, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.11652173913043473, "yesterday_confirmed": 1053, "yesterday_deaths": 56, "yesterday_intensive_care": 48, "yesterday_recovered": 80, "yesterday_total_hospitalised_patients": 575}, {"date": "2020-03-28", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 912, "today_deaths": 30, "today_intensive_care": 42, "today_new_confirmed": 82, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_recovered": 17, "today_total_hospitalised_patients": 397, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0987951807228915, "today_vs_yesterday_deaths": 0.15384615384615374, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1351351351351351, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3076923076923077, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.036553524804177506, "yesterday_confirmed": 830, "yesterday_deaths": 26, "yesterday_intensive_care": 37, "yesterday_recovered": 13, "yesterday_total_hospitalised_patients": 383}], "today_confirmed": 4676, "today_deaths": 207, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 201, "today_new_confirmed": 405, "today_new_deaths": 32, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 29, "today_new_open_cases": 364, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 188, "today_open_cases": 4321, "today_recovered": 148, "today_total_hospitalised_patients": 2294, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09482556778272078, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18285714285714283, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.16860465116279078, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.09198888046499865, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06474820143884896, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0892687559354226, "yesterday_confirmed": 4271, "yesterday_deaths": 175, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 172, "yesterday_open_cases": 3957, "yesterday_recovered": 139, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2106}, {"date": "2020-03-28", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-03-28/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-28", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 414, "today_deaths": 38, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 15, "today_recovered": 78, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08661417322834652, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1515151515151516, "today_vs_yesterday_recovered": 0.23809523809523814, "yesterday_confirmed": 381, "yesterday_deaths": 33, "yesterday_recovered": 63}, {"date": "2020-03-28", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 719, "today_deaths": 42, "today_new_confirmed": 46, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 22, "today_recovered": 117, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06835066864784545, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07692307692307687, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2315789473684211, "yesterday_confirmed": 673, "yesterday_deaths": 39, "yesterday_recovered": 95}, {"date": "2020-03-28", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 821, "today_deaths": 67, "today_new_confirmed": 95, "today_new_deaths": 12, "today_new_recovered": 30, "today_recovered": 99, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13085399449035817, "today_vs_yesterday_deaths": 0.21818181818181825, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4347826086956521, "yesterday_confirmed": 726, "yesterday_deaths": 55, "yesterday_recovered": 69}, {"date": "2020-03-28", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 262, "today_deaths": 11, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 26, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19090909090909092, "today_vs_yesterday_deaths": 0.22222222222222232, "today_vs_yesterday_recovered": 0.30000000000000004, "yesterday_confirmed": 220, "yesterday_deaths": 9, "yesterday_recovered": 20}, {"date": "2020-03-28", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1030, "today_deaths": 84, "today_new_confirmed": 148, "today_new_deaths": 14, "today_new_recovered": 34, "today_recovered": 131, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16780045351473927, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_recovered": 0.35051546391752586, "yesterday_confirmed": 882, "yesterday_deaths": 70, "yesterday_recovered": 97}, {"date": "2020-03-28", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 567, "today_deaths": 51, "today_new_confirmed": 64, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 111, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12723658051689868, "today_vs_yesterday_deaths": 0.15909090909090917, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2065217391304348, "yesterday_confirmed": 503, "yesterday_deaths": 44, "yesterday_recovered": 92}, {"date": "2020-03-28", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 523, "today_deaths": 26, "today_new_confirmed": 92, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 49, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.21345707656612523, "today_vs_yesterday_deaths": 0.30000000000000004, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2564102564102564, "yesterday_confirmed": 431, "yesterday_deaths": 20, "yesterday_recovered": 39}, {"date": "2020-03-28", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 886, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 79, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 31, "today_recovered": 114, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09789343246592308, "today_vs_yesterday_deaths": 0.15384615384615374, "today_vs_yesterday_recovered": 0.37349397590361444, "yesterday_confirmed": 807, "yesterday_deaths": 39, "yesterday_recovered": 83}, {"date": "2020-03-28", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 192, "today_deaths": 16, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 27, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 168, "yesterday_deaths": 12, "yesterday_recovered": 27}], "today_confirmed": 5414, "today_deaths": 380, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 261, "today_new_confirmed": 623, "today_new_deaths": 59, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 23, "today_new_open_cases": 397, "today_new_recovered": 167, "today_new_total_hospitalised_patients": 512, "today_open_cases": 4282, "today_recovered": 752, "today_total_hospitalised_patients": 3160, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13003548319766223, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1838006230529594, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.09663865546218497, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.10218790218790219, "today_vs_yesterday_recovered": 0.28547008547008557, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.19335347432024164, "yesterday_confirmed": 4791, "yesterday_deaths": 321, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 238, "yesterday_open_cases": 3885, "yesterday_recovered": 585, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2648}, {"date": "2020-03-28", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-03-28/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 21, "today_deaths": 1, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 4, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 20, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.23529411764705888, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.25, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 17, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2, "yesterday_open_cases": 16, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2}, {"date": "2020-03-28", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-03-28/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-28", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1239, "today_deaths": 72, "today_new_confirmed": 1238, "today_new_deaths": 23, "today_new_recovered": 28, "today_recovered": 96, "today_vs_yesterday_confirmed": 1238.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.4693877551020409, "today_vs_yesterday_recovered": 0.41176470588235303, "yesterday_confirmed": 1, "yesterday_deaths": 49, "yesterday_recovered": 68}, {"date": "2020-03-28", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 174, "today_deaths": 9, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 14, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15999999999999992, "today_vs_yesterday_deaths": 1.25, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3999999999999999, "yesterday_confirmed": 150, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_recovered": 10}, {"date": "2020-03-28", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 179, "today_deaths": 10, "today_new_confirmed": 36, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.25174825174825166, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11111111111111116, "yesterday_confirmed": 143, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 9}], "today_confirmed": 1858, "today_deaths": 104, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 124, "today_new_confirmed": 266, "today_new_deaths": 11, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 255, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1746, "today_recovered": 8, "today_total_hospitalised_patients": 835, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1670854271356783, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11827956989247301, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.1710261569416498, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1592, "yesterday_deaths": 93, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 124, "yesterday_open_cases": 1491, "yesterday_recovered": 8, "yesterday_total_hospitalised_patients": 835}, {"date": "2020-03-28", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-03-28/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-28", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 1953, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 172, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09657495788882642, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1781, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-28", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2778, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 318, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12926829268292672, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2460, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-28", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 1019, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 121, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13474387527839649, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 898, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 5740, "today_deaths": 265, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 271, "today_new_confirmed": 604, "today_new_deaths": 24, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 95, "today_new_open_cases": 100, "today_new_recovered": 480, "today_new_total_hospitalised_patients": 494, "today_open_cases": 3972, "today_recovered": 1503, "today_total_hospitalised_patients": 3106, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11760124610591904, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09958506224066399, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.5397727272727273, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.025826446280991844, "today_vs_yesterday_recovered": 0.46920821114369504, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1891271056661561, "yesterday_confirmed": 5136, "yesterday_deaths": 241, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 176, "yesterday_open_cases": 3872, "yesterday_recovered": 1023, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2612}, {"date": "2020-03-28", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-03-28/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1629, "today_deaths": 68, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 43, "today_new_confirmed": 193, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 157, "today_new_recovered": 33, "today_new_total_hospitalised_patients": 39, "today_open_cases": 1164, "today_recovered": 397, "today_total_hospitalised_patients": 497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1344011142061281, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04615384615384621, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.15590863952333667, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09065934065934056, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08515283842794763, "yesterday_confirmed": 1436, "yesterday_deaths": 65, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 43, "yesterday_open_cases": 1007, "yesterday_recovered": 364, "yesterday_total_hospitalised_patients": 458}, {"date": "2020-03-28", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-03-28/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-28", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 708, "today_deaths": 47, "today_new_confirmed": 88, "today_new_deaths": 12, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14193548387096766, "today_vs_yesterday_deaths": 0.34285714285714275, "today_vs_yesterday_recovered": 7.0, "yesterday_confirmed": 620, "yesterday_deaths": 35, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-28", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 237, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 33, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10747663551401865, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 214, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_recovered": 33}, {"date": "2020-03-28", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 96, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 80, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-28", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 124, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024793388429751984, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3125, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 121, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-28", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 85, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10389610389610393, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 4.0, "yesterday_confirmed": 77, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-28", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 87, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.22535211267605626, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 71, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-28", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 38, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.31034482758620685, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 29, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-28", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 19, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5, "yesterday_confirmed": 19, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 2}], "today_confirmed": 1456, "today_deaths": 100, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 62, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 48, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 1305, "today_recovered": 51, "today_total_hospitalised_patients": 313, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0444763271162123, "today_vs_yesterday_deaths": 0.13636363636363646, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.02499999999999991, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.038186157517899666, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04081632653061229, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032051282051281937, "yesterday_confirmed": 1394, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 40, "yesterday_open_cases": 1257, "yesterday_recovered": 49, "yesterday_total_hospitalised_patients": 312}, {"date": "2020-03-28", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-03-28/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1023, "today_deaths": 26, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 40, "today_new_confirmed": 86, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 79, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 43, "today_open_cases": 973, "today_recovered": 24, "today_total_hospitalised_patients": 449, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09178228388473864, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18181818181818188, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.08108108108108114, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0883668903803132, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.10591133004926112, "yesterday_confirmed": 937, "yesterday_deaths": 22, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 37, "yesterday_open_cases": 894, "yesterday_recovered": 21, "yesterday_total_hospitalised_patients": 406}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 90357, "today_deaths": 6223, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4687, "today_new_confirmed": 6440, "today_new_deaths": 710, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 307, "today_new_open_cases": 3407, "today_new_recovered": 2323, "today_new_total_hospitalised_patients": 2593, "today_open_cases": 70915, "today_recovered": 13219, "today_total_hospitalised_patients": 42793, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07674249556109003, "today_vs_yesterday_deaths": 0.12878650462543084, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.07009132420091335, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.05046809267049834, "today_vs_yesterday_recovered": 0.21319750367107204, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06450248756218913, "yesterday_confirmed": 83917, "yesterday_deaths": 5513, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4380, "yesterday_open_cases": 67508, "yesterday_recovered": 10896, "yesterday_total_hospitalised_patients": 40200}}, "info": {"date": "2020-03-28 00:00CET", "date_generation": "2020-10-07 01:09", "yesterday": "2020-03-27 00:00CET"}}, "2020-03-29": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-03-29", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-03-29/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-03-29", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-03-29/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-29", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1755, "today_deaths": 145, "today_new_confirmed": 212, "today_new_deaths": 28, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1373946856772521, "today_vs_yesterday_deaths": 0.23931623931623935, "yesterday_confirmed": 1543, "yesterday_deaths": 117}, {"date": "2020-03-29", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1386, "today_deaths": 122, "today_new_confirmed": 194, "today_new_deaths": 21, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.162751677852349, "today_vs_yesterday_deaths": 0.20792079207920788, "yesterday_confirmed": 1192, "yesterday_deaths": 101}, {"date": "2020-03-29", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1317, "today_deaths": 131, "today_new_confirmed": 203, "today_new_deaths": 33, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1822262118491922, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33673469387755106, "yesterday_confirmed": 1114, "yesterday_deaths": 98}, {"date": "2020-03-29", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 535, "today_deaths": 86, "today_new_confirmed": 94, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.21315192743764166, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08860759493670889, "yesterday_confirmed": 441, "yesterday_deaths": 79}, {"date": "2020-03-29", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 253, "today_deaths": 55, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13963963963963955, "today_vs_yesterday_deaths": 0.037735849056603765, "yesterday_confirmed": 222, "yesterday_deaths": 53}], "today_confirmed": 5858, "today_deaths": 622, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 302, "today_new_confirmed": 612, "today_new_deaths": 83, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 513, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 116, "today_open_cases": 4984, "today_recovered": 252, "today_total_hospitalised_patients": 3134, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11666031261913834, "today_vs_yesterday_deaths": 0.15398886827458247, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.010033444816053505, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.11473943189443081, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06779661016949157, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.038436050364479835, "yesterday_confirmed": 5246, "yesterday_deaths": 539, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 299, "yesterday_open_cases": 4471, "yesterday_recovered": 236, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3018}, {"date": "2020-03-29", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-03-29/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2146, "today_deaths": 102, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 96, "today_new_confirmed": 135, "today_new_deaths": 18, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 81, "today_new_recovered": 36, "today_new_total_hospitalised_patients": 59, "today_open_cases": 1883, "today_recovered": 161, "today_total_hospitalised_patients": 955, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06713078070611633, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2142857142857142, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.06666666666666665, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.044950055493895746, "today_vs_yesterday_recovered": 0.28800000000000003, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06584821428571419, "yesterday_confirmed": 2011, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 90, "yesterday_open_cases": 1802, "yesterday_recovered": 125, "yesterday_total_hospitalised_patients": 896}, {"date": "2020-03-29", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-03-29/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 51, "today_deaths": 1, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 3, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 50, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 27, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0625, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.5, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.06382978723404253, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.125, "yesterday_confirmed": 48, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2, "yesterday_open_cases": 47, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 24}, {"date": "2020-03-29", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-03-29/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-29", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 712, "today_deaths": 23, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06110283159463492, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 671, "yesterday_deaths": 23}, {"date": "2020-03-29", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13953488372093026, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "yesterday_confirmed": 43, "yesterday_deaths": 1}, {"date": "2020-03-29", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 6, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-29", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 35, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.45833333333333326, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 24, "yesterday_deaths": 3}, {"date": "2020-03-29", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 30, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 25, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-29", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-29", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 288, "today_deaths": 11, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1383399209486167, "today_vs_yesterday_deaths": 0.22222222222222232, "yesterday_confirmed": 253, "yesterday_deaths": 9}], "today_confirmed": 1204, "today_deaths": 40, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 84, "today_new_confirmed": 79, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 76, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 19, "today_open_cases": 1132, "today_recovered": 32, "today_total_hospitalised_patients": 444, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07022222222222219, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02564102564102555, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.07692307692307687, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07196969696969702, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06666666666666665, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.04470588235294115, "yesterday_confirmed": 1125, "yesterday_deaths": 39, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_open_cases": 1056, "yesterday_recovered": 30, "yesterday_total_hospitalised_patients": 425}, {"date": "2020-03-29", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-03-29/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1000, "today_deaths": 37, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 80, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_open_cases": 16, "today_new_recovered": 18, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 863, "today_recovered": 100, "today_total_hospitalised_patients": 353, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04384133611691032, "today_vs_yesterday_deaths": 0.27586206896551735, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.12676056338028174, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.018890200708382432, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2195121951219512, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.023188405797101463, "yesterday_confirmed": 958, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 71, "yesterday_open_cases": 847, "yesterday_recovered": 82, "yesterday_total_hospitalised_patients": 345}, {"date": "2020-03-29", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-03-29/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 939, "today_deaths": 25, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 58, "today_new_confirmed": 67, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 61, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 897, "today_recovered": 17, "today_total_hospitalised_patients": 265, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.076834862385321, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07296650717703357, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0625, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.019230769230769162, "yesterday_confirmed": 872, "yesterday_deaths": 20, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 58, "yesterday_open_cases": 836, "yesterday_recovered": 16, "yesterday_total_hospitalised_patients": 260}, {"date": "2020-03-29", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-03-29/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-29", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 19152, "today_new_confirmed": 956, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0525390195647395, "yesterday_confirmed": 18196}, {"date": "2020-03-29", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1404, "today_new_confirmed": 66, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.049327354260089606, "yesterday_confirmed": 1338}, {"date": "2020-03-29", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 792, "today_new_confirmed": 63, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08641975308641969, "yesterday_confirmed": 729}, {"date": "2020-03-29", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 660, "today_new_confirmed": 50, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08196721311475419, "yesterday_confirmed": 610}], "today_confirmed": 16104, "today_deaths": 983, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1150, "today_new_confirmed": 1079, "today_new_deaths": 79, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 70, "today_new_open_cases": 798, "today_new_recovered": 202, "today_new_total_hospitalised_patients": 679, "today_open_cases": 12953, "today_recovered": 2168, "today_total_hospitalised_patients": 9126, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07181364392678868, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08738938053097356, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.06481481481481488, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.06565199506375974, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10274669379450652, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08038356813069725, "yesterday_confirmed": 15025, "yesterday_deaths": 904, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1080, "yesterday_open_cases": 12155, "yesterday_recovered": 1966, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8447}, {"date": "2020-03-29", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-03-29/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-29", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1734, "today_deaths": 115, "today_new_confirmed": 412, "today_new_deaths": 11, "today_new_recovered": 26, "today_recovered": 65, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3116490166414523, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10576923076923084, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6666666666666667, "yesterday_confirmed": 1322, "yesterday_deaths": 104, "yesterday_recovered": 39}, {"date": "2020-03-29", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 542, "today_deaths": 25, "today_new_confirmed": 93, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.20712694877505577, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19047619047619047, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5, "yesterday_confirmed": 449, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 8}, {"date": "2020-03-29", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 2508, "today_deaths": 127, "today_new_confirmed": 245, "today_new_deaths": 18, "today_new_recovered": 58, "today_recovered": 176, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10826336721166596, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16513761467889898, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4915254237288136, "yesterday_confirmed": 2263, "yesterday_deaths": 109, "yesterday_recovered": 118}], "today_confirmed": 5110, "today_deaths": 310, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 393, "today_new_confirmed": 326, "today_new_deaths": 43, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 18, "today_new_open_cases": 259, "today_new_recovered": 24, "today_new_total_hospitalised_patients": 141, "today_open_cases": 4615, "today_recovered": 185, "today_total_hospitalised_patients": 2914, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06814381270903014, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16104868913857673, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.04800000000000004, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.059458218549127695, "today_vs_yesterday_recovered": 0.14906832298136652, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.05084745762711873, "yesterday_confirmed": 4784, "yesterday_deaths": 267, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 375, "yesterday_open_cases": 4356, "yesterday_recovered": 161, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2773}, {"date": "2020-03-29", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-03-29/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1206, "today_deaths": 59, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 67, "today_new_confirmed": 63, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": 49, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 39, "today_open_cases": 1069, "today_recovered": 78, "today_total_hospitalised_patients": 491, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.055118110236220375, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25531914893617014, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.06349206349206349, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.04803921568627456, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026315789473684292, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08628318584070804, "yesterday_confirmed": 1143, "yesterday_deaths": 47, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 63, "yesterday_open_cases": 1020, "yesterday_recovered": 76, "yesterday_total_hospitalised_patients": 452}, {"date": "2020-03-29", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-03-29/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-29", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 639, "today_new_confirmed": 42, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07035175879396993, "yesterday_confirmed": 597}, {"date": "2020-03-29", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 244, "today_new_confirmed": 25, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11415525114155245, "yesterday_confirmed": 219}, {"date": "2020-03-29", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 415, "today_new_confirmed": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11859838274932621, "yesterday_confirmed": 371}, {"date": "2020-03-29", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 324, "today_new_confirmed": 34, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11724137931034484, "yesterday_confirmed": 290}, {"date": "2020-03-29", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 681, "today_new_confirmed": 48, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07582938388625582, "yesterday_confirmed": 633}, {"date": "2020-03-29", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 480, "today_new_confirmed": 26, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05726872246696035, "yesterday_confirmed": 454}, {"date": "2020-03-29", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 142, "today_new_confirmed": 79, "today_vs_yesterday_confirmed": 1.253968253968254, "yesterday_confirmed": 63}], "today_confirmed": 3723, "today_deaths": 66, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 176, "today_new_confirmed": 584, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 17, "today_new_open_cases": 563, "today_new_recovered": 15, "today_new_total_hospitalised_patients": 104, "today_open_cases": 3489, "today_recovered": 168, "today_total_hospitalised_patients": 1147, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18604651162790709, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10000000000000009, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.10691823899371067, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.19241285030758726, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0980392156862746, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.09971236816874396, "yesterday_confirmed": 3139, "yesterday_deaths": 60, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 159, "yesterday_open_cases": 2926, "yesterday_recovered": 153, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1043}, {"date": "2020-03-29", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-03-29/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 35061, "today_deaths": 3392, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1460, "today_new_confirmed": 872, "today_new_deaths": 310, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 31, "today_new_open_cases": -248, "today_new_recovered": 810, "today_new_total_hospitalised_patients": 463, "today_open_cases": 23368, "today_recovered": 8301, "today_total_hospitalised_patients": 14917, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.025505279475854792, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10058403634003898, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.021693491952414323, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.010501355013550095, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10812975570684813, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.03203265532032651, "yesterday_confirmed": 34189, "yesterday_deaths": 3082, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1429, "yesterday_open_cases": 23616, "yesterday_recovered": 7491, "yesterday_total_hospitalised_patients": 14454}, {"date": "2020-03-29", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-03-29/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-29", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 223, "today_deaths": 14, "today_intensive_care": 12, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_recovered": 6, "today_total_hospitalised_patients": 96, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11499999999999999, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.5, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.11627906976744184, "yesterday_confirmed": 200, "yesterday_deaths": 12, "yesterday_intensive_care": 8, "yesterday_recovered": 6, "yesterday_total_hospitalised_patients": 86}, {"date": "2020-03-29", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 507, "today_deaths": 13, "today_intensive_care": 16, "today_new_confirmed": 60, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 37, "today_recovered": 10, "today_total_hospitalised_patients": 207, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13422818791946312, "today_vs_yesterday_deaths": 0.4444444444444444, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11111111111111116, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2176470588235293, "yesterday_confirmed": 447, "yesterday_deaths": 9, "yesterday_intensive_care": 16, "yesterday_recovered": 9, "yesterday_total_hospitalised_patients": 170}, {"date": "2020-03-29", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 572, "today_deaths": 13, "today_intensive_care": 15, "today_new_confirmed": 99, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 48, "today_recovered": 4, "today_total_hospitalised_patients": 269, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.20930232558139528, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18181818181818188, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0714285714285714, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2171945701357465, "yesterday_confirmed": 473, "yesterday_deaths": 11, "yesterday_intensive_care": 14, "yesterday_recovered": 4, "yesterday_total_hospitalised_patients": 221}, {"date": "2020-03-29", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 963, "today_deaths": 66, "today_intensive_care": 50, "today_new_confirmed": 103, "today_new_deaths": 9, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 66, "today_recovered": 15, "today_total_hospitalised_patients": 493, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11976744186046506, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1578947368421053, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.04166666666666674, "today_vs_yesterday_recovered": 0.15384615384615374, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1545667447306791, "yesterday_confirmed": 860, "yesterday_deaths": 57, "yesterday_intensive_care": 48, "yesterday_recovered": 13, "yesterday_total_hospitalised_patients": 427}, {"date": "2020-03-29", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 168, "today_deaths": 4, "today_intensive_care": 7, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 20, "today_recovered": 2, "today_total_hospitalised_patients": 92, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.28244274809160297, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2777777777777777, "yesterday_confirmed": 131, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_intensive_care": 6, "yesterday_recovered": 2, "yesterday_total_hospitalised_patients": 72}, {"date": "2020-03-29", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 599, "today_deaths": 23, "today_intensive_care": 10, "today_new_confirmed": 98, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 40, "today_recovered": 17, "today_total_hospitalised_patients": 319, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1956087824351298, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1499999999999999, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0625, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.14336917562724016, "yesterday_confirmed": 501, "yesterday_deaths": 20, "yesterday_intensive_care": 10, "yesterday_recovered": 16, "yesterday_total_hospitalised_patients": 279}, {"date": "2020-03-29", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1321, "today_deaths": 69, "today_intensive_care": 61, "today_new_confirmed": 163, "today_new_deaths": 5, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 83, "today_recovered": 83, "today_total_hospitalised_patients": 725, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1407599309153713, "today_vs_yesterday_deaths": 0.078125, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.07017543859649122, "today_vs_yesterday_recovered": 0.024691358024691468, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.12928348909657328, "yesterday_confirmed": 1158, "yesterday_deaths": 64, "yesterday_intensive_care": 57, "yesterday_recovered": 81, "yesterday_total_hospitalised_patients": 642}, {"date": "2020-03-29", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1052, "today_deaths": 34, "today_intensive_care": 45, "today_new_confirmed": 140, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 73, "today_recovered": 18, "today_total_hospitalised_patients": 470, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15350877192982448, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1333333333333333, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0714285714285714, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05882352941176472, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.18387909319899243, "yesterday_confirmed": 912, "yesterday_deaths": 30, "yesterday_intensive_care": 42, "yesterday_recovered": 17, "yesterday_total_hospitalised_patients": 397}], "today_confirmed": 5398, "today_deaths": 236, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 216, "today_new_confirmed": 722, "today_new_deaths": 29, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 15, "today_new_open_cases": 686, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 377, "today_open_cases": 5007, "today_recovered": 155, "today_total_hospitalised_patients": 2671, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1544054747647563, "today_vs_yesterday_deaths": 0.14009661835748788, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.07462686567164178, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.15875954640129608, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04729729729729737, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.16434176111595455, "yesterday_confirmed": 4676, "yesterday_deaths": 207, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 201, "yesterday_open_cases": 4321, "yesterday_recovered": 148, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2294}, {"date": "2020-03-29", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-03-29/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-29", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 446, "today_deaths": 41, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 82, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07729468599033806, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07894736842105265, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05128205128205132, "yesterday_confirmed": 414, "yesterday_deaths": 38, "yesterday_recovered": 78}, {"date": "2020-03-29", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 749, "today_deaths": 49, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 20, "today_recovered": 137, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.041724617524339314, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_recovered": 0.170940170940171, "yesterday_confirmed": 719, "yesterday_deaths": 42, "yesterday_recovered": 117}, {"date": "2020-03-29", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 918, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 97, "today_new_deaths": 10, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 118, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11814859926918397, "today_vs_yesterday_deaths": 0.14925373134328357, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19191919191919182, "yesterday_confirmed": 821, "yesterday_deaths": 67, "yesterday_recovered": 99}, {"date": "2020-03-29", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 293, "today_deaths": 13, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 28, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11832061068702293, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18181818181818188, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07692307692307687, "yesterday_confirmed": 262, "yesterday_deaths": 11, "yesterday_recovered": 26}, {"date": "2020-03-29", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1078, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 48, "today_new_deaths": 15, "today_new_recovered": 26, "today_recovered": 157, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.046601941747572706, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1785714285714286, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1984732824427482, "yesterday_confirmed": 1030, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_recovered": 131}, {"date": "2020-03-29", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 629, "today_deaths": 58, "today_new_confirmed": 62, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 20, "today_recovered": 131, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10934744268077612, "today_vs_yesterday_deaths": 0.13725490196078427, "today_vs_yesterday_recovered": 0.18018018018018012, "yesterday_confirmed": 567, "yesterday_deaths": 51, "yesterday_recovered": 111}, {"date": "2020-03-29", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 550, "today_deaths": 30, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 61, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05162523900573612, "today_vs_yesterday_deaths": 0.15384615384615374, "today_vs_yesterday_recovered": 0.24489795918367352, "yesterday_confirmed": 523, "yesterday_deaths": 26, "yesterday_recovered": 49}, {"date": "2020-03-29", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 929, "today_deaths": 57, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 12, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 127, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.048532731376975224, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2666666666666666, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11403508771929816, "yesterday_confirmed": 886, "yesterday_deaths": 45, "yesterday_recovered": 114}, {"date": "2020-03-29", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 209, "today_deaths": 18, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 30, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08854166666666674, "today_vs_yesterday_deaths": 0.125, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11111111111111116, "yesterday_confirmed": 192, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_recovered": 27}], "today_confirmed": 5801, "today_deaths": 442, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 272, "today_new_confirmed": 387, "today_new_deaths": 62, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 11, "today_new_open_cases": 206, "today_new_recovered": 119, "today_new_total_hospitalised_patients": 251, "today_open_cases": 4488, "today_recovered": 871, "today_total_hospitalised_patients": 3411, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07148134466198752, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16315789473684217, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.04214559386973171, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.04810836057916856, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1582446808510638, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.07943037974683542, "yesterday_confirmed": 5414, "yesterday_deaths": 380, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 261, "yesterday_open_cases": 4282, "yesterday_recovered": 752, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3160}, {"date": "2020-03-29", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-03-29/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 25, "today_deaths": 1, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 4, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 24, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19047619047619047, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 21, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2, "yesterday_open_cases": 20, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2}, {"date": "2020-03-29", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-03-29/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-29", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1449, "today_deaths": 79, "today_new_confirmed": 210, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 101, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1694915254237288, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09722222222222232, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05208333333333326, "yesterday_confirmed": 1239, "yesterday_deaths": 72, "yesterday_recovered": 96}, {"date": "2020-03-29", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 201, "today_deaths": 11, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 14, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15517241379310343, "today_vs_yesterday_deaths": 0.22222222222222232, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 174, "yesterday_deaths": 9, "yesterday_recovered": 14}, {"date": "2020-03-29", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 208, "today_deaths": 12, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16201117318435765, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 179, "yesterday_deaths": 10, "yesterday_recovered": 10}], "today_confirmed": 2078, "today_deaths": 106, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 156, "today_new_confirmed": 220, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 32, "today_new_open_cases": 52, "today_new_recovered": 166, "today_new_total_hospitalised_patients": 259, "today_open_cases": 1798, "today_recovered": 174, "today_total_hospitalised_patients": 1094, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11840688912809472, "today_vs_yesterday_deaths": 0.019230769230769162, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.25806451612903225, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.02978235967926679, "today_vs_yesterday_recovered": 20.75, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.31017964071856285, "yesterday_confirmed": 1858, "yesterday_deaths": 104, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 124, "yesterday_open_cases": 1746, "yesterday_recovered": 8, "yesterday_total_hospitalised_patients": 835}, {"date": "2020-03-29", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-03-29/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-29", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 1978, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01280081925243226, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1953, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-29", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2810, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011519078473722022, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2778, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-29", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 1028, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008832188420019538, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1019, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 6057, "today_deaths": 297, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 293, "today_new_confirmed": 317, "today_new_deaths": 32, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 22, "today_new_open_cases": 142, "today_new_recovered": 143, "today_new_total_hospitalised_patients": 321, "today_open_cases": 4114, "today_recovered": 1646, "today_total_hospitalised_patients": 3427, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.055226480836236824, "today_vs_yesterday_deaths": 0.12075471698113205, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.08118081180811809, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.03575025176233626, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0951430472388557, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1033483580167418, "yesterday_confirmed": 5740, "yesterday_deaths": 265, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 271, "yesterday_open_cases": 3972, "yesterday_recovered": 1503, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3106}, {"date": "2020-03-29", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-03-29/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1733, "today_deaths": 71, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 43, "today_new_confirmed": 104, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 67, "today_new_recovered": 34, "today_new_total_hospitalised_patients": 20, "today_open_cases": 1231, "today_recovered": 431, "today_total_hospitalised_patients": 517, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06384284837323517, "today_vs_yesterday_deaths": 0.044117647058823595, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.05756013745704469, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08564231738035266, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.04024144869215296, "yesterday_confirmed": 1629, "yesterday_deaths": 68, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 43, "yesterday_open_cases": 1164, "yesterday_recovered": 397, "yesterday_total_hospitalised_patients": 497}, {"date": "2020-03-29", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-03-29/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-29", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 728, "today_deaths": 50, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02824858757062154, "today_vs_yesterday_deaths": 0.06382978723404253, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 708, "yesterday_deaths": 47, "yesterday_recovered": 8}, {"date": "2020-03-29", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 254, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 31, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07172995780590719, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06896551724137923, "yesterday_confirmed": 237, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 29}, {"date": "2020-03-29", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 102, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0625, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 96, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-29", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 126, "today_deaths": 22, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016129032258064502, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04761904761904767, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 124, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-29", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 86, "today_deaths": 4, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0117647058823529, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 85, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_recovered": 5}, {"date": "2020-03-29", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 95, "today_deaths": 9, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09195402298850586, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2857142857142858, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 87, "yesterday_deaths": 7, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-29", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 42, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10526315789473695, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 38, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-29", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 23, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.21052631578947367, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 19, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 3}], "today_confirmed": 1560, "today_deaths": 106, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 43, "today_new_confirmed": 104, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 89, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 40, "today_open_cases": 1394, "today_recovered": 60, "today_total_hospitalised_patients": 353, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0714285714285714, "today_vs_yesterday_deaths": 0.06000000000000005, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.04878048780487809, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.06819923371647518, "today_vs_yesterday_recovered": 0.17647058823529416, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.12779552715654963, "yesterday_confirmed": 1456, "yesterday_deaths": 100, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_open_cases": 1305, "yesterday_recovered": 51, "yesterday_total_hospitalised_patients": 313}, {"date": "2020-03-29", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-03-29/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1100, "today_deaths": 27, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 46, "today_new_confirmed": 77, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 76, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 32, "today_open_cases": 1049, "today_recovered": 24, "today_total_hospitalised_patients": 481, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07526881720430101, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03846153846153855, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1499999999999999, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07810894141829383, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.07126948775055686, "yesterday_confirmed": 1023, "yesterday_deaths": 26, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 40, "yesterday_open_cases": 973, "yesterday_recovered": 24, "yesterday_total_hospitalised_patients": 449}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 96154, "today_deaths": 6923, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4940, "today_new_confirmed": 5797, "today_new_deaths": 700, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 253, "today_new_open_cases": 3493, "today_new_recovered": 1604, "today_new_total_hospitalised_patients": 2936, "today_open_cases": 74408, "today_recovered": 14823, "today_total_hospitalised_patients": 45729, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0641566231725268, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11248593925759276, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0539790911030511, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.04925615173094555, "today_vs_yesterday_recovered": 0.12134049474241615, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06860935199682183, "yesterday_confirmed": 90357, "yesterday_deaths": 6223, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4687, "yesterday_open_cases": 70915, "yesterday_recovered": 13219, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42793}}, "info": {"date": "2020-03-29 00:00CET", "date_generation": "2020-10-07 01:11", "yesterday": "2020-03-28 00:00CET"}}, "2020-03-30": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-03-30", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-03-30/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-03-30", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-03-30/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-30", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2041, "today_deaths": 179, "today_new_confirmed": 286, "today_new_deaths": 34, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.16296296296296298, "today_vs_yesterday_deaths": 0.23448275862068968, "yesterday_confirmed": 1755, "yesterday_deaths": 145}, {"date": "2020-03-30", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1537, "today_deaths": 133, "today_new_confirmed": 151, "today_new_deaths": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1089466089466089, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0901639344262295, "yesterday_confirmed": 1386, "yesterday_deaths": 122}, {"date": "2020-03-30", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1426, "today_deaths": 155, "today_new_confirmed": 109, "today_new_deaths": 24, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08276385725132873, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1832061068702291, "yesterday_confirmed": 1317, "yesterday_deaths": 131}, {"date": "2020-03-30", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 586, "today_deaths": 93, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09532710280373835, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08139534883720922, "yesterday_confirmed": 535, "yesterday_deaths": 86}, {"date": "2020-03-30", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 268, "today_deaths": 62, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.059288537549407216, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1272727272727272, "yesterday_confirmed": 253, "yesterday_deaths": 55}], "today_confirmed": 6424, "today_deaths": 708, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 344, "today_new_confirmed": 566, "today_new_deaths": 86, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 42, "today_new_open_cases": 436, "today_new_recovered": 44, "today_new_total_hospitalised_patients": 91, "today_open_cases": 5420, "today_recovered": 296, "today_total_hospitalised_patients": 3225, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09662000682826899, "today_vs_yesterday_deaths": 0.13826366559485526, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.13907284768211925, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.08747993579454261, "today_vs_yesterday_recovered": 0.17460317460317465, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.029036375239310797, "yesterday_confirmed": 5858, "yesterday_deaths": 622, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 302, "yesterday_open_cases": 4984, "yesterday_recovered": 252, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3134}, {"date": "2020-03-30", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-03-30/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2305, "today_deaths": 113, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 99, "today_new_confirmed": 159, "today_new_deaths": 11, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 117, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 80, "today_open_cases": 2000, "today_recovered": 192, "today_total_hospitalised_patients": 1035, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07409133271202228, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10784313725490202, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.03125, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.06213489113117365, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1925465838509317, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08376963350785349, "yesterday_confirmed": 2146, "yesterday_deaths": 102, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 96, "yesterday_open_cases": 1883, "yesterday_recovered": 161, "yesterday_total_hospitalised_patients": 955}, {"date": "2020-03-30", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-03-30/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 54, "today_deaths": 1, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 3, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 53, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 27, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05882352941176472, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.06000000000000005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 51, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 50, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 27}, {"date": "2020-03-30", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-03-30/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-30", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 721, "today_deaths": 24, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012640449438202195, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04347826086956519, "yesterday_confirmed": 712, "yesterday_deaths": 23}, {"date": "2020-03-30", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 52, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.061224489795918435, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 2}, {"date": "2020-03-30", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-30", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 48, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.37142857142857144, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 35, "yesterday_deaths": 3}, {"date": "2020-03-30", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 31, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03333333333333344, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 30, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-30", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-30", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 341, "today_deaths": 11, "today_new_confirmed": 53, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18402777777777768, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 288, "yesterday_deaths": 11}], "today_confirmed": 1262, "today_deaths": 55, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 94, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 15, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_open_cases": 18, "today_new_recovered": 25, "today_new_total_hospitalised_patients": 39, "today_open_cases": 1150, "today_recovered": 57, "today_total_hospitalised_patients": 483, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04817275747508298, "today_vs_yesterday_deaths": 0.375, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.11904761904761907, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.01590106007067127, "today_vs_yesterday_recovered": 0.78125, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08783783783783794, "yesterday_confirmed": 1204, "yesterday_deaths": 40, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 84, "yesterday_open_cases": 1132, "yesterday_recovered": 32, "yesterday_total_hospitalised_patients": 444}, {"date": "2020-03-30", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-03-30/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1069, "today_deaths": 42, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 85, "today_new_confirmed": 69, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": 53, "today_new_recovered": 11, "today_new_total_hospitalised_patients": 46, "today_open_cases": 916, "today_recovered": 111, "today_total_hospitalised_patients": 399, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06899999999999995, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1351351351351351, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0625, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.06141367323290847, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1100000000000001, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.13031161473087827, "yesterday_confirmed": 1000, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 80, "yesterday_open_cases": 863, "yesterday_recovered": 100, "yesterday_total_hospitalised_patients": 353}, {"date": "2020-03-30", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-03-30/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 974, "today_deaths": 34, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 59, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 9, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 23, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 18, "today_open_cases": 920, "today_recovered": 20, "today_total_hospitalised_patients": 283, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03727369542066028, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3600000000000001, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.01724137931034475, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.02564102564102555, "today_vs_yesterday_recovered": 0.17647058823529416, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06792452830188678, "yesterday_confirmed": 939, "yesterday_deaths": 25, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 58, "yesterday_open_cases": 897, "yesterday_recovered": 17, "yesterday_total_hospitalised_patients": 265}, {"date": "2020-03-30", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-03-30/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-30", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 20677, "today_new_confirmed": 1525, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07962614870509599, "yesterday_confirmed": 19152}, {"date": "2020-03-30", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1530, "today_new_confirmed": 126, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08974358974358965, "yesterday_confirmed": 1404}, {"date": "2020-03-30", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 856, "today_new_confirmed": 64, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08080808080808088, "yesterday_confirmed": 792}, {"date": "2020-03-30", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 762, "today_new_confirmed": 102, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15454545454545454, "yesterday_confirmed": 660}], "today_confirmed": 18520, "today_deaths": 1216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1218, "today_new_confirmed": 2416, "today_new_deaths": 233, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 68, "today_new_open_cases": 1718, "today_new_recovered": 465, "today_new_total_hospitalised_patients": 799, "today_open_cases": 14671, "today_recovered": 2633, "today_total_hospitalised_patients": 9925, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15002483854942872, "today_vs_yesterday_deaths": 0.23702950152594093, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05913043478260871, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.13263336678761672, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2144833948339484, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08755204909051062, "yesterday_confirmed": 16104, "yesterday_deaths": 983, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1150, "yesterday_open_cases": 12953, "yesterday_recovered": 2168, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9126}, {"date": "2020-03-30", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-03-30/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-30", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1839, "today_deaths": 135, "today_new_confirmed": 105, "today_new_deaths": 20, "today_new_recovered": 26, "today_recovered": 91, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06055363321799301, "today_vs_yesterday_deaths": 0.17391304347826098, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3999999999999999, "yesterday_confirmed": 1734, "yesterday_deaths": 115, "yesterday_recovered": 65}, {"date": "2020-03-30", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 586, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 44, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 17, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08118081180811809, "today_vs_yesterday_deaths": 0.28, "today_vs_yesterday_recovered": 0.41666666666666674, "yesterday_confirmed": 542, "yesterday_deaths": 25, "yesterday_recovered": 12}, {"date": "2020-03-30", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 2685, "today_deaths": 143, "today_new_confirmed": 177, "today_new_deaths": 16, "today_new_recovered": 62, "today_recovered": 238, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07057416267942584, "today_vs_yesterday_deaths": 0.12598425196850394, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3522727272727273, "yesterday_confirmed": 2508, "yesterday_deaths": 127, "yesterday_recovered": 176}], "today_confirmed": 5508, "today_deaths": 339, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 416, "today_new_confirmed": 398, "today_new_deaths": 29, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 23, "today_new_open_cases": 354, "today_new_recovered": 15, "today_new_total_hospitalised_patients": 197, "today_open_cases": 4969, "today_recovered": 200, "today_total_hospitalised_patients": 3111, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07788649706457917, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09354838709677415, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.058524173027989734, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07670639219935005, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08108108108108114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06760466712422786, "yesterday_confirmed": 5110, "yesterday_deaths": 310, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 393, "yesterday_open_cases": 4615, "yesterday_recovered": 185, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2914}, {"date": "2020-03-30", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-03-30/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1295, "today_deaths": 66, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 71, "today_new_confirmed": 89, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": 70, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 38, "today_open_cases": 1139, "today_recovered": 90, "today_total_hospitalised_patients": 529, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07379767827529027, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11864406779661008, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05970149253731338, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.06548175865294659, "today_vs_yesterday_recovered": 0.15384615384615374, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.07739307535641538, "yesterday_confirmed": 1206, "yesterday_deaths": 59, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 67, "yesterday_open_cases": 1069, "yesterday_recovered": 78, "yesterday_total_hospitalised_patients": 491}, {"date": "2020-03-30", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-03-30/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-30", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 807, "today_new_confirmed": 168, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.26291079812206575, "yesterday_confirmed": 639}, {"date": "2020-03-30", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 289, "today_new_confirmed": 45, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18442622950819665, "yesterday_confirmed": 244}, {"date": "2020-03-30", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 479, "today_new_confirmed": 64, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15421686746987961, "yesterday_confirmed": 415}, {"date": "2020-03-30", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 348, "today_new_confirmed": 24, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07407407407407418, "yesterday_confirmed": 324}, {"date": "2020-03-30", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 866, "today_new_confirmed": 185, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.27165932452276054, "yesterday_confirmed": 681}, {"date": "2020-03-30", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 529, "today_new_confirmed": 49, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1020833333333333, "yesterday_confirmed": 480}, {"date": "2020-03-30", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 158, "today_new_confirmed": 16, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11267605633802824, "yesterday_confirmed": 142}], "today_confirmed": 4039, "today_deaths": 84, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 189, "today_new_confirmed": 316, "today_new_deaths": 18, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 13, "today_new_open_cases": 279, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": 103, "today_open_cases": 3768, "today_recovered": 187, "today_total_hospitalised_patients": 1250, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08487778673113078, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2727272727272727, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.07386363636363646, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07996560619088555, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11309523809523814, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08979947689625112, "yesterday_confirmed": 3723, "yesterday_deaths": 66, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 176, "yesterday_open_cases": 3489, "yesterday_recovered": 168, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1147}, {"date": "2020-03-30", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-03-30/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 37607, "today_deaths": 3603, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1514, "today_new_confirmed": 2546, "today_new_deaths": 211, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 54, "today_new_open_cases": 1306, "today_new_recovered": 1029, "today_new_total_hospitalised_patients": 223, "today_open_cases": 24674, "today_recovered": 9330, "today_total_hospitalised_patients": 15140, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07261629731040187, "today_vs_yesterday_deaths": 0.06220518867924518, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.03698630136986303, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.05588839438548443, "today_vs_yesterday_recovered": 0.12396096855800498, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01494938660588585, "yesterday_confirmed": 35061, "yesterday_deaths": 3392, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1460, "yesterday_open_cases": 23368, "yesterday_recovered": 8301, "yesterday_total_hospitalised_patients": 14917}, {"date": "2020-03-30", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-03-30/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-30", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 251, "today_deaths": 16, "today_intensive_care": 15, "today_new_confirmed": 28, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 12, "today_recovered": 6, "today_total_hospitalised_patients": 108, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12556053811659185, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.25, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.125, "yesterday_confirmed": 223, "yesterday_deaths": 14, "yesterday_intensive_care": 12, "yesterday_recovered": 6, "yesterday_total_hospitalised_patients": 96}, {"date": "2020-03-30", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 539, "today_deaths": 14, "today_intensive_care": 19, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 9, "today_recovered": 16, "today_total_hospitalised_patients": 216, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0631163708086786, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07692307692307687, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1875, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6000000000000001, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.04347826086956519, "yesterday_confirmed": 507, "yesterday_deaths": 13, "yesterday_intensive_care": 16, "yesterday_recovered": 10, "yesterday_total_hospitalised_patients": 207}, {"date": "2020-03-30", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 661, "today_deaths": 15, "today_intensive_care": 17, "today_new_confirmed": 89, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 19, "today_recovered": 4, "today_total_hospitalised_patients": 288, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15559440559440563, "today_vs_yesterday_deaths": 0.15384615384615374, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1333333333333333, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.07063197026022294, "yesterday_confirmed": 572, "yesterday_deaths": 13, "yesterday_intensive_care": 15, "yesterday_recovered": 4, "yesterday_total_hospitalised_patients": 269}, {"date": "2020-03-30", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1061, "today_deaths": 67, "today_intensive_care": 50, "today_new_confirmed": 98, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 63, "today_recovered": 15, "today_total_hospitalised_patients": 556, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10176531671858768, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015151515151515138, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.12778904665314395, "yesterday_confirmed": 963, "yesterday_deaths": 66, "yesterday_intensive_care": 50, "yesterday_recovered": 15, "yesterday_total_hospitalised_patients": 493}, {"date": "2020-03-30", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 177, "today_deaths": 4, "today_intensive_care": 7, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 2, "today_total_hospitalised_patients": 96, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0535714285714286, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.04347826086956519, "yesterday_confirmed": 168, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_intensive_care": 7, "yesterday_recovered": 2, "yesterday_total_hospitalised_patients": 92}, {"date": "2020-03-30", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 661, "today_deaths": 26, "today_intensive_care": 13, "today_new_confirmed": 62, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 39, "today_recovered": 17, "today_total_hospitalised_patients": 358, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10350584307178634, "today_vs_yesterday_deaths": 0.13043478260869557, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.30000000000000004, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.12225705329153613, "yesterday_confirmed": 599, "yesterday_deaths": 23, "yesterday_intensive_care": 10, "yesterday_recovered": 17, "yesterday_total_hospitalised_patients": 319}, {"date": "2020-03-30", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1349, "today_deaths": 70, "today_intensive_care": 61, "today_new_confirmed": 28, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 20, "today_recovered": 83, "today_total_hospitalised_patients": 745, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021196063588190706, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01449275362318847, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.02758620689655178, "yesterday_confirmed": 1321, "yesterday_deaths": 69, "yesterday_intensive_care": 61, "yesterday_recovered": 83, "yesterday_total_hospitalised_patients": 725}, {"date": "2020-03-30", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1119, "today_deaths": 36, "today_intensive_care": 53, "today_new_confirmed": 67, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 8, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 30, "today_recovered": 18, "today_total_hospitalised_patients": 500, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06368821292775673, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05882352941176472, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1777777777777778, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06382978723404253, "yesterday_confirmed": 1052, "yesterday_deaths": 34, "yesterday_intensive_care": 45, "yesterday_recovered": 18, "yesterday_total_hospitalised_patients": 470}], "today_confirmed": 5809, "today_deaths": 248, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 235, "today_new_confirmed": 411, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 19, "today_new_open_cases": 394, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 196, "today_open_cases": 5401, "today_recovered": 160, "today_total_hospitalised_patients": 2867, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07613931085587256, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05084745762711873, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.08796296296296302, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07868983423207498, "today_vs_yesterday_recovered": 0.032258064516129004, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.07338075627105956, "yesterday_confirmed": 5398, "yesterday_deaths": 236, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 216, "yesterday_open_cases": 5007, "yesterday_recovered": 155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2671}, {"date": "2020-03-30", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-03-30/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-30", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 467, "today_deaths": 46, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 91, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.047085201793722, "today_vs_yesterday_deaths": 0.12195121951219523, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10975609756097571, "yesterday_confirmed": 446, "yesterday_deaths": 41, "yesterday_recovered": 82}, {"date": "2020-03-30", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 790, "today_deaths": 61, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 12, "today_new_recovered": 39, "today_recovered": 176, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05473965287049398, "today_vs_yesterday_deaths": 0.24489795918367352, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2846715328467153, "yesterday_confirmed": 749, "yesterday_deaths": 49, "yesterday_recovered": 137}, {"date": "2020-03-30", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 964, "today_deaths": 89, "today_new_confirmed": 46, "today_new_deaths": 12, "today_new_recovered": 21, "today_recovered": 139, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.050108932461873534, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1558441558441559, "today_vs_yesterday_recovered": 0.17796610169491522, "yesterday_confirmed": 918, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 118}, {"date": "2020-03-30", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 325, "today_deaths": 18, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 33, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10921501706484649, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3846153846153846, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1785714285714286, "yesterday_confirmed": 293, "yesterday_deaths": 13, "yesterday_recovered": 28}, {"date": "2020-03-30", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1185, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 107, "today_new_deaths": 11, "today_new_recovered": 24, "today_recovered": 181, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09925788497217058, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11111111111111116, "today_vs_yesterday_recovered": 0.15286624203821653, "yesterday_confirmed": 1078, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 157}, {"date": "2020-03-30", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 720, "today_deaths": 69, "today_new_confirmed": 91, "today_new_deaths": 11, "today_new_recovered": 25, "today_recovered": 156, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1446740858505564, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18965517241379315, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19083969465648853, "yesterday_confirmed": 629, "yesterday_deaths": 58, "yesterday_recovered": 131}, {"date": "2020-03-30", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 555, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 71, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009090909090909038, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2333333333333334, "today_vs_yesterday_recovered": 0.16393442622950816, "yesterday_confirmed": 550, "yesterday_deaths": 30, "yesterday_recovered": 61}, {"date": "2020-03-30", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 988, "today_deaths": 66, "today_new_confirmed": 59, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 18, "today_recovered": 145, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06350914962325072, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1578947368421053, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1417322834645669, "yesterday_confirmed": 929, "yesterday_deaths": 57, "yesterday_recovered": 127}, {"date": "2020-03-30", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 217, "today_deaths": 20, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 36, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.038277511961722466, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11111111111111116, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19999999999999996, "yesterday_confirmed": 209, "yesterday_deaths": 18, "yesterday_recovered": 30}], "today_confirmed": 6211, "today_deaths": 516, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 294, "today_new_confirmed": 410, "today_new_deaths": 74, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 22, "today_new_open_cases": 179, "today_new_recovered": 157, "today_new_total_hospitalised_patients": 218, "today_open_cases": 4667, "today_recovered": 1028, "today_total_hospitalised_patients": 3629, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07067746940182729, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16742081447963808, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0808823529411764, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.039884135472370685, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1802525832376578, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06391087657578431, "yesterday_confirmed": 5801, "yesterday_deaths": 442, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 272, "yesterday_open_cases": 4488, "yesterday_recovered": 871, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3411}, {"date": "2020-03-30", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-03-30/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 34, "today_deaths": 1, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 9, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 33, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3600000000000001, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.5, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.375, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.5, "yesterday_confirmed": 25, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2, "yesterday_open_cases": 24, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2}, {"date": "2020-03-30", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-03-30/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-30", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1641, "today_deaths": 81, "today_new_confirmed": 192, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 40, "today_recovered": 141, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1325051759834368, "today_vs_yesterday_deaths": 0.025316455696202445, "today_vs_yesterday_recovered": 0.39603960396039595, "yesterday_confirmed": 1449, "yesterday_deaths": 79, "yesterday_recovered": 101}, {"date": "2020-03-30", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 215, "today_deaths": 11, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 19, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06965174129353224, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3571428571428572, "yesterday_confirmed": 201, "yesterday_deaths": 11, "yesterday_recovered": 14}, {"date": "2020-03-30", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 222, "today_deaths": 12, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 14, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06730769230769229, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3999999999999999, "yesterday_confirmed": 208, "yesterday_deaths": 12, "yesterday_recovered": 10}], "today_confirmed": 2272, "today_deaths": 138, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 165, "today_new_confirmed": 194, "today_new_deaths": 32, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_open_cases": 132, "today_new_recovered": 30, "today_new_total_hospitalised_patients": 82, "today_open_cases": 1930, "today_recovered": 204, "today_total_hospitalised_patients": 1176, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09335899903753608, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3018867924528301, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05769230769230771, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07341490545050067, "today_vs_yesterday_recovered": 0.17241379310344818, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.07495429616087756, "yesterday_confirmed": 2078, "yesterday_deaths": 106, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 156, "yesterday_open_cases": 1798, "yesterday_recovered": 174, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1094}, {"date": "2020-03-30", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-03-30/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-30", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2104, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 126, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06370070778564196, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1978, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-30", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3108, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 298, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10604982206405689, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2810, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-30", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 1114, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 86, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08365758754863806, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1028, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 6320, "today_deaths": 325, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 307, "today_new_confirmed": 263, "today_new_deaths": 28, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 14, "today_new_open_cases": 85, "today_new_recovered": 150, "today_new_total_hospitalised_patients": 167, "today_open_cases": 4199, "today_recovered": 1796, "today_total_hospitalised_patients": 3594, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04342083539706132, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09427609427609429, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.04778156996587035, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.02066115702479343, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09113001215066818, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.04873066822293559, "yesterday_confirmed": 6057, "yesterday_deaths": 297, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 293, "yesterday_open_cases": 4114, "yesterday_recovered": 1646, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3427}, {"date": "2020-03-30", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-03-30/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1810, "today_deaths": 85, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 51, "today_new_confirmed": 77, "today_new_deaths": 14, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 8, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 65, "today_new_total_hospitalised_patients": 58, "today_open_cases": 1229, "today_recovered": 496, "today_total_hospitalised_patients": 575, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04443162146566637, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19718309859154926, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.18604651162790709, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0016246953696181787, "today_vs_yesterday_recovered": 0.15081206496519717, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.11218568665377182, "yesterday_confirmed": 1733, "yesterday_deaths": 71, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 43, "yesterday_open_cases": 1231, "yesterday_recovered": 431, "yesterday_total_hospitalised_patients": 517}, {"date": "2020-03-30", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-03-30/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-30", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 728, "today_deaths": 71, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 21, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.41999999999999993, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 728, "yesterday_deaths": 50, "yesterday_recovered": 8}, {"date": "2020-03-30", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 254, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 32, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_recovered": 0.032258064516129004, "yesterday_confirmed": 254, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 31}, {"date": "2020-03-30", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 102, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 1.3333333333333335, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 102, "yesterday_deaths": 3, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-30", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 126, "today_deaths": 27, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2272727272727273, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 126, "yesterday_deaths": 22, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-30", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 86, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 86, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_recovered": 5}, {"date": "2020-03-30", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 95, "today_deaths": 11, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.22222222222222232, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 95, "yesterday_deaths": 9, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-30", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 42, "today_deaths": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 42, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-30", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 23, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 23, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_recovered": 3}], "today_confirmed": 1628, "today_deaths": 133, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 51, "today_new_confirmed": 68, "today_new_deaths": 27, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 8, "today_new_open_cases": 10, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 18, "today_open_cases": 1404, "today_recovered": 91, "today_total_hospitalised_patients": 371, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04358974358974366, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2547169811320755, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.18604651162790709, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.007173601147776099, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5166666666666666, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.05099150141643061, "yesterday_confirmed": 1560, "yesterday_deaths": 106, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 43, "yesterday_open_cases": 1394, "yesterday_recovered": 60, "yesterday_total_hospitalised_patients": 353}, {"date": "2020-03-30", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-03-30/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1171, "today_deaths": 37, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 50, "today_new_confirmed": 71, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": 50, "today_new_recovered": 11, "today_new_total_hospitalised_patients": 41, "today_open_cases": 1099, "today_recovered": 35, "today_total_hospitalised_patients": 522, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06454545454545446, "today_vs_yesterday_deaths": 0.37037037037037046, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.08695652173913038, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.04766444232602485, "today_vs_yesterday_recovered": 0.45833333333333326, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08523908523908519, "yesterday_confirmed": 1100, "yesterday_deaths": 27, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 46, "yesterday_open_cases": 1049, "yesterday_recovered": 24, "yesterday_total_hospitalised_patients": 481}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 104312, "today_deaths": 7744, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 5248, "today_new_confirmed": 8158, "today_new_deaths": 821, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 308, "today_new_open_cases": 5234, "today_new_recovered": 2103, "today_new_total_hospitalised_patients": 2415, "today_open_cases": 79642, "today_recovered": 16926, "today_total_hospitalised_patients": 48144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08484306425109711, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11859020655785057, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.06234817813765181, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07034189872056773, "today_vs_yesterday_recovered": 0.14187411455171017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.05281112641868391, "yesterday_confirmed": 96154, "yesterday_deaths": 6923, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4940, "yesterday_open_cases": 74408, "yesterday_recovered": 14823, "yesterday_total_hospitalised_patients": 45729}}, "info": {"date": "2020-03-30 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:12", "yesterday": "2020-03-29 00:00CET"}}, "2020-03-31": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-03-31", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-03-31/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-03-31", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-03-31/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-31", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2297, "today_deaths": 218, "today_new_confirmed": 256, "today_new_deaths": 39, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12542871141597267, "today_vs_yesterday_deaths": 0.21787709497206698, "yesterday_confirmed": 2041, "yesterday_deaths": 179}, {"date": "2020-03-31", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1707, "today_deaths": 148, "today_new_confirmed": 170, "today_new_deaths": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11060507482108006, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11278195488721798, "yesterday_confirmed": 1537, "yesterday_deaths": 133}, {"date": "2020-03-31", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1484, "today_deaths": 181, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 26, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04067321178120609, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16774193548387095, "yesterday_confirmed": 1426, "yesterday_deaths": 155}, {"date": "2020-03-31", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 643, "today_deaths": 97, "today_new_confirmed": 57, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09726962457337884, "today_vs_yesterday_deaths": 0.043010752688172005, "yesterday_confirmed": 586, "yesterday_deaths": 93}, {"date": "2020-03-31", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 293, "today_deaths": 64, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09328358208955234, "today_vs_yesterday_deaths": 0.032258064516129004, "yesterday_confirmed": 268, "yesterday_deaths": 62}], "today_confirmed": 7047, "today_deaths": 774, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 353, "today_new_confirmed": 623, "today_new_deaths": 66, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_open_cases": 456, "today_new_recovered": 101, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 5876, "today_recovered": 397, "today_total_hospitalised_patients": 3230, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09698007471980086, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09322033898305082, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.026162790697674465, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.08413284132841325, "today_vs_yesterday_recovered": 0.34121621621621623, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0015503875968991832, "yesterday_confirmed": 6424, "yesterday_deaths": 708, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 344, "yesterday_open_cases": 5420, "yesterday_recovered": 296, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3225}, {"date": "2020-03-31", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-03-31/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2497, "today_deaths": 130, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 104, "today_new_confirmed": 192, "today_new_deaths": 17, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": 131, "today_new_recovered": 44, "today_new_total_hospitalised_patients": 85, "today_open_cases": 2131, "today_recovered": 236, "today_total_hospitalised_patients": 1120, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08329718004338393, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1504424778761062, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05050505050505061, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.06549999999999989, "today_vs_yesterday_recovered": 0.22916666666666674, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08212560386473422, "yesterday_confirmed": 2305, "yesterday_deaths": 113, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 99, "yesterday_open_cases": 2000, "yesterday_recovered": 192, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1035}, {"date": "2020-03-31", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-03-31/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 62, "today_deaths": 1, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 8, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 61, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 32, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14814814814814814, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.15094339622641506, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.18518518518518512, "yesterday_confirmed": 54, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 53, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 27}, {"date": "2020-03-31", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-03-31/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-31", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 741, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0277392510402219, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5416666666666667, "yesterday_confirmed": 721, "yesterday_deaths": 24}, {"date": "2020-03-31", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 62, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1923076923076923, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 52, "yesterday_deaths": 2}, {"date": "2020-03-31", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-31", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 51, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0625, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 48, "yesterday_deaths": 3}, {"date": "2020-03-31", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 32, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.032258064516129004, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 31, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-31", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-03-31", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 365, "today_deaths": 13, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07038123167155419, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18181818181818188, "yesterday_confirmed": 341, "yesterday_deaths": 11}], "today_confirmed": 1380, "today_deaths": 62, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 118, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 16, "today_new_open_cases": 91, "today_new_recovered": 20, "today_new_total_hospitalised_patients": 49, "today_open_cases": 1241, "today_recovered": 77, "today_total_hospitalised_patients": 532, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09350237717908083, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1272727272727272, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.17021276595744683, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07913043478260873, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3508771929824561, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.10144927536231885, "yesterday_confirmed": 1262, "yesterday_deaths": 55, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 94, "yesterday_open_cases": 1150, "yesterday_recovered": 57, "yesterday_total_hospitalised_patients": 483}, {"date": "2020-03-31", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-03-31/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1131, "today_deaths": 46, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 94, "today_new_confirmed": 62, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 68, "today_open_cases": 915, "today_recovered": 170, "today_total_hospitalised_patients": 467, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05799812909260993, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09523809523809534, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.10588235294117654, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0010917030567685337, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5315315315315314, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.17042606516290726, "yesterday_confirmed": 1069, "yesterday_deaths": 42, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 85, "yesterday_open_cases": 916, "yesterday_recovered": 111, "yesterday_total_hospitalised_patients": 399}, {"date": "2020-03-31", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-03-31/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1041, "today_deaths": 37, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 59, "today_new_confirmed": 67, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 41, "today_new_recovered": 23, "today_new_total_hospitalised_patients": 21, "today_open_cases": 961, "today_recovered": 43, "today_total_hospitalised_patients": 304, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06878850102669398, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08823529411764697, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.04456521739130426, "today_vs_yesterday_recovered": 1.15, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.07420494699646651, "yesterday_confirmed": 974, "yesterday_deaths": 34, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 59, "yesterday_open_cases": 920, "yesterday_recovered": 20, "yesterday_total_hospitalised_patients": 283}, {"date": "2020-03-31", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-03-31/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-31", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 22267, "today_new_confirmed": 1590, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07689703535329118, "yesterday_confirmed": 20677}, {"date": "2020-03-31", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1637, "today_new_confirmed": 107, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06993464052287579, "yesterday_confirmed": 1530}, {"date": "2020-03-31", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 954, "today_new_confirmed": 98, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11448598130841114, "yesterday_confirmed": 856}, {"date": "2020-03-31", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 837, "today_new_confirmed": 75, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09842519685039375, "yesterday_confirmed": 762}], "today_confirmed": 19991, "today_deaths": 1458, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1345, "today_new_confirmed": 1471, "today_new_deaths": 242, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 127, "today_new_open_cases": 785, "today_new_recovered": 444, "today_new_total_hospitalised_patients": 1521, "today_open_cases": 15456, "today_recovered": 3077, "today_total_hospitalised_patients": 11446, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07942764578833694, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19901315789473695, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.10426929392446627, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.05350691841046973, "today_vs_yesterday_recovered": 0.168628940372199, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.15324937027707808, "yesterday_confirmed": 18520, "yesterday_deaths": 1216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1218, "yesterday_open_cases": 14671, "yesterday_recovered": 2633, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9925}, {"date": "2020-03-31", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-03-31/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-31", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 2021, "today_deaths": 147, "today_new_confirmed": 182, "today_new_deaths": 12, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 99, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09896682979880378, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0888888888888888, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08791208791208782, "yesterday_confirmed": 1839, "yesterday_deaths": 135, "yesterday_recovered": 91}, {"date": "2020-03-31", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 613, "today_deaths": 34, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 18, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04607508532423199, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0625, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05882352941176472, "yesterday_confirmed": 586, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 17}, {"date": "2020-03-31", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 2874, "today_deaths": 158, "today_new_confirmed": 189, "today_new_deaths": 15, "today_new_recovered": 30, "today_recovered": 268, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07039106145251406, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10489510489510478, "today_vs_yesterday_recovered": 0.12605042016806722, "yesterday_confirmed": 2685, "yesterday_deaths": 143, "yesterday_recovered": 238}], "today_confirmed": 5922, "today_deaths": 395, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 434, "today_new_confirmed": 414, "today_new_deaths": 56, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 18, "today_new_open_cases": 318, "today_new_recovered": 40, "today_new_total_hospitalised_patients": 142, "today_open_cases": 5287, "today_recovered": 240, "today_total_hospitalised_patients": 3253, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07516339869281041, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16519174041297946, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.04326923076923084, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.06399678003622467, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.045644487303117875, "yesterday_confirmed": 5508, "yesterday_deaths": 339, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 416, "yesterday_open_cases": 4969, "yesterday_recovered": 200, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3111}, {"date": "2020-03-31", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-03-31/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1367, "today_deaths": 75, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 72, "today_new_deaths": 9, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 8, "today_new_open_cases": 44, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": 25, "today_open_cases": 1183, "today_recovered": 109, "today_total_hospitalised_patients": 554, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.055598455598455665, "today_vs_yesterday_deaths": 0.13636363636363646, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.11267605633802824, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.03863037752414389, "today_vs_yesterday_recovered": 0.21111111111111103, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.047258979206049156, "yesterday_confirmed": 1295, "yesterday_deaths": 66, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 71, "yesterday_open_cases": 1139, "yesterday_recovered": 90, "yesterday_total_hospitalised_patients": 529}, {"date": "2020-03-31", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-03-31/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-31", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 817, "today_new_confirmed": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012391573729863659, "yesterday_confirmed": 807}, {"date": "2020-03-31", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 371, "today_new_confirmed": 82, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2837370242214532, "yesterday_confirmed": 289}, {"date": "2020-03-31", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 520, "today_new_confirmed": 41, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08559498956158662, "yesterday_confirmed": 479}, {"date": "2020-03-31", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 366, "today_new_confirmed": 18, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.051724137931034475, "yesterday_confirmed": 348}, {"date": "2020-03-31", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 928, "today_new_confirmed": 62, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07159353348729791, "yesterday_confirmed": 866}, {"date": "2020-03-31", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 547, "today_new_confirmed": 18, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03402646502835549, "yesterday_confirmed": 529}, {"date": "2020-03-31", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 209, "today_new_confirmed": 51, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3227848101265822, "yesterday_confirmed": 158}], "today_confirmed": 4432, "today_deaths": 103, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 203, "today_new_confirmed": 393, "today_new_deaths": 19, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 14, "today_new_open_cases": 302, "today_new_recovered": 72, "today_new_total_hospitalised_patients": 88, "today_open_cases": 4070, "today_recovered": 259, "today_total_hospitalised_patients": 1338, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09730131220599159, "today_vs_yesterday_deaths": 0.22619047619047628, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.07407407407407418, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.08014861995753719, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3850267379679144, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.07040000000000002, "yesterday_confirmed": 4039, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 189, "yesterday_open_cases": 3768, "yesterday_recovered": 187, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1250}, {"date": "2020-03-31", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-03-31/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 39409, "today_deaths": 3865, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1514, "today_new_confirmed": 1802, "today_new_deaths": 262, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 43, "today_new_recovered": 1497, "today_new_total_hospitalised_patients": 87, "today_open_cases": 24717, "today_recovered": 10827, "today_total_hospitalised_patients": 15227, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04791661126917868, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07271718012767137, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.001742725135770451, "today_vs_yesterday_recovered": 0.16045016077170415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005746367239101824, "yesterday_confirmed": 37607, "yesterday_deaths": 3603, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1514, "yesterday_open_cases": 24674, "yesterday_recovered": 9330, "yesterday_total_hospitalised_patients": 15140}, {"date": "2020-03-31", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-03-31/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-31", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 262, "today_deaths": 17, "today_intensive_care": 18, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_recovered": 14, "today_total_hospitalised_patients": 124, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.043824701195219085, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0625, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_recovered": 1.3333333333333335, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.14814814814814814, "yesterday_confirmed": 251, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_intensive_care": 15, "yesterday_recovered": 6, "yesterday_total_hospitalised_patients": 108}, {"date": "2020-03-31", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 645, "today_deaths": 17, "today_intensive_care": 22, "today_new_confirmed": 106, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 50, "today_recovered": 17, "today_total_hospitalised_patients": 266, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1966604823747682, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2142857142857142, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1578947368421053, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0625, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2314814814814814, "yesterday_confirmed": 539, "yesterday_deaths": 14, "yesterday_intensive_care": 19, "yesterday_recovered": 16, "yesterday_total_hospitalised_patients": 216}, {"date": "2020-03-31", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 687, "today_deaths": 21, "today_intensive_care": 19, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 6, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_recovered": 4, "today_total_hospitalised_patients": 302, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03933434190620266, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3999999999999999, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.11764705882352944, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.04861111111111116, "yesterday_confirmed": 661, "yesterday_deaths": 15, "yesterday_intensive_care": 17, "yesterday_recovered": 4, "yesterday_total_hospitalised_patients": 288}, {"date": "2020-03-31", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1182, "today_deaths": 80, "today_intensive_care": 56, "today_new_confirmed": 121, "today_new_deaths": 13, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 47, "today_recovered": 15, "today_total_hospitalised_patients": 603, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11404335532516496, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19402985074626855, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1200000000000001, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08453237410071934, "yesterday_confirmed": 1061, "yesterday_deaths": 67, "yesterday_intensive_care": 50, "yesterday_recovered": 15, "yesterday_total_hospitalised_patients": 556}, {"date": "2020-03-31", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 195, "today_deaths": 4, "today_intensive_care": 7, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_recovered": 2, "today_total_hospitalised_patients": 106, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10169491525423724, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.10416666666666674, "yesterday_confirmed": 177, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_intensive_care": 7, "yesterday_recovered": 2, "yesterday_total_hospitalised_patients": 96}, {"date": "2020-03-31", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 742, "today_deaths": 37, "today_intensive_care": 16, "today_new_confirmed": 81, "today_new_deaths": 11, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 37, "today_recovered": 17, "today_total_hospitalised_patients": 395, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12254160363086242, "today_vs_yesterday_deaths": 0.42307692307692313, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.23076923076923084, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1033519553072626, "yesterday_confirmed": 661, "yesterday_deaths": 26, "yesterday_intensive_care": 13, "yesterday_recovered": 17, "yesterday_total_hospitalised_patients": 358}, {"date": "2020-03-31", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1464, "today_deaths": 77, "today_intensive_care": 65, "today_new_confirmed": 115, "today_new_deaths": 7, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 70, "today_recovered": 93, "today_total_hospitalised_patients": 815, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08524833209785032, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10000000000000009, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.06557377049180335, "today_vs_yesterday_recovered": 0.12048192771084332, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.09395973154362425, "yesterday_confirmed": 1349, "yesterday_deaths": 70, "yesterday_intensive_care": 61, "yesterday_recovered": 83, "yesterday_total_hospitalised_patients": 745}, {"date": "2020-03-31", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1215, "today_deaths": 55, "today_intensive_care": 57, "today_new_confirmed": 96, "today_new_deaths": 19, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 36, "today_recovered": 20, "today_total_hospitalised_patients": 536, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08579088471849872, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5277777777777777, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.07547169811320753, "today_vs_yesterday_recovered": 0.17647058823529416, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.07200000000000006, "yesterday_confirmed": 1119, "yesterday_deaths": 36, "yesterday_intensive_care": 53, "yesterday_recovered": 17, "yesterday_total_hospitalised_patients": 500}], "today_confirmed": 6379, "today_deaths": 308, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 260, "today_new_confirmed": 570, "today_new_deaths": 60, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 25, "today_new_open_cases": 488, "today_new_recovered": 22, "today_new_total_hospitalised_patients": 280, "today_open_cases": 5889, "today_recovered": 182, "today_total_hospitalised_patients": 3147, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09812360130831466, "today_vs_yesterday_deaths": 0.24193548387096775, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1063829787234043, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0903536382151453, "today_vs_yesterday_recovered": 0.13749999999999996, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.09766306243460066, "yesterday_confirmed": 5809, "yesterday_deaths": 248, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 235, "yesterday_open_cases": 5401, "yesterday_recovered": 160, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2867}, {"date": "2020-03-31", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-03-31/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-31", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 512, "today_deaths": 54, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 20, "today_recovered": 111, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09635974304068529, "today_vs_yesterday_deaths": 0.17391304347826098, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2197802197802199, "yesterday_confirmed": 467, "yesterday_deaths": 46, "yesterday_recovered": 91}, {"date": "2020-03-31", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 848, "today_deaths": 69, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 39, "today_recovered": 215, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07341772151898729, "today_vs_yesterday_deaths": 0.13114754098360648, "today_vs_yesterday_recovered": 0.22159090909090917, "yesterday_confirmed": 790, "yesterday_deaths": 61, "yesterday_recovered": 176}, {"date": "2020-03-31", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1007, "today_deaths": 100, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 11, "today_new_recovered": 37, "today_recovered": 176, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04460580912863077, "today_vs_yesterday_deaths": 0.12359550561797761, "today_vs_yesterday_recovered": 0.26618705035971213, "yesterday_confirmed": 964, "yesterday_deaths": 89, "yesterday_recovered": 139}, {"date": "2020-03-31", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 359, "today_deaths": 18, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 42, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10461538461538455, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2727272727272727, "yesterday_confirmed": 325, "yesterday_deaths": 18, "yesterday_recovered": 33}, {"date": "2020-03-31", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1316, "today_deaths": 123, "today_new_confirmed": 131, "today_new_deaths": 13, "today_new_recovered": 28, "today_recovered": 209, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11054852320675113, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11818181818181817, "today_vs_yesterday_recovered": 0.15469613259668513, "yesterday_confirmed": 1185, "yesterday_deaths": 110, "yesterday_recovered": 181}, {"date": "2020-03-31", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 811, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 91, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 33, "today_recovered": 189, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12638888888888888, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11594202898550732, "today_vs_yesterday_recovered": 0.21153846153846145, "yesterday_confirmed": 720, "yesterday_deaths": 69, "yesterday_recovered": 156}, {"date": "2020-03-31", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 659, "today_deaths": 44, "today_new_confirmed": 104, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 87, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18738738738738747, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18918918918918926, "today_vs_yesterday_recovered": 0.22535211267605626, "yesterday_confirmed": 555, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 71}, {"date": "2020-03-31", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1109, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 121, "today_new_deaths": 11, "today_new_recovered": 42, "today_recovered": 187, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12246963562753033, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_recovered": 0.289655172413793, "yesterday_confirmed": 988, "yesterday_deaths": 66, "yesterday_recovered": 145}, {"date": "2020-03-31", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 226, "today_deaths": 23, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 43, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.041474654377880116, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1499999999999999, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19444444444444442, "yesterday_confirmed": 217, "yesterday_deaths": 20, "yesterday_recovered": 36}], "today_confirmed": 6847, "today_deaths": 585, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 318, "today_new_confirmed": 636, "today_new_deaths": 69, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 24, "today_new_open_cases": 336, "today_new_recovered": 231, "today_new_total_hospitalised_patients": 322, "today_open_cases": 5003, "today_recovered": 1259, "today_total_hospitalised_patients": 3951, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10239896957011752, "today_vs_yesterday_deaths": 0.13372093023255816, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.08163265306122458, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07199485751017787, "today_vs_yesterday_recovered": 0.22470817120622577, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08872967759713424, "yesterday_confirmed": 6211, "yesterday_deaths": 516, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 294, "yesterday_open_cases": 4667, "yesterday_recovered": 1028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3629}, {"date": "2020-03-31", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-03-31/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 51, "today_deaths": 1, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 17, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 50, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.5, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.5151515151515151, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 1.0, "yesterday_confirmed": 34, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 33, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3}, {"date": "2020-03-31", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-03-31/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-31", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1792, "today_deaths": 107, "today_new_confirmed": 151, "today_new_deaths": 26, "today_new_recovered": 24, "today_recovered": 165, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0920170627666057, "today_vs_yesterday_deaths": 0.32098765432098775, "today_vs_yesterday_recovered": 0.17021276595744683, "yesterday_confirmed": 1641, "yesterday_deaths": 81, "yesterday_recovered": 141}, {"date": "2020-03-31", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 244, "today_deaths": 14, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 23, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1348837209302325, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2727272727272727, "today_vs_yesterday_recovered": 0.21052631578947367, "yesterday_confirmed": 215, "yesterday_deaths": 11, "yesterday_recovered": 19}, {"date": "2020-03-31", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 236, "today_deaths": 15, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 16, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06306306306306309, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1428571428571428, "yesterday_confirmed": 222, "yesterday_deaths": 12, "yesterday_recovered": 14}], "today_confirmed": 2491, "today_deaths": 169, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 219, "today_new_deaths": 31, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 135, "today_new_recovered": 53, "today_new_total_hospitalised_patients": 58, "today_open_cases": 2065, "today_recovered": 257, "today_total_hospitalised_patients": 1234, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0963908450704225, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2246376811594204, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.018181818181818077, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.06994818652849744, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2598039215686274, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.04931972789115657, "yesterday_confirmed": 2272, "yesterday_deaths": 138, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 165, "yesterday_open_cases": 1930, "yesterday_recovered": 204, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1176}, {"date": "2020-03-31", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-03-31/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-31", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2249, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 145, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06891634980988592, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2104, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-31", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3389, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 281, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09041184041184036, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3108, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-31", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 1207, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 93, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08348294434470382, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1114, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 6838, "today_deaths": 369, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 324, "today_new_confirmed": 518, "today_new_deaths": 44, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 17, "today_new_open_cases": 105, "today_new_recovered": 369, "today_new_total_hospitalised_patients": 212, "today_open_cases": 4304, "today_recovered": 2165, "today_total_hospitalised_patients": 3806, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08196202531645569, "today_vs_yesterday_deaths": 0.13538461538461544, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.055374592833876246, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.02500595379852344, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2054565701559019, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.058987200890372904, "yesterday_confirmed": 6320, "yesterday_deaths": 325, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 307, "yesterday_open_cases": 4199, "yesterday_recovered": 1796, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3594}, {"date": "2020-03-31", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-03-31/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1960, "today_deaths": 90, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 54, "today_new_confirmed": 150, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 72, "today_new_recovered": 73, "today_new_total_hospitalised_patients": 44, "today_open_cases": 1301, "today_recovered": 569, "today_total_hospitalised_patients": 619, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08287292817679548, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05882352941176472, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05882352941176472, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.058584214808787616, "today_vs_yesterday_recovered": 0.14717741935483875, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0765217391304347, "yesterday_confirmed": 1810, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 51, "yesterday_open_cases": 1229, "yesterday_recovered": 496, "yesterday_total_hospitalised_patients": 575}, {"date": "2020-03-31", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-03-31/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-03-31", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 755, "today_deaths": 81, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 10, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 22, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03708791208791218, "today_vs_yesterday_deaths": 0.14084507042253525, "today_vs_yesterday_recovered": 1.75, "yesterday_confirmed": 728, "yesterday_deaths": 71, "yesterday_recovered": 8}, {"date": "2020-03-31", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 302, "today_deaths": 8, "today_new_confirmed": 48, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18897637795275601, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_recovered": 0.375, "yesterday_confirmed": 254, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 32}, {"date": "2020-03-31", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 124, "today_deaths": 8, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.21568627450980382, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_recovered": 6.0, "yesterday_confirmed": 102, "yesterday_deaths": 7, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-31", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 158, "today_deaths": 31, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.25396825396825395, "today_vs_yesterday_deaths": 0.14814814814814814, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 126, "yesterday_deaths": 27, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-03-31", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 105, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.22093023255813948, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3999999999999999, "yesterday_confirmed": 86, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 5}, {"date": "2020-03-31", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 110, "today_deaths": 12, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1578947368421053, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09090909090909083, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5, "yesterday_confirmed": 95, "yesterday_deaths": 11, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-03-31", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04761904761904767, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 42, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-03-31", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 30, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.30434782608695654, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.33333333333333326, "yesterday_confirmed": 23, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_recovered": 3}], "today_confirmed": 1679, "today_deaths": 152, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 58, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 19, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 10, "today_new_recovered": 22, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 1414, "today_recovered": 113, "today_total_hospitalised_patients": 372, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03132678132678124, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.13725490196078427, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.007122507122507171, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2417582417582418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0026954177897573484, "yesterday_confirmed": 1628, "yesterday_deaths": 133, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 51, "yesterday_open_cases": 1404, "yesterday_recovered": 91, "yesterday_total_hospitalised_patients": 371}, {"date": "2020-03-31", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-03-31/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1213, "today_deaths": 54, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 54, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 17, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": 17, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 21, "today_open_cases": 1116, "today_recovered": 43, "today_total_hospitalised_patients": 543, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.035866780529461906, "today_vs_yesterday_deaths": 0.45945945945945943, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.08000000000000007, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.015468607825295688, "today_vs_yesterday_recovered": 0.22857142857142865, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.04022988505747116, "yesterday_confirmed": 1171, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 50, "yesterday_open_cases": 1099, "yesterday_recovered": 35, "yesterday_total_hospitalised_patients": 522}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 111737, "today_deaths": 8674, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 5537, "today_new_confirmed": 7425, "today_new_deaths": 930, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 289, "today_new_open_cases": 3398, "today_new_recovered": 3097, "today_new_total_hospitalised_patients": 3037, "today_open_cases": 83040, "today_recovered": 20023, "today_total_hospitalised_patients": 51181, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07118068870312144, "today_vs_yesterday_deaths": 0.12009297520661155, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05506859756097571, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.04266593003691521, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1829729410374572, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06308158856763035, "yesterday_confirmed": 104312, "yesterday_deaths": 7744, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 5248, "yesterday_open_cases": 79642, "yesterday_recovered": 16926, "yesterday_total_hospitalised_patients": 48144}}, "info": {"date": "2020-03-31 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:13", "yesterday": "2020-03-30 00:00CEST"}}, "2020-04-01": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-04-01", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-04-01/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-04-01", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-04-01/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-01", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2471, "today_deaths": 245, "today_new_confirmed": 174, "today_new_deaths": 27, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0757509795385285, "today_vs_yesterday_deaths": 0.12385321100917435, "yesterday_confirmed": 2297, "yesterday_deaths": 218}, {"date": "2020-04-01", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1933, "today_deaths": 156, "today_new_confirmed": 226, "today_new_deaths": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1323960164030462, "today_vs_yesterday_deaths": 0.054054054054053946, "yesterday_confirmed": 1707, "yesterday_deaths": 148}, {"date": "2020-04-01", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1593, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 109, "today_new_deaths": 24, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07345013477088957, "today_vs_yesterday_deaths": 0.13259668508287303, "yesterday_confirmed": 1484, "yesterday_deaths": 181}, {"date": "2020-04-01", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 753, "today_deaths": 100, "today_new_confirmed": 110, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1710730948678072, "today_vs_yesterday_deaths": 0.030927835051546282, "yesterday_confirmed": 643, "yesterday_deaths": 97}, {"date": "2020-04-01", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 297, "today_deaths": 68, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013651877133105783, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0625, "yesterday_confirmed": 293, "yesterday_deaths": 64}], "today_confirmed": 7682, "today_deaths": 854, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 355, "today_new_confirmed": 635, "today_new_deaths": 80, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 458, "today_new_recovered": 97, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 6334, "today_recovered": 494, "today_total_hospitalised_patients": 3230, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09010926635447714, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10335917312661502, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0056657223796034994, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07794417971409118, "today_vs_yesterday_recovered": 0.24433249370277088, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 7047, "yesterday_deaths": 774, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 353, "yesterday_open_cases": 5876, "yesterday_recovered": 397, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3230}, {"date": "2020-04-01", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-04-01/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2682, "today_deaths": 141, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 108, "today_new_confirmed": 185, "today_new_deaths": 11, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": 132, "today_new_recovered": 42, "today_new_total_hospitalised_patients": 61, "today_open_cases": 2263, "today_recovered": 278, "today_total_hospitalised_patients": 1181, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0740889066880257, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08461538461538454, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.03846153846153855, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.06194274988268411, "today_vs_yesterday_recovered": 0.17796610169491522, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.05446428571428563, "yesterday_confirmed": 2497, "yesterday_deaths": 130, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 104, "yesterday_open_cases": 2131, "yesterday_recovered": 236, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1120}, {"date": "2020-04-01", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-04-01/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 62, "today_deaths": 1, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 61, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 32, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 62, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 61, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 32}, {"date": "2020-04-01", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-04-01/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-01", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 826, "today_deaths": 42, "today_new_confirmed": 85, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1147098515519569, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1351351351351351, "yesterday_confirmed": 741, "yesterday_deaths": 37}, {"date": "2020-04-01", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 68, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09677419354838701, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 62, "yesterday_deaths": 2}, {"date": "2020-04-01", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-01", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 59, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15686274509803932, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 51, "yesterday_deaths": 3}, {"date": "2020-04-01", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 32, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 32, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-01", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-01", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 384, "today_deaths": 15, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05205479452054784, "today_vs_yesterday_deaths": 0.15384615384615374, "yesterday_confirmed": 365, "yesterday_deaths": 13}], "today_confirmed": 1444, "today_deaths": 68, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 113, "today_new_confirmed": 64, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 41, "today_new_recovered": 17, "today_new_total_hospitalised_patients": 34, "today_open_cases": 1282, "today_recovered": 94, "today_total_hospitalised_patients": 566, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04637681159420293, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09677419354838701, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.027272727272727337, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.03303787268331981, "today_vs_yesterday_recovered": 0.22077922077922074, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06390977443609014, "yesterday_confirmed": 1380, "yesterday_deaths": 62, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": 1241, "yesterday_recovered": 77, "yesterday_total_hospitalised_patients": 532}, {"date": "2020-04-01", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-04-01/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1204, "today_deaths": 58, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 104, "today_new_confirmed": 73, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_open_cases": -8, "today_new_recovered": 69, "today_new_total_hospitalised_patients": 49, "today_open_cases": 907, "today_recovered": 239, "today_total_hospitalised_patients": 516, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06454465075154725, "today_vs_yesterday_deaths": 0.26086956521739135, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1063829787234043, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.008743169398907069, "today_vs_yesterday_recovered": 0.40588235294117636, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.10492505353319048, "yesterday_confirmed": 1131, "yesterday_deaths": 46, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 94, "yesterday_open_cases": 915, "yesterday_recovered": 170, "yesterday_total_hospitalised_patients": 467}, {"date": "2020-04-01", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-04-01/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1084, "today_deaths": 42, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 68, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_open_cases": 36, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 85, "today_open_cases": 997, "today_recovered": 45, "today_total_hospitalised_patients": 389, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04130643611911622, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1351351351351351, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.15254237288135597, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.037460978147762836, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04651162790697683, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.2796052631578947, "yesterday_confirmed": 1041, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 59, "yesterday_open_cases": 961, "yesterday_recovered": 43, "yesterday_total_hospitalised_patients": 304}, {"date": "2020-04-01", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-04-01/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-01", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 23742, "today_new_confirmed": 1475, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06624152333048916, "yesterday_confirmed": 22267}, {"date": "2020-04-01", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1742, "today_new_confirmed": 105, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06414172266340867, "yesterday_confirmed": 1637}, {"date": "2020-04-01", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1012, "today_new_confirmed": 58, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06079664570230614, "yesterday_confirmed": 954}, {"date": "2020-04-01", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 912, "today_new_confirmed": 75, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08960573476702516, "yesterday_confirmed": 837}], "today_confirmed": 21804, "today_deaths": 1629, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1415, "today_new_confirmed": 1813, "today_new_deaths": 171, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 70, "today_new_open_cases": 1036, "today_new_recovered": 606, "today_new_total_hospitalised_patients": 952, "today_open_cases": 16492, "today_recovered": 3683, "today_total_hospitalised_patients": 12398, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09069081086488917, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11728395061728403, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.052044609665427455, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.06702898550724634, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19694507637309067, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08317316092958249, "yesterday_confirmed": 19991, "yesterday_deaths": 1458, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1345, "yesterday_open_cases": 15456, "yesterday_recovered": 3077, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11446}, {"date": "2020-04-01", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-04-01/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-01", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 2173, "today_deaths": 167, "today_new_confirmed": 152, "today_new_deaths": 20, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 115, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07521029193468576, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1360544217687074, "today_vs_yesterday_recovered": 0.16161616161616155, "yesterday_confirmed": 2021, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_recovered": 99}, {"date": "2020-04-01", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 660, "today_deaths": 42, "today_new_confirmed": 47, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 18, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07667210440456773, "today_vs_yesterday_deaths": 0.23529411764705888, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 613, "yesterday_deaths": 34, "yesterday_recovered": 18}, {"date": "2020-04-01", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3089, "today_deaths": 186, "today_new_confirmed": 215, "today_new_deaths": 28, "today_new_recovered": 39, "today_recovered": 307, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07480862908837849, "today_vs_yesterday_deaths": 0.17721518987341778, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1455223880597014, "yesterday_confirmed": 2874, "yesterday_deaths": 158, "yesterday_recovered": 268}], "today_confirmed": 6308, "today_deaths": 443, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 449, "today_new_confirmed": 386, "today_new_deaths": 48, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 15, "today_new_open_cases": 146, "today_new_recovered": 192, "today_new_total_hospitalised_patients": 136, "today_open_cases": 5433, "today_recovered": 432, "today_total_hospitalised_patients": 3389, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06518068220195872, "today_vs_yesterday_deaths": 0.12151898734177213, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.034562211981566726, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.027614904482693436, "today_vs_yesterday_recovered": 0.8, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.04180756225023052, "yesterday_confirmed": 5922, "yesterday_deaths": 395, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 434, "yesterday_open_cases": 5287, "yesterday_recovered": 240, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3253}, {"date": "2020-04-01", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-04-01/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1435, "today_deaths": 76, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 84, "today_new_confirmed": 68, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": 41, "today_new_recovered": 26, "today_new_total_hospitalised_patients": 48, "today_open_cases": 1224, "today_recovered": 135, "today_total_hospitalised_patients": 602, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.049743964886612924, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01333333333333342, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.06329113924050622, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.03465765004226551, "today_vs_yesterday_recovered": 0.23853211009174302, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08664259927797824, "yesterday_confirmed": 1367, "yesterday_deaths": 75, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": 1183, "yesterday_recovered": 109, "yesterday_total_hospitalised_patients": 554}, {"date": "2020-04-01", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-04-01/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-01", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 906, "today_new_confirmed": 89, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10893512851897191, "yesterday_confirmed": 817}, {"date": "2020-04-01", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 456, "today_new_confirmed": 85, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.22911051212938016, "yesterday_confirmed": 371}, {"date": "2020-04-01", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 559, "today_new_confirmed": 39, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07499999999999996, "yesterday_confirmed": 520}, {"date": "2020-04-01", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 382, "today_new_confirmed": 16, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04371584699453557, "yesterday_confirmed": 366}, {"date": "2020-04-01", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 955, "today_new_confirmed": 27, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02909482758620685, "yesterday_confirmed": 928}, {"date": "2020-04-01", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 581, "today_new_confirmed": 34, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06215722120658129, "yesterday_confirmed": 547}, {"date": "2020-04-01", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 219, "today_new_confirmed": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04784688995215314, "yesterday_confirmed": 209}], "today_confirmed": 4842, "today_deaths": 120, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 212, "today_new_confirmed": 410, "today_new_deaths": 17, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_open_cases": 319, "today_new_recovered": 74, "today_new_total_hospitalised_patients": 109, "today_open_cases": 4389, "today_recovered": 333, "today_total_hospitalised_patients": 1447, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0925090252707581, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16504854368932032, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.044334975369458185, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07837837837837847, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2857142857142858, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08146487294469362, "yesterday_confirmed": 4432, "yesterday_deaths": 103, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 203, "yesterday_open_cases": 4070, "yesterday_recovered": 259, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1338}, {"date": "2020-04-01", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-04-01/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 41199, "today_deaths": 4175, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1528, "today_new_confirmed": 1790, "today_new_deaths": 310, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 14, "today_new_open_cases": -93, "today_new_recovered": 1573, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 24624, "today_recovered": 12400, "today_total_hospitalised_patients": 15227, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04542109670379868, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08020698576972829, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.009247027741083214, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.003762592547639332, "today_vs_yesterday_recovered": 0.14528493580862656, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 39409, "yesterday_deaths": 3865, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1514, "yesterday_open_cases": 24717, "yesterday_recovered": 10827, "yesterday_total_hospitalised_patients": 15227}, {"date": "2020-04-01", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-04-01/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-01", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 290, "today_deaths": 18, "today_intensive_care": 19, "today_new_confirmed": 28, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_recovered": 22, "today_total_hospitalised_patients": 129, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10687022900763354, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05882352941176472, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05555555555555558, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5714285714285714, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.040322580645161255, "yesterday_confirmed": 262, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_intensive_care": 18, "yesterday_recovered": 14, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124}, {"date": "2020-04-01", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 697, "today_deaths": 19, "today_intensive_care": 23, "today_new_confirmed": 52, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 29, "today_recovered": 22, "today_total_hospitalised_patients": 295, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08062015503875974, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11764705882352944, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.045454545454545414, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2941176470588236, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.10902255639097747, "yesterday_confirmed": 645, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_intensive_care": 22, "yesterday_recovered": 17, "yesterday_total_hospitalised_patients": 266}, {"date": "2020-04-01", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 728, "today_deaths": 25, "today_intensive_care": 20, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 19, "today_recovered": 7, "today_total_hospitalised_patients": 321, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05967976710334799, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19047619047619047, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05263157894736836, "today_vs_yesterday_recovered": 0.75, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0629139072847682, "yesterday_confirmed": 687, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_intensive_care": 19, "yesterday_recovered": 4, "yesterday_total_hospitalised_patients": 302}, {"date": "2020-04-01", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1230, "today_deaths": 86, "today_intensive_care": 58, "today_new_confirmed": 48, "today_new_deaths": 6, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 33, "today_recovered": 23, "today_total_hospitalised_patients": 636, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04060913705583746, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07499999999999996, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.03571428571428581, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5333333333333334, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.054726368159204064, "yesterday_confirmed": 1182, "yesterday_deaths": 80, "yesterday_intensive_care": 56, "yesterday_recovered": 15, "yesterday_total_hospitalised_patients": 603}, {"date": "2020-04-01", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 224, "today_deaths": 6, "today_intensive_care": 10, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 9, "today_recovered": 2, "today_total_hospitalised_patients": 115, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14871794871794863, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.4285714285714286, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08490566037735858, "yesterday_confirmed": 195, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_intensive_care": 7, "yesterday_recovered": 2, "yesterday_total_hospitalised_patients": 106}, {"date": "2020-04-01", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 788, "today_deaths": 39, "today_intensive_care": 16, "today_new_confirmed": 46, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 25, "today_recovered": 21, "today_total_hospitalised_patients": 420, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06199460916442057, "today_vs_yesterday_deaths": 0.054054054054053946, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.23529411764705888, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06329113924050622, "yesterday_confirmed": 742, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_intensive_care": 16, "yesterday_recovered": 17, "yesterday_total_hospitalised_patients": 395}, {"date": "2020-04-01", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1644, "today_deaths": 93, "today_intensive_care": 74, "today_new_confirmed": 180, "today_new_deaths": 16, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 102, "today_recovered": 101, "today_total_hospitalised_patients": 917, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12295081967213117, "today_vs_yesterday_deaths": 0.20779220779220786, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.1384615384615384, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08602150537634401, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.12515337423312878, "yesterday_confirmed": 1464, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_intensive_care": 65, "yesterday_recovered": 93, "yesterday_total_hospitalised_patients": 815}, {"date": "2020-04-01", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1371, "today_deaths": 57, "today_intensive_care": 60, "today_new_confirmed": 156, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_recovered": 30, "today_total_hospitalised_patients": 611, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1283950617283951, "today_vs_yesterday_deaths": 0.036363636363636376, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05263157894736836, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1399253731343284, "yesterday_confirmed": 1215, "yesterday_deaths": 55, "yesterday_intensive_care": 57, "yesterday_recovered": 20, "yesterday_total_hospitalised_patients": 536}], "today_confirmed": 6957, "today_deaths": 343, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 280, "today_new_confirmed": 578, "today_new_deaths": 35, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": 497, "today_new_recovered": 46, "today_new_total_hospitalised_patients": 297, "today_open_cases": 6386, "today_recovered": 228, "today_total_hospitalised_patients": 3444, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0906098134503841, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11363636363636354, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.07692307692307687, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.08439463406350822, "today_vs_yesterday_recovered": 0.25274725274725274, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.09437559580552901, "yesterday_confirmed": 6379, "yesterday_deaths": 308, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 260, "yesterday_open_cases": 5889, "yesterday_recovered": 182, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3147}, {"date": "2020-04-01", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-04-01/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-01", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 560, "today_deaths": 59, "today_new_confirmed": 48, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 21, "today_recovered": 132, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09375, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09259259259259256, "today_vs_yesterday_recovered": 0.18918918918918926, "yesterday_confirmed": 512, "yesterday_deaths": 54, "yesterday_recovered": 111}, {"date": "2020-04-01", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 895, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 47, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 35, "today_recovered": 250, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05542452830188682, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11594202898550732, "today_vs_yesterday_recovered": 0.16279069767441867, "yesterday_confirmed": 848, "yesterday_deaths": 69, "yesterday_recovered": 215}, {"date": "2020-04-01", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1066, "today_deaths": 108, "today_new_confirmed": 59, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 40, "today_recovered": 216, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05858987090367429, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08000000000000007, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2272727272727273, "yesterday_confirmed": 1007, "yesterday_deaths": 100, "yesterday_recovered": 176}, {"date": "2020-04-01", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 383, "today_deaths": 23, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 52, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06685236768802238, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2777777777777777, "today_vs_yesterday_recovered": 0.23809523809523814, "yesterday_confirmed": 359, "yesterday_deaths": 18, "yesterday_recovered": 42}, {"date": "2020-04-01", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1413, "today_deaths": 135, "today_new_confirmed": 97, "today_new_deaths": 12, "today_new_recovered": 26, "today_recovered": 235, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07370820668693012, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09756097560975618, "today_vs_yesterday_recovered": 0.12440191387559807, "yesterday_confirmed": 1316, "yesterday_deaths": 123, "yesterday_recovered": 209}, {"date": "2020-04-01", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 886, "today_deaths": 81, "today_new_confirmed": 75, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 21, "today_recovered": 210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09247842170160303, "today_vs_yesterday_deaths": 0.051948051948051965, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11111111111111116, "yesterday_confirmed": 811, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 189}, {"date": "2020-04-01", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 686, "today_deaths": 44, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 90, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04097116843702575, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.034482758620689724, "yesterday_confirmed": 659, "yesterday_deaths": 44, "yesterday_recovered": 87}, {"date": "2020-04-01", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1188, "today_deaths": 89, "today_new_confirmed": 79, "today_new_deaths": 12, "today_new_recovered": 75, "today_recovered": 262, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07123534715960322, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1558441558441559, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4010695187165776, "yesterday_confirmed": 1109, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 187}, {"date": "2020-04-01", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 278, "today_deaths": 25, "today_new_confirmed": 52, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 51, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.23008849557522115, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08695652173913038, "today_vs_yesterday_recovered": 0.18604651162790709, "yesterday_confirmed": 226, "yesterday_deaths": 23, "yesterday_recovered": 43}], "today_confirmed": 7355, "today_deaths": 641, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 332, "today_new_confirmed": 508, "today_new_deaths": 56, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 14, "today_new_open_cases": 213, "today_new_recovered": 239, "today_new_total_hospitalised_patients": 256, "today_open_cases": 5216, "today_recovered": 1498, "today_total_hospitalised_patients": 4207, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07419307726011382, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09572649572649583, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.04402515723270439, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.04257445532680393, "today_vs_yesterday_recovered": 0.18983320095313738, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06479372310807396, "yesterday_confirmed": 6847, "yesterday_deaths": 585, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 318, "yesterday_open_cases": 5003, "yesterday_recovered": 1259, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3951}, {"date": "2020-04-01", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-04-01/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 55, "today_deaths": 1, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 4, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 54, "today_recovered": null, "today_total_hospitalised_patients": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07843137254901955, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.08000000000000007, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.16666666666666674, "yesterday_confirmed": 51, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 50, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6}, {"date": "2020-04-01", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-04-01/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-01", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1902, "today_deaths": 130, "today_new_confirmed": 110, "today_new_deaths": 23, "today_new_recovered": 43, "today_recovered": 208, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0613839285714286, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2149532710280373, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2606060606060605, "yesterday_confirmed": 1792, "yesterday_deaths": 107, "yesterday_recovered": 165}, {"date": "2020-04-01", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 317, "today_deaths": 16, "today_new_confirmed": 73, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 28, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2991803278688525, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_recovered": 0.21739130434782616, "yesterday_confirmed": 244, "yesterday_deaths": 14, "yesterday_recovered": 23}, {"date": "2020-04-01", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 272, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 36, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 21, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.15254237288135597, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3999999999999999, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3125, "yesterday_confirmed": 236, "yesterday_deaths": 15, "yesterday_recovered": 16}], "today_confirmed": 2700, "today_deaths": 200, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 178, "today_new_confirmed": 209, "today_new_deaths": 31, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_open_cases": 115, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 86, "today_open_cases": 2180, "today_recovered": 320, "today_total_hospitalised_patients": 1320, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08390204737053386, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18343195266272194, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.059523809523809534, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0556900726392251, "today_vs_yesterday_recovered": 0.24513618677042803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06969205834683945, "yesterday_confirmed": 2491, "yesterday_deaths": 169, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 2065, "yesterday_recovered": 257, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1234}, {"date": "2020-04-01", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-04-01/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-01", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2358, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 109, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0484659848821698, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2249, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-01", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3676, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 287, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08468574800826212, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3389, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-01", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 1288, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 81, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06710853355426671, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1207, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 7317, "today_deaths": 412, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 344, "today_new_confirmed": 479, "today_new_deaths": 43, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": 111, "today_new_recovered": 325, "today_new_total_hospitalised_patients": 281, "today_open_cases": 4415, "today_recovered": 2490, "today_total_hospitalised_patients": 4087, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07004972214097682, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1165311653116532, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.06172839506172845, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0257899628252789, "today_vs_yesterday_recovered": 0.15011547344110854, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.07383079348397259, "yesterday_confirmed": 6838, "yesterday_deaths": 369, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 324, "yesterday_open_cases": 4304, "yesterday_recovered": 2165, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3806}, {"date": "2020-04-01", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-04-01/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2083, "today_deaths": 101, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 57, "today_new_confirmed": 123, "today_new_deaths": 11, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 40, "today_new_recovered": 72, "today_new_total_hospitalised_patients": 41, "today_open_cases": 1341, "today_recovered": 641, "today_total_hospitalised_patients": 660, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06275510204081636, "today_vs_yesterday_deaths": 0.12222222222222223, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05555555555555558, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.030745580322828703, "today_vs_yesterday_recovered": 0.12653778558875217, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06623586429725359, "yesterday_confirmed": 1960, "yesterday_deaths": 90, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 54, "yesterday_open_cases": 1301, "yesterday_recovered": 569, "yesterday_total_hospitalised_patients": 619}, {"date": "2020-04-01", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-04-01/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-01", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 763, "today_deaths": 101, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 20, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 23, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01059602649006619, "today_vs_yesterday_deaths": 0.24691358024691357, "today_vs_yesterday_recovered": 0.045454545454545414, "yesterday_confirmed": 755, "yesterday_deaths": 81, "yesterday_recovered": 22}, {"date": "2020-04-01", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 311, "today_deaths": 10, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 51, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0298013245033113, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25, "today_vs_yesterday_recovered": 0.15909090909090917, "yesterday_confirmed": 302, "yesterday_deaths": 8, "yesterday_recovered": 44}, {"date": "2020-04-01", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 128, "today_deaths": 8, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 16, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.032258064516129004, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 1.2857142857142856, "yesterday_confirmed": 124, "yesterday_deaths": 8, "yesterday_recovered": 7}, {"date": "2020-04-01", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 170, "today_deaths": 35, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07594936708860756, "today_vs_yesterday_deaths": 0.12903225806451624, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 158, "yesterday_deaths": 31, "yesterday_recovered": 3}, {"date": "2020-04-01", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 115, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09523809523809534, "today_vs_yesterday_deaths": 0.3999999999999999, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5714285714285714, "yesterday_confirmed": 105, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 7}, {"date": "2020-04-01", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 115, "today_deaths": 13, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.045454545454545414, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08333333333333326, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 110, "yesterday_deaths": 12, "yesterday_recovered": 3}, {"date": "2020-04-01", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022727272727272707, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 1.0, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 1}, {"date": "2020-04-01", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 32, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06666666666666665, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 30, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_recovered": 4}], "today_confirmed": 1837, "today_deaths": 181, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 62, "today_new_confirmed": 158, "today_new_deaths": 29, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": 103, "today_new_recovered": 26, "today_new_total_hospitalised_patients": 40, "today_open_cases": 1517, "today_recovered": 139, "today_total_hospitalised_patients": 412, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0941036331149494, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19078947368421062, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.06896551724137923, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07284299858557275, "today_vs_yesterday_recovered": 0.23008849557522115, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.10752688172043001, "yesterday_confirmed": 1679, "yesterday_deaths": 152, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 58, "yesterday_open_cases": 1414, "yesterday_recovered": 113, "yesterday_total_hospitalised_patients": 372}, {"date": "2020-04-01", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-04-01/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1268, "today_deaths": 60, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 57, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 32, "today_new_recovered": 17, "today_new_total_hospitalised_patients": 24, "today_open_cases": 1148, "today_recovered": 60, "today_total_hospitalised_patients": 567, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.045342126957955475, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11111111111111116, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05555555555555558, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.028673835125448077, "today_vs_yesterday_recovered": 0.39534883720930236, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.04419889502762442, "yesterday_confirmed": 1213, "yesterday_deaths": 54, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 54, "yesterday_open_cases": 1116, "yesterday_recovered": 43, "yesterday_total_hospitalised_patients": 543}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 119318, "today_deaths": 9546, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 5752, "today_new_confirmed": 7581, "today_new_deaths": 872, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 215, "today_new_open_cases": 3223, "today_new_recovered": 3486, "today_new_total_hospitalised_patients": 2500, "today_open_cases": 86263, "today_recovered": 23509, "today_total_hospitalised_patients": 53681, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0678468188693091, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10053032049804012, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.03882969116850288, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.03881262042389211, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1740997852469659, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.04884625153865696, "yesterday_confirmed": 111737, "yesterday_deaths": 8674, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 5537, "yesterday_open_cases": 83040, "yesterday_recovered": 20023, "yesterday_total_hospitalised_patients": 51181}}, "info": {"date": "2020-04-01 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:14", "yesterday": "2020-03-31 00:00CEST"}}, "2020-04-02": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-04-02", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-04-02/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-04-02", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-04-02/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-02", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2807, "today_deaths": 272, "today_new_confirmed": 336, "today_new_deaths": 27, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13597733711048154, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11020408163265305, "yesterday_confirmed": 2471, "yesterday_deaths": 245}, {"date": "2020-04-02", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2098, "today_deaths": 170, "today_new_confirmed": 165, "today_new_deaths": 14, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08535954474909468, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08974358974358965, "yesterday_confirmed": 1933, "yesterday_deaths": 156}, {"date": "2020-04-02", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1673, "today_deaths": 234, "today_new_confirmed": 80, "today_new_deaths": 29, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05021971123666047, "today_vs_yesterday_deaths": 0.14146341463414625, "yesterday_confirmed": 1593, "yesterday_deaths": 205}, {"date": "2020-04-02", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 796, "today_deaths": 105, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05710491367861881, "today_vs_yesterday_deaths": 0.050000000000000044, "yesterday_confirmed": 753, "yesterday_deaths": 100}, {"date": "2020-04-02", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 308, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03703703703703698, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07352941176470584, "yesterday_confirmed": 297, "yesterday_deaths": 68}], "today_confirmed": 8523, "today_deaths": 916, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 355, "today_new_confirmed": 841, "today_new_deaths": 62, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 694, "today_new_recovered": 85, "today_new_total_hospitalised_patients": -62, "today_open_cases": 7028, "today_recovered": 579, "today_total_hospitalised_patients": 3168, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10947669877636024, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07259953161592514, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.10956741395642555, "today_vs_yesterday_recovered": 0.17206477732793513, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.019195046439628438, "yesterday_confirmed": 7682, "yesterday_deaths": 854, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 355, "yesterday_open_cases": 6334, "yesterday_recovered": 494, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3230}, {"date": "2020-04-02", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-04-02/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2836, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 119, "today_new_confirmed": 154, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 11, "today_new_open_cases": 128, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 103, "today_open_cases": 2391, "today_recovered": 294, "today_total_hospitalised_patients": 1284, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05741983594332578, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07092198581560294, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.10185185185185186, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.05656208572691113, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05755395683453246, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0872142252328536, "yesterday_confirmed": 2682, "yesterday_deaths": 141, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 108, "yesterday_open_cases": 2263, "yesterday_recovered": 278, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1181}, {"date": "2020-04-02", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-04-02/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 70, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 3, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 64, "today_recovered": 4, "today_total_hospitalised_patients": 34, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12903225806451624, "today_vs_yesterday_deaths": 1.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.049180327868852514, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0625, "yesterday_confirmed": 62, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 61, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 32}, {"date": "2020-04-02", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-04-02/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-02", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 870, "today_deaths": 44, "today_new_confirmed": 44, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0532687651331718, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04761904761904767, "yesterday_confirmed": 826, "yesterday_deaths": 42}, {"date": "2020-04-02", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 69, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014705882352941124, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 68, "yesterday_deaths": 2}, {"date": "2020-04-02", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-02", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 65, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10169491525423724, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 59, "yesterday_deaths": 3}, {"date": "2020-04-02", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 33, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03125, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 32, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-02", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-02", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 396, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03125, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2666666666666666, "yesterday_confirmed": 384, "yesterday_deaths": 15}], "today_confirmed": 1490, "today_deaths": 73, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 120, "today_new_confirmed": 46, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 33, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 39, "today_open_cases": 1315, "today_recovered": 102, "today_total_hospitalised_patients": 605, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03185595567867039, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07352941176470584, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.06194690265486735, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.025741029641185742, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0851063829787233, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06890459363957602, "yesterday_confirmed": 1444, "yesterday_deaths": 68, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 113, "yesterday_open_cases": 1282, "yesterday_recovered": 94, "yesterday_total_hospitalised_patients": 566}, {"date": "2020-04-02", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-04-02/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1257, "today_deaths": 69, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 111, "today_new_confirmed": 53, "today_new_deaths": 11, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": -94, "today_new_recovered": 136, "today_new_total_hospitalised_patients": 70, "today_open_cases": 813, "today_recovered": 375, "today_total_hospitalised_patients": 586, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04401993355481726, "today_vs_yesterday_deaths": 0.18965517241379315, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.06730769230769229, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.10363836824696804, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5690376569037656, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1356589147286822, "yesterday_confirmed": 1204, "yesterday_deaths": 58, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 104, "yesterday_open_cases": 907, "yesterday_recovered": 239, "yesterday_total_hospitalised_patients": 516}, {"date": "2020-04-02", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-04-02/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1145, "today_deaths": 46, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 72, "today_new_confirmed": 61, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": 12, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 1009, "today_recovered": 90, "today_total_hospitalised_patients": 405, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05627306273062738, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09523809523809534, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05882352941176472, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.012036108324974926, "today_vs_yesterday_recovered": 1.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.041131105398457546, "yesterday_confirmed": 1084, "yesterday_deaths": 42, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 68, "yesterday_open_cases": 997, "yesterday_recovered": 45, "yesterday_total_hospitalised_patients": 389}, {"date": "2020-04-02", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-04-02/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-02", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 24966, "today_new_confirmed": 1224, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05155420773313124, "yesterday_confirmed": 23742}, {"date": "2020-04-02", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1870, "today_new_confirmed": 128, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07347876004592413, "yesterday_confirmed": 1742}, {"date": "2020-04-02", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1071, "today_new_confirmed": 59, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05830039525691699, "yesterday_confirmed": 1012}, {"date": "2020-04-02", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 979, "today_new_confirmed": 67, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07346491228070184, "yesterday_confirmed": 912}], "today_confirmed": 23460, "today_deaths": 1784, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1482, "today_new_confirmed": 1656, "today_new_deaths": 155, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 67, "today_new_open_cases": 1308, "today_new_recovered": 193, "today_new_total_hospitalised_patients": 703, "today_open_cases": 17800, "today_recovered": 3876, "today_total_hospitalised_patients": 13101, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07594936708860756, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09515039901780242, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.047349823321554796, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.07931118117875324, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05240293239207161, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.05670269398290051, "yesterday_confirmed": 21804, "yesterday_deaths": 1629, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1415, "yesterday_open_cases": 16492, "yesterday_recovered": 3683, "yesterday_total_hospitalised_patients": 12398}, {"date": "2020-04-02", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-04-02/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-02", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 2320, "today_deaths": 188, "today_new_confirmed": 147, "today_new_deaths": 21, "today_new_recovered": 119, "today_recovered": 234, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06764841233317997, "today_vs_yesterday_deaths": 0.12574850299401197, "today_vs_yesterday_recovered": 1.034782608695652, "yesterday_confirmed": 2173, "yesterday_deaths": 167, "yesterday_recovered": 115}, {"date": "2020-04-02", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 697, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 37, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.056060606060606144, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0714285714285714, "today_vs_yesterday_recovered": 1.0555555555555554, "yesterday_confirmed": 660, "yesterday_deaths": 42, "yesterday_recovered": 18}, {"date": "2020-04-02", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3291, "today_deaths": 210, "today_new_confirmed": 202, "today_new_deaths": 24, "today_new_recovered": 94, "today_recovered": 401, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06539333117513757, "today_vs_yesterday_deaths": 0.12903225806451624, "today_vs_yesterday_recovered": 0.30618892508143314, "yesterday_confirmed": 3089, "yesterday_deaths": 186, "yesterday_recovered": 307}], "today_confirmed": 6624, "today_deaths": 511, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 460, "today_new_confirmed": 316, "today_new_deaths": 68, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 11, "today_new_open_cases": 88, "today_new_recovered": 160, "today_new_total_hospitalised_patients": 103, "today_open_cases": 5521, "today_recovered": 592, "today_total_hospitalised_patients": 3492, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.050095117311350634, "today_vs_yesterday_deaths": 0.15349887133182838, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.024498886414253906, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.01619731271857172, "today_vs_yesterday_recovered": 0.37037037037037046, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.030392446149306585, "yesterday_confirmed": 6308, "yesterday_deaths": 443, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 449, "yesterday_open_cases": 5433, "yesterday_recovered": 432, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3389}, {"date": "2020-04-02", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-04-02/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1504, "today_deaths": 80, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 88, "today_new_confirmed": 69, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": 46, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": 32, "today_open_cases": 1270, "today_recovered": 154, "today_total_hospitalised_patients": 634, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04808362369337971, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05263157894736836, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.04761904761904767, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.03758169934640532, "today_vs_yesterday_recovered": 0.14074074074074083, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0531561461794019, "yesterday_confirmed": 1435, "yesterday_deaths": 76, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 84, "yesterday_open_cases": 1224, "yesterday_recovered": 135, "yesterday_total_hospitalised_patients": 602}, {"date": "2020-04-02", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-04-02/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-02", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 954, "today_new_confirmed": 48, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.052980132450331174, "yesterday_confirmed": 906}, {"date": "2020-04-02", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 520, "today_new_confirmed": 64, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14035087719298245, "yesterday_confirmed": 456}, {"date": "2020-04-02", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 660, "today_new_confirmed": 101, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.18067978533094808, "yesterday_confirmed": 559}, {"date": "2020-04-02", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 393, "today_new_confirmed": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.028795811518324665, "yesterday_confirmed": 382}, {"date": "2020-04-02", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1018, "today_new_confirmed": 63, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06596858638743464, "yesterday_confirmed": 955}, {"date": "2020-04-02", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 591, "today_new_confirmed": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01721170395869187, "yesterday_confirmed": 581}, {"date": "2020-04-02", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 241, "today_new_confirmed": 22, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10045662100456632, "yesterday_confirmed": 219}], "today_confirmed": 5219, "today_deaths": 138, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 219, "today_new_confirmed": 377, "today_new_deaths": 18, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 257, "today_new_recovered": 102, "today_new_total_hospitalised_patients": 183, "today_open_cases": 4646, "today_recovered": 435, "today_total_hospitalised_patients": 1630, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0778603882693103, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1499999999999999, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.03301886792452824, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.05855547960811114, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3063063063063063, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.12646855563234283, "yesterday_confirmed": 4842, "yesterday_deaths": 120, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 212, "yesterday_open_cases": 4389, "yesterday_recovered": 333, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1447}, {"date": "2020-04-02", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-04-02/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 43038, "today_deaths": 4483, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1506, "today_new_confirmed": 1839, "today_new_deaths": 308, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -22, "today_new_open_cases": 81, "today_new_recovered": 1450, "today_new_total_hospitalised_patients": -177, "today_open_cases": 24705, "today_recovered": 13850, "today_total_hospitalised_patients": 15050, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.044637005752566905, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07377245508982044, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.014397905759162333, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.00328947368421062, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11693548387096775, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.011624088789649933, "yesterday_confirmed": 41199, "yesterday_deaths": 4175, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1528, "yesterday_open_cases": 24624, "yesterday_recovered": 12400, "yesterday_total_hospitalised_patients": 15227}, {"date": "2020-04-02", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-04-02/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-02", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 301, "today_deaths": 20, "today_intensive_care": 25, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_recovered": 25, "today_total_hospitalised_patients": 145, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.037931034482758585, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11111111111111116, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.3157894736842106, "today_vs_yesterday_recovered": 0.13636363636363646, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.12403100775193798, "yesterday_confirmed": 290, "yesterday_deaths": 18, "yesterday_intensive_care": 19, "yesterday_recovered": 22, "yesterday_total_hospitalised_patients": 129}, {"date": "2020-04-02", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 754, "today_deaths": 22, "today_intensive_care": 42, "today_new_confirmed": 57, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 19, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 24, "today_recovered": 28, "today_total_hospitalised_patients": 319, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0817790530846485, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1578947368421053, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.826086956521739, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2727272727272727, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08135593220338988, "yesterday_confirmed": 697, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_intensive_care": 23, "yesterday_recovered": 22, "yesterday_total_hospitalised_patients": 295}, {"date": "2020-04-02", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 782, "today_deaths": 25, "today_intensive_care": 32, "today_new_confirmed": 54, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 12, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 17, "today_recovered": 10, "today_total_hospitalised_patients": 338, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07417582417582413, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.6000000000000001, "today_vs_yesterday_recovered": 0.4285714285714286, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.052959501557632294, "yesterday_confirmed": 728, "yesterday_deaths": 25, "yesterday_intensive_care": 20, "yesterday_recovered": 7, "yesterday_total_hospitalised_patients": 321}, {"date": "2020-04-02", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1292, "today_deaths": 93, "today_intensive_care": 68, "today_new_confirmed": 62, "today_new_deaths": 7, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 45, "today_recovered": 25, "today_total_hospitalised_patients": 681, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05040650406504055, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08139534883720922, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.17241379310344818, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08695652173913038, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.070754716981132, "yesterday_confirmed": 1230, "yesterday_deaths": 86, "yesterday_intensive_care": 58, "yesterday_recovered": 23, "yesterday_total_hospitalised_patients": 636}, {"date": "2020-04-02", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 237, "today_deaths": 10, "today_intensive_care": 10, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_recovered": 4, "today_total_hospitalised_patients": 123, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05803571428571419, "today_vs_yesterday_deaths": 0.6666666666666667, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 1.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06956521739130439, "yesterday_confirmed": 224, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_intensive_care": 10, "yesterday_recovered": 2, "yesterday_total_hospitalised_patients": 115}, {"date": "2020-04-02", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 821, "today_deaths": 43, "today_intensive_care": 21, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 20, "today_recovered": 23, "today_total_hospitalised_patients": 440, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04187817258883242, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10256410256410264, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.3125, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09523809523809534, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.04761904761904767, "yesterday_confirmed": 788, "yesterday_deaths": 39, "yesterday_intensive_care": 16, "yesterday_recovered": 21, "yesterday_total_hospitalised_patients": 420}, {"date": "2020-04-02", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1725, "today_deaths": 98, "today_intensive_care": 77, "today_new_confirmed": 81, "today_new_deaths": 5, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 51, "today_recovered": 110, "today_total_hospitalised_patients": 968, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0492700729927007, "today_vs_yesterday_deaths": 0.053763440860215006, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.04054054054054057, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08910891089108919, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.055616139585605184, "yesterday_confirmed": 1644, "yesterday_deaths": 93, "yesterday_intensive_care": 74, "yesterday_recovered": 101, "yesterday_total_hospitalised_patients": 917}, {"date": "2020-04-02", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1462, "today_deaths": 65, "today_intensive_care": 63, "today_new_confirmed": 91, "today_new_deaths": 8, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 48, "today_recovered": 33, "today_total_hospitalised_patients": 659, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06637490882567465, "today_vs_yesterday_deaths": 0.14035087719298245, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.050000000000000044, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10000000000000009, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.07855973813420625, "yesterday_confirmed": 1371, "yesterday_deaths": 57, "yesterday_intensive_care": 60, "yesterday_recovered": 30, "yesterday_total_hospitalised_patients": 611}], "today_confirmed": 7353, "today_deaths": 376, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 338, "today_new_confirmed": 396, "today_new_deaths": 33, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 58, "today_new_open_cases": 333, "today_new_recovered": 30, "today_new_total_hospitalised_patients": 229, "today_open_cases": 6719, "today_recovered": 258, "today_total_hospitalised_patients": 3673, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.056921086675291166, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09620991253644307, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.20714285714285707, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0521453178828688, "today_vs_yesterday_recovered": 0.13157894736842102, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06649245063879206, "yesterday_confirmed": 6957, "yesterday_deaths": 343, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 280, "yesterday_open_cases": 6386, "yesterday_recovered": 228, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3444}, {"date": "2020-04-02", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-04-02/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-02", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 590, "today_deaths": 64, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 151, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0535714285714286, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0847457627118644, "today_vs_yesterday_recovered": 0.14393939393939403, "yesterday_confirmed": 560, "yesterday_deaths": 59, "yesterday_recovered": 132}, {"date": "2020-04-02", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 940, "today_deaths": 86, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 27, "today_recovered": 277, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05027932960893855, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11688311688311681, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1080000000000001, "yesterday_confirmed": 895, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 250}, {"date": "2020-04-02", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1125, "today_deaths": 127, "today_new_confirmed": 59, "today_new_deaths": 19, "today_new_recovered": 60, "today_recovered": 276, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05534709193245768, "today_vs_yesterday_deaths": 0.17592592592592582, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2777777777777777, "yesterday_confirmed": 1066, "yesterday_deaths": 108, "yesterday_recovered": 216}, {"date": "2020-04-02", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 427, "today_deaths": 24, "today_new_confirmed": 44, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 59, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11488250652741505, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04347826086956519, "today_vs_yesterday_recovered": 0.13461538461538458, "yesterday_confirmed": 383, "yesterday_deaths": 23, "yesterday_recovered": 52}, {"date": "2020-04-02", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1489, "today_deaths": 155, "today_new_confirmed": 76, "today_new_deaths": 20, "today_new_recovered": 37, "today_recovered": 272, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05378627034677996, "today_vs_yesterday_deaths": 0.14814814814814814, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1574468085106382, "yesterday_confirmed": 1413, "yesterday_deaths": 135, "yesterday_recovered": 235}, {"date": "2020-04-02", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 966, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 80, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 25, "today_recovered": 235, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09029345372460496, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08641975308641969, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11904761904761907, "yesterday_confirmed": 886, "yesterday_deaths": 81, "yesterday_recovered": 210}, {"date": "2020-04-02", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 752, "today_deaths": 46, "today_new_confirmed": 66, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 95, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09620991253644307, "today_vs_yesterday_deaths": 0.045454545454545414, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05555555555555558, "yesterday_confirmed": 686, "yesterday_deaths": 44, "yesterday_recovered": 90}, {"date": "2020-04-02", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1290, "today_deaths": 105, "today_new_confirmed": 102, "today_new_deaths": 16, "today_new_recovered": 71, "today_recovered": 333, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08585858585858586, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1797752808988764, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2709923664122138, "yesterday_confirmed": 1188, "yesterday_deaths": 89, "yesterday_recovered": 262}, {"date": "2020-04-02", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 296, "today_deaths": 28, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 61, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06474820143884896, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1200000000000001, "today_vs_yesterday_recovered": 0.196078431372549, "yesterday_confirmed": 278, "yesterday_deaths": 25, "yesterday_recovered": 51}], "today_confirmed": 7875, "today_deaths": 723, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 342, "today_new_confirmed": 520, "today_new_deaths": 82, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_open_cases": 177, "today_new_recovered": 261, "today_new_total_hospitalised_patients": 265, "today_open_cases": 5393, "today_recovered": 1759, "today_total_hospitalised_patients": 4472, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07070020394289589, "today_vs_yesterday_deaths": 0.12792511700468023, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.030120481927710774, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.033934049079754613, "today_vs_yesterday_recovered": 0.17423230974632853, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06299025433800809, "yesterday_confirmed": 7355, "yesterday_deaths": 641, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 332, "yesterday_open_cases": 5216, "yesterday_recovered": 1498, "yesterday_total_hospitalised_patients": 4207}, {"date": "2020-04-02", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-04-02/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 62, "today_deaths": 1, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 5, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 59, "today_recovered": 2, "today_total_hospitalised_patients": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1272727272727272, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.09259259259259256, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.1428571428571428, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 54, "yesterday_recovered": null, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7}, {"date": "2020-04-02", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-04-02/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-02", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 2068, "today_deaths": 155, "today_new_confirmed": 166, "today_new_deaths": 25, "today_new_recovered": 51, "today_recovered": 259, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08727655099894838, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1923076923076923, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2451923076923077, "yesterday_confirmed": 1902, "yesterday_deaths": 130, "yesterday_recovered": 208}, {"date": "2020-04-02", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 349, "today_deaths": 18, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 35, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10094637223974767, "today_vs_yesterday_deaths": 0.125, "today_vs_yesterday_recovered": 0.25, "yesterday_confirmed": 317, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_recovered": 28}, {"date": "2020-04-02", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 283, "today_deaths": 25, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 26, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.040441176470588314, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19047619047619047, "today_vs_yesterday_recovered": 0.23809523809523814, "yesterday_confirmed": 272, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 21}], "today_confirmed": 2889, "today_deaths": 224, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 180, "today_new_confirmed": 189, "today_new_deaths": 24, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 107, "today_new_recovered": 58, "today_new_total_hospitalised_patients": 111, "today_open_cases": 2287, "today_recovered": 378, "today_total_hospitalised_patients": 1431, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07000000000000006, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1200000000000001, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.011235955056179803, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.04908256880733952, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1812499999999999, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.084090909090909, "yesterday_confirmed": 2700, "yesterday_deaths": 200, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 178, "yesterday_open_cases": 2180, "yesterday_recovered": 320, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1320}, {"date": "2020-04-02", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-04-02/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-02", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2448, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 90, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03816793893129766, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2358, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-02", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 4028, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 352, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09575625680087052, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3676, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-02", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 1356, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 68, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.052795031055900665, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1288, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 7827, "today_deaths": 444, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 363, "today_new_confirmed": 510, "today_new_deaths": 32, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 19, "today_new_open_cases": 159, "today_new_recovered": 319, "today_new_total_hospitalised_patients": 196, "today_open_cases": 4574, "today_recovered": 2809, "today_total_hospitalised_patients": 4283, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06970069700697001, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07766990291262132, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05523255813953498, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.036013590033975085, "today_vs_yesterday_recovered": 0.12811244979919678, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.04795693662833367, "yesterday_confirmed": 7317, "yesterday_deaths": 412, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 344, "yesterday_open_cases": 4415, "yesterday_recovered": 2490, "yesterday_total_hospitalised_patients": 4087}, {"date": "2020-04-02", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-04-02/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2224, "today_deaths": 109, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 64, "today_new_confirmed": 141, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 29, "today_new_recovered": 104, "today_new_total_hospitalised_patients": 78, "today_open_cases": 1370, "today_recovered": 745, "today_total_hospitalised_patients": 738, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06769083053288516, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07920792079207928, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.12280701754385959, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.02162565249813575, "today_vs_yesterday_recovered": 0.16224648985959433, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.11818181818181817, "yesterday_confirmed": 2083, "yesterday_deaths": 101, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 57, "yesterday_open_cases": 1341, "yesterday_recovered": 641, "yesterday_total_hospitalised_patients": 660}, {"date": "2020-04-02", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-04-02/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-02", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 841, "today_deaths": 113, "today_new_confirmed": 78, "today_new_deaths": 12, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 37, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10222804718217571, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11881188118811892, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6086956521739131, "yesterday_confirmed": 763, "yesterday_deaths": 101, "yesterday_recovered": 23}, {"date": "2020-04-02", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 324, "today_deaths": 11, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 56, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04180064308681675, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10000000000000009, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0980392156862746, "yesterday_confirmed": 311, "yesterday_deaths": 10, "yesterday_recovered": 51}, {"date": "2020-04-02", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 141, "today_deaths": 10, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 17, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1015625, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0625, "yesterday_confirmed": 128, "yesterday_deaths": 8, "yesterday_recovered": 16}, {"date": "2020-04-02", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 189, "today_deaths": 38, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11176470588235299, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08571428571428563, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 170, "yesterday_deaths": 35, "yesterday_recovered": 3}, {"date": "2020-04-02", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 127, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 17, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10434782608695659, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5454545454545454, "yesterday_confirmed": 115, "yesterday_deaths": 7, "yesterday_recovered": 11}, {"date": "2020-04-02", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 129, "today_deaths": 15, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12173913043478257, "today_vs_yesterday_deaths": 0.15384615384615374, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 115, "yesterday_deaths": 13, "yesterday_recovered": 3}, {"date": "2020-04-02", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 53, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1777777777777778, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-04-02", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 33, "today_deaths": 2, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03125, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 32, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_recovered": 4}], "today_confirmed": 1893, "today_deaths": 200, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 64, "today_new_confirmed": 56, "today_new_deaths": 19, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 12, "today_new_recovered": 25, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 1529, "today_recovered": 164, "today_total_hospitalised_patients": 415, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03048448557430583, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1049723756906078, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.032258064516129004, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.007910349373764003, "today_vs_yesterday_recovered": 0.17985611510791366, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00728155339805836, "yesterday_confirmed": 1837, "yesterday_deaths": 181, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 62, "yesterday_open_cases": 1517, "yesterday_recovered": 139, "yesterday_total_hospitalised_patients": 412}, {"date": "2020-04-02", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-04-02/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1321, "today_deaths": 64, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 59, "today_new_confirmed": 53, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 35, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 25, "today_open_cases": 1183, "today_recovered": 74, "today_total_hospitalised_patients": 592, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04179810725552047, "today_vs_yesterday_deaths": 0.06666666666666665, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.03508771929824572, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.030487804878048808, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2333333333333334, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.04409171075837737, "yesterday_confirmed": 1268, "yesterday_deaths": 60, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 57, "yesterday_open_cases": 1148, "yesterday_recovered": 60, "yesterday_total_hospitalised_patients": 567}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 126610, "today_deaths": 10394, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 5948, "today_new_confirmed": 7292, "today_new_deaths": 848, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 196, "today_new_open_cases": 3413, "today_new_recovered": 3031, "today_new_total_hospitalised_patients": 1920, "today_open_cases": 89676, "today_recovered": 26540, "today_total_hospitalised_patients": 55601, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.061113997887996874, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08883301906557728, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0340751043115437, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.039565051064767154, "today_vs_yesterday_recovered": 0.12892934620783536, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.035766844879938864, "yesterday_confirmed": 119318, "yesterday_deaths": 9546, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 5752, "yesterday_open_cases": 86263, "yesterday_recovered": 23509, "yesterday_total_hospitalised_patients": 53681}}, "info": {"date": "2020-04-02 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:15", "yesterday": "2020-04-01 00:00CEST"}}, "2020-04-03": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-04-03", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-04-03/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-04-03", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-04-03/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-03", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3098, "today_deaths": 291, "today_new_confirmed": 291, "today_new_deaths": 19, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10366939793373708, "today_vs_yesterday_deaths": 0.06985294117647056, "yesterday_confirmed": 2807, "yesterday_deaths": 272}, {"date": "2020-04-03", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2386, "today_deaths": 183, "today_new_confirmed": 288, "today_new_deaths": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.13727359389895133, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07647058823529407, "yesterday_confirmed": 2098, "yesterday_deaths": 170}, {"date": "2020-04-03", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1848, "today_deaths": 254, "today_new_confirmed": 175, "today_new_deaths": 20, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10460251046025104, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08547008547008539, "yesterday_confirmed": 1673, "yesterday_deaths": 234}, {"date": "2020-04-03", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 824, "today_deaths": 109, "today_new_confirmed": 28, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.035175879396984966, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03809523809523818, "yesterday_confirmed": 796, "yesterday_deaths": 105}, {"date": "2020-04-03", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 367, "today_deaths": 79, "today_new_confirmed": 59, "today_new_deaths": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.19155844155844148, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08219178082191791, "yesterday_confirmed": 308, "yesterday_deaths": 73}], "today_confirmed": 9324, "today_deaths": 989, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 360, "today_new_confirmed": 801, "today_new_deaths": 73, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": 650, "today_new_recovered": 78, "today_new_total_hospitalised_patients": -35, "today_open_cases": 7678, "today_recovered": 657, "today_total_hospitalised_patients": 3133, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09398099260823645, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07969432314410474, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.014084507042253502, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.09248719408081962, "today_vs_yesterday_recovered": 0.13471502590673579, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.011047979797979779, "yesterday_confirmed": 8523, "yesterday_deaths": 916, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 355, "yesterday_open_cases": 7028, "yesterday_recovered": 579, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3168}, {"date": "2020-04-03", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-04-03/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2972, "today_deaths": 171, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 120, "today_new_confirmed": 136, "today_new_deaths": 20, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 99, "today_new_recovered": 17, "today_new_total_hospitalised_patients": 57, "today_open_cases": 2490, "today_recovered": 311, "today_total_hospitalised_patients": 1341, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04795486600846255, "today_vs_yesterday_deaths": 0.13245033112582782, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.008403361344537785, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.04140526976160608, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05782312925170063, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.04439252336448596, "yesterday_confirmed": 2836, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 119, "yesterday_open_cases": 2391, "yesterday_recovered": 294, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1284}, {"date": "2020-04-03", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-04-03/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 79, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 4, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 68, "today_recovered": 9, "today_total_hospitalised_patients": 37, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12857142857142856, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0625, "today_vs_yesterday_recovered": 1.25, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08823529411764697, "yesterday_confirmed": 70, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 64, "yesterday_recovered": 4, "yesterday_total_hospitalised_patients": 34}, {"date": "2020-04-03", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-04-03/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-03", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 893, "today_deaths": 48, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.026436781609195492, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09090909090909083, "yesterday_confirmed": 870, "yesterday_deaths": 44}, {"date": "2020-04-03", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 69, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "yesterday_confirmed": 69, "yesterday_deaths": 2}, {"date": "2020-04-03", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-03", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 67, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03076923076923066, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 65, "yesterday_deaths": 3}, {"date": "2020-04-03", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 34, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.030303030303030276, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 33, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-03", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-03", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 416, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05050505050505061, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 396, "yesterday_deaths": 19}], "today_confirmed": 1564, "today_deaths": 78, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 128, "today_new_confirmed": 74, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 8, "today_new_open_cases": 48, "today_new_recovered": 21, "today_new_total_hospitalised_patients": 27, "today_open_cases": 1363, "today_recovered": 123, "today_total_hospitalised_patients": 632, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04966442953020134, "today_vs_yesterday_deaths": 0.06849315068493156, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.06666666666666665, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.03650190114068441, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2058823529411764, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.044628099173553704, "yesterday_confirmed": 1490, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 120, "yesterday_open_cases": 1315, "yesterday_recovered": 102, "yesterday_total_hospitalised_patients": 605}, {"date": "2020-04-03", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-04-03/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1271, "today_deaths": 71, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 113, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -35, "today_new_recovered": 47, "today_new_total_hospitalised_patients": 47, "today_open_cases": 778, "today_recovered": 422, "today_total_hospitalised_patients": 633, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011137629276054106, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02898550724637672, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.018018018018018056, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.043050430504305015, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1253333333333333, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08020477815699656, "yesterday_confirmed": 1257, "yesterday_deaths": 69, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 111, "yesterday_open_cases": 813, "yesterday_recovered": 375, "yesterday_total_hospitalised_patients": 586}, {"date": "2020-04-03", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-04-03/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1188, "today_deaths": 51, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 15, "today_new_recovered": 23, "today_new_total_hospitalised_patients": 29, "today_open_cases": 1024, "today_recovered": 113, "today_total_hospitalised_patients": 434, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03755458515283849, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10869565217391308, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.09722222222222232, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.014866204162537144, "today_vs_yesterday_recovered": 0.25555555555555554, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.07160493827160486, "yesterday_confirmed": 1145, "yesterday_deaths": 46, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 72, "yesterday_open_cases": 1009, "yesterday_recovered": 90, "yesterday_total_hospitalised_patients": 405}, {"date": "2020-04-03", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-04-03/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-03", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 26217, "today_new_confirmed": 1251, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.050108147080028864, "yesterday_confirmed": 24966}, {"date": "2020-04-03", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1982, "today_new_confirmed": 112, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.059893048128342175, "yesterday_confirmed": 1870}, {"date": "2020-04-03", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1131, "today_new_confirmed": 60, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05602240896358546, "yesterday_confirmed": 1071}, {"date": "2020-04-03", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1085, "today_new_confirmed": 106, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10827374872318685, "yesterday_confirmed": 979}], "today_confirmed": 24734, "today_deaths": 1928, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1569, "today_new_confirmed": 1274, "today_new_deaths": 144, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 87, "today_new_open_cases": 417, "today_new_recovered": 713, "today_new_total_hospitalised_patients": 1150, "today_open_cases": 18217, "today_recovered": 4589, "today_total_hospitalised_patients": 14251, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.054305200341006055, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08071748878923768, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05870445344129549, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.02342696629213492, "today_vs_yesterday_recovered": 0.18395252837977294, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08777955881230448, "yesterday_confirmed": 23460, "yesterday_deaths": 1784, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1482, "yesterday_open_cases": 17800, "yesterday_recovered": 3876, "yesterday_total_hospitalised_patients": 13101}, {"date": "2020-04-03", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-04-03/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-03", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 2445, "today_deaths": 219, "today_new_confirmed": 125, "today_new_deaths": 31, "today_new_recovered": 147, "today_recovered": 381, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.053879310344827624, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1648936170212767, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6282051282051282, "yesterday_confirmed": 2320, "yesterday_deaths": 188, "yesterday_recovered": 234}, {"date": "2020-04-03", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 740, "today_deaths": 50, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 26, "today_recovered": 63, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06169296987087525, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11111111111111116, "today_vs_yesterday_recovered": 0.7027027027027026, "yesterday_confirmed": 697, "yesterday_deaths": 45, "yesterday_recovered": 37}, {"date": "2020-04-03", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3439, "today_deaths": 242, "today_new_confirmed": 148, "today_new_deaths": 32, "today_new_recovered": 179, "today_recovered": 580, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04497113339410519, "today_vs_yesterday_deaths": 0.15238095238095228, "today_vs_yesterday_recovered": 0.44638403990024944, "yesterday_confirmed": 3291, "yesterday_deaths": 210, "yesterday_recovered": 401}], "today_confirmed": 6901, "today_deaths": 571, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 470, "today_new_confirmed": 277, "today_new_deaths": 60, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_open_cases": 114, "today_new_recovered": 103, "today_new_total_hospitalised_patients": 68, "today_open_cases": 5635, "today_recovered": 695, "today_total_hospitalised_patients": 3560, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04181763285024154, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11741682974559686, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.021739130434782705, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.02064843325484511, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1739864864864864, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.019473081328751363, "yesterday_confirmed": 6624, "yesterday_deaths": 511, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 460, "yesterday_open_cases": 5521, "yesterday_recovered": 592, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3492}, {"date": "2020-04-03", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-04-03/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1573, "today_deaths": 83, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 69, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 30, "today_new_recovered": 36, "today_new_total_hospitalised_patients": 23, "today_open_cases": 1300, "today_recovered": 190, "today_total_hospitalised_patients": 657, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0458776595744681, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03750000000000009, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.03409090909090917, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.023622047244094446, "today_vs_yesterday_recovered": 0.23376623376623384, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0362776025236593, "yesterday_confirmed": 1504, "yesterday_deaths": 80, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 88, "yesterday_open_cases": 1270, "yesterday_recovered": 154, "yesterday_total_hospitalised_patients": 634}, {"date": "2020-04-03", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-04-03/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-03", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 990, "today_new_confirmed": 36, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.037735849056603765, "yesterday_confirmed": 954}, {"date": "2020-04-03", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 533, "today_new_confirmed": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02499999999999991, "yesterday_confirmed": 520}, {"date": "2020-04-03", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 694, "today_new_confirmed": 34, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.051515151515151514, "yesterday_confirmed": 660}, {"date": "2020-04-03", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 425, "today_new_confirmed": 32, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08142493638676851, "yesterday_confirmed": 393}, {"date": "2020-04-03", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1049, "today_new_confirmed": 31, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03045186640471509, "yesterday_confirmed": 1018}, {"date": "2020-04-03", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 675, "today_new_confirmed": 84, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14213197969543145, "yesterday_confirmed": 591}, {"date": "2020-04-03", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 241, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 241}], "today_confirmed": 5625, "today_deaths": 159, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 229, "today_new_confirmed": 406, "today_new_deaths": 21, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_open_cases": 289, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 137, "today_open_cases": 4935, "today_recovered": 531, "today_total_hospitalised_patients": 1767, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07779268059015143, "today_vs_yesterday_deaths": 0.15217391304347827, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.04566210045662111, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0622040464916056, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2206896551724138, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08404907975460119, "yesterday_confirmed": 5219, "yesterday_deaths": 138, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 219, "yesterday_open_cases": 4646, "yesterday_recovered": 435, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1630}, {"date": "2020-04-03", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-04-03/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 44779, "today_deaths": 4723, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1498, "today_new_confirmed": 1741, "today_new_deaths": 240, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -8, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 1512, "today_new_total_hospitalised_patients": -309, "today_open_cases": 24694, "today_recovered": 15362, "today_total_hospitalised_patients": 14741, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04045262326316279, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0535355788534464, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.005312084993359889, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00044525399716655034, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10916967509025266, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.020531561461794023, "yesterday_confirmed": 43038, "yesterday_deaths": 4483, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1506, "yesterday_open_cases": 24705, "yesterday_recovered": 13850, "yesterday_total_hospitalised_patients": 15050}, {"date": "2020-04-03", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-04-03/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-03", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 319, "today_deaths": 22, "today_intensive_care": 11, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": -14, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 37, "today_total_hospitalised_patients": 146, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05980066445182719, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10000000000000009, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.56, "today_vs_yesterday_recovered": 0.48, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006896551724137945, "yesterday_confirmed": 301, "yesterday_deaths": 20, "yesterday_intensive_care": 25, "yesterday_recovered": 25, "yesterday_total_hospitalised_patients": 145}, {"date": "2020-04-03", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 796, "today_deaths": 27, "today_intensive_care": 27, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 5, "today_new_intensive_care": -15, "today_new_recovered": 34, "today_new_total_hospitalised_patients": 26, "today_recovered": 62, "today_total_hospitalised_patients": 345, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0557029177718833, "today_vs_yesterday_deaths": 0.2272727272727273, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.3571428571428571, "today_vs_yesterday_recovered": 1.2142857142857144, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.08150470219435735, "yesterday_confirmed": 754, "yesterday_deaths": 22, "yesterday_intensive_care": 42, "yesterday_recovered": 28, "yesterday_total_hospitalised_patients": 319}, {"date": "2020-04-03", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 892, "today_deaths": 30, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 110, "today_new_deaths": 5, "today_new_intensive_care": 47, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 27, "today_recovered": 55, "today_total_hospitalised_patients": 365, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14066496163682873, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_intensive_care": 1.46875, "today_vs_yesterday_recovered": 4.5, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0798816568047338, "yesterday_confirmed": 782, "yesterday_deaths": 25, "yesterday_intensive_care": 32, "yesterday_recovered": 10, "yesterday_total_hospitalised_patients": 338}, {"date": "2020-04-03", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1379, "today_deaths": 105, "today_intensive_care": 68, "today_new_confirmed": 87, "today_new_deaths": 12, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 22, "today_new_total_hospitalised_patients": 46, "today_recovered": 47, "today_total_hospitalised_patients": 727, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06733746130030949, "today_vs_yesterday_deaths": 0.12903225806451624, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.8799999999999999, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.06754772393538921, "yesterday_confirmed": 1292, "yesterday_deaths": 93, "yesterday_intensive_care": 68, "yesterday_recovered": 25, "yesterday_total_hospitalised_patients": 681}, {"date": "2020-04-03", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 274, "today_deaths": 11, "today_intensive_care": 27, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 17, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 9, "today_recovered": 8, "today_total_hospitalised_patients": 132, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1561181434599157, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10000000000000009, "today_vs_yesterday_intensive_care": 1.7000000000000002, "today_vs_yesterday_recovered": 1.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.07317073170731714, "yesterday_confirmed": 237, "yesterday_deaths": 10, "yesterday_intensive_care": 10, "yesterday_recovered": 4, "yesterday_total_hospitalised_patients": 123}, {"date": "2020-04-03", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 874, "today_deaths": 46, "today_intensive_care": 48, "today_new_confirmed": 53, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 27, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 19, "today_recovered": 39, "today_total_hospitalised_patients": 459, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06455542021924487, "today_vs_yesterday_deaths": 0.06976744186046502, "today_vs_yesterday_intensive_care": 1.2857142857142856, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6956521739130435, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.04318181818181821, "yesterday_confirmed": 821, "yesterday_deaths": 43, "yesterday_intensive_care": 21, "yesterday_recovered": 23, "yesterday_total_hospitalised_patients": 440}, {"date": "2020-04-03", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1800, "today_deaths": 110, "today_intensive_care": 33, "today_new_confirmed": 75, "today_new_deaths": 12, "today_new_intensive_care": -44, "today_new_recovered": 52, "today_new_total_hospitalised_patients": 42, "today_recovered": 162, "today_total_hospitalised_patients": 1010, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04347826086956519, "today_vs_yesterday_deaths": 0.12244897959183665, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.5714285714285714, "today_vs_yesterday_recovered": 0.47272727272727266, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.04338842975206614, "yesterday_confirmed": 1725, "yesterday_deaths": 98, "yesterday_intensive_care": 77, "yesterday_recovered": 110, "yesterday_total_hospitalised_patients": 968}, {"date": "2020-04-03", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1535, "today_deaths": 75, "today_intensive_care": 71, "today_new_confirmed": 73, "today_new_deaths": 10, "today_new_intensive_care": 8, "today_new_recovered": 20, "today_new_total_hospitalised_patients": 53, "today_recovered": 53, "today_total_hospitalised_patients": 712, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0499316005471957, "today_vs_yesterday_deaths": 0.15384615384615374, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.12698412698412698, "today_vs_yesterday_recovered": 0.606060606060606, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0804248861911987, "yesterday_confirmed": 1462, "yesterday_deaths": 65, "yesterday_intensive_care": 63, "yesterday_recovered": 33, "yesterday_total_hospitalised_patients": 659}], "today_confirmed": 7847, "today_deaths": 426, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 364, "today_new_confirmed": 494, "today_new_deaths": 50, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 26, "today_new_open_cases": 239, "today_new_recovered": 205, "today_new_total_hospitalised_patients": 223, "today_open_cases": 6958, "today_recovered": 463, "today_total_hospitalised_patients": 3896, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06718346253229979, "today_vs_yesterday_deaths": 0.13297872340425543, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.07692307692307687, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.035570769459741136, "today_vs_yesterday_recovered": 0.7945736434108528, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.060713313367819266, "yesterday_confirmed": 7353, "yesterday_deaths": 376, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 338, "yesterday_open_cases": 6719, "yesterday_recovered": 258, "yesterday_total_hospitalised_patients": 3673}, {"date": "2020-04-03", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-04-03/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-03", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 638, "today_deaths": 66, "today_new_confirmed": 48, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 170, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08135593220338988, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03125, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1258278145695364, "yesterday_confirmed": 590, "yesterday_deaths": 64, "yesterday_recovered": 151}, {"date": "2020-04-03", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 964, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 296, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.025531914893617058, "today_vs_yesterday_deaths": 0.06976744186046502, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06859205776173294, "yesterday_confirmed": 940, "yesterday_deaths": 86, "yesterday_recovered": 277}, {"date": "2020-04-03", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1204, "today_deaths": 144, "today_new_confirmed": 79, "today_new_deaths": 17, "today_new_recovered": 63, "today_recovered": 339, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07022222222222219, "today_vs_yesterday_deaths": 0.13385826771653542, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2282608695652173, "yesterday_confirmed": 1125, "yesterday_deaths": 127, "yesterday_recovered": 276}, {"date": "2020-04-03", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 452, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 26, "today_recovered": 85, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.058548009367681564, "today_vs_yesterday_deaths": 0.20833333333333326, "today_vs_yesterday_recovered": 0.44067796610169485, "yesterday_confirmed": 427, "yesterday_deaths": 24, "yesterday_recovered": 59}, {"date": "2020-04-03", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1579, "today_deaths": 167, "today_new_confirmed": 90, "today_new_deaths": 12, "today_new_recovered": 29, "today_recovered": 301, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06044325050369381, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07741935483870965, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1066176470588236, "yesterday_confirmed": 1489, "yesterday_deaths": 155, "yesterday_recovered": 272}, {"date": "2020-04-03", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1051, "today_deaths": 95, "today_new_confirmed": 85, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 36, "today_recovered": 271, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08799171842650111, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07954545454545459, "today_vs_yesterday_recovered": 0.15319148936170213, "yesterday_confirmed": 966, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 235}, {"date": "2020-04-03", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 769, "today_deaths": 49, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 111, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022606382978723305, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0652173913043479, "today_vs_yesterday_recovered": 0.16842105263157903, "yesterday_confirmed": 752, "yesterday_deaths": 46, "yesterday_recovered": 95}, {"date": "2020-04-03", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1352, "today_deaths": 114, "today_new_confirmed": 62, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 48, "today_recovered": 381, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04806201550387601, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08571428571428563, "today_vs_yesterday_recovered": 0.14414414414414423, "yesterday_confirmed": 1290, "yesterday_deaths": 105, "yesterday_recovered": 333}, {"date": "2020-04-03", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 323, "today_deaths": 30, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 67, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09121621621621623, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0714285714285714, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09836065573770503, "yesterday_confirmed": 296, "yesterday_deaths": 28, "yesterday_recovered": 61}], "today_confirmed": 8332, "today_deaths": 786, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 351, "today_new_confirmed": 457, "today_new_deaths": 63, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_open_cases": 132, "today_new_recovered": 262, "today_new_total_hospitalised_patients": 213, "today_open_cases": 5525, "today_recovered": 2021, "today_total_hospitalised_patients": 4685, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0580317460317461, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08713692946058083, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.026315789473684292, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.024476172816614072, "today_vs_yesterday_recovered": 0.14894826606026146, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.047629695885509804, "yesterday_confirmed": 7875, "yesterday_deaths": 723, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 342, "yesterday_open_cases": 5393, "yesterday_recovered": 1759, "yesterday_total_hospitalised_patients": 4472}, {"date": "2020-04-03", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-04-03/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 73, "today_deaths": 1, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 11, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 70, "today_recovered": 2, "today_total_hospitalised_patients": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17741935483870974, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.18644067796610164, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 62, "yesterday_deaths": 1, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 59, "yesterday_recovered": 2, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8}, {"date": "2020-04-03", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-04-03/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-03", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 2212, "today_deaths": 173, "today_new_confirmed": 144, "today_new_deaths": 18, "today_new_recovered": 38, "today_recovered": 297, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06963249516441006, "today_vs_yesterday_deaths": 0.11612903225806459, "today_vs_yesterday_recovered": 0.14671814671814665, "yesterday_confirmed": 2068, "yesterday_deaths": 155, "yesterday_recovered": 259}, {"date": "2020-04-03", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 368, "today_deaths": 24, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 43, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.054441260744985565, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "today_vs_yesterday_recovered": 0.22857142857142865, "yesterday_confirmed": 349, "yesterday_deaths": 18, "yesterday_recovered": 35}, {"date": "2020-04-03", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 319, "today_deaths": 25, "today_new_confirmed": 36, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 38, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12720848056537104, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.46153846153846145, "yesterday_confirmed": 283, "yesterday_deaths": 25, "yesterday_recovered": 26}], "today_confirmed": 3078, "today_deaths": 251, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 190, "today_new_confirmed": 189, "today_new_deaths": 27, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_open_cases": 100, "today_new_recovered": 62, "today_new_total_hospitalised_patients": 74, "today_open_cases": 2387, "today_recovered": 440, "today_total_hospitalised_patients": 1505, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06542056074766345, "today_vs_yesterday_deaths": 0.12053571428571419, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05555555555555558, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.04372540445999129, "today_vs_yesterday_recovered": 0.16402116402116396, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.05171208944793859, "yesterday_confirmed": 2889, "yesterday_deaths": 224, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 180, "yesterday_open_cases": 2287, "yesterday_recovered": 378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1431}, {"date": "2020-04-03", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-04-03/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-03", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2540, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 92, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03758169934640532, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2448, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-03", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 4233, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 205, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0508937437934458, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4028, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-03", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 1428, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 72, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.053097345132743445, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1356, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 8187, "today_deaths": 477, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 377, "today_new_confirmed": 360, "today_new_deaths": 33, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 14, "today_new_open_cases": 38, "today_new_recovered": 289, "today_new_total_hospitalised_patients": 239, "today_open_cases": 4612, "today_recovered": 3098, "today_total_hospitalised_patients": 4522, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04599463395937131, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07432432432432434, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.038567493112947604, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.008307826847398392, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10288358846564605, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.05580200793836099, "yesterday_confirmed": 7827, "yesterday_deaths": 444, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 363, "yesterday_open_cases": 4574, "yesterday_recovered": 2809, "yesterday_total_hospitalised_patients": 4283}, {"date": "2020-04-03", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-04-03/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2405, "today_deaths": 128, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 64, "today_new_confirmed": 181, "today_new_deaths": 19, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 64, "today_new_recovered": 98, "today_new_total_hospitalised_patients": 67, "today_open_cases": 1434, "today_recovered": 843, "today_total_hospitalised_patients": 805, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08138489208633093, "today_vs_yesterday_deaths": 0.17431192660550465, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.046715328467153316, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1315436241610739, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0907859078590787, "yesterday_confirmed": 2224, "yesterday_deaths": 109, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 64, "yesterday_open_cases": 1370, "yesterday_recovered": 745, "yesterday_total_hospitalised_patients": 738}, {"date": "2020-04-03", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-04-03/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-03", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 870, "today_deaths": 116, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 46, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.034482758620689724, "today_vs_yesterday_deaths": 0.026548672566371723, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2432432432432432, "yesterday_confirmed": 841, "yesterday_deaths": 113, "yesterday_recovered": 37}, {"date": "2020-04-03", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 335, "today_deaths": 12, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 63, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.033950617283950546, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09090909090909083, "today_vs_yesterday_recovered": 0.125, "yesterday_confirmed": 324, "yesterday_deaths": 11, "yesterday_recovered": 56}, {"date": "2020-04-03", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 146, "today_deaths": 10, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 21, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03546099290780136, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.23529411764705888, "yesterday_confirmed": 141, "yesterday_deaths": 10, "yesterday_recovered": 17}, {"date": "2020-04-03", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 193, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021164021164021163, "today_vs_yesterday_deaths": 0.026315789473684292, "today_vs_yesterday_recovered": 0.6666666666666667, "yesterday_confirmed": 189, "yesterday_deaths": 38, "yesterday_recovered": 3}, {"date": "2020-04-03", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 128, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 19, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007874015748031482, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11764705882352944, "yesterday_confirmed": 127, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 17}, {"date": "2020-04-03", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 131, "today_deaths": 17, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015503875968992276, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1333333333333333, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 129, "yesterday_deaths": 15, "yesterday_recovered": 3}, {"date": "2020-04-03", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 54, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018867924528301883, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5, "yesterday_confirmed": 53, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 2}, {"date": "2020-04-03", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 36, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09090909090909083, "today_vs_yesterday_deaths": 0.5, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 33, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_recovered": 4}], "today_confirmed": 1979, "today_deaths": 208, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 64, "today_new_confirmed": 86, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 37, "today_new_recovered": 41, "today_new_total_hospitalised_patients": 38, "today_open_cases": 1566, "today_recovered": 205, "today_total_hospitalised_patients": 453, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04543053354463811, "today_vs_yesterday_deaths": 0.040000000000000036, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.02419882275997387, "today_vs_yesterday_recovered": 0.25, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0915662650602409, "yesterday_confirmed": 1893, "yesterday_deaths": 200, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 64, "yesterday_open_cases": 1529, "yesterday_recovered": 164, "yesterday_total_hospitalised_patients": 415}, {"date": "2020-04-03", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-04-03/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1384, "today_deaths": 68, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 60, "today_new_confirmed": 63, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 34, "today_new_recovered": 25, "today_new_total_hospitalised_patients": 27, "today_open_cases": 1217, "today_recovered": 99, "today_total_hospitalised_patients": 619, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.047691143073429254, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0625, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.016949152542372836, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.02874049027895187, "today_vs_yesterday_recovered": 0.33783783783783794, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.045608108108108114, "yesterday_confirmed": 1321, "yesterday_deaths": 64, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 59, "yesterday_open_cases": 1183, "yesterday_recovered": 74, "yesterday_total_hospitalised_patients": 592}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 133295, "today_deaths": 11171, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 6134, "today_new_confirmed": 6685, "today_new_deaths": 777, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 186, "today_new_open_cases": 2275, "today_new_recovered": 3633, "today_new_total_hospitalised_patients": 2078, "today_open_cases": 91951, "today_recovered": 30173, "today_total_hospitalised_patients": 57679, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05279993681383788, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07475466615355009, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.03127101546738409, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.02536910656139879, "today_vs_yesterday_recovered": 0.13688771665410693, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.03737342853545789, "yesterday_confirmed": 126610, "yesterday_deaths": 10394, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 5948, "yesterday_open_cases": 89676, "yesterday_recovered": 26540, "yesterday_total_hospitalised_patients": 55601}}, "info": {"date": "2020-04-03 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:17", "yesterday": "2020-04-02 00:00CEST"}}}, "metadata": {"by": "Narrativa & AppliedXL", "url": ["wwww.narrativa.com", "www.appliedxl.com"]}, "total": {"date": "2020-04-03", "name": "Total", "name_es": "Total", "name_it": "Total", "rid": "#total", "source": "Narrativa", "today_confirmed": 1116492, "today_deaths": 57597, "today_new_confirmed": 85066, "today_new_deaths": 4896, "today_new_open_cases": 63533, "today_new_recovered": 16637, "today_open_cases": 833398, "today_recovered": 225497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08247416683310282, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09290146297034219, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.08252485825436917, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07965622905295411, "yesterday_confirmed": 1031426, "yesterday_deaths": 52701, "yesterday_open_cases": 769865, "yesterday_recovered": 208860}, "updated_at": "2020-10-06 23:17UTC"}