{"dates": {"2020-06-26": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-26", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-26", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-26", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7101, "today_deaths": 1116, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019754480033864485, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 7087, "yesterday_deaths": 1116}, {"date": "2020-06-26", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3950, "today_deaths": 552, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010136847440445074, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001814882032667775, "yesterday_confirmed": 3946, "yesterday_deaths": 551}, {"date": "2020-06-26", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4169, "today_deaths": 796, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019226147560682527, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012578616352201255, "yesterday_confirmed": 4161, "yesterday_deaths": 795}, {"date": "2020-06-26", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1445, "today_deaths": 257, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004169562195969423, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1439, "yesterday_deaths": 257}, {"date": "2020-06-26", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1425, "today_deaths": 315, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0028149190710766714, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1421, "yesterday_deaths": 315}], "today_confirmed": 18024, "today_deaths": 3024, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8608, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00016647244880974021, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0013245033112583293, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0017395338049402964, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 18021, "yesterday_deaths": 3020, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8623, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-26", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5442, "today_deaths": 528, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -138, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1009, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002948765204570547, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.12031386224934615, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5426, "yesterday_deaths": 528, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1147, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-26", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 126, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -1, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 126, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 0, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-26", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-18", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1501, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1501, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 107, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 107, "yesterday_deaths": 7}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-18", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 60, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.30434782608695654, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-26", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 728, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027548209366390353, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 726, "yesterday_deaths": 45}], "today_confirmed": 2426, "today_deaths": 162, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -10, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 727, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012381345439538283, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.013568521031207648, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2423, "yesterday_deaths": 162, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 737, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-26", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2194, "today_deaths": 224, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -7, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 437, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001369237790963096, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.015765765765765716, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2191, "yesterday_deaths": 224, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 444, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-26", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1658, "today_deaths": 147, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -95, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -669, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006035003017501595, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1657, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -574, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-26", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-26", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 51469, "today_new_confirmed": 125, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002434559052664431, "yesterday_confirmed": 51344}, {"date": "2020-06-26", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5839, "today_new_confirmed": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002231376587710221, "yesterday_confirmed": 5826}, {"date": "2020-06-26", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3370, "today_new_confirmed": 100, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.030581039755351647, "yesterday_confirmed": 3270}, {"date": "2020-06-26", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2284, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2284}], "today_confirmed": 61073, "today_deaths": 5668, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 146, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 113, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 29202, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023963103386019924, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0003529827038475375, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0038846299288390895, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 60927, "yesterday_deaths": 5666, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 29089, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-26", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-26", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3960, "today_deaths": 509, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 21, "today_recovered": 5007, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00050530570995444, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004211793020457266, "yesterday_confirmed": 3958, "yesterday_deaths": 509, "yesterday_recovered": 4986}, {"date": "2020-06-26", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1604, "today_deaths": 227, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1710, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006238303181533844, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0029325513196480912, "yesterday_confirmed": 1603, "yesterday_deaths": 227, "yesterday_recovered": 1705}, {"date": "2020-06-26", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5955, "today_deaths": 734, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 44, "today_recovered": 7906, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023565056387813144, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005596540320529142, "yesterday_confirmed": 5941, "yesterday_deaths": 734, "yesterday_recovered": 7862}], "today_confirmed": 11512, "today_deaths": 1432, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -60, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 110, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002606655660786217, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.3529411764705882, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11509, "yesterday_deaths": 1432, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 170, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-26", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2435, "today_deaths": 334, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1038, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0019230769230769162, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2435, "yesterday_deaths": 334, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1040, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-26", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-26", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 102, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 102}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 31, "today_new_confirmed": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14814814814814814, "yesterday_confirmed": 27}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 22, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 22}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 8, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 8}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 135, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 135}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 28, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 28}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 11, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 11}], "today_confirmed": 9193, "today_deaths": 619, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -42, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -630, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000762029174831369, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9186, "yesterday_deaths": 619, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -588, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-26", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 71632, "today_deaths": 8418, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 53, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 14, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 22478, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007404406320290491, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00011880717595347257, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.000623219373219408, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 71579, "yesterday_deaths": 8417, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 22464, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-26", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-26", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 809, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 41, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 246, "today_recovered": 743, "today_total_hospitalised_patients": 246, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003722084367245637, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004054054054054124, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 806, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 740, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-26", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1630, "today_deaths": 169, "today_intensive_care": 84, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 84, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 593, "today_recovered": 1377, "today_total_hospitalised_patients": 593, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009530791788856297, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 1630, "yesterday_deaths": 168, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1364, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-26", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1755, "today_deaths": 116, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 76, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 562, "today_recovered": 1628, "today_total_hospitalised_patients": 562, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005701254275940482, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008695652173912993, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 1754, "yesterday_deaths": 115, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1628, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-26", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3318, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 136, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1211, "today_recovered": 2949, "today_total_hospitalised_patients": 1211, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021141649048626032, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 3311, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 2949, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-26", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 544, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 31, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 31, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 223, "today_recovered": 480, "today_total_hospitalised_patients": 223, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018416206261511192, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0020876826722338038, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 543, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 479, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-26", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1971, "today_deaths": 188, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 91, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1725, "today_total_hospitalised_patients": 776, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0025839793281654533, "yesterday_confirmed": 1971, "yesterday_deaths": 188, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1725, "yesterday_total_hospitalised_patients": 774}, {"date": "2020-06-26", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4670, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 168, "today_new_recovered": 44, "today_new_total_hospitalised_patients": 1498, "today_recovered": 3587, "today_total_hospitalised_patients": 1498, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0030068728522336663, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012418854078464658, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 4656, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 3543, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-26", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3173, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 152, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 152, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 1213, "today_recovered": 2871, "today_total_hospitalised_patients": 1213, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0006971070059254014, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 3173, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 2869, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}], "today_confirmed": 12984, "today_deaths": 1426, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -33, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 887, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020838156980782507, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.035869565217391264, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12957, "yesterday_deaths": 1426, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 920, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-26", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-26", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2098, "today_deaths": 142, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 666, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000954198473282375, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0015037593984963404, "yesterday_confirmed": 2096, "yesterday_deaths": 142, "yesterday_recovered": 665}, {"date": "2020-06-26", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2970, "today_deaths": 216, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 967, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00033681374200056347, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003112033195020736, "yesterday_confirmed": 2969, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_recovered": 964}, {"date": "2020-06-26", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3705, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1745, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00026997840172793275, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0005733944954129377, "yesterday_confirmed": 3704, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1744}, {"date": "2020-06-26", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1363, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 373, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1363, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 373}, {"date": "2020-06-26", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4426, "today_deaths": 370, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1275, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004520795660036825, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0007849293563579884, "yesterday_confirmed": 4424, "yesterday_deaths": 370, "yesterday_recovered": 1274}, {"date": "2020-06-26", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3542, "today_deaths": 208, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 915, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001980198019801982, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3535, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_recovered": 915}, {"date": "2020-06-26", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2457, "today_deaths": 122, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 425, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016306563391765838, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2453, "yesterday_deaths": 122, "yesterday_recovered": 425}, {"date": "2020-06-26", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4767, "today_deaths": 393, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 1812, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00083980684442575, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0044345898004434225, "yesterday_confirmed": 4763, "yesterday_deaths": 393, "yesterday_recovered": 1804}, {"date": "2020-06-26", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1032, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 352, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009699321047527132, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1031, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 352}], "today_confirmed": 19607, "today_deaths": 2783, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 22, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8108, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011233086545825444, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0027207519168934713, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19585, "yesterday_deaths": 2783, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8086, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-26", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-26", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-26", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4449, "today_deaths": 706, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 706, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 3392, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005650994575045143, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00414446417998815, "yesterday_confirmed": 4424, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 3378}, {"date": "2020-06-26", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1053, "today_deaths": 101, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 101, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 635, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04880478087649398, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007936507936507908, "yesterday_confirmed": 1004, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 630}, {"date": "2020-06-26", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 633, "today_deaths": 105, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 105, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 473, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015822784810126667, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00424628450106157, "yesterday_confirmed": 632, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 471}], "today_confirmed": 6228, "today_deaths": 912, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 116, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 70, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1544, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018979057591623105, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001097694840834329, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.04748982360922649, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 6112, "yesterday_deaths": 911, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1474, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-26", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-26", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3346, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008973975471133766, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3343, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-26", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7902, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7902, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-26", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2308, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013015184381779399, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2305, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13756, "today_deaths": 1555, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -121, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -3959, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008002910149145226, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13745, "yesterday_deaths": 1555, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3838, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-26", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4076, "today_deaths": 365, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -57, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 604, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004909180166912108, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.086232980332829, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4074, "yesterday_deaths": 365, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 661, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-26", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-26", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1376, "today_deaths": 271, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1926, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007272727272726875, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1375, "yesterday_deaths": 271, "yesterday_recovered": 1926}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 462, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 493, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 462, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 493}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 246, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 398, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004081632653061273, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005050505050504972, "yesterday_confirmed": 245, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 396}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 343, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 600, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016949152542372836, "yesterday_confirmed": 343, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 590}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 344, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 344}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 224, "today_deaths": 59, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 290, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022831050228310446, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 219, "yesterday_deaths": 59, "yesterday_recovered": 290}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 85, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 194, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 85, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 194}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 56, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 48, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 56, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 48}], "today_confirmed": 3025, "today_deaths": 519, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -10, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -146, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019874130506789545, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3019, "yesterday_deaths": 519, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -136, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-26", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2351, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -152, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2351, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -138, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 247905, "today_deaths": 28338, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 419, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": 397, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 211037, "today_recovered": 8530, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016930250600033503, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0002823861630780744, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.00188473224458785, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0016439643024894757, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 247486, "yesterday_deaths": 28330, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 210640, "yesterday_recovered": 8516, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-26 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:53", "yesterday": "2020-06-25 00:00CEST"}}, "2020-06-27": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-27", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-27/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-27", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-27/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-27", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7108, "today_deaths": 1116, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009857766511758292, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 7101, "yesterday_deaths": 1116}, {"date": "2020-06-27", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3959, "today_deaths": 553, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002278481012658151, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0018115942028984477, "yesterday_confirmed": 3950, "yesterday_deaths": 552}, {"date": "2020-06-27", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4172, "today_deaths": 796, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000719597025665708, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 4169, "yesterday_deaths": 796}, {"date": "2020-06-27", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1447, "today_deaths": 258, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013840830449827202, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0038910505836575737, "yesterday_confirmed": 1445, "yesterday_deaths": 257}, {"date": "2020-06-27", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1425, "today_deaths": 315, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1425, "yesterday_deaths": 315}], "today_confirmed": 18076, "today_deaths": 3024, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 52, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 38, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8660, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0028850421660009395, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.004407330085826944, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 18024, "yesterday_deaths": 3024, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8622, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-27", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-27/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5450, "today_deaths": 528, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -146, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1017, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014700477765527964, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.12553740326741192, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5442, "yesterday_deaths": 528, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1163, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-27", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-27/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 126, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -1, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 126, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 0, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-27", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-27/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-18", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1501, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1501, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 107, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 107, "yesterday_deaths": 7}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-18", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 60, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.30434782608695654, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-27", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 729, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013736263736263687, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 728, "yesterday_deaths": 45}], "today_confirmed": 2427, "today_deaths": 162, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 728, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00041220115416318315, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01621621621621616, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2426, "yesterday_deaths": 162, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 740, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-27", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-27/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2201, "today_deaths": 224, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 444, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031905195989061497, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.006711409395973145, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2194, "yesterday_deaths": 224, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 447, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-27", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-27/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1658, "today_deaths": 147, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -96, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -669, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1658, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -573, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-27", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-27/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-27", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 51493, "today_new_confirmed": 24, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004663001029745484, "yesterday_confirmed": 51469}, {"date": "2020-06-27", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5840, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00017126220243190993, "yesterday_confirmed": 5839}, {"date": "2020-06-27", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3408, "today_new_confirmed": 38, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011275964391691318, "yesterday_confirmed": 3370}, {"date": "2020-06-27", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2284, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2284}], "today_confirmed": 61229, "today_deaths": 5668, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 156, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 125, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 29358, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002554320239713137, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0042759894639619045, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 61073, "yesterday_deaths": 5668, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 29233, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-27", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-27/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-27", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3962, "today_deaths": 511, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 5017, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005050505050505638, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003929273084479323, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0019972039145197407, "yesterday_confirmed": 3960, "yesterday_deaths": 509, "yesterday_recovered": 5007}, {"date": "2020-06-27", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1604, "today_deaths": 227, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 1717, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004093567251461927, "yesterday_confirmed": 1604, "yesterday_deaths": 227, "yesterday_recovered": 1710}, {"date": "2020-06-27", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5960, "today_deaths": 735, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 41, "today_recovered": 7947, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008396305625524292, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0013623978201635634, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005185934733114017, "yesterday_confirmed": 5955, "yesterday_deaths": 734, "yesterday_recovered": 7906}], "today_confirmed": 11531, "today_deaths": 1432, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -44, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 129, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016504517025712762, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.2543352601156069, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11512, "yesterday_deaths": 1432, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 173, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-27", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-27/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2435, "today_deaths": 334, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1038, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0019230769230769162, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2435, "yesterday_deaths": 334, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1040, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-27", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-27/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-27", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 81, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 81}, {"date": "2020-06-27", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 34, "today_new_confirmed": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09677419354838701, "yesterday_confirmed": 31}, {"date": "2020-06-27", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 22, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04761904761904767, "yesterday_confirmed": 21}, {"date": "2020-06-27", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 9, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.125, "yesterday_confirmed": 8}, {"date": "2020-06-27", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 133, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 133}, {"date": "2020-06-27", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 26, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 26}, {"date": "2020-06-27", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 11, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 11}], "today_confirmed": 9199, "today_deaths": 619, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -43, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -624, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006526705101708163, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9193, "yesterday_deaths": 619, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -581, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-27", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-27/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 71839, "today_deaths": 8420, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 207, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 167, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 22683, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0028897699352243844, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00023758612497037923, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.007416947948125863, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 71632, "yesterday_deaths": 8418, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 22516, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-27", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-27/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-27", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 809, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 41, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 246, "today_recovered": 744, "today_total_hospitalised_patients": 246, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0013458950201883368, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 809, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 743, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-27", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1631, "today_deaths": 171, "today_intensive_care": 84, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 84, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 593, "today_recovered": 1384, "today_total_hospitalised_patients": 593, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006134969325153339, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01183431952662728, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005083514887436413, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 1630, "yesterday_deaths": 169, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1377, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-27", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1755, "today_deaths": 116, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 76, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 562, "today_recovered": 1627, "today_total_hospitalised_patients": 562, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 1755, "yesterday_deaths": 116, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1627, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-27", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3327, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 136, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 1211, "today_recovered": 2952, "today_total_hospitalised_patients": 1211, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002712477396021651, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010172939979653517, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 3318, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 2949, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-27", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 544, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 31, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 223, "today_recovered": 480, "today_total_hospitalised_patients": 223, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 544, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 480, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-27", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1975, "today_deaths": 188, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 91, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1729, "today_total_hospitalised_patients": 776, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020294266869609334, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002318840579710102, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0025839793281654533, "yesterday_confirmed": 1971, "yesterday_deaths": 188, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1725, "yesterday_total_hospitalised_patients": 774}, {"date": "2020-06-27", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4697, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 168, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 1498, "today_recovered": 3595, "today_total_hospitalised_patients": 1498, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005781584582441157, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002230275996654596, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 4670, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 3587, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-27", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3176, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 152, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 152, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 1213, "today_recovered": 2872, "today_total_hospitalised_patients": 1213, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009454774661203924, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00034831069313834284, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 3173, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 2871, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}], "today_confirmed": 13027, "today_deaths": 1426, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -17, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 930, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0033117683302525958, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.017951425554382228, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12984, "yesterday_deaths": 1426, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 947, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-27", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-27/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-27", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2101, "today_deaths": 142, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 666, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014299332697806921, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2098, "yesterday_deaths": 142, "yesterday_recovered": 666}, {"date": "2020-06-27", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2973, "today_deaths": 216, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 969, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010101010101009056, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0020682523267838704, "yesterday_confirmed": 2970, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_recovered": 967}, {"date": "2020-06-27", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3705, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1745, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3705, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1745}, {"date": "2020-06-27", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1365, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 373, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014673514306675628, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1363, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 373}, {"date": "2020-06-27", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4427, "today_deaths": 370, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 1279, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002259376412110381, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0031372549019608176, "yesterday_confirmed": 4426, "yesterday_deaths": 370, "yesterday_recovered": 1275}, {"date": "2020-06-27", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3545, "today_deaths": 208, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 916, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008469791078486999, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010928961748633004, "yesterday_confirmed": 3542, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_recovered": 915}, {"date": "2020-06-27", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2457, "today_deaths": 123, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 426, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008196721311475308, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0023529411764706687, "yesterday_confirmed": 2457, "yesterday_deaths": 122, "yesterday_recovered": 425}, {"date": "2020-06-27", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4780, "today_deaths": 393, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1813, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00272708202223626, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0005518763796910076, "yesterday_confirmed": 4767, "yesterday_deaths": 393, "yesterday_recovered": 1812}, {"date": "2020-06-27", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1034, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 352, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019379844961240345, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1032, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 352}], "today_confirmed": 19634, "today_deaths": 2783, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 27, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8135, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00137705921354625, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.003330044400591925, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19607, "yesterday_deaths": 2783, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8108, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-27", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-27/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-27", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-27/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-27", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4462, "today_deaths": 706, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 706, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 3398, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029220049449314445, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001768867924528239, "yesterday_confirmed": 4449, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 3392}, {"date": "2020-06-27", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1070, "today_deaths": 101, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 101, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 640, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01614434947768273, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007874015748031482, "yesterday_confirmed": 1053, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 635}, {"date": "2020-06-27", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 634, "today_deaths": 105, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 105, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 474, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015797788309637184, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0021141649048626032, "yesterday_confirmed": 633, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 473}], "today_confirmed": 6255, "today_deaths": 912, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -18, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1571, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004335260115607031, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.011327879169288901, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 6228, "yesterday_deaths": 912, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1589, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-27", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-27/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-27", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3346, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3346, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-27", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7902, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7902, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-27", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2309, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004332755632583396, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2308, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13766, "today_deaths": 1555, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -122, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -3949, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007269555103228686, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13756, "yesterday_deaths": 1555, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3827, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-27", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-27/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4076, "today_deaths": 366, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -60, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 603, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00273972602739736, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0904977375565611, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4076, "yesterday_deaths": 365, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 663, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-27", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-27/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-27", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1376, "today_deaths": 271, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1926, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1376, "yesterday_deaths": 271, "yesterday_recovered": 1926}, {"date": "2020-06-27", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 462, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 493, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 462, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 493}, {"date": "2020-06-27", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 246, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 398, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 246, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 398}, {"date": "2020-06-27", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 343, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 600, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 343, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 600}, {"date": "2020-06-27", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 344, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 344}, {"date": "2020-06-27", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 224, "today_deaths": 59, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 290, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 224, "yesterday_deaths": 59, "yesterday_recovered": 290}, {"date": "2020-06-27", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 85, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 194, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 85, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 194}, {"date": "2020-06-27", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 56, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 48, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 56, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 48}], "today_confirmed": 3026, "today_deaths": 519, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -145, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003305785123965954, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3025, "yesterday_deaths": 519, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -130, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-27", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-27/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2351, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -152, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2351, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -138, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 248469, "today_deaths": 28341, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 564, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": 552, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 211589, "today_recovered": 8539, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022750650450777954, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00010586491636677131, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0026156550747025165, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001055099648300084, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 247905, "yesterday_deaths": 28338, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 211037, "yesterday_recovered": 8530, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-27 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:54", "yesterday": "2020-06-26 00:00CEST"}}, "2020-06-28": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-28", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-28/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-28", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-28/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-28", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7118, "today_deaths": 1116, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014068655036578726, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 7108, "yesterday_deaths": 1116}, {"date": "2020-06-28", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3959, "today_deaths": 554, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001808318264014508, "yesterday_confirmed": 3959, "yesterday_deaths": 553}, {"date": "2020-06-28", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4176, "today_deaths": 796, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009587727708533222, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 4172, "yesterday_deaths": 796}, {"date": "2020-06-28", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1449, "today_deaths": 258, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013821700069107656, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1447, "yesterday_deaths": 258}, {"date": "2020-06-28", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1425, "today_deaths": 315, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1425, "yesterday_deaths": 315}], "today_confirmed": 18094, "today_deaths": 3024, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 4, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8678, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009957955299844112, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0004611482591652116, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 18076, "yesterday_deaths": 3024, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8674, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-28", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-28/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5459, "today_deaths": 528, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -145, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1026, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016513761467888965, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.12382578992314264, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5450, "yesterday_deaths": 528, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1171, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-28", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-28/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 126, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -1, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 126, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 0, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-28", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-28/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-18", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1501, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1501, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 107, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 107, "yesterday_deaths": 7}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-18", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 60, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.30434782608695654, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-28", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 729, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 729, "yesterday_deaths": 45}], "today_confirmed": 2427, "today_deaths": 162, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 728, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01754385964912286, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2427, "yesterday_deaths": 162, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 741, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-28", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-28/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2205, "today_deaths": 224, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -6, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 448, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018173557473875057, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.013215859030836996, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2201, "yesterday_deaths": 224, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 454, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-28", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-28/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1672, "today_deaths": 147, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -82, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -655, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008443908323281013, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1658, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -573, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-28", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-28/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-28", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 51507, "today_new_confirmed": 14, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00027188161497671004, "yesterday_confirmed": 51493}, {"date": "2020-06-28", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5840, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 5840}, {"date": "2020-06-28", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3463, "today_new_confirmed": 55, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01613849765258224, "yesterday_confirmed": 3408}, {"date": "2020-06-28", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2284, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2284}], "today_confirmed": 61355, "today_deaths": 5669, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 126, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 94, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 29483, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020578484051674284, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00017642907551174147, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0031984756201299813, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 61229, "yesterday_deaths": 5668, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 29389, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-28", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-28/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-28", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3963, "today_deaths": 511, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 5023, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00025239777889951576, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011959338249949436, "yesterday_confirmed": 3962, "yesterday_deaths": 511, "yesterday_recovered": 5017}, {"date": "2020-06-28", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1605, "today_deaths": 227, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1719, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006234413965087171, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011648223645894795, "yesterday_confirmed": 1604, "yesterday_deaths": 227, "yesterday_recovered": 1717}, {"date": "2020-06-28", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5967, "today_deaths": 735, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 7959, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011744966442952531, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0015100037750095385, "yesterday_confirmed": 5960, "yesterday_deaths": 735, "yesterday_recovered": 7947}], "today_confirmed": 11537, "today_deaths": 1432, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -57, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 135, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005203364842598646, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.296875, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11531, "yesterday_deaths": 1432, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 192, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-28", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-28/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2435, "today_deaths": 334, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1038, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0019230769230769162, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2435, "yesterday_deaths": 334, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1040, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-28", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-28/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-28", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 75, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 75}, {"date": "2020-06-28", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 39, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1470588235294117, "yesterday_confirmed": 34}, {"date": "2020-06-28", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 22, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 22}, {"date": "2020-06-28", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 9, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 9}, {"date": "2020-06-28", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 132, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007633587786259444, "yesterday_confirmed": 131}, {"date": "2020-06-28", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 26, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 26}, {"date": "2020-06-28", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 11, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 11}], "today_confirmed": 9202, "today_deaths": 619, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -46, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -621, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00032612240460916375, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9199, "yesterday_deaths": 619, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -575, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-28", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-28/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 71881, "today_deaths": 8421, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 3, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 22724, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005846406547975747, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00011876484560580103, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.00013203644205805887, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 71839, "yesterday_deaths": 8420, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 22721, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-28", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-28/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-28", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 809, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 41, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 246, "today_recovered": 744, "today_total_hospitalised_patients": 246, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 809, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 744, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-28", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1632, "today_deaths": 171, "today_intensive_care": 84, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 84, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 593, "today_recovered": 1385, "today_total_hospitalised_patients": 593, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006131207847945852, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0007225433526012459, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 1631, "yesterday_deaths": 171, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1384, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-28", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1755, "today_deaths": 116, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 76, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 562, "today_recovered": 1627, "today_total_hospitalised_patients": 562, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 1755, "yesterday_deaths": 116, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1627, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-28", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3335, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 136, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1211, "today_recovered": 2952, "today_total_hospitalised_patients": 1211, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002404568680492991, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 3327, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 2952, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-28", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 544, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 31, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 223, "today_recovered": 480, "today_total_hospitalised_patients": 223, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 544, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 480, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-28", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1977, "today_deaths": 188, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 91, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1729, "today_total_hospitalised_patients": 776, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010126582278480178, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0025839793281654533, "yesterday_confirmed": 1975, "yesterday_deaths": 188, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1729, "yesterday_total_hospitalised_patients": 774}, {"date": "2020-06-28", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4705, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 168, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 1498, "today_recovered": 3597, "today_total_hospitalised_patients": 1498, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017032148179689788, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0005563282336578101, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 4697, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 3595, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-28", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3176, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 152, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 152, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1213, "today_recovered": 2872, "today_total_hospitalised_patients": 1213, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 3176, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 2872, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}], "today_confirmed": 13045, "today_deaths": 1426, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -42, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 948, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013817456052813704, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.042424242424242475, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 13027, "yesterday_deaths": 1426, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 990, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-28", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-28/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-28", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2103, "today_deaths": 143, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 666, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009519276534983856, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007042253521126751, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2101, "yesterday_deaths": 142, "yesterday_recovered": 666}, {"date": "2020-06-28", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2975, "today_deaths": 216, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 969, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006727211570802805, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0020682523267838704, "yesterday_confirmed": 2973, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_recovered": 967}, {"date": "2020-06-28", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3705, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1745, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3705, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1745}, {"date": "2020-06-28", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1367, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 373, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00146520146520146, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1365, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 373}, {"date": "2020-06-28", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4427, "today_deaths": 370, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1279, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 4427, "yesterday_deaths": 370, "yesterday_recovered": 1279}, {"date": "2020-06-28", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3546, "today_deaths": 208, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 916, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002820874471085588, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3545, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_recovered": 916}, {"date": "2020-06-28", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2460, "today_deaths": 123, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 426, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012210012210012167, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2457, "yesterday_deaths": 123, "yesterday_recovered": 426}, {"date": "2020-06-28", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4786, "today_deaths": 393, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1813, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001255230125523088, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 4780, "yesterday_deaths": 393, "yesterday_recovered": 1813}, {"date": "2020-06-28", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1035, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 352, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009671179883945502, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1034, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 352}], "today_confirmed": 19634, "today_deaths": 2783, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8135, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19634, "yesterday_deaths": 2783, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8135, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-28", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-28/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-28", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-28/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-28", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4488, "today_deaths": 706, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 706, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 3398, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005826983415508691, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 4462, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 3398}, {"date": "2020-06-28", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1092, "today_deaths": 101, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 101, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 640, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020560747663551426, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1070, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 640}, {"date": "2020-06-28", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 634, "today_deaths": 105, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 105, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 474, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 634, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 474}], "today_confirmed": 6304, "today_deaths": 912, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 4, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1620, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00783373301358914, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0024752475247524774, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 6255, "yesterday_deaths": 912, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1616, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-28", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-28/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-28", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3347, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00029886431560077753, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3346, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-28", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7908, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007593014426727773, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7902, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-28", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2312, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012992637505413462, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2309, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13767, "today_deaths": 1555, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -131, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -3948, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 7.26427429900145e-05, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13766, "yesterday_deaths": 1555, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3817, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-28", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-28/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4076, "today_deaths": 366, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 603, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08912386706948638, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4076, "yesterday_deaths": 366, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 662, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-28", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-28/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-28", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1376, "today_deaths": 271, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1926, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1376, "yesterday_deaths": 271, "yesterday_recovered": 1926}, {"date": "2020-06-28", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 462, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 493, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 462, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 493}, {"date": "2020-06-28", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 246, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 398, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 246, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 398}, {"date": "2020-06-28", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 343, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 600, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 343, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 600}, {"date": "2020-06-28", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 344, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 344}, {"date": "2020-06-28", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 224, "today_deaths": 59, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 290, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 224, "yesterday_deaths": 59, "yesterday_recovered": 290}, {"date": "2020-06-28", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 85, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 194, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 85, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 194}, {"date": "2020-06-28", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 56, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 48, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 56, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 48}], "today_confirmed": 3026, "today_deaths": 519, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -16, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -145, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3026, "yesterday_deaths": 519, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -129, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-28", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-28/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2362, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -141, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004678860059549095, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2351, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -138, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 248770, "today_deaths": 28343, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 301, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": 299, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 211888, "today_recovered": 8539, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001211418728292113, "today_vs_yesterday_deaths": 7.0569140115051e-05, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0014131169389712817, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 248469, "yesterday_deaths": 28341, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 211589, "yesterday_recovered": 8539, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-28 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:55", "yesterday": "2020-06-27 00:00CEST"}}, "2020-06-29": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-29", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-29/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-29", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-29/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-29", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7121, "today_deaths": 1116, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004214667041304576, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 7118, "yesterday_deaths": 1116}, {"date": "2020-06-29", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3960, "today_deaths": 555, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002525890376356976, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0018050541516245744, "yesterday_confirmed": 3959, "yesterday_deaths": 554}, {"date": "2020-06-29", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4178, "today_deaths": 797, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00047892720306519365, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012562814070351536, "yesterday_confirmed": 4176, "yesterday_deaths": 796}, {"date": "2020-06-29", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1451, "today_deaths": 259, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013802622498275685, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003875968992248069, "yesterday_confirmed": 1449, "yesterday_deaths": 258}, {"date": "2020-06-29", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1426, "today_deaths": 315, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00070175438596487, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1425, "yesterday_deaths": 315}], "today_confirmed": 18120, "today_deaths": 3025, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 11, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8703, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014369404222394078, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00033068783068790353, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0012655315232397157, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 18094, "yesterday_deaths": 3024, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8692, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-29", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-29/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5463, "today_deaths": 528, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -150, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1030, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007327349331378574, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.1271186440677966, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5459, "yesterday_deaths": 528, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1180, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-29", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-29/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 126, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -1, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 126, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 0, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-29", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-29/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-18", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1501, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1501, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 107, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 107, "yesterday_deaths": 7}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-18", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 60, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.30434782608695654, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-29", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 729, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 729, "yesterday_deaths": 45}], "today_confirmed": 2427, "today_deaths": 162, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 728, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01754385964912286, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2427, "yesterday_deaths": 162, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 741, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-29", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-29/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2206, "today_deaths": 224, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -9, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 449, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00045351473922905505, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01965065502183405, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2205, "yesterday_deaths": 224, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 458, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-29", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-29/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1680, "today_deaths": 147, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -88, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -647, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004784688995215225, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1672, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -559, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-29", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-29/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-29", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 51600, "today_new_confirmed": 93, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018055798241016774, "yesterday_confirmed": 51507}, {"date": "2020-06-29", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5848, "today_new_confirmed": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00136986301369868, "yesterday_confirmed": 5840}, {"date": "2020-06-29", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3501, "today_new_confirmed": 38, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010973144672249413, "yesterday_confirmed": 3463}, {"date": "2020-06-29", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2284, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2284}], "today_confirmed": 61417, "today_deaths": 5669, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 62, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 31, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 29545, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010105125906609835, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0010503489869213567, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 61355, "yesterday_deaths": 5669, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 29514, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-29", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-29/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-29", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3963, "today_deaths": 511, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 5032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0017917579135975359, "yesterday_confirmed": 3963, "yesterday_deaths": 511, "yesterday_recovered": 5023}, {"date": "2020-06-29", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1606, "today_deaths": 227, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1721, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006230529595014911, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011634671320535084, "yesterday_confirmed": 1605, "yesterday_deaths": 227, "yesterday_recovered": 1719}, {"date": "2020-06-29", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5970, "today_deaths": 735, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 7970, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005027652086475598, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0013820831762785257, "yesterday_confirmed": 5967, "yesterday_deaths": 735, "yesterday_recovered": 7959}], "today_confirmed": 11541, "today_deaths": 1432, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 139, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00034671058334057037, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.297979797979798, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11537, "yesterday_deaths": 1432, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 198, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-29", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-29/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2435, "today_deaths": 334, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1038, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0019230769230769162, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2435, "yesterday_deaths": 334, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1040, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-29", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-29/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-29", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 72, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 72}, {"date": "2020-06-29", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 44, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1282051282051282, "yesterday_confirmed": 39}, {"date": "2020-06-29", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 22, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 22}, {"date": "2020-06-29", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 9, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 9}, {"date": "2020-06-29", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 132, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 132}, {"date": "2020-06-29", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 25, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 25}, {"date": "2020-06-29", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 11, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 11}], "today_confirmed": 9206, "today_deaths": 619, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -45, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -617, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00043468811128022367, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9202, "yesterday_deaths": 619, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -572, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-29", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-29/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 71885, "today_deaths": 8421, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": -34, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 22728, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 5.564752855424793e-05, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0014937175995080043, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 71881, "yesterday_deaths": 8421, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 22762, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-29", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-29/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-29", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 813, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 41, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 246, "today_recovered": 744, "today_total_hospitalised_patients": 246, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0049443757725586845, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 809, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 744, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-29", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1632, "today_deaths": 171, "today_intensive_care": 84, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 84, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 593, "today_recovered": 1386, "today_total_hospitalised_patients": 593, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0007220216606498298, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 1632, "yesterday_deaths": 171, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1385, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-29", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1755, "today_deaths": 116, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 76, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 562, "today_recovered": 1627, "today_total_hospitalised_patients": 562, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 1755, "yesterday_deaths": 116, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1627, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-29", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3352, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 136, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1214, "today_recovered": 2952, "today_total_hospitalised_patients": 1214, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005097451274362896, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 3335, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 2952, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-29", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 544, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 31, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 223, "today_recovered": 480, "today_total_hospitalised_patients": 223, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 544, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 480, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-29", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1978, "today_deaths": 188, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 91, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 777, "today_recovered": 1729, "today_total_hospitalised_patients": 777, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005058168942841945, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 1977, "yesterday_deaths": 188, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1729, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-29", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4715, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 168, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1499, "today_recovered": 3597, "today_total_hospitalised_patients": 1499, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002125398512220933, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 4705, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 3597, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-29", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3176, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 153, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 153, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1214, "today_recovered": 2872, "today_total_hospitalised_patients": 1214, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 3176, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 2872, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}], "today_confirmed": 13080, "today_deaths": 1426, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -25, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 983, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00268302031429668, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.024801587301587324, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 13045, "yesterday_deaths": 1426, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 1008, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-29", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-29/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-29", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2106, "today_deaths": 143, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 666, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014265335235377208, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2103, "yesterday_deaths": 143, "yesterday_recovered": 666}, {"date": "2020-06-29", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2977, "today_deaths": 216, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 970, "today_recovered": 970, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006722689075631116, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2975, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-29", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3705, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1745, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3705, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1745}, {"date": "2020-06-29", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1375, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 373, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00585223116313105, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1367, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 373}, {"date": "2020-06-29", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4427, "today_deaths": 370, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1279, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 4427, "yesterday_deaths": 370, "yesterday_recovered": 1279}, {"date": "2020-06-29", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3546, "today_deaths": 208, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 917, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010917030567685337, "yesterday_confirmed": 3546, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_recovered": 916}, {"date": "2020-06-29", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2461, "today_deaths": 123, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 426, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004065040650407248, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2460, "yesterday_deaths": 123, "yesterday_recovered": 426}, {"date": "2020-06-29", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4786, "today_deaths": 393, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1814, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0005515719801434393, "yesterday_confirmed": 4786, "yesterday_deaths": 393, "yesterday_recovered": 1813}, {"date": "2020-06-29", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1035, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 352, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1035, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 352}], "today_confirmed": 19665, "today_deaths": 2784, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 30, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8165, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015788937557299487, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00035932446999642487, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.003687768899815591, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19634, "yesterday_deaths": 2783, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8135, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-29", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-29/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-29", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-29/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-29", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4492, "today_deaths": 706, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 706, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 3408, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008912655971480277, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00294290759270166, "yesterday_confirmed": 4488, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 3398}, {"date": "2020-06-29", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1103, "today_deaths": 101, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 101, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 642, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010073260073260037, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0031250000000000444, "yesterday_confirmed": 1092, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 640}, {"date": "2020-06-29", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 634, "today_deaths": 105, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 105, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 476, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00421940928270037, "yesterday_confirmed": 634, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 474}], "today_confirmed": 6319, "today_deaths": 912, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -30, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1635, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023794416243654304, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.018018018018018056, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 6304, "yesterday_deaths": 912, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1665, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-29", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-29/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-29", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3348, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002987750224081598, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3347, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-29", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7909, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00012645422357104863, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7908, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-29", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2315, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001297577854671328, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2312, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13772, "today_deaths": 1556, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -128, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -3944, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003631873320257828, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0006430868167202064, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13767, "yesterday_deaths": 1555, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3816, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-29", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-29/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4076, "today_deaths": 366, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 603, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08912386706948638, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4076, "yesterday_deaths": 366, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 662, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-29", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-29/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-29", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1376, "today_deaths": 271, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1926, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1376, "yesterday_deaths": 271, "yesterday_recovered": 1926}, {"date": "2020-06-29", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 462, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 499, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012170385395537497, "yesterday_confirmed": 462, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 493}, {"date": "2020-06-29", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 246, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 398, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 246, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 398}, {"date": "2020-06-29", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 343, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 600, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 343, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 600}, {"date": "2020-06-29", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 222, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 344, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004524886877828038, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 344}, {"date": "2020-06-29", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 224, "today_deaths": 59, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 290, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 224, "yesterday_deaths": 59, "yesterday_recovered": 290}, {"date": "2020-06-29", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 85, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 194, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 85, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 194}, {"date": "2020-06-29", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 56, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 48, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 56, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 48}], "today_confirmed": 3027, "today_deaths": 519, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -144, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00033046926635815765, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3026, "yesterday_deaths": 519, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -129, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-29", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-29/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2362, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -141, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2362, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -127, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 248970, "today_deaths": 28346, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 200, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -775, "today_new_recovered": 972, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 212082, "today_recovered": 8542, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008039554608674226, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00010584624069442938, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0036409420409007076, "today_vs_yesterday_recovered": 0.12840158520475553, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 248770, "yesterday_deaths": 28343, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 212857, "yesterday_recovered": 7570, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-29 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:56", "yesterday": "2020-06-28 00:00CEST"}}, "2020-06-30": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-30", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-30/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-30", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-30/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-30", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7134, "today_deaths": 1116, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018255862940599332, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 7121, "yesterday_deaths": 1116}, {"date": "2020-06-30", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3968, "today_deaths": 556, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002020202020202033, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0018018018018017834, "yesterday_confirmed": 3960, "yesterday_deaths": 555}, {"date": "2020-06-30", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4185, "today_deaths": 798, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016754427955960605, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012547051442910462, "yesterday_confirmed": 4178, "yesterday_deaths": 797}, {"date": "2020-06-30", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1453, "today_deaths": 259, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001378359751895264, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1451, "yesterday_deaths": 259}, {"date": "2020-06-30", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1426, "today_deaths": 315, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1426, "yesterday_deaths": 315}], "today_confirmed": 18158, "today_deaths": 3026, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 23, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8740, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002097130242825651, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0003305785123965954, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0026385224274405594, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 18120, "yesterday_deaths": 3025, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8717, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-30", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-30/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5463, "today_deaths": 528, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -154, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1030, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.13006756756756754, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5463, "yesterday_deaths": 528, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1184, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-30", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-30/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 126, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -1, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 126, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 0, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-30", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-30/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-18", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1501, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1501, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 107, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 107, "yesterday_deaths": 7}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-18", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 60, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.30434782608695654, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-30", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 729, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 729, "yesterday_deaths": 45}], "today_confirmed": 2427, "today_deaths": 162, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 728, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01754385964912286, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2427, "yesterday_deaths": 162, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 741, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-30", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-30/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2209, "today_deaths": 224, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -7, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 452, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013599274705349274, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.015250544662309351, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2206, "yesterday_deaths": 224, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 459, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-30", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-30/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1684, "today_deaths": 147, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -92, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -643, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023809523809523725, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1680, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -551, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-30", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-30/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-30", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 51750, "today_new_confirmed": 150, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029069767441860517, "yesterday_confirmed": 51600}, {"date": "2020-06-30", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5851, "today_new_confirmed": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005129958960328196, "yesterday_confirmed": 5848}, {"date": "2020-06-30", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3596, "today_new_confirmed": 95, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.027135104255926912, "yesterday_confirmed": 3501}, {"date": "2020-06-30", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2284, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2284}], "today_confirmed": 61494, "today_deaths": 5670, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 77, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 45, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 29621, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001253724538808454, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00017639795378365797, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0015215039220990434, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 61417, "yesterday_deaths": 5669, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 29576, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-30", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-30/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-30", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3971, "today_deaths": 512, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 539, "today_recovered": 5571, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020186727226847445, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001956947162426559, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1071144674085851, "yesterday_confirmed": 3963, "yesterday_deaths": 511, "yesterday_recovered": 5032}, {"date": "2020-06-30", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1622, "today_deaths": 227, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 616, "today_recovered": 2337, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00996264009962644, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3579314352120859, "yesterday_confirmed": 1606, "yesterday_deaths": 227, "yesterday_recovered": 1721}, {"date": "2020-06-30", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5984, "today_deaths": 736, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 741, "today_recovered": 8711, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023450586264657236, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0013605442176871652, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09297365119196987, "yesterday_confirmed": 5970, "yesterday_deaths": 735, "yesterday_recovered": 7970}], "today_confirmed": 11579, "today_deaths": 1432, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -25, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 177, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003292608959362342, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.12376237623762376, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11541, "yesterday_deaths": 1432, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 202, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-30", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-30/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2435, "today_deaths": 334, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1038, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0019230769230769162, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2435, "yesterday_deaths": 334, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1040, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-30", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-30/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-30", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 71, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 71}, {"date": "2020-06-30", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 49, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11363636363636354, "yesterday_confirmed": 44}, {"date": "2020-06-30", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 22, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 22}, {"date": "2020-06-30", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 10, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11111111111111116, "yesterday_confirmed": 9}, {"date": "2020-06-30", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 131, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 131}, {"date": "2020-06-30", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 24, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 24}, {"date": "2020-06-30", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 11, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 11}], "today_confirmed": 9215, "today_deaths": 619, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -40, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -608, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009776232891591796, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9206, "yesterday_deaths": 619, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -568, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-30", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-30/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 71950, "today_deaths": 8425, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 65, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 23, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 22789, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009042220212840402, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0004750029687685675, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0010102784854608693, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 71885, "yesterday_deaths": 8421, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 22766, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-30", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-30/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-30", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 814, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 41, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 246, "today_recovered": 744, "today_total_hospitalised_patients": 246, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012300123001229846, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 813, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 744, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-30", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1634, "today_deaths": 171, "today_intensive_care": 84, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 84, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 593, "today_recovered": 1386, "today_total_hospitalised_patients": 593, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001225490196078427, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 1632, "yesterday_deaths": 171, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1386, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-30", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1756, "today_deaths": 116, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 76, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 562, "today_recovered": 1629, "today_total_hospitalised_patients": 562, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005698005698004938, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0012292562999385304, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 1755, "yesterday_deaths": 116, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1627, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-30", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3359, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 136, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 1214, "today_recovered": 2957, "today_total_hospitalised_patients": 1214, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020883054892602004, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0034965034965035446, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0016937669376693165, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 3352, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 2952, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-30", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 544, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 31, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 223, "today_recovered": 480, "today_total_hospitalised_patients": 223, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 544, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 480, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-30", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1980, "today_deaths": 188, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 91, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1730, "today_total_hospitalised_patients": 778, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010111223458038054, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0005783689994216523, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0012870012870012104, "yesterday_confirmed": 1978, "yesterday_deaths": 188, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1729, "yesterday_total_hospitalised_patients": 777}, {"date": "2020-06-30", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4726, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 168, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 3597, "today_total_hospitalised_patients": 1501, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023329798515376865, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013342228152102287, "yesterday_confirmed": 4715, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 3597, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-30", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3176, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 153, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 153, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 1214, "today_recovered": 2876, "today_total_hospitalised_patients": 1214, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0013927576601671099, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 3176, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 2872, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}], "today_confirmed": 13102, "today_deaths": 1427, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -39, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 1004, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016819571865442917, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0007012622720896644, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03739213806327901, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 13080, "yesterday_deaths": 1426, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 1043, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-30", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-30/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-30", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2107, "today_deaths": 143, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 667, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004748338081670411, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0015015015015014122, "yesterday_confirmed": 2106, "yesterday_deaths": 143, "yesterday_recovered": 666}, {"date": "2020-06-30", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2977, "today_deaths": 216, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 970, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2977, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_recovered": 970}, {"date": "2020-06-30", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3707, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1746, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005398110661267719, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0005730659025788842, "yesterday_confirmed": 3705, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1745}, {"date": "2020-06-30", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1375, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 373, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1375, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 373}, {"date": "2020-06-30", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4428, "today_deaths": 371, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1281, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002258866049242858, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002702702702702675, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0015637216575450363, "yesterday_confirmed": 4427, "yesterday_deaths": 370, "yesterday_recovered": 1279}, {"date": "2020-06-30", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3552, "today_deaths": 208, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 917, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016920473773265332, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3546, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_recovered": 917}, {"date": "2020-06-30", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2461, "today_deaths": 123, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 426, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2461, "yesterday_deaths": 123, "yesterday_recovered": 426}, {"date": "2020-06-30", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4786, "today_deaths": 394, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1819, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0025445292620864812, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002756339581036382, "yesterday_confirmed": 4786, "yesterday_deaths": 393, "yesterday_recovered": 1814}, {"date": "2020-06-30", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1035, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 352, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1035, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 352}], "today_confirmed": 19685, "today_deaths": 2784, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 20, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8185, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010170353419780565, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0024494794856093627, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19665, "yesterday_deaths": 2784, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8165, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-30", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-30/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-30", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-30/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-30", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4495, "today_deaths": 706, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 706, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 3413, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006678539626001623, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001467136150234749, "yesterday_confirmed": 4492, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 3408}, {"date": "2020-06-30", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1112, "today_deaths": 101, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 101, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 649, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008159564823209342, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010903426791277315, "yesterday_confirmed": 1103, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 642}, {"date": "2020-06-30", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 634, "today_deaths": 105, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 105, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 476, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 634, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 476}], "today_confirmed": 6330, "today_deaths": 912, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -34, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1646, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017407817692673966, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.020238095238095277, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 6319, "yesterday_deaths": 912, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1680, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-30", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-30/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-30", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3353, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014934289127837008, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3348, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-30", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7914, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006321911746112185, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7909, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-30", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2320, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002159827213822796, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2315, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13783, "today_deaths": 1558, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -123, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -3935, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007987220447285281, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012853470437017567, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13772, "yesterday_deaths": 1556, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3812, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-30", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-30/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4076, "today_deaths": 366, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 603, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08912386706948638, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4076, "yesterday_deaths": 366, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 662, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-30", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-30/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-30", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1377, "today_deaths": 271, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1926, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007267441860465684, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1376, "yesterday_deaths": 271, "yesterday_recovered": 1926}, {"date": "2020-06-30", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 464, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 499, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0043290043290042934, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 462, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 499}, {"date": "2020-06-30", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 246, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 398, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 246, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 398}, {"date": "2020-06-30", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 344, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 600, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00291545189504383, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 343, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 600}, {"date": "2020-06-30", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 222, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 345, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0029069767441860517, "yesterday_confirmed": 222, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 344}, {"date": "2020-06-30", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 224, "today_deaths": 59, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 290, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 224, "yesterday_deaths": 59, "yesterday_recovered": 290}, {"date": "2020-06-30", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 85, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 194, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 85, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 194}, {"date": "2020-06-30", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 56, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 48, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 56, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 48}], "today_confirmed": 3030, "today_deaths": 519, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -141, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009910802775023875, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3027, "yesterday_deaths": 519, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -128, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-30", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-30/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2362, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -141, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2362, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -127, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 249271, "today_deaths": 28355, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 301, "today_new_deaths": 9, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": 283, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 212365, "today_recovered": 8551, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012089810017270608, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00031750511536010606, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0013343895285786722, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010536174198079173, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 248970, "yesterday_deaths": 28346, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 212082, "yesterday_recovered": 8542, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-30 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:57", "yesterday": "2020-06-29 00:00CEST"}}, "2020-07-01": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-07-01", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-07-01/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-07-01", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-07-01/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-01", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7140, "today_deaths": 1116, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000841042893187538, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 7134, "yesterday_deaths": 1116}, {"date": "2020-07-01", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3969, "today_deaths": 559, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002520161290322509, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0053956834532373765, "yesterday_confirmed": 3968, "yesterday_deaths": 556}, {"date": "2020-07-01", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4194, "today_deaths": 799, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021505376344086446, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012531328320801727, "yesterday_confirmed": 4185, "yesterday_deaths": 798}, {"date": "2020-07-01", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1457, "today_deaths": 259, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002752924982794225, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1453, "yesterday_deaths": 259}, {"date": "2020-07-01", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1429, "today_deaths": 315, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021037868162692153, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1426, "yesterday_deaths": 315}], "today_confirmed": 18160, "today_deaths": 3026, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8742, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00011014428901856554, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.001370801919122644, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 18158, "yesterday_deaths": 3026, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8754, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-07-01", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-07-01/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5468, "today_deaths": 528, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -149, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1035, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009152480322167644, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.12584459459459463, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5463, "yesterday_deaths": 528, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1184, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-07-01", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-07-01/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 126, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -1, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 126, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 0, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-07-01", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-07-01/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-18", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1501, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1501, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 107, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 107, "yesterday_deaths": 7}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-18", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 60, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.30434782608695654, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-07-01", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 734, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006858710562414272, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 729, "yesterday_deaths": 45}], "today_confirmed": 2432, "today_deaths": 162, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -8, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 733, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020601565718993964, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.010796221322537103, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2427, "yesterday_deaths": 162, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 741, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-07-01", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-07-01/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2216, "today_deaths": 224, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 459, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031688546853780863, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00649350649350644, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2209, "yesterday_deaths": 224, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 462, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-07-01", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-07-01/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1690, "today_deaths": 147, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -90, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -637, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0035629453681709222, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1684, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -547, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-07-01", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-07-01/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-01", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 51945, "today_new_confirmed": 195, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003768115942029082, "yesterday_confirmed": 51750}, {"date": "2020-07-01", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5860, "today_new_confirmed": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001538198598530105, "yesterday_confirmed": 5851}, {"date": "2020-07-01", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3711, "today_new_confirmed": 115, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03197997775305894, "yesterday_confirmed": 3596}, {"date": "2020-07-01", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2290, "today_new_confirmed": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0026269702276706663, "yesterday_confirmed": 2284}], "today_confirmed": 61639, "today_deaths": 5671, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 145, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 113, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 29765, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002357953621491493, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00017636684303345973, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.003810872791042863, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 61494, "yesterday_deaths": 5670, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 29652, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-07-01", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-07-01/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-01", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3974, "today_deaths": 512, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 33, "today_recovered": 5604, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007554772097708717, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005923532579429125, "yesterday_confirmed": 3971, "yesterday_deaths": 512, "yesterday_recovered": 5571}, {"date": "2020-07-01", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1629, "today_deaths": 227, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 2350, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004315659679408057, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005562687205819428, "yesterday_confirmed": 1622, "yesterday_deaths": 227, "yesterday_recovered": 2337}, {"date": "2020-07-01", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5992, "today_deaths": 736, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 45, "today_recovered": 8756, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013368983957218195, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005165882217885498, "yesterday_confirmed": 5984, "yesterday_deaths": 736, "yesterday_recovered": 8711}], "today_confirmed": 11588, "today_deaths": 1432, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -54, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 186, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000777269194230934, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.22499999999999998, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11579, "yesterday_deaths": 1432, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 240, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-07-01", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-07-01/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2435, "today_deaths": 334, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1038, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0019230769230769162, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2435, "yesterday_deaths": 334, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1040, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-07-01", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-07-01/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-01", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 70, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 70}, {"date": "2020-07-01", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 52, "today_new_confirmed": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.061224489795918435, "yesterday_confirmed": 49}, {"date": "2020-07-01", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 21}, {"date": "2020-07-01", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 10, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 10}, {"date": "2020-07-01", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 129, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 129}, {"date": "2020-07-01", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 24, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 24}, {"date": "2020-07-01", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 11, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 11}], "today_confirmed": 9222, "today_deaths": 619, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -42, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -601, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007596310363537917, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9215, "yesterday_deaths": 619, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -559, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-07-01", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-07-01/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 72033, "today_deaths": 8427, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 83, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 43, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 22870, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011535788742182973, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0002373887240356698, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0018837341744426528, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 71950, "yesterday_deaths": 8425, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 22827, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-07-01", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-07-01/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-01", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 817, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 41, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 247, "today_recovered": 747, "today_total_hospitalised_patients": 247, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0036855036855036882, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0040322580645162365, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 814, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 744, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-07-01", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1636, "today_deaths": 171, "today_intensive_care": 84, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 84, "today_new_recovered": 15, "today_new_total_hospitalised_patients": 593, "today_recovered": 1400, "today_total_hospitalised_patients": 593, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001223990208078396, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010830324909747224, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 1634, "yesterday_deaths": 171, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1385, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-07-01", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1756, "today_deaths": 116, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 76, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 562, "today_recovered": 1632, "today_total_hospitalised_patients": 562, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018416206261511192, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 1756, "yesterday_deaths": 116, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1629, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-07-01", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3374, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 136, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 1214, "today_recovered": 2958, "today_total_hospitalised_patients": 1214, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004465614766299586, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.000338180588434156, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 3359, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 2957, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-07-01", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 544, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 31, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 223, "today_recovered": 480, "today_total_hospitalised_patients": 223, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 544, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 480, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-07-01", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1983, "today_deaths": 189, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 91, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1731, "today_total_hospitalised_patients": 779, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015151515151514694, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005319148936170137, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0005780346820809523, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0012853470437017567, "yesterday_confirmed": 1980, "yesterday_deaths": 188, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1730, "yesterday_total_hospitalised_patients": 778}, {"date": "2020-07-01", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4743, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 168, "today_new_recovered": 17, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 3614, "today_total_hospitalised_patients": 1501, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003597122302158251, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004726160689463521, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013342228152102287, "yesterday_confirmed": 4726, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 3597, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-07-01", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3176, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 153, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 153, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 1214, "today_recovered": 2879, "today_total_hospitalised_patients": 1214, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010431154381085328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 3176, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 2876, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}], "today_confirmed": 13139, "today_deaths": 1428, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -24, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 1040, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002823996336437151, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0007007708479327412, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.022556390977443663, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 13102, "yesterday_deaths": 1427, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 1064, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-07-01", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-07-01/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-01", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2108, "today_deaths": 143, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 667, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00047460844803026703, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2107, "yesterday_deaths": 143, "yesterday_recovered": 667}, {"date": "2020-07-01", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2978, "today_deaths": 217, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 971, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003359086328518224, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004629629629629539, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010309278350515427, "yesterday_confirmed": 2977, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_recovered": 970}, {"date": "2020-07-01", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3710, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008092797410303998, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.000572737686139746, "yesterday_confirmed": 3707, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1746}, {"date": "2020-07-01", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1377, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 375, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001454545454545375, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00536193029490617, "yesterday_confirmed": 1375, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 373}, {"date": "2020-07-01", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4429, "today_deaths": 371, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1282, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00022583559168931622, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0007806401249024209, "yesterday_confirmed": 4428, "yesterday_deaths": 371, "yesterday_recovered": 1281}, {"date": "2020-07-01", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3553, "today_deaths": 208, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 918, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002815315315314315, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010905125408942062, "yesterday_confirmed": 3552, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_recovered": 917}, {"date": "2020-07-01", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2464, "today_deaths": 123, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 426, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001219016659894434, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2461, "yesterday_deaths": 123, "yesterday_recovered": 426}, {"date": "2020-07-01", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4790, "today_deaths": 394, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 1823, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008357709987463213, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0021990104452995762, "yesterday_confirmed": 4786, "yesterday_deaths": 394, "yesterday_recovered": 1819}, {"date": "2020-07-01", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1036, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 352, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009661835748793202, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1035, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 352}], "today_confirmed": 19730, "today_deaths": 2787, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 42, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8227, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002286004572009226, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0010775862068965747, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.005131337813072623, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19685, "yesterday_deaths": 2784, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8185, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-07-01", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-07-01/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-07-01", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-07-01/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-01", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4503, "today_deaths": 706, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 706, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 3426, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017797552836484876, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0038089657193085547, "yesterday_confirmed": 4495, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 3413}, {"date": "2020-07-01", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1125, "today_deaths": 101, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 101, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 653, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011690647482014427, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006163328197226425, "yesterday_confirmed": 1112, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 649}, {"date": "2020-07-01", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 635, "today_deaths": 105, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 105, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 476, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001577287066246047, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002105263157894832, "yesterday_confirmed": 634, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 475}], "today_confirmed": 6353, "today_deaths": 912, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -22, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1669, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0036334913112163747, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.013010053222945017, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 6330, "yesterday_deaths": 912, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1691, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-07-01", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-07-01/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-01", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3354, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002982403817477497, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3353, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-07-01", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7916, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000252716704574274, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7914, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-07-01", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2320, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2320, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13792, "today_deaths": 1560, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -125, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -3928, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006529783066095973, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012836970474967568, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13783, "yesterday_deaths": 1558, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3803, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-07-01", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-07-01/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4077, "today_deaths": 366, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -58, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 604, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002453385672227526, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08761329305135956, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4076, "yesterday_deaths": 366, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 662, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-07-01", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-07-01/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-01", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1377, "today_deaths": 271, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1926, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1377, "yesterday_deaths": 271, "yesterday_recovered": 1926}, {"date": "2020-07-01", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 469, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 499, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010775862068965525, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 464, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 499}, {"date": "2020-07-01", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 247, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 399, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004065040650406582, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002512562814070307, "yesterday_confirmed": 246, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 398}, {"date": "2020-07-01", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 344, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 601, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0016666666666667052, "yesterday_confirmed": 344, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 600}, {"date": "2020-07-01", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 222, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 345, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 222, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 345}, {"date": "2020-07-01", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 224, "today_deaths": 59, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 291, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0034482758620688614, "yesterday_confirmed": 224, "yesterday_deaths": 59, "yesterday_recovered": 290}, {"date": "2020-07-01", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 85, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 194, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 85, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 194}, {"date": "2020-07-01", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 56, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 48, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 56, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 48}], "today_confirmed": 3033, "today_deaths": 519, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -138, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000990099009900991, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3030, "yesterday_deaths": 519, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -125, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-07-01", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-07-01/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2363, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -140, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00042337002540215884, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2362, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -127, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 249659, "today_deaths": 28364, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 388, "today_new_deaths": 9, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": 369, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 212734, "today_recovered": 8561, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015565388673370872, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0003174043378593172, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0017375744590681919, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001169453865045078, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 249271, "yesterday_deaths": 28355, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 212365, "yesterday_recovered": 8551, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-07-01 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:58", "yesterday": "2020-06-30 00:00CEST"}}, "2020-07-02": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-07-02", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-07-02/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-07-02", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-07-02/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-02", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7145, "today_deaths": 1115, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007002801120448154, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 7140, "yesterday_deaths": 1115}, {"date": "2020-07-02", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3971, "today_deaths": 560, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005039052658100118, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0017889087656528524, "yesterday_confirmed": 3969, "yesterday_deaths": 559}, {"date": "2020-07-02", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4203, "today_deaths": 799, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021459227467810482, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 4194, "yesterday_deaths": 799}, {"date": "2020-07-02", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1459, "today_deaths": 260, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013726835964309458, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0038610038610038533, "yesterday_confirmed": 1457, "yesterday_deaths": 259}, {"date": "2020-07-02", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1429, "today_deaths": 315, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1429, "yesterday_deaths": 315}], "today_confirmed": 18187, "today_deaths": 3026, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 13, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8769, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001486784140969144, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0014846962083143733, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 18160, "yesterday_deaths": 3026, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8756, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-07-02", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-07-02/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5476, "today_deaths": 528, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -146, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1043, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001463057790782818, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.12279226240538266, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5468, "yesterday_deaths": 528, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1189, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-07-02", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-07-02/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 126, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -1, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 126, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 0, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-07-02", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-07-02/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-18", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1501, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1501, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 107, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 107, "yesterday_deaths": 7}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-18", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 60, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.30434782608695654, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-07-02", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 737, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004087193460490468, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 734, "yesterday_deaths": 45}], "today_confirmed": 2432, "today_deaths": 162, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 733, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.017426273458445052, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2432, "yesterday_deaths": 162, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 746, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-07-02", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-07-02/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2220, "today_deaths": 224, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -6, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 463, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018050541516245744, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01279317697228144, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2216, "yesterday_deaths": 224, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 469, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-07-02", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-07-02/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1693, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -94, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -635, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017751479289940253, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006802721088435382, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1690, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -541, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-07-02", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-07-02/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-02", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 52142, "today_new_confirmed": 197, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037924728077773917, "yesterday_confirmed": 51945}, {"date": "2020-07-02", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5877, "today_new_confirmed": 17, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029010238907849484, "yesterday_confirmed": 5860}, {"date": "2020-07-02", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3848, "today_new_confirmed": 137, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.036917272972244675, "yesterday_confirmed": 3711}, {"date": "2020-07-02", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2290, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2290}], "today_confirmed": 61888, "today_deaths": 5673, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 249, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 216, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 30012, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004039650221450808, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0003526714865103031, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.007249295207410356, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 61639, "yesterday_deaths": 5671, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 29796, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-07-02", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-07-02/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-02", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3976, "today_deaths": 512, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 48, "today_recovered": 5652, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005032712632109249, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008565310492505418, "yesterday_confirmed": 3974, "yesterday_deaths": 512, "yesterday_recovered": 5604}, {"date": "2020-07-02", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1632, "today_deaths": 227, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 2357, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018416206261511192, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0029787234042553123, "yesterday_confirmed": 1629, "yesterday_deaths": 227, "yesterday_recovered": 2350}, {"date": "2020-07-02", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 6008, "today_deaths": 736, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 46, "today_recovered": 8802, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002670226969292422, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005253540429419834, "yesterday_confirmed": 5992, "yesterday_deaths": 736, "yesterday_recovered": 8756}], "today_confirmed": 11616, "today_deaths": 1432, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 28, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -35, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 214, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0024162927166033743, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.1405622489959839, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11588, "yesterday_deaths": 1432, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 249, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-07-02", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-07-02/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2435, "today_deaths": 334, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1038, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0019230769230769162, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2435, "yesterday_deaths": 334, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1040, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-07-02", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-07-02/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-02", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 73, "today_new_confirmed": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04285714285714293, "yesterday_confirmed": 70}, {"date": "2020-07-02", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 64, "today_new_confirmed": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.23076923076923084, "yesterday_confirmed": 52}, {"date": "2020-07-02", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 20, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 20}, {"date": "2020-07-02", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 10, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 10}, {"date": "2020-07-02", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 128, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 128}, {"date": "2020-07-02", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 24, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04347826086956519, "yesterday_confirmed": 23}, {"date": "2020-07-02", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 10, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 10}], "today_confirmed": 9239, "today_deaths": 619, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -32, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -584, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018434179136845863, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9222, "yesterday_deaths": 619, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -552, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-07-02", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-07-02/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 72096, "today_deaths": 8428, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 63, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 24, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 22932, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008745991420597843, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00011866619200184836, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0010476689366161196, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 72033, "yesterday_deaths": 8427, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 22908, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-07-02", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-07-02/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-02", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 819, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 41, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 247, "today_recovered": 747, "today_total_hospitalised_patients": 247, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00244798041615657, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 817, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 747, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-07-02", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1638, "today_deaths": 171, "today_intensive_care": 85, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1403, "today_total_hospitalised_patients": 594, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012224938875304847, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.011904761904761862, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002142857142857224, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001686340640809414, "yesterday_confirmed": 1636, "yesterday_deaths": 171, "yesterday_intensive_care": 84, "yesterday_recovered": 1400, "yesterday_total_hospitalised_patients": 593}, {"date": "2020-07-02", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1756, "today_deaths": 116, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 76, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 562, "today_recovered": 1632, "today_total_hospitalised_patients": 562, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 1756, "yesterday_deaths": 116, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1632, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-07-02", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3386, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 137, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2959, "today_total_hospitalised_patients": 1215, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003556609365737984, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007352941176470562, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00033806626098709103, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008237232289951546, "yesterday_confirmed": 3374, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_recovered": 2958, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1214}, {"date": "2020-07-02", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 544, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 31, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 223, "today_recovered": 480, "today_total_hospitalised_patients": 223, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 544, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 480, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-07-02", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1986, "today_deaths": 189, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 91, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1734, "today_total_hospitalised_patients": 779, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001512859304084735, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0017331022530329143, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0012853470437017567, "yesterday_confirmed": 1983, "yesterday_deaths": 189, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1731, "yesterday_total_hospitalised_patients": 778}, {"date": "2020-07-02", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4744, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 168, "today_new_recovered": 18, "today_new_total_hospitalised_patients": 1501, "today_recovered": 3632, "today_total_hospitalised_patients": 1501, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00021083702298119178, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004980630879911407, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 4743, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 3614, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-07-02", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3176, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 152, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 2880, "today_total_hospitalised_patients": 1213, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.006535947712418277, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0003473428273705892, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0008237232289950436, "yesterday_confirmed": 3176, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 153, "yesterday_recovered": 2879, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1214}], "today_confirmed": 13139, "today_deaths": 1428, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -60, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 1040, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.054545454545454564, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 13139, "yesterday_deaths": 1428, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 1100, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-07-02", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-07-02/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-02", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2108, "today_deaths": 143, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 667, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2108, "yesterday_deaths": 143, "yesterday_recovered": 667}, {"date": "2020-07-02", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2980, "today_deaths": 217, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 973, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000671591672263272, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002059732234809486, "yesterday_confirmed": 2978, "yesterday_deaths": 217, "yesterday_recovered": 971}, {"date": "2020-07-02", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3710, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3710, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1747}, {"date": "2020-07-02", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1379, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 377, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001452432824981864, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005333333333333412, "yesterday_confirmed": 1377, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 375}, {"date": "2020-07-02", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4431, "today_deaths": 371, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1282, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00045156920298028425, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 4429, "yesterday_deaths": 371, "yesterday_recovered": 1282}, {"date": "2020-07-02", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3559, "today_deaths": 208, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 919, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016887137630172688, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010893246187364536, "yesterday_confirmed": 3553, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_recovered": 918}, {"date": "2020-07-02", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2469, "today_deaths": 123, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 427, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020292207792207417, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0023474178403755097, "yesterday_confirmed": 2464, "yesterday_deaths": 123, "yesterday_recovered": 426}, {"date": "2020-07-02", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4793, "today_deaths": 394, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 1826, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006263048016701411, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001645639056500281, "yesterday_confirmed": 4790, "yesterday_deaths": 394, "yesterday_recovered": 1823}, {"date": "2020-07-02", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1036, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 352, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1036, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 352}], "today_confirmed": 19750, "today_deaths": 2787, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 20, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8247, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010136847440445074, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0024310198128114635, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19730, "yesterday_deaths": 2787, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8227, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-07-02", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-07-02/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-07-02", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-07-02/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-02", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4513, "today_deaths": 706, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 706, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 3432, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002220741727737119, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 4503, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 3426}, {"date": "2020-07-02", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1141, "today_deaths": 101, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 101, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 657, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014222222222222136, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006125574272588086, "yesterday_confirmed": 1125, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 653}, {"date": "2020-07-02", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 636, "today_deaths": 105, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 105, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 479, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015748031496063408, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006302521008403339, "yesterday_confirmed": 635, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 476}], "today_confirmed": 6380, "today_deaths": 912, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -18, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1696, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004249960648512463, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.010501750291715295, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 6353, "yesterday_deaths": 912, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1714, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-07-02", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-07-02/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-02", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3357, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008944543828264262, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3354, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-07-02", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7920, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00050530570995444, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7916, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-07-02", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2323, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001293103448275934, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2320, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13798, "today_deaths": 1560, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -126, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -3922, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004350348027841733, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13792, "yesterday_deaths": 1560, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3796, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-07-02", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-07-02/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4078, "today_deaths": 366, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -58, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 605, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002452783909736578, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08748114630467574, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4077, "yesterday_deaths": 366, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 663, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-07-02", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-07-02/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-02", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1377, "today_deaths": 271, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 15, "today_recovered": 1941, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007788161993769416, "yesterday_confirmed": 1377, "yesterday_deaths": 271, "yesterday_recovered": 1926}, {"date": "2020-07-02", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 474, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 499, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010660980810234477, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 469, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 499}, {"date": "2020-07-02", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 248, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 399, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004048582995951344, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 247, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 399}, {"date": "2020-07-02", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 344, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 601, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 344, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 601}, {"date": "2020-07-02", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 222, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 345, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 222, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 345}, {"date": "2020-07-02", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 224, "today_deaths": 59, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 294, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010309278350515427, "yesterday_confirmed": 224, "yesterday_deaths": 59, "yesterday_recovered": 291}, {"date": "2020-07-02", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 85, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 194, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 85, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 194}, {"date": "2020-07-02", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 56, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 48, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 56, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 48}], "today_confirmed": 3040, "today_deaths": 519, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -9, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -131, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002307945928123889, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3033, "yesterday_deaths": 519, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -122, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-07-02", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-07-02/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2364, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -139, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00042319085907749354, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2363, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -126, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 250103, "today_deaths": 28368, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 444, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": 431, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 213165, "today_recovered": 8570, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017784257727539998, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00014102383302772026, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0020260043058466515, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010512790561849616, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 249659, "yesterday_deaths": 28364, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 212734, "yesterday_recovered": 8561, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-07-02 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:59", "yesterday": "2020-07-01 00:00CEST"}}, "2020-07-03": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-07-03", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-07-03/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-07-03", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-07-03/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-03", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7153, "today_deaths": 1115, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011196641007698016, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 7145, "yesterday_deaths": 1115}, {"date": "2020-07-03", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3986, "today_deaths": 561, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037773860488541366, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0017857142857142794, "yesterday_confirmed": 3971, "yesterday_deaths": 560}, {"date": "2020-07-03", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4210, "today_deaths": 799, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016654770402093622, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 4203, "yesterday_deaths": 799}, {"date": "2020-07-03", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1463, "today_deaths": 260, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002741603838245288, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1459, "yesterday_deaths": 260}, {"date": "2020-07-03", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1430, "today_deaths": 315, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006997900629810427, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1429, "yesterday_deaths": 315}], "today_confirmed": 18209, "today_deaths": 3026, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 8, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8791, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012096552482543377, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.000910850506660621, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 18187, "yesterday_deaths": 3026, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8783, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-07-03", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-07-03/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5477, "today_deaths": 528, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -153, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1044, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0001826150474799615, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.1278195488721805, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5476, "yesterday_deaths": 528, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1197, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-07-03", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-07-03/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 126, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -1, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 126, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 0, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-07-03", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-07-03/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-18", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1501, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1501, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 107, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 107, "yesterday_deaths": 7}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-18", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 60, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.30434782608695654, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-07-03", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 739, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027137042062415073, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 737, "yesterday_deaths": 45}], "today_confirmed": 2436, "today_deaths": 162, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -8, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 737, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002056766762649209, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.010738255033557076, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2431, "yesterday_deaths": 162, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 745, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-07-03", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-07-03/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2228, "today_deaths": 224, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 471, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003603603603603567, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0042283298097252064, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2220, "yesterday_deaths": 224, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 473, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-07-03", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-07-03/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1697, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -92, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -631, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002362669816893037, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1693, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -539, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-07-03", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-07-03/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-03", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 52359, "today_new_confirmed": 217, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004161712247324534, "yesterday_confirmed": 52142}, {"date": "2020-07-03", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5892, "today_new_confirmed": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002552322613578406, "yesterday_confirmed": 5877}, {"date": "2020-07-03", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 4000, "today_new_confirmed": 152, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03950103950103956, "yesterday_confirmed": 3848}, {"date": "2020-07-03", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2296, "today_new_confirmed": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0026200873362445254, "yesterday_confirmed": 2290}], "today_confirmed": 62057, "today_deaths": 5673, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 169, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 138, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 30181, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027307394002067387, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.004593416103584769, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 61888, "yesterday_deaths": 5673, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 30043, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-07-03", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-07-03/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-03", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3981, "today_deaths": 512, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 15, "today_recovered": 5667, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012575452716296898, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002653927813163426, "yesterday_confirmed": 3976, "yesterday_deaths": 512, "yesterday_recovered": 5652}, {"date": "2020-07-03", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1632, "today_deaths": 227, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 15, "today_recovered": 2372, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0063640220619431975, "yesterday_confirmed": 1632, "yesterday_deaths": 227, "yesterday_recovered": 2357}, {"date": "2020-07-03", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 6016, "today_deaths": 736, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 65, "today_recovered": 8867, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013315579227697327, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007384685298795768, "yesterday_confirmed": 6008, "yesterday_deaths": 736, "yesterday_recovered": 8802}], "today_confirmed": 11630, "today_deaths": 1432, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -49, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 228, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001205234159779689, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.17689530685920574, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11616, "yesterday_deaths": 1432, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 277, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-07-03", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-07-03/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2435, "today_deaths": 334, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1038, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0019230769230769162, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2435, "yesterday_deaths": 334, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1040, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-07-03", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-07-03/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-03", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 73, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 73}, {"date": "2020-07-03", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 77, "today_new_confirmed": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.203125, "yesterday_confirmed": 64}, {"date": "2020-07-03", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 18, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 18}, {"date": "2020-07-03", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 6}, {"date": "2020-07-03", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 122, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 122}, {"date": "2020-07-03", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 24, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 24}, {"date": "2020-07-03", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 10, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 10}], "today_confirmed": 9251, "today_deaths": 619, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -37, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -572, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001298841866002709, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9239, "yesterday_deaths": 619, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -535, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-07-03", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-07-03/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 72168, "today_deaths": 8439, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 72, "today_new_deaths": 11, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 23, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 22993, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009986684420772995, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0013051732320834564, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0010013060513713867, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 72096, "yesterday_deaths": 8428, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 22970, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-07-03", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-07-03/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-03", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 820, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 42, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 42, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 247, "today_recovered": 748, "today_total_hospitalised_patients": 247, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012210012210012167, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0013386880856760541, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 819, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 747, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-07-03", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1638, "today_deaths": 171, "today_intensive_care": 85, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1410, "today_total_hospitalised_patients": 594, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0049893086243764095, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1638, "yesterday_deaths": 171, "yesterday_intensive_care": 85, "yesterday_recovered": 1403, "yesterday_total_hospitalised_patients": 594}, {"date": "2020-07-03", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1756, "today_deaths": 116, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 76, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 563, "today_recovered": 1632, "today_total_hospitalised_patients": 563, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005698005698004938, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 1755, "yesterday_deaths": 116, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1632, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-07-03", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3392, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 138, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2960, "today_total_hospitalised_patients": 1215, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017720023626697223, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007299270072992803, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00033795201081443516, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3386, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 137, "yesterday_recovered": 2959, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1215}, {"date": "2020-07-03", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 544, "today_deaths": 49, "today_intensive_care": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 31, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 223, "today_recovered": 480, "today_total_hospitalised_patients": 223, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02083333333333326, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 544, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 480, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-07-03", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1988, "today_deaths": 189, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 91, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 781, "today_recovered": 1740, "today_total_hospitalised_patients": 781, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001007049345417954, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0034602076124568004, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 1986, "yesterday_deaths": 189, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1734, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-07-03", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4750, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 168, "today_new_recovered": 17, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 3649, "today_total_hospitalised_patients": 1501, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001264755480607116, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004680616740088128, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 4744, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 3632, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1501}, {"date": "2020-07-03", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3177, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 153, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2880, "today_total_hospitalised_patients": 1213, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006299212598426251, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006578947368421018, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3175, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 152, "yesterday_recovered": 2880, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1213}], "today_confirmed": 13205, "today_deaths": 1433, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 82, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 17, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 1101, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006248571210851095, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003501400560224077, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.01568265682656822, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 13123, "yesterday_deaths": 1428, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 1084, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-07-03", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-07-03/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-03", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2108, "today_deaths": 143, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 667, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2108, "yesterday_deaths": 143, "yesterday_recovered": 667}, {"date": "2020-07-03", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2981, "today_deaths": 217, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 975, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003355704697987072, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0020554984583760483, "yesterday_confirmed": 2980, "yesterday_deaths": 217, "yesterday_recovered": 973}, {"date": "2020-07-03", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3711, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00026954177897575704, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3710, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1747}, {"date": "2020-07-03", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1379, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 377, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1379, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 377}, {"date": "2020-07-03", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4432, "today_deaths": 371, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1282, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00022568269013767406, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 4431, "yesterday_deaths": 371, "yesterday_recovered": 1282}, {"date": "2020-07-03", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3562, "today_deaths": 208, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 920, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008429334082606932, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010881392818280489, "yesterday_confirmed": 3559, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_recovered": 919}, {"date": "2020-07-03", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2472, "today_deaths": 123, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 428, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012150668286756705, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0023419203747072626, "yesterday_confirmed": 2469, "yesterday_deaths": 123, "yesterday_recovered": 427}, {"date": "2020-07-03", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4797, "today_deaths": 394, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 1830, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008345503859794601, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0021905805038335835, "yesterday_confirmed": 4793, "yesterday_deaths": 394, "yesterday_recovered": 1826}, {"date": "2020-07-03", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1036, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 353, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0028409090909091717, "yesterday_confirmed": 1036, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 352}], "today_confirmed": 19753, "today_deaths": 2787, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 3, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8250, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0001518987341773137, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.00036376864314302537, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19750, "yesterday_deaths": 2787, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8247, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-07-03", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-07-03/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-07-03", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-07-03/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-03", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4524, "today_deaths": 706, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 706, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 3432, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0024374030578329098, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 4513, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 3426}, {"date": "2020-07-03", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1460, "today_deaths": 101, "today_new_confirmed": 319, "today_new_deaths": 101, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 657, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.27957931638913225, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006125574272588086, "yesterday_confirmed": 1141, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 653}, {"date": "2020-07-03", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 637, "today_deaths": 105, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 105, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 479, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015723270440251014, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006302521008403339, "yesterday_confirmed": 636, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 476}], "today_confirmed": 6412, "today_deaths": 912, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1728, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005015673981191293, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0074669730040206606, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 6380, "yesterday_deaths": 912, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1741, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-07-03", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-07-03/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-03", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3361, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011915400655346797, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3357, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-07-03", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7925, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006313131313131493, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7920, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-07-03", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2329, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00258286698235044, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2323, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13809, "today_deaths": 1561, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -122, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -3912, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000797216987969307, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0006410256410256387, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13798, "yesterday_deaths": 1560, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3790, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-07-03", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-07-03/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4078, "today_deaths": 366, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 605, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08885542168674698, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4078, "yesterday_deaths": 366, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 664, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-07-03", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-07-03/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-07-03", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1377, "today_deaths": 271, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1941, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1377, "yesterday_deaths": 271, "yesterday_recovered": 1941}, {"date": "2020-07-03", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 479, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 503, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010548523206751037, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008016032064128265, "yesterday_confirmed": 474, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 499}, {"date": "2020-07-03", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 249, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 400, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0040322580645162365, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0025062656641603454, "yesterday_confirmed": 248, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 399}, {"date": "2020-07-03", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 344, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 601, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 344, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 601}, {"date": "2020-07-03", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 222, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 345, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 222, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 345}, {"date": "2020-07-03", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 224, "today_deaths": 59, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 294, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 224, "yesterday_deaths": 59, "yesterday_recovered": 294}, {"date": "2020-07-03", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 85, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 194, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 85, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 194}, {"date": "2020-07-03", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 56, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 48, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 56, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 48}], "today_confirmed": 3047, "today_deaths": 519, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -9, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -124, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023026315789473895, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3040, "yesterday_deaths": 519, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -115, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-07-03", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-07-03/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2364, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -139, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2364, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -125, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 250545, "today_deaths": 28385, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 442, "today_new_deaths": 17, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": 416, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 213581, "today_recovered": 8579, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017672718839838453, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0005992667794698647, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0019515398869420775, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001050175029171596, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 250103, "yesterday_deaths": 28368, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 213165, "yesterday_recovered": 8570, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-07-03 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 04:02", "yesterday": "2020-07-02 00:00CEST"}}}, "metadata": {"by": "Narrativa & AppliedXL", "url": ["wwww.narrativa.com", "www.appliedxl.com"]}, "total": {"date": "2020-07-03", "name": "Total", "name_es": "Total", "name_it": "Total", "rid": "#total", "source": "Narrativa", "today_confirmed": 11051372, "today_deaths": 524186, "today_new_confirmed": 224218, "today_new_deaths": 4391, "today_new_open_cases": -16735, "today_new_recovered": 236562, "today_open_cases": 4819748, "today_recovered": 5707438, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02070885848672699, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008447561057724595, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0034601589626180873, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04324024159933426, "yesterday_confirmed": 10827154, "yesterday_deaths": 519795, "yesterday_open_cases": 4836483, "yesterday_recovered": 5470876}, "updated_at": "2020-10-07 02:03UTC"}