{"dates": {"2020-04-17": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-04-17", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-04-17/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-04-17", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-04-17/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-17", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6116, "today_deaths": 708, "today_new_confirmed": 154, "today_new_deaths": 34, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02583025830258312, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05044510385756684, "yesterday_confirmed": 5962, "yesterday_deaths": 674}, {"date": "2020-04-17", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3673, "today_deaths": 347, "today_new_confirmed": 73, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02027777777777784, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008720930232558155, "yesterday_confirmed": 3600, "yesterday_deaths": 344}, {"date": "2020-04-17", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3751, "today_deaths": 472, "today_new_confirmed": 416, "today_new_deaths": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12473763118440773, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01943844492440605, "yesterday_confirmed": 3335, "yesterday_deaths": 463}, {"date": "2020-04-17", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1312, "today_deaths": 176, "today_new_confirmed": 67, "today_new_deaths": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.053815261044176665, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04761904761904767, "yesterday_confirmed": 1245, "yesterday_deaths": 168}, {"date": "2020-04-17", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1145, "today_deaths": 149, "today_new_confirmed": 136, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1347869177403369, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013605442176870763, "yesterday_confirmed": 1009, "yesterday_deaths": 147}], "today_confirmed": 16349, "today_deaths": 1913, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 514, "today_new_confirmed": 352, "today_new_deaths": 61, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 53, "today_new_recovered": 238, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 10598, "today_recovered": 3838, "today_total_hospitalised_patients": 8093, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022004125773582572, "today_vs_yesterday_deaths": 0.032937365010799136, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005870841487279899, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.00502607871028915, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06611111111111101, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009353953604390064, "yesterday_confirmed": 15997, "yesterday_deaths": 1852, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 511, "yesterday_open_cases": 10545, "yesterday_recovered": 3600, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8018}, {"date": "2020-04-17", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-04-17/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4433, "today_deaths": 354, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 127, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 16, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -78, "today_new_recovered": 62, "today_new_total_hospitalised_patients": 48, "today_open_cases": 3125, "today_recovered": 954, "today_total_hospitalised_patients": 1829, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.047337278106508895, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.024193548387096753, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.024352169840774263, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06950672645739919, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.02695115103874235, "yesterday_confirmed": 4433, "yesterday_deaths": 338, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 124, "yesterday_open_cases": 3203, "yesterday_recovered": 892, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1781}, {"date": "2020-04-17", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-04-17/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 104, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 72, "today_recovered": 30, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 104, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 72, "yesterday_recovered": 30, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-04-17", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-04-17/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-17", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1282, "today_deaths": 74, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011041009463722329, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04225352112676051, "yesterday_confirmed": 1268, "yesterday_deaths": 71}, {"date": "2020-04-17", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 83, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19999999999999996, "yesterday_confirmed": 83, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-04-17", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-17", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 77, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013157894736842035, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 76, "yesterday_deaths": 3}, {"date": "2020-04-17", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 38, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 38, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-17", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-17", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 516, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0117647058823529, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03571428571428581, "yesterday_confirmed": 510, "yesterday_deaths": 28}], "today_confirmed": 2035, "today_deaths": 115, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 160, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -33, "today_new_recovered": 55, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_open_cases": 1135, "today_recovered": 785, "today_total_hospitalised_patients": 822, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012941762070681984, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03603603603603611, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0062893081761006275, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02825342465753422, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07534246575342474, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.013563501849568338, "yesterday_confirmed": 2009, "yesterday_deaths": 111, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 159, "yesterday_open_cases": 1168, "yesterday_recovered": 730, "yesterday_total_hospitalised_patients": 811}, {"date": "2020-04-17", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-04-17/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1723, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 156, "today_new_confirmed": 56, "today_new_deaths": 14, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": 22, "today_new_recovered": 20, "today_new_total_hospitalised_patients": 32, "today_open_cases": 617, "today_recovered": 958, "today_total_hospitalised_patients": 936, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.033593281343731185, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10447761194029859, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0331125827814569, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.03697478991596648, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021321961620469176, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.03539823008849563, "yesterday_confirmed": 1667, "yesterday_deaths": 134, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 151, "yesterday_open_cases": 595, "yesterday_recovered": 938, "yesterday_total_hospitalised_patients": 904}, {"date": "2020-04-17", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-04-17/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1430, "today_deaths": 115, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 102, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -90, "today_new_recovered": 93, "today_new_total_hospitalised_patients": 26, "today_open_cases": 677, "today_recovered": 638, "today_total_hospitalised_patients": 611, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004213483146067398, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02678571428571419, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.030303030303030276, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.1173402868318123, "today_vs_yesterday_recovered": 0.17064220183486234, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.04444444444444451, "yesterday_confirmed": 1424, "yesterday_deaths": 112, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 99, "yesterday_open_cases": 767, "yesterday_recovered": 545, "yesterday_total_hospitalised_patients": 585}, {"date": "2020-04-17", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-04-17/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-17", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 40129, "today_new_confirmed": 1463, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03783685925619418, "yesterday_confirmed": 38666}, {"date": "2020-04-17", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3369, "today_new_confirmed": 137, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04238861386138604, "yesterday_confirmed": 3232}, {"date": "2020-04-17", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1834, "today_new_confirmed": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024581005586592264, "yesterday_confirmed": 1790}, {"date": "2020-04-17", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1867, "today_new_confirmed": 42, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.023013698630137025, "yesterday_confirmed": 1825}], "today_confirmed": 39943, "today_deaths": 3879, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2349, "today_new_confirmed": 1627, "today_new_deaths": 127, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 44, "today_new_open_cases": 1012, "today_new_recovered": 488, "today_new_total_hospitalised_patients": 771, "today_open_cases": 22789, "today_recovered": 13275, "today_total_hospitalised_patients": 22013, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04246267877649035, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03384861407249473, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.019088937093275415, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.04647104743536756, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03816376006881983, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.036296017324169094, "yesterday_confirmed": 38316, "yesterday_deaths": 3752, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2305, "yesterday_open_cases": 21777, "yesterday_recovered": 12787, "yesterday_total_hospitalised_patients": 21242}, {"date": "2020-04-17", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-04-17/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-17", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3476, "today_deaths": 380, "today_new_confirmed": 75, "today_new_deaths": 11, "today_new_recovered": 145, "today_recovered": 1547, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022052337547780132, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02981029810298108, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10342368045649075, "yesterday_confirmed": 3401, "yesterday_deaths": 369, "yesterday_recovered": 1402}, {"date": "2020-04-17", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1257, "today_deaths": 129, "today_new_confirmed": 39, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 39, "today_recovered": 412, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03201970443349755, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0078125, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10455764075067031, "yesterday_confirmed": 1218, "yesterday_deaths": 128, "yesterday_recovered": 373}, {"date": "2020-04-17", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5131, "today_deaths": 490, "today_new_confirmed": 140, "today_new_deaths": 15, "today_new_recovered": 138, "today_recovered": 2065, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.028050490883590573, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03157894736842115, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07161390762843789, "yesterday_confirmed": 4991, "yesterday_deaths": 475, "yesterday_recovered": 1927}], "today_confirmed": 9584, "today_deaths": 1042, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 636, "today_new_confirmed": 98, "today_new_deaths": 43, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": -227, "today_new_recovered": 282, "today_new_total_hospitalised_patients": 103, "today_open_cases": 4236, "today_recovered": 4306, "today_total_hospitalised_patients": 4708, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010331014126080618, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04304304304304307, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006329113924050667, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05086264844275157, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07007952286282304, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.022366992399565744, "yesterday_confirmed": 9486, "yesterday_deaths": 999, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 632, "yesterday_open_cases": 4463, "yesterday_recovered": 4024, "yesterday_total_hospitalised_patients": 4605}, {"date": "2020-04-17", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-04-17/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2186, "today_deaths": 190, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 113, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 30, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 1421, "today_recovered": 575, "today_total_hospitalised_patients": 980, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010633379565418322, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021505376344086002, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.007681564245810013, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05504587155963292, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01449275362318847, "yesterday_confirmed": 2163, "yesterday_deaths": 186, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 113, "yesterday_open_cases": 1432, "yesterday_recovered": 545, "yesterday_total_hospitalised_patients": 966}, {"date": "2020-04-17", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-04-17/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-17", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1371, "today_new_confirmed": 39, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.029279279279279313, "yesterday_confirmed": 1332}, {"date": "2020-04-17", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 592, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 592}, {"date": "2020-04-17", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1207, "today_new_confirmed": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0033250207813799726, "yesterday_confirmed": 1203}, {"date": "2020-04-17", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 505, "today_new_confirmed": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007984031936127733, "yesterday_confirmed": 501}, {"date": "2020-04-17", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1095, "today_new_confirmed": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005509641873278293, "yesterday_confirmed": 1089}, {"date": "2020-04-17", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1030, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004878048780487809, "yesterday_confirmed": 1025}, {"date": "2020-04-17", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 343, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 343}], "today_confirmed": 8084, "today_deaths": 334, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 291, "today_new_confirmed": 71, "today_new_deaths": 14, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 6, "today_new_recovered": 51, "today_new_total_hospitalised_patients": 19, "today_open_cases": 6243, "today_recovered": 1507, "today_total_hospitalised_patients": 2554, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00886060152252588, "today_vs_yesterday_deaths": 0.043749999999999956, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0034482758620688614, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0009620009620010528, "today_vs_yesterday_recovered": 0.035027472527472625, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007495069033530477, "yesterday_confirmed": 8013, "yesterday_deaths": 320, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 290, "yesterday_open_cases": 6237, "yesterday_recovered": 1456, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2535}, {"date": "2020-04-17", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-04-17/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 57978, "today_deaths": 7132, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1094, "today_new_confirmed": 821, "today_new_deaths": 125, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -60, "today_new_open_cases": -343, "today_new_recovered": 1039, "today_new_total_hospitalised_patients": -544, "today_open_cases": 20371, "today_recovered": 30475, "today_total_hospitalised_patients": 8597, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014363944923631466, "today_vs_yesterday_deaths": 0.017839303553589314, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.051993067590987874, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.016558849087573657, "today_vs_yesterday_recovered": 0.035296915341758384, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.059512088392954854, "yesterday_confirmed": 57157, "yesterday_deaths": 7007, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1154, "yesterday_open_cases": 20714, "yesterday_recovered": 29436, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9141}, {"date": "2020-04-17", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-04-17/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-17", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 458, "today_deaths": 42, "today_intensive_care": 36, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 21, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 147, "today_total_hospitalised_patients": 190, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03153153153153143, "today_vs_yesterday_deaths": 0.024390243902439046, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.02857142857142847, "today_vs_yesterday_recovered": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.010638297872340496, "yesterday_confirmed": 444, "yesterday_deaths": 41, "yesterday_intensive_care": 35, "yesterday_recovered": 126, "yesterday_total_hospitalised_patients": 188}, {"date": "2020-04-17", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1139, "today_deaths": 75, "today_intensive_care": 74, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 19, "today_recovered": 283, "today_total_hospitalised_patients": 487, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015151515151515138, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013513513513513598, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.013698630136986356, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010714285714285676, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.040598290598290676, "yesterday_confirmed": 1122, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_intensive_care": 73, "yesterday_recovered": 280, "yesterday_total_hospitalised_patients": 468}, {"date": "2020-04-17", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1271, "today_deaths": 74, "today_intensive_care": 67, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_recovered": 18, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 371, "today_total_hospitalised_patients": 492, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003949447077409074, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02777777777777768, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.046875, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05099150141643061, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004081632653061273, "yesterday_confirmed": 1266, "yesterday_deaths": 72, "yesterday_intensive_care": 64, "yesterday_recovered": 353, "yesterday_total_hospitalised_patients": 490}, {"date": "2020-04-17", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2023, "today_deaths": 196, "today_intensive_care": 119, "today_new_confirmed": 54, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 53, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_recovered": 616, "today_total_hospitalised_patients": 1041, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.027425088877602866, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015544041450777257, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.017094017094017033, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09413854351687378, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01560975609756099, "yesterday_confirmed": 1969, "yesterday_deaths": 193, "yesterday_intensive_care": 117, "yesterday_recovered": 563, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1025}, {"date": "2020-04-17", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 377, "today_deaths": 34, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 11, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 118, "today_total_hospitalised_patients": 206, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05307262569832405, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0625, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.034482758620689724, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10280373831775691, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009803921568627416, "yesterday_confirmed": 358, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_intensive_care": 29, "yesterday_recovered": 107, "yesterday_total_hospitalised_patients": 204}, {"date": "2020-04-17", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1297, "today_deaths": 137, "today_intensive_care": 67, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 6, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_recovered": 253, "today_total_hospitalised_patients": 636, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018053375196232402, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04580152671755733, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.08064516129032251, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003968253968253954, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01760000000000006, "yesterday_confirmed": 1274, "yesterday_deaths": 131, "yesterday_intensive_care": 62, "yesterday_recovered": 252, "yesterday_total_hospitalised_patients": 625}, {"date": "2020-04-17", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2531, "today_deaths": 223, "today_intensive_care": 158, "today_new_confirmed": 59, "today_new_deaths": 6, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 34, "today_new_total_hospitalised_patients": 21, "today_recovered": 869, "today_total_hospitalised_patients": 1346, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.023867313915857613, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02764976958525356, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006369426751592355, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04071856287425146, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01584905660377367, "yesterday_confirmed": 2472, "yesterday_deaths": 217, "yesterday_intensive_care": 157, "yesterday_recovered": 835, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1325}, {"date": "2020-04-17", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2329, "today_deaths": 212, "today_intensive_care": 138, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 5, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 27, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_recovered": 459, "today_total_hospitalised_patients": 1026, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013049151805132775, "today_vs_yesterday_deaths": 0.024154589371980784, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0625, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009842519685039353, "yesterday_confirmed": 2299, "yesterday_deaths": 207, "yesterday_intensive_care": 138, "yesterday_recovered": 432, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1016}], "today_confirmed": 10734, "today_deaths": 967, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 677, "today_new_confirmed": 99, "today_new_deaths": 27, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -86, "today_new_recovered": 158, "today_new_total_hospitalised_patients": 43, "today_open_cases": 6819, "today_recovered": 2948, "today_total_hospitalised_patients": 5341, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009308885754583995, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02872340425531905, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002962962962963056, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.012454742939898678, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05663082437275979, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008116270290675631, "yesterday_confirmed": 10635, "yesterday_deaths": 940, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 675, "yesterday_open_cases": 6905, "yesterday_recovered": 2790, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5298}, {"date": "2020-04-17", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-04-17/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-17", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1075, "today_deaths": 107, "today_new_confirmed": 52, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 20, "today_recovered": 437, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.050830889540566915, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04796163069544357, "yesterday_confirmed": 1023, "yesterday_deaths": 107, "yesterday_recovered": 417}, {"date": "2020-04-17", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1450, "today_deaths": 159, "today_new_confirmed": 44, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 23, "today_recovered": 606, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.031294452347083945, "today_vs_yesterday_deaths": 0.046052631578947345, "today_vs_yesterday_recovered": 0.039451114922812947, "yesterday_confirmed": 1406, "yesterday_deaths": 152, "yesterday_recovered": 583}, {"date": "2020-04-17", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2212, "today_deaths": 287, "today_new_confirmed": 93, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 41, "today_recovered": 998, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.043888626710712586, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014134275618374659, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0428422152560084, "yesterday_confirmed": 2119, "yesterday_deaths": 283, "yesterday_recovered": 957}, {"date": "2020-04-17", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 659, "today_deaths": 54, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 206, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007645259938837912, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02487562189054726, "yesterday_confirmed": 654, "yesterday_deaths": 54, "yesterday_recovered": 201}, {"date": "2020-04-17", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2437, "today_deaths": 273, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 24, "today_recovered": 733, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024379991593106443, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014869888475836479, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03385049365303239, "yesterday_confirmed": 2379, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 709}, {"date": "2020-04-17", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2252, "today_deaths": 161, "today_new_confirmed": 61, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 23, "today_recovered": 622, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.027841168416248285, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012578616352201255, "today_vs_yesterday_recovered": 0.038397328881469184, "yesterday_confirmed": 2191, "yesterday_deaths": 159, "yesterday_recovered": 599}, {"date": "2020-04-17", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1179, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 47, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 285, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04151943462897534, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01098901098901095, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02517985611510798, "yesterday_confirmed": 1132, "yesterday_deaths": 91, "yesterday_recovered": 278}, {"date": "2020-04-17", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3067, "today_deaths": 235, "today_new_confirmed": 121, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 30, "today_recovered": 1019, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.041072640868974775, "today_vs_yesterday_deaths": 0.026200873362445476, "today_vs_yesterday_recovered": 0.030333670374115274, "yesterday_confirmed": 2946, "yesterday_deaths": 229, "yesterday_recovered": 989}, {"date": "2020-04-17", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 572, "today_deaths": 61, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 197, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0792452830188679, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07017543859649122, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03141361256544495, "yesterday_confirmed": 530, "yesterday_deaths": 57, "yesterday_recovered": 191}], "today_confirmed": 15293, "today_deaths": 1429, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 495, "today_new_confirmed": 390, "today_new_deaths": 28, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 46, "today_new_open_cases": 183, "today_new_recovered": 179, "today_new_total_hospitalised_patients": 313, "today_open_cases": 8761, "today_recovered": 5103, "today_total_hospitalised_patients": 6831, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.026169227672280693, "today_vs_yesterday_deaths": 0.019985724482512568, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.10244988864142535, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.021333644206108726, "today_vs_yesterday_recovered": 0.036352558895207165, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.048020865296103166, "yesterday_confirmed": 14903, "yesterday_deaths": 1401, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 449, "yesterday_open_cases": 8578, "yesterday_recovered": 4924, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6518}, {"date": "2020-04-17", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-04-17/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 100, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -7, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 43, "today_recovered": 53, "today_total_hospitalised_patients": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020408163265306145, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.14, "today_vs_yesterday_recovered": 0.20454545454545459, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 98, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": 50, "yesterday_recovered": 44, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9}, {"date": "2020-04-17", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-04-17/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-17", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 3360, "today_deaths": 426, "today_new_confirmed": 59, "today_new_deaths": 16, "today_new_recovered": 25, "today_recovered": 845, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017873371705543706, "today_vs_yesterday_deaths": 0.039024390243902474, "today_vs_yesterday_recovered": 0.030487804878048808, "yesterday_confirmed": 3301, "yesterday_deaths": 410, "yesterday_recovered": 820}, {"date": "2020-04-17", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 544, "today_deaths": 76, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 125, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011152416356877248, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04166666666666674, "yesterday_confirmed": 538, "yesterday_deaths": 76, "yesterday_recovered": 120}, {"date": "2020-04-17", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 527, "today_deaths": 59, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 133, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01737451737451745, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0535714285714286, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0901639344262295, "yesterday_confirmed": 518, "yesterday_deaths": 56, "yesterday_recovered": 122}], "today_confirmed": 4551, "today_deaths": 601, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 243, "today_new_confirmed": 62, "today_new_deaths": 39, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 23, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 29, "today_open_cases": 2829, "today_recovered": 1121, "today_total_hospitalised_patients": 2180, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013811539318333788, "today_vs_yesterday_deaths": 0.06939501779359425, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012499999999999956, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.008196721311475308, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01348210134821004, "yesterday_confirmed": 4489, "yesterday_deaths": 562, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 240, "yesterday_open_cases": 2806, "yesterday_recovered": 1121, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2151}, {"date": "2020-04-17", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-04-17/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-17", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3176, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 39, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012432260121134853, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3137, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-17", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 6624, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 212, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03306300686213359, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 6412, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-17", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2278, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018328118015198847, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2237, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 11553, "today_deaths": 1020, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 490, "today_new_confirmed": 150, "today_new_deaths": 28, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": -290, "today_new_recovered": 412, "today_new_total_hospitalised_patients": 91, "today_open_cases": 3977, "today_recovered": 6556, "today_total_hospitalised_patients": 6030, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01315443304393571, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02822580645161299, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012396694214876103, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.06796344035622215, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06705729166666674, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.015322444856036288, "yesterday_confirmed": 11403, "yesterday_deaths": 992, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 484, "yesterday_open_cases": 4267, "yesterday_recovered": 6144, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5939}, {"date": "2020-04-17", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-04-17/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3583, "today_deaths": 272, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 36, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -22, "today_new_recovered": 48, "today_new_total_hospitalised_patients": 23, "today_open_cases": 1534, "today_recovered": 1777, "today_total_hospitalised_patients": 1249, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010149422046800138, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03816793893129766, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.026315789473684292, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.014138817480719768, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0277617119722382, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.018760195758564358, "yesterday_confirmed": 3547, "yesterday_deaths": 262, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_open_cases": 1556, "yesterday_recovered": 1729, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1226}, {"date": "2020-04-17", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-04-17/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-17", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1434, "today_deaths": 197, "today_new_confirmed": 104, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 197, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0781954887218046, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020725388601036343, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02604166666666674, "yesterday_confirmed": 1330, "yesterday_deaths": 193, "yesterday_recovered": 192}, {"date": "2020-04-17", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 431, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 20, "today_recovered": 201, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.031100478468899517, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03571428571428581, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11049723756906071, "yesterday_confirmed": 418, "yesterday_deaths": 28, "yesterday_recovered": 181}, {"date": "2020-04-17", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 259, "today_deaths": 20, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 85, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01171875, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07594936708860756, "yesterday_confirmed": 256, "yesterday_deaths": 20, "yesterday_recovered": 79}, {"date": "2020-04-17", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 322, "today_deaths": 63, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 79, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012578616352201255, "today_vs_yesterday_deaths": 0.032786885245901676, "today_vs_yesterday_recovered": 0.21538461538461529, "yesterday_confirmed": 318, "yesterday_deaths": 61, "yesterday_recovered": 65}, {"date": "2020-04-17", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 219, "today_deaths": 16, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 83, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02336448598130847, "today_vs_yesterday_deaths": 0.06666666666666665, "today_vs_yesterday_recovered": 0.12162162162162171, "yesterday_confirmed": 214, "yesterday_deaths": 15, "yesterday_recovered": 74}, {"date": "2020-04-17", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 218, "today_deaths": 34, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 23, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.023474178403755763, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 213, "yesterday_deaths": 34, "yesterday_recovered": 23}, {"date": "2020-04-17", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 93, "today_deaths": 16, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 22, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04494382022471921, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10000000000000009, "yesterday_confirmed": 89, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_recovered": 20}, {"date": "2020-04-17", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 43, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 16, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06666666666666665, "yesterday_confirmed": 43, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 15}], "today_confirmed": 2663, "today_deaths": 380, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 107, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -30, "today_new_recovered": 29, "today_new_total_hospitalised_patients": 28, "today_open_cases": 1547, "today_recovered": 736, "today_total_hospitalised_patients": 1240, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002635542168674787, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021505376344086002, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.019023462270133185, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04101838755304099, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.02310231023102305, "yesterday_confirmed": 2656, "yesterday_deaths": 372, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 107, "yesterday_open_cases": 1577, "yesterday_recovered": 707, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1212}, {"date": "2020-04-17", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-04-17/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1990, "today_deaths": 149, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 106, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 77, "today_new_recovered": 24, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1307, "today_recovered": 534, "today_total_hospitalised_patients": 911, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.056263269639065916, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03472222222222232, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.06260162601626007, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04705882352941182, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008859357696566983, "yesterday_confirmed": 1884, "yesterday_deaths": 144, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_open_cases": 1230, "yesterday_recovered": 510, "yesterday_total_hospitalised_patients": 903}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 194232, "today_deaths": 20046, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 7717, "today_new_confirmed": 3848, "today_new_deaths": 556, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 63, "today_new_open_cases": 75, "today_new_recovered": 3217, "today_new_total_hospitalised_patients": 1090, "today_open_cases": 98017, "today_recovered": 76169, "today_total_hospitalised_patients": 74978, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020211782502731257, "today_vs_yesterday_deaths": 0.028527449974345753, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.008230990331852706, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0007657593269485563, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04409748875973252, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01475205716760497, "yesterday_confirmed": 190384, "yesterday_deaths": 19490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 7654, "yesterday_open_cases": 97942, "yesterday_recovered": 72952, "yesterday_total_hospitalised_patients": 73888}}, "info": {"date": "2020-04-17 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:38", "yesterday": "2020-04-16 00:00CEST"}}, "2020-04-18": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-04-18", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-04-18/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-04-18", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-04-18/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-18", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6212, "today_deaths": 743, "today_new_confirmed": 96, "today_new_deaths": 35, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015696533682145297, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04943502824858759, "yesterday_confirmed": 6116, "yesterday_deaths": 708}, {"date": "2020-04-18", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3709, "today_deaths": 354, "today_new_confirmed": 36, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009801252382248826, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020172910662824117, "yesterday_confirmed": 3673, "yesterday_deaths": 347}, {"date": "2020-04-18", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3831, "today_deaths": 484, "today_new_confirmed": 80, "today_new_deaths": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021327645961076946, "today_vs_yesterday_deaths": 0.025423728813559254, "yesterday_confirmed": 3751, "yesterday_deaths": 472}, {"date": "2020-04-18", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1345, "today_deaths": 180, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02515243902439024, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022727272727272707, "yesterday_confirmed": 1312, "yesterday_deaths": 176}, {"date": "2020-04-18", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1252, "today_deaths": 152, "today_new_confirmed": 107, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09344978165938866, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020134228187919545, "yesterday_confirmed": 1145, "yesterday_deaths": 149}], "today_confirmed": 16349, "today_deaths": 1963, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 518, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 50, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": -175, "today_new_recovered": 125, "today_new_total_hospitalised_patients": 44, "today_open_cases": 10423, "today_recovered": 3963, "today_total_hospitalised_patients": 8137, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.026136957658128512, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0077821011673151474, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01651254953764858, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03256904637832214, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005436797232176049, "yesterday_confirmed": 16349, "yesterday_deaths": 1913, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 514, "yesterday_open_cases": 10598, "yesterday_recovered": 3838, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8093}, {"date": "2020-04-18", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-04-18/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4413, "today_deaths": 369, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 127, "today_new_confirmed": 64, "today_new_deaths": 15, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 11, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 3052, "today_recovered": 992, "today_total_hospitalised_patients": 1843, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014716026672798366, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04237288135593231, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0036172311739559593, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0398322851153039, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007654455986878084, "yesterday_confirmed": 4349, "yesterday_deaths": 354, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 127, "yesterday_open_cases": 3041, "yesterday_recovered": 954, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1829}, {"date": "2020-04-18", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-04-18/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 104, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 58, "today_recovered": 44, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.19444444444444442, "today_vs_yesterday_recovered": 0.46666666666666656, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 104, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 72, "yesterday_recovered": 30, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-04-18", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-04-18/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-18", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1298, "today_deaths": 76, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012480499219968744, "today_vs_yesterday_deaths": 0.027027027027026973, "yesterday_confirmed": 1282, "yesterday_deaths": 74}, {"date": "2020-04-18", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 83, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 83, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-04-18", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-18", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 77, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 77, "yesterday_deaths": 3}, {"date": "2020-04-18", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 41, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07894736842105265, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 38, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-18", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-18", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 523, "today_deaths": 30, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013565891472868241, "today_vs_yesterday_deaths": 0.034482758620689724, "yesterday_confirmed": 516, "yesterday_deaths": 29}], "today_confirmed": 2047, "today_deaths": 119, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 162, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 4, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 1139, "today_recovered": 789, "today_total_hospitalised_patients": 825, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005896805896805857, "today_vs_yesterday_deaths": 0.034782608695652195, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012499999999999956, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0035242290748898064, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005095541401273884, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0036496350364962904, "yesterday_confirmed": 2035, "yesterday_deaths": 115, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 160, "yesterday_open_cases": 1135, "yesterday_recovered": 785, "yesterday_total_hospitalised_patients": 822}, {"date": "2020-04-18", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-04-18/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1739, "today_deaths": 155, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 159, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -26, "today_new_recovered": 35, "today_new_total_hospitalised_patients": 18, "today_open_cases": 591, "today_recovered": 993, "today_total_hospitalised_patients": 954, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009286128845037656, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04729729729729737, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.019230769230769162, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04213938411669371, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03653444676409179, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.019230769230769162, "yesterday_confirmed": 1723, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 156, "yesterday_open_cases": 617, "yesterday_recovered": 958, "yesterday_total_hospitalised_patients": 936}, {"date": "2020-04-18", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-04-18/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1438, "today_deaths": 116, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 102, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -7, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 670, "today_recovered": 652, "today_total_hospitalised_patients": 612, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005594405594405494, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008695652173912993, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.010339734121122546, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021943573667711602, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016366612111293755, "yesterday_confirmed": 1430, "yesterday_deaths": 115, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 102, "yesterday_open_cases": 677, "yesterday_recovered": 638, "yesterday_total_hospitalised_patients": 611}, {"date": "2020-04-18", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-04-18/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-18", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 40897, "today_new_confirmed": 768, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0191382790500636, "yesterday_confirmed": 40129}, {"date": "2020-04-18", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3464, "today_new_confirmed": 95, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.028198278420896505, "yesterday_confirmed": 3369}, {"date": "2020-04-18", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1872, "today_new_confirmed": 38, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02071973827699014, "yesterday_confirmed": 1834}, {"date": "2020-04-18", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1895, "today_new_confirmed": 28, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014997321906802252, "yesterday_confirmed": 1867}], "today_confirmed": 40448, "today_deaths": 3933, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2395, "today_new_confirmed": 505, "today_new_deaths": 54, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 46, "today_new_open_cases": 35, "today_new_recovered": 416, "today_new_total_hospitalised_patients": 222, "today_open_cases": 22824, "today_recovered": 13691, "today_total_hospitalised_patients": 22235, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012643016298224952, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0139211136890951, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.019582801191996513, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0015358286892799278, "today_vs_yesterday_recovered": 0.031337099811675984, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.010084949802389387, "yesterday_confirmed": 39943, "yesterday_deaths": 3879, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2349, "yesterday_open_cases": 22789, "yesterday_recovered": 13275, "yesterday_total_hospitalised_patients": 22013}, {"date": "2020-04-18", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-04-18/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-18", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3508, "today_deaths": 388, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 130, "today_recovered": 1677, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009205983889528202, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021052631578947434, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08403361344537807, "yesterday_confirmed": 3476, "yesterday_deaths": 380, "yesterday_recovered": 1547}, {"date": "2020-04-18", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1313, "today_deaths": 139, "today_new_confirmed": 56, "today_new_deaths": 10, "today_new_recovered": 23, "today_recovered": 435, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.044550517104216425, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07751937984496116, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05582524271844669, "yesterday_confirmed": 1257, "yesterday_deaths": 129, "yesterday_recovered": 412}, {"date": "2020-04-18", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5292, "today_deaths": 515, "today_new_confirmed": 161, "today_new_deaths": 25, "today_new_recovered": 129, "today_recovered": 2194, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03137789904502042, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05102040816326525, "today_vs_yesterday_recovered": 0.062469733656174364, "yesterday_confirmed": 5131, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_recovered": 2065}], "today_confirmed": 9657, "today_deaths": 1065, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 643, "today_new_confirmed": 73, "today_new_deaths": 23, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": -191, "today_new_recovered": 241, "today_new_total_hospitalised_patients": 73, "today_open_cases": 4045, "today_recovered": 4547, "today_total_hospitalised_patients": 4781, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007616861435726152, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02207293666026877, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.011006289308176154, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04508970727101036, "today_vs_yesterday_recovered": 0.055968416163492796, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.015505522514868364, "yesterday_confirmed": 9584, "yesterday_deaths": 1042, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 636, "yesterday_open_cases": 4236, "yesterday_recovered": 4306, "yesterday_total_hospitalised_patients": 4708}, {"date": "2020-04-18", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-04-18/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2203, "today_deaths": 197, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 114, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 21, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1410, "today_recovered": 596, "today_total_hospitalised_patients": 988, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007776761207685334, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03684210526315779, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.008849557522123908, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.007741027445460902, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03652173913043488, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008163265306122547, "yesterday_confirmed": 2186, "yesterday_deaths": 190, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 113, "yesterday_open_cases": 1421, "yesterday_recovered": 575, "yesterday_total_hospitalised_patients": 980}, {"date": "2020-04-18", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-04-18/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-18", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1382, "today_new_confirmed": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008023340627279385, "yesterday_confirmed": 1371}, {"date": "2020-04-18", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 594, "today_new_confirmed": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0050761421319796, "yesterday_confirmed": 591}, {"date": "2020-04-18", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1207, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 1207}, {"date": "2020-04-18", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 507, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003960396039603964, "yesterday_confirmed": 505}, {"date": "2020-04-18", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1095, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 1095}, {"date": "2020-04-18", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1030, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 1030}, {"date": "2020-04-18", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 345, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005830903790087438, "yesterday_confirmed": 343}], "today_confirmed": 8185, "today_deaths": 346, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 294, "today_new_confirmed": 101, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 60, "today_new_recovered": 29, "today_new_total_hospitalised_patients": 36, "today_open_cases": 6303, "today_recovered": 1536, "today_total_hospitalised_patients": 2590, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012493814943097536, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03592814371257491, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.010309278350515427, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.009610764055742349, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01924353019243541, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.014095536413469167, "yesterday_confirmed": 8084, "yesterday_deaths": 334, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 291, "yesterday_open_cases": 6243, "yesterday_recovered": 1507, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2554}, {"date": "2020-04-18", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-04-18/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 58466, "today_deaths": 7239, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1123, "today_new_confirmed": 488, "today_new_deaths": 107, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 29, "today_new_open_cases": -457, "today_new_recovered": 838, "today_new_total_hospitalised_patients": -306, "today_open_cases": 19914, "today_recovered": 31313, "today_total_hospitalised_patients": 8291, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00841698575321681, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01500280426247902, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.026508226691042136, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.022433852044573155, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027497949138638234, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.035593811794812136, "yesterday_confirmed": 57978, "yesterday_deaths": 7132, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1094, "yesterday_open_cases": 20371, "yesterday_recovered": 30475, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8597}, {"date": "2020-04-18", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-04-18/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-18", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 458, "today_deaths": 42, "today_intensive_care": 36, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 147, "today_total_hospitalised_patients": 190, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 458, "yesterday_deaths": 42, "yesterday_intensive_care": 36, "yesterday_recovered": 147, "yesterday_total_hospitalised_patients": 190}, {"date": "2020-04-18", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1139, "today_deaths": 75, "today_intensive_care": 74, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 283, "today_total_hospitalised_patients": 487, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1139, "yesterday_deaths": 75, "yesterday_intensive_care": 74, "yesterday_recovered": 283, "yesterday_total_hospitalised_patients": 487}, {"date": "2020-04-18", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1271, "today_deaths": 74, "today_intensive_care": 67, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 371, "today_total_hospitalised_patients": 492, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1271, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_intensive_care": 67, "yesterday_recovered": 371, "yesterday_total_hospitalised_patients": 492}, {"date": "2020-04-18", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2023, "today_deaths": 196, "today_intensive_care": 119, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 616, "today_total_hospitalised_patients": 1041, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2023, "yesterday_deaths": 196, "yesterday_intensive_care": 119, "yesterday_recovered": 616, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1041}, {"date": "2020-04-18", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 377, "today_deaths": 34, "today_intensive_care": 29, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 118, "today_total_hospitalised_patients": 206, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.033333333333333326, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 377, "yesterday_deaths": 34, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 118, "yesterday_total_hospitalised_patients": 206}, {"date": "2020-04-18", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1297, "today_deaths": 137, "today_intensive_care": 67, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 253, "today_total_hospitalised_patients": 636, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1297, "yesterday_deaths": 137, "yesterday_intensive_care": 67, "yesterday_recovered": 253, "yesterday_total_hospitalised_patients": 636}, {"date": "2020-04-18", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2531, "today_deaths": 223, "today_intensive_care": 158, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 869, "today_total_hospitalised_patients": 1346, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2531, "yesterday_deaths": 223, "yesterday_intensive_care": 158, "yesterday_recovered": 869, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1346}, {"date": "2020-04-18", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2329, "today_deaths": 212, "today_intensive_care": 137, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 459, "today_total_hospitalised_patients": 1026, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.007246376811594235, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2329, "yesterday_deaths": 212, "yesterday_intensive_care": 138, "yesterday_recovered": 459, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1026}], "today_confirmed": 10898, "today_deaths": 993, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 687, "today_new_confirmed": 164, "today_new_deaths": 26, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_open_cases": -30, "today_new_recovered": 168, "today_new_total_hospitalised_patients": 83, "today_open_cases": 6789, "today_recovered": 3116, "today_total_hospitalised_patients": 5424, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015278554127072796, "today_vs_yesterday_deaths": 0.026887280248190315, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.01477104874446078, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00439947206335245, "today_vs_yesterday_recovered": 0.056987788331071876, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.015540161018535947, "yesterday_confirmed": 10734, "yesterday_deaths": 967, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 677, "yesterday_open_cases": 6819, "yesterday_recovered": 2948, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5341}, {"date": "2020-04-18", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-04-18/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-18", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1090, "today_deaths": 107, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 446, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013953488372093092, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020594965675057253, "yesterday_confirmed": 1075, "yesterday_deaths": 107, "yesterday_recovered": 437}, {"date": "2020-04-18", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1522, "today_deaths": 160, "today_new_confirmed": 72, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 620, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.049655172413793025, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0062893081761006275, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02310231023102305, "yesterday_confirmed": 1450, "yesterday_deaths": 159, "yesterday_recovered": 606}, {"date": "2020-04-18", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2285, "today_deaths": 290, "today_new_confirmed": 73, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 33, "today_recovered": 1031, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03300180831826394, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010452961672473782, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03306613226452915, "yesterday_confirmed": 2212, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_recovered": 998}, {"date": "2020-04-18", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 673, "today_deaths": 58, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 220, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02124430955993928, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07407407407407418, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06796116504854366, "yesterday_confirmed": 659, "yesterday_deaths": 54, "yesterday_recovered": 206}, {"date": "2020-04-18", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2514, "today_deaths": 276, "today_new_confirmed": 77, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 28, "today_recovered": 761, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.031596224866639266, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01098901098901095, "today_vs_yesterday_recovered": 0.038199181446111785, "yesterday_confirmed": 2437, "yesterday_deaths": 273, "yesterday_recovered": 733}, {"date": "2020-04-18", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2285, "today_deaths": 167, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 636, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014653641207815316, "today_vs_yesterday_deaths": 0.037267080745341685, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022508038585209, "yesterday_confirmed": 2252, "yesterday_deaths": 161, "yesterday_recovered": 622}, {"date": "2020-04-18", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1231, "today_deaths": 94, "today_new_confirmed": 52, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 293, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04410517387616619, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021739130434782705, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02807017543859658, "yesterday_confirmed": 1179, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 285}, {"date": "2020-04-18", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3098, "today_deaths": 243, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 26, "today_recovered": 1045, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010107597000326152, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03404255319148941, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025515210991167825, "yesterday_confirmed": 3067, "yesterday_deaths": 235, "yesterday_recovered": 1019}, {"date": "2020-04-18", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 595, "today_deaths": 63, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04020979020979021, "today_vs_yesterday_deaths": 0.032786885245901676, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06598984771573613, "yesterday_confirmed": 572, "yesterday_deaths": 61, "yesterday_recovered": 197}], "today_confirmed": 15293, "today_deaths": 1458, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 498, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 29, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -188, "today_new_recovered": 159, "today_new_total_hospitalised_patients": 150, "today_open_cases": 8573, "today_recovered": 5262, "today_total_hospitalised_patients": 6981, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020293911826452016, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0060606060606061, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.021458737587033427, "today_vs_yesterday_recovered": 0.031158142269253286, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.02195871761089152, "yesterday_confirmed": 15293, "yesterday_deaths": 1429, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 495, "yesterday_open_cases": 8761, "yesterday_recovered": 5103, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6831}, {"date": "2020-04-18", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-04-18/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 100, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -6, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 37, "today_recovered": 59, "today_total_hospitalised_patients": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.13953488372093026, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1132075471698113, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 100, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": 43, "yesterday_recovered": 53, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9}, {"date": "2020-04-18", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-04-18/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-18", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 3585, "today_deaths": 458, "today_new_confirmed": 225, "today_new_deaths": 32, "today_new_recovered": 24, "today_recovered": 869, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06696428571428581, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07511737089201875, "today_vs_yesterday_recovered": 0.028402366863905293, "yesterday_confirmed": 3360, "yesterday_deaths": 426, "yesterday_recovered": 845}, {"date": "2020-04-18", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 577, "today_deaths": 78, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 128, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06066176470588225, "today_vs_yesterday_deaths": 0.026315789473684292, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02400000000000002, "yesterday_confirmed": 544, "yesterday_deaths": 76, "yesterday_recovered": 125}, {"date": "2020-04-18", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 537, "today_deaths": 64, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 133, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018975332068311257, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0847457627118644, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 527, "yesterday_deaths": 59, "yesterday_recovered": 133}], "today_confirmed": 4608, "today_deaths": 619, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 246, "today_new_confirmed": 57, "today_new_deaths": 18, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 54, "today_new_total_hospitalised_patients": 36, "today_open_cases": 2814, "today_recovered": 1175, "today_total_hospitalised_patients": 2216, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012524719841793042, "today_vs_yesterday_deaths": 0.029950083194675514, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012345679012345734, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.005302226935312793, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04817127564674406, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.016513761467889854, "yesterday_confirmed": 4551, "yesterday_deaths": 601, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 243, "yesterday_open_cases": 2829, "yesterday_recovered": 1121, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2180}, {"date": "2020-04-18", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-04-18/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-18", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3176, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3176, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-18", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 6909, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 285, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.043025362318840576, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 6624, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-18", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2302, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010535557506584636, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2278, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 11731, "today_deaths": 1062, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 499, "today_new_confirmed": 178, "today_new_deaths": 42, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_open_cases": -280, "today_new_recovered": 416, "today_new_total_hospitalised_patients": 56, "today_open_cases": 3697, "today_recovered": 6972, "today_total_hospitalised_patients": 6086, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015407253527222275, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04117647058823537, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.01836734693877551, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07040482775961776, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06345332519829161, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009286898839137692, "yesterday_confirmed": 11553, "yesterday_deaths": 1020, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 490, "yesterday_open_cases": 3977, "yesterday_recovered": 6556, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6030}, {"date": "2020-04-18", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-04-18/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3636, "today_deaths": 277, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 53, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 9, "today_new_recovered": 39, "today_new_total_hospitalised_patients": 19, "today_open_cases": 1543, "today_recovered": 1816, "today_total_hospitalised_patients": 1268, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014792073681272777, "today_vs_yesterday_deaths": 0.018382352941176405, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012820512820512775, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.005867014341590648, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0219471018570625, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.015212169735788539, "yesterday_confirmed": 3583, "yesterday_deaths": 272, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_open_cases": 1534, "yesterday_recovered": 1777, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1249}, {"date": "2020-04-18", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-04-18/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-18", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1458, "today_deaths": 198, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 214, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01673640167364021, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0050761421319796, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08629441624365475, "yesterday_confirmed": 1434, "yesterday_deaths": 197, "yesterday_recovered": 197}, {"date": "2020-04-18", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 437, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 209, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0139211136890951, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03980099502487566, "yesterday_confirmed": 431, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 201}, {"date": "2020-04-18", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 262, "today_deaths": 20, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 87, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01158301158301156, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0235294117647058, "yesterday_confirmed": 259, "yesterday_deaths": 20, "yesterday_recovered": 85}, {"date": "2020-04-18", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 357, "today_deaths": 63, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 79, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10869565217391308, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 322, "yesterday_deaths": 63, "yesterday_recovered": 79}, {"date": "2020-04-18", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 229, "today_deaths": 17, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 83, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04566210045662111, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0625, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 219, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_recovered": 83}, {"date": "2020-04-18", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 240, "today_deaths": 36, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 23, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.10091743119266061, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05882352941176472, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 218, "yesterday_deaths": 34, "yesterday_recovered": 23}, {"date": "2020-04-18", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 104, "today_deaths": 16, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 24, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11827956989247301, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09090909090909083, "yesterday_confirmed": 93, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_recovered": 22}, {"date": "2020-04-18", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 17, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.023255813953488413, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0625, "yesterday_confirmed": 43, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 16}], "today_confirmed": 2673, "today_deaths": 384, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 107, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -25, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 38, "today_open_cases": 1522, "today_recovered": 767, "today_total_hospitalised_patients": 1278, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037551633496057946, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010526315789473717, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01616031027795739, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04211956521739135, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.030645161290322687, "yesterday_confirmed": 2663, "yesterday_deaths": 380, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 107, "yesterday_open_cases": 1547, "yesterday_recovered": 736, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1240}, {"date": "2020-04-18", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-04-18/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1990, "today_deaths": 153, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -80, "today_new_recovered": 76, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_open_cases": 1227, "today_recovered": 610, "today_total_hospitalised_patients": 924, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02684563758389258, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.06120887528691665, "today_vs_yesterday_recovered": 0.14232209737827706, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.014270032930845167, "yesterday_confirmed": 1990, "yesterday_deaths": 149, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_open_cases": 1307, "yesterday_recovered": 534, "yesterday_total_hospitalised_patients": 911}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 194232, "today_deaths": 20454, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 7838, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 408, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 121, "today_new_open_cases": -3132, "today_new_recovered": 2724, "today_new_total_hospitalised_patients": 508, "today_open_cases": 94885, "today_recovered": 78893, "today_total_hospitalised_patients": 75486, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020353187668362693, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.01567966826486966, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03195364069498152, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03576258057740023, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006775320760756598, "yesterday_confirmed": 194232, "yesterday_deaths": 20046, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 7717, "yesterday_open_cases": 98017, "yesterday_recovered": 76169, "yesterday_total_hospitalised_patients": 74978}}, "info": {"date": "2020-04-18 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:39", "yesterday": "2020-04-17 00:00CEST"}}, "2020-04-19": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-04-19", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-04-19/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-04-19", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-04-19/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-19", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6300, "today_deaths": 770, "today_new_confirmed": 88, "today_new_deaths": 27, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014166130070830674, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03633916554508754, "yesterday_confirmed": 6212, "yesterday_deaths": 743}, {"date": "2020-04-19", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3732, "today_deaths": 358, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00620113238069564, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011299435028248483, "yesterday_confirmed": 3709, "yesterday_deaths": 354}, {"date": "2020-04-19", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3908, "today_deaths": 497, "today_new_confirmed": 77, "today_new_deaths": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02009919081179845, "today_vs_yesterday_deaths": 0.026859504132231482, "yesterday_confirmed": 3831, "yesterday_deaths": 484}, {"date": "2020-04-19", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1400, "today_deaths": 184, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.040892193308550207, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022222222222222143, "yesterday_confirmed": 1345, "yesterday_deaths": 180}, {"date": "2020-04-19", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1285, "today_deaths": 154, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02635782747603832, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013157894736842035, "yesterday_confirmed": 1252, "yesterday_deaths": 152}], "today_confirmed": 14725, "today_deaths": 2021, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 531, "today_new_confirmed": 137, "today_new_deaths": 58, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 13, "today_new_open_cases": -136, "today_new_recovered": 215, "today_new_total_hospitalised_patients": 36, "today_open_cases": 8526, "today_recovered": 4178, "today_total_hospitalised_patients": 8173, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009391280504524202, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02954661232806921, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.025096525096525157, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.015700761948741593, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05425182942215501, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0044242349760355015, "yesterday_confirmed": 14588, "yesterday_deaths": 1963, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 518, "yesterday_open_cases": 8662, "yesterday_recovered": 3963, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8137}, {"date": "2020-04-19", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-04-19/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4449, "today_deaths": 385, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 128, "today_new_confirmed": 36, "today_new_deaths": 16, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -111, "today_new_recovered": 131, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_open_cases": 2941, "today_recovered": 1123, "today_total_hospitalised_patients": 1856, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008157715839564927, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04336043360433606, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007874015748031482, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.036369593709043246, "today_vs_yesterday_recovered": 0.13205645161290325, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007053716766142193, "yesterday_confirmed": 4413, "yesterday_deaths": 369, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 127, "yesterday_open_cases": 3052, "yesterday_recovered": 992, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1843}, {"date": "2020-04-19", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-04-19/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 104, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 56, "today_recovered": 46, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03448275862068961, "today_vs_yesterday_recovered": 0.045454545454545414, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 104, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 58, "yesterday_recovered": 44, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-04-19", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-04-19/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-19", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1305, "today_deaths": 79, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005392912172573094, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03947368421052633, "yesterday_confirmed": 1298, "yesterday_deaths": 76}, {"date": "2020-04-19", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012048192771084265, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 83, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-04-19", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-19", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 79, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.025974025974025983, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 77, "yesterday_deaths": 3}, {"date": "2020-04-19", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 41, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 41, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-19", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-19", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 525, "today_deaths": 31, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003824091778202643, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03333333333333344, "yesterday_confirmed": 523, "yesterday_deaths": 30}], "today_confirmed": 2067, "today_deaths": 119, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 163, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -4, "today_new_recovered": 24, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 1135, "today_recovered": 813, "today_total_hospitalised_patients": 826, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009770395701026002, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006172839506172867, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0035118525021948788, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03041825095057038, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00121212121212122, "yesterday_confirmed": 2047, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 162, "yesterday_open_cases": 1139, "yesterday_recovered": 789, "yesterday_total_hospitalised_patients": 825}, {"date": "2020-04-19", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-04-19/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1748, "today_deaths": 157, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 160, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -5, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 586, "today_recovered": 1005, "today_total_hospitalised_patients": 962, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005175388154111449, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012903225806451646, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0062893081761006275, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.008460236886632777, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012084592145015005, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008385744234800763, "yesterday_confirmed": 1739, "yesterday_deaths": 155, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 159, "yesterday_open_cases": 591, "yesterday_recovered": 993, "yesterday_total_hospitalised_patients": 954}, {"date": "2020-04-19", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-04-19/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1440, "today_deaths": 117, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 103, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -9, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 661, "today_recovered": 662, "today_total_hospitalised_patients": 612, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013908205841446364, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008620689655172376, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.009803921568627416, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.013432835820895495, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015337423312883347, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1438, "yesterday_deaths": 116, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 102, "yesterday_open_cases": 670, "yesterday_recovered": 652, "yesterday_total_hospitalised_patients": 612}, {"date": "2020-04-19", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-04-19/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-19", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 41394, "today_new_confirmed": 497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012152480622050543, "yesterday_confirmed": 40897}, {"date": "2020-04-19", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3520, "today_new_confirmed": 56, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01616628175519641, "yesterday_confirmed": 3464}, {"date": "2020-04-19", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1884, "today_new_confirmed": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0064102564102563875, "yesterday_confirmed": 1872}, {"date": "2020-04-19", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1908, "today_new_confirmed": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0068601583113456766, "yesterday_confirmed": 1895}], "today_confirmed": 41676, "today_deaths": 4009, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2409, "today_new_confirmed": 1228, "today_new_deaths": 76, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 14, "today_new_open_cases": 909, "today_new_recovered": 243, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 23733, "today_recovered": 13934, "today_total_hospitalised_patients": 22375, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.030359968354430444, "today_vs_yesterday_deaths": 0.019323671497584627, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0058455114822546506, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.03982649842271302, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01774888612957426, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006296379581740563, "yesterday_confirmed": 40448, "yesterday_deaths": 3933, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2395, "yesterday_open_cases": 22824, "yesterday_recovered": 13691, "yesterday_total_hospitalised_patients": 22235}, {"date": "2020-04-19", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-04-19/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-19", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3548, "today_deaths": 396, "today_new_confirmed": 40, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 1683, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011402508551881407, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020618556701030855, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003577817531305927, "yesterday_confirmed": 3508, "yesterday_deaths": 388, "yesterday_recovered": 1677}, {"date": "2020-04-19", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1323, "today_deaths": 144, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 36, "today_recovered": 471, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007616146230007725, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03597122302158273, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08275862068965512, "yesterday_confirmed": 1313, "yesterday_deaths": 139, "yesterday_recovered": 435}, {"date": "2020-04-19", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5375, "today_deaths": 525, "today_new_confirmed": 83, "today_new_deaths": 10, "today_new_recovered": 199, "today_recovered": 2393, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015684051398337173, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01941747572815533, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09070191431175934, "yesterday_confirmed": 5292, "yesterday_deaths": 515, "yesterday_recovered": 2194}], "today_confirmed": 9708, "today_deaths": 1079, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 646, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 14, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -45, "today_new_recovered": 82, "today_new_total_hospitalised_patients": 46, "today_open_cases": 4000, "today_recovered": 4629, "today_total_hospitalised_patients": 4827, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0052811432121777635, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013145539906103343, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004665629860031162, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.011124845488257096, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01803386848471522, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009621418113365365, "yesterday_confirmed": 9657, "yesterday_deaths": 1065, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 643, "yesterday_open_cases": 4045, "yesterday_recovered": 4547, "yesterday_total_hospitalised_patients": 4781}, {"date": "2020-04-19", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-04-19/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2213, "today_deaths": 199, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 115, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 5, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 1415, "today_recovered": 599, "today_total_hospitalised_patients": 993, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00453926463912846, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010152284263959421, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.00877192982456143, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0035460992907800915, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005033557046979942, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005060728744939347, "yesterday_confirmed": 2203, "yesterday_deaths": 197, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 114, "yesterday_open_cases": 1410, "yesterday_recovered": 596, "yesterday_total_hospitalised_patients": 988}, {"date": "2020-04-19", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-04-19/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-19", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1392, "today_new_confirmed": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00723589001447178, "yesterday_confirmed": 1382}, {"date": "2020-04-19", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 595, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016835016835017313, "yesterday_confirmed": 594}, {"date": "2020-04-19", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1233, "today_new_confirmed": 33, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02750000000000008, "yesterday_confirmed": 1200}, {"date": "2020-04-19", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 507, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 507}, {"date": "2020-04-19", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1104, "today_new_confirmed": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01377410468319562, "yesterday_confirmed": 1089}, {"date": "2020-04-19", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1034, "today_new_confirmed": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003883495145631022, "yesterday_confirmed": 1030}, {"date": "2020-04-19", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 345, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 345}], "today_confirmed": 8299, "today_deaths": 352, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 296, "today_new_confirmed": 114, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 96, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 19, "today_open_cases": 6399, "today_recovered": 1548, "today_total_hospitalised_patients": 2609, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013927916921197214, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01734104046242768, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006802721088435382, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.015230842455973281, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0078125, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007335907335907388, "yesterday_confirmed": 8185, "yesterday_deaths": 346, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 294, "yesterday_open_cases": 6303, "yesterday_recovered": 1536, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2590}, {"date": "2020-04-19", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-04-19/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 58673, "today_deaths": 7351, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1111, "today_new_confirmed": 207, "today_new_deaths": 112, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -12, "today_new_open_cases": -354, "today_new_recovered": 449, "today_new_total_hospitalised_patients": -100, "today_open_cases": 19560, "today_recovered": 31762, "today_total_hospitalised_patients": 8191, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003540519276160614, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015471750241746074, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.010685663401602818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01777643868635126, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01433909238974218, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.012061271257990613, "yesterday_confirmed": 58466, "yesterday_deaths": 7239, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1123, "yesterday_open_cases": 19914, "yesterday_recovered": 31313, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8291}, {"date": "2020-04-19", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-04-19/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-19", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 461, "today_deaths": 43, "today_intensive_care": 36, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 153, "today_total_hospitalised_patients": 191, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0065502183406114245, "today_vs_yesterday_deaths": 0.023809523809523725, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04081632653061229, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0052631578947368585, "yesterday_confirmed": 458, "yesterday_deaths": 42, "yesterday_intensive_care": 36, "yesterday_recovered": 147, "yesterday_total_hospitalised_patients": 190}, {"date": "2020-04-19", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1146, "today_deaths": 75, "today_intensive_care": 74, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 283, "today_total_hospitalised_patients": 490, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006145741878841093, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006160164271047153, "yesterday_confirmed": 1139, "yesterday_deaths": 75, "yesterday_intensive_care": 74, "yesterday_recovered": 283, "yesterday_total_hospitalised_patients": 487}, {"date": "2020-04-19", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1281, "today_deaths": 79, "today_intensive_care": 67, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 5, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 371, "today_total_hospitalised_patients": 496, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007867820613689958, "today_vs_yesterday_deaths": 0.06756756756756754, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008130081300812941, "yesterday_confirmed": 1271, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_intensive_care": 67, "yesterday_recovered": 371, "yesterday_total_hospitalised_patients": 492}, {"date": "2020-04-19", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2078, "today_deaths": 205, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 9, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 88, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_recovered": 704, "today_total_hospitalised_patients": 1057, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.027187345526445972, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04591836734693877, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.01680672268907557, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1428571428571428, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.015369836695485084, "yesterday_confirmed": 2023, "yesterday_deaths": 196, "yesterday_intensive_care": 119, "yesterday_recovered": 616, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1041}, {"date": "2020-04-19", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 389, "today_deaths": 34, "today_intensive_care": 29, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_recovered": 120, "today_total_hospitalised_patients": 212, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03183023872679036, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016949152542372836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.029126213592232997, "yesterday_confirmed": 377, "yesterday_deaths": 34, "yesterday_intensive_care": 29, "yesterday_recovered": 118, "yesterday_total_hospitalised_patients": 206}, {"date": "2020-04-19", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1309, "today_deaths": 140, "today_intensive_care": 68, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 254, "today_total_hospitalised_patients": 640, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009252120277563503, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021897810218978186, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.014925373134328401, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0039525691699604515, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0062893081761006275, "yesterday_confirmed": 1297, "yesterday_deaths": 137, "yesterday_intensive_care": 67, "yesterday_recovered": 253, "yesterday_total_hospitalised_patients": 636}, {"date": "2020-04-19", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2546, "today_deaths": 223, "today_intensive_care": 158, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 873, "today_total_hospitalised_patients": 1350, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00592651126037147, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004602991944764101, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002971768202080227, "yesterday_confirmed": 2531, "yesterday_deaths": 223, "yesterday_intensive_care": 158, "yesterday_recovered": 869, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1346}, {"date": "2020-04-19", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2345, "today_deaths": 214, "today_intensive_care": 137, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 15, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_recovered": 474, "today_total_hospitalised_patients": 1037, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006869901245169618, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009433962264151052, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03267973856209161, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01072124756335291, "yesterday_confirmed": 2329, "yesterday_deaths": 212, "yesterday_intensive_care": 137, "yesterday_recovered": 459, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1026}], "today_confirmed": 10991, "today_deaths": 1013, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 690, "today_new_confirmed": 93, "today_new_deaths": 20, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -40, "today_new_recovered": 113, "today_new_total_hospitalised_patients": 49, "today_open_cases": 6749, "today_recovered": 3229, "today_total_hospitalised_patients": 5473, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00853367590383547, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020140986908358416, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004366812227074135, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.005891883929886599, "today_vs_yesterday_recovered": 0.036264441591784324, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00903392330383479, "yesterday_confirmed": 10898, "yesterday_deaths": 993, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 687, "yesterday_open_cases": 6789, "yesterday_recovered": 3116, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5424}, {"date": "2020-04-19", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-04-19/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-19", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1114, "today_deaths": 107, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 447, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022018348623853212, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0022421524663676085, "yesterday_confirmed": 1090, "yesterday_deaths": 107, "yesterday_recovered": 446}, {"date": "2020-04-19", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1549, "today_deaths": 165, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 15, "today_recovered": 635, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017739816031537403, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03125, "today_vs_yesterday_recovered": 0.024193548387096753, "yesterday_confirmed": 1522, "yesterday_deaths": 160, "yesterday_recovered": 620}, {"date": "2020-04-19", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2379, "today_deaths": 297, "today_new_confirmed": 94, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 29, "today_recovered": 1060, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04113785557986871, "today_vs_yesterday_deaths": 0.024137931034482696, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02812803103782735, "yesterday_confirmed": 2285, "yesterday_deaths": 290, "yesterday_recovered": 1031}, {"date": "2020-04-19", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 703, "today_deaths": 59, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 221, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04457652303120363, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01724137931034475, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00454545454545463, "yesterday_confirmed": 673, "yesterday_deaths": 58, "yesterday_recovered": 220}, {"date": "2020-04-19", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2584, "today_deaths": 282, "today_new_confirmed": 70, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 20, "today_recovered": 781, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.027844073190135266, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021739130434782705, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026281208935611033, "yesterday_confirmed": 2514, "yesterday_deaths": 276, "yesterday_recovered": 761}, {"date": "2020-04-19", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2328, "today_deaths": 169, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 647, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018818380743982566, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011976047904191711, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01729559748427678, "yesterday_confirmed": 2285, "yesterday_deaths": 167, "yesterday_recovered": 636}, {"date": "2020-04-19", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1237, "today_deaths": 95, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 298, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004874086108854536, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010638297872340496, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017064846416382284, "yesterday_confirmed": 1231, "yesterday_deaths": 94, "yesterday_recovered": 293}, {"date": "2020-04-19", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3129, "today_deaths": 255, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 12, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 1061, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010006455777921142, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04938271604938271, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015311004784688942, "yesterday_confirmed": 3098, "yesterday_deaths": 243, "yesterday_recovered": 1045}, {"date": "2020-04-19", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 598, "today_deaths": 64, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 216, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005042016806722671, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015873015873015817, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02857142857142847, "yesterday_confirmed": 595, "yesterday_deaths": 63, "yesterday_recovered": 210}], "today_confirmed": 14781, "today_deaths": 1493, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 501, "today_new_confirmed": 137, "today_new_deaths": 35, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 104, "today_new_total_hospitalised_patients": 99, "today_open_cases": 7922, "today_recovered": 5366, "today_total_hospitalised_patients": 7080, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0093553673859601, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02400548696844984, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006024096385542244, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00025239777889951576, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019764348156594558, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.014181349376880092, "yesterday_confirmed": 14644, "yesterday_deaths": 1458, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 498, "yesterday_open_cases": 7924, "yesterday_recovered": 5262, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6981}, {"date": "2020-04-19", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-04-19/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 100, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 15, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 22, "today_recovered": 74, "today_total_hospitalised_patients": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.4054054054054054, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2542372881355932, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 100, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": 37, "yesterday_recovered": 59, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9}, {"date": "2020-04-19", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-04-19/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-19", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 3643, "today_deaths": 474, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 16, "today_new_recovered": 42, "today_recovered": 911, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01617852161785227, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03493449781659397, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04833141542002295, "yesterday_confirmed": 3585, "yesterday_deaths": 458, "yesterday_recovered": 869}, {"date": "2020-04-19", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 585, "today_deaths": 80, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 135, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013864818024263537, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02564102564102555, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0546875, "yesterday_confirmed": 577, "yesterday_deaths": 78, "yesterday_recovered": 128}, {"date": "2020-04-19", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 540, "today_deaths": 64, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 118, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005586592178770999, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04424778761061954, "yesterday_confirmed": 537, "yesterday_deaths": 64, "yesterday_recovered": 113}], "today_confirmed": 4654, "today_deaths": 637, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 248, "today_new_confirmed": 46, "today_new_deaths": 18, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 25, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 28, "today_open_cases": 2839, "today_recovered": 1178, "today_total_hospitalised_patients": 2244, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00998263888888884, "today_vs_yesterday_deaths": 0.029079159935379684, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.008130081300812941, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.008884150675195546, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002553191489361728, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.012635379061371799, "yesterday_confirmed": 4608, "yesterday_deaths": 619, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 246, "yesterday_open_cases": 2814, "yesterday_recovered": 1175, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2216}, {"date": "2020-04-19", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-04-19/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-19", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3190, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006309148264984188, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3170, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-19", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 6960, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007381676074685206, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 6909, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-19", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2328, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011294526498696777, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2302, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 11789, "today_deaths": 1081, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 501, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 19, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -113, "today_new_recovered": 152, "today_new_total_hospitalised_patients": 23, "today_open_cases": 3584, "today_recovered": 7124, "today_total_hospitalised_patients": 6109, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004944165032819026, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01789077212806034, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004008016032064132, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.030565323235055453, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021801491681009644, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0037791652974039636, "yesterday_confirmed": 11731, "yesterday_deaths": 1062, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 499, "yesterday_open_cases": 3697, "yesterday_recovered": 6972, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6086}, {"date": "2020-04-19", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-04-19/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3664, "today_deaths": 285, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 28, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 3, "today_new_recovered": 17, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 1546, "today_recovered": 1833, "today_total_hospitalised_patients": 1282, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007700770077007757, "today_vs_yesterday_deaths": 0.028880866425992746, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0019442644199612058, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009361233480176256, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.011041009463722329, "yesterday_confirmed": 3636, "yesterday_deaths": 277, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": 1543, "yesterday_recovered": 1816, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1268}, {"date": "2020-04-19", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-04-19/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-19", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1458, "today_deaths": 200, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 214, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010101010101010166, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1458, "yesterday_deaths": 198, "yesterday_recovered": 214}, {"date": "2020-04-19", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 437, "today_deaths": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 214, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.034482758620689724, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02392344497607657, "yesterday_confirmed": 437, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 209}, {"date": "2020-04-19", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 293, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 97, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11832061068702293, "today_vs_yesterday_deaths": 0.050000000000000044, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11494252873563227, "yesterday_confirmed": 262, "yesterday_deaths": 20, "yesterday_recovered": 87}, {"date": "2020-04-19", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 380, "today_deaths": 63, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 79, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06442577030812324, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 357, "yesterday_deaths": 63, "yesterday_recovered": 79}, {"date": "2020-04-19", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 236, "today_deaths": 18, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 91, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03056768558951961, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05882352941176472, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09638554216867479, "yesterday_confirmed": 229, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_recovered": 83}, {"date": "2020-04-19", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 240, "today_deaths": 36, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 27, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.17391304347826098, "yesterday_confirmed": 240, "yesterday_deaths": 36, "yesterday_recovered": 23}, {"date": "2020-04-19", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 104, "today_deaths": 16, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 27, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.125, "yesterday_confirmed": 104, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_recovered": 24}, {"date": "2020-04-19", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 18, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05882352941176472, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 17}], "today_confirmed": 2692, "today_deaths": 389, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 107, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -77, "today_new_recovered": 91, "today_new_total_hospitalised_patients": 28, "today_open_cases": 1445, "today_recovered": 858, "today_total_hospitalised_patients": 1306, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007108118219229409, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01302083333333326, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.050591327201051195, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11864406779661008, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.021909233176838905, "yesterday_confirmed": 2673, "yesterday_deaths": 384, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 107, "yesterday_open_cases": 1522, "yesterday_recovered": 767, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1278}, {"date": "2020-04-19", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-04-19/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1973, "today_deaths": 158, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 3, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_open_cases": 1189, "today_recovered": 626, "today_total_hospitalised_patients": 934, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012314007183170883, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03267973856209161, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.002529510961214232, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026229508196721207, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.010822510822510845, "yesterday_confirmed": 1949, "yesterday_deaths": 153, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_open_cases": 1186, "yesterday_recovered": 610, "yesterday_total_hospitalised_patients": 924}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 195746, "today_deaths": 20851, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 7873, "today_new_confirmed": 2219, "today_new_deaths": 397, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 35, "today_new_open_cases": 128, "today_new_recovered": 1694, "today_new_total_hospitalised_patients": 419, "today_open_cases": 94308, "today_recovered": 80587, "today_total_hospitalised_patients": 75905, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01146610033742057, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01940940647306144, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004465424853278943, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0013590995965173658, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021472120466961675, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005550698142702037, "yesterday_confirmed": 193527, "yesterday_deaths": 20454, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 7838, "yesterday_open_cases": 94180, "yesterday_recovered": 78893, "yesterday_total_hospitalised_patients": 75486}}, "info": {"date": "2020-04-19 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:40", "yesterday": "2020-04-18 00:00CEST"}}, "2020-04-20": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-04-20", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-04-20/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-04-20", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-04-20/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-20", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6358, "today_deaths": 802, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 32, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009206349206349218, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04155844155844157, "yesterday_confirmed": 6300, "yesterday_deaths": 770}, {"date": "2020-04-20", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3754, "today_deaths": 373, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005894962486602262, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04189944134078205, "yesterday_confirmed": 3732, "yesterday_deaths": 358}, {"date": "2020-04-20", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3938, "today_deaths": 504, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007676560900716556, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014084507042253502, "yesterday_confirmed": 3908, "yesterday_deaths": 497}, {"date": "2020-04-20", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1431, "today_deaths": 186, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022142857142857242, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010869565217391353, "yesterday_confirmed": 1400, "yesterday_deaths": 184}, {"date": "2020-04-20", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1315, "today_deaths": 156, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.023346303501945442, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01298701298701288, "yesterday_confirmed": 1285, "yesterday_deaths": 154}], "today_confirmed": 14936, "today_deaths": 2075, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 534, "today_new_confirmed": 211, "today_new_deaths": 54, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 93, "today_new_recovered": 64, "today_new_total_hospitalised_patients": 26, "today_open_cases": 8619, "today_recovered": 4242, "today_total_hospitalised_patients": 8199, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014329371816638403, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02671944581890151, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005649717514124353, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.010907811400422185, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015318334131163347, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0031812064113545535, "yesterday_confirmed": 14725, "yesterday_deaths": 2021, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 531, "yesterday_open_cases": 8526, "yesterday_recovered": 4178, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8173}, {"date": "2020-04-20", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-04-20/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4475, "today_deaths": 397, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 128, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -53, "today_new_recovered": 67, "today_new_total_hospitalised_patients": 21, "today_open_cases": 2888, "today_recovered": 1190, "today_total_hospitalised_patients": 1877, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005844009889862889, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03116883116883118, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.018021081264875893, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05966162065894931, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.011314655172413701, "yesterday_confirmed": 4449, "yesterday_deaths": 385, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 128, "yesterday_open_cases": 2941, "yesterday_recovered": 1123, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1856}, {"date": "2020-04-20", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-04-20/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 105, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 1, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 57, "today_recovered": 46, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009615384615384581, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.017857142857142794, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 104, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 56, "yesterday_recovered": 46, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-04-20", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-04-20/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-20", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1319, "today_deaths": 79, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01072796934865905, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1305, "yesterday_deaths": 79}, {"date": "2020-04-20", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 85, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011904761904761862, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-04-20", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-20", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 79, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 79, "yesterday_deaths": 3}, {"date": "2020-04-20", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 41, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 41, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-20", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-20", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 530, "today_deaths": 31, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00952380952380949, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 525, "yesterday_deaths": 31}], "today_confirmed": 2085, "today_deaths": 120, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 164, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -48, "today_new_recovered": 65, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_open_cases": 1087, "today_recovered": 878, "today_total_hospitalised_patients": 837, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00870827285921627, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008403361344537785, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006134969325153339, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.042290748898678454, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07995079950799511, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.013317191283293006, "yesterday_confirmed": 2067, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 163, "yesterday_open_cases": 1135, "yesterday_recovered": 813, "yesterday_total_hospitalised_patients": 826}, {"date": "2020-04-20", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-04-20/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1766, "today_deaths": 161, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 160, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 14, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 23, "today_open_cases": 600, "today_recovered": 1005, "today_total_hospitalised_patients": 985, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010297482837528626, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02547770700636942, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.023890784982935065, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.023908523908523938, "yesterday_confirmed": 1748, "yesterday_deaths": 157, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 160, "yesterday_open_cases": 586, "yesterday_recovered": 1005, "yesterday_total_hospitalised_patients": 962}, {"date": "2020-04-20", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-04-20/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1445, "today_deaths": 120, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 104, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -38, "today_new_recovered": 40, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 623, "today_recovered": 702, "today_total_hospitalised_patients": 614, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003472222222222321, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02564102564102555, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.009708737864077666, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05748865355521937, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06042296072507547, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032679738562091387, "yesterday_confirmed": 1440, "yesterday_deaths": 117, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 103, "yesterday_open_cases": 661, "yesterday_recovered": 662, "yesterday_total_hospitalised_patients": 612}, {"date": "2020-04-20", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-04-20/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-20", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 42312, "today_new_confirmed": 918, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02217712711987252, "yesterday_confirmed": 41394}, {"date": "2020-04-20", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3606, "today_new_confirmed": 86, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024431818181818166, "yesterday_confirmed": 3520}, {"date": "2020-04-20", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1907, "today_new_confirmed": 23, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01220806794055207, "yesterday_confirmed": 1884}, {"date": "2020-04-20", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1955, "today_new_confirmed": 47, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024633123689727476, "yesterday_confirmed": 1908}], "today_confirmed": 43112, "today_deaths": 4152, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2437, "today_new_confirmed": 1436, "today_new_deaths": 143, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 28, "today_new_open_cases": 781, "today_new_recovered": 512, "today_new_total_hospitalised_patients": 421, "today_open_cases": 24514, "today_recovered": 14446, "today_total_hospitalised_patients": 22796, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03445628179287841, "today_vs_yesterday_deaths": 0.035669743078074356, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0116230801162307, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.03290776555850505, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03674465336586774, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.018815642458100523, "yesterday_confirmed": 41676, "yesterday_deaths": 4009, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2409, "yesterday_open_cases": 23733, "yesterday_recovered": 13934, "yesterday_total_hospitalised_patients": 22375}, {"date": "2020-04-20", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-04-20/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-20", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3577, "today_deaths": 401, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 18, "today_recovered": 1701, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008173618940247929, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012626262626262541, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010695187165775444, "yesterday_confirmed": 3548, "yesterday_deaths": 396, "yesterday_recovered": 1683}, {"date": "2020-04-20", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1325, "today_deaths": 144, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 23, "today_recovered": 494, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015117157974300355, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04883227176220806, "yesterday_confirmed": 1323, "yesterday_deaths": 144, "yesterday_recovered": 471}, {"date": "2020-04-20", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5437, "today_deaths": 539, "today_new_confirmed": 62, "today_new_deaths": 14, "today_new_recovered": 41, "today_recovered": 2434, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011534883720930145, "today_vs_yesterday_deaths": 0.026666666666666616, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017133305474300142, "yesterday_confirmed": 5375, "yesterday_deaths": 525, "yesterday_recovered": 2393}], "today_confirmed": 9750, "today_deaths": 1089, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 648, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -58, "today_new_recovered": 90, "today_new_total_hospitalised_patients": 39, "today_open_cases": 3942, "today_recovered": 4719, "today_total_hospitalised_patients": 4866, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004326328800988932, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009267840593141896, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003095975232198178, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.014499999999999957, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01944264419961117, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00807955251709136, "yesterday_confirmed": 9708, "yesterday_deaths": 1079, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 646, "yesterday_open_cases": 4000, "yesterday_recovered": 4629, "yesterday_total_hospitalised_patients": 4827}, {"date": "2020-04-20", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-04-20/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2220, "today_deaths": 203, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 116, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 17, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 1401, "today_recovered": 616, "today_total_hospitalised_patients": 999, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031631269769543113, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0201005025125629, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.008695652173912993, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.009893992932862195, "today_vs_yesterday_recovered": 0.028380634390651194, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0060422960725075026, "yesterday_confirmed": 2213, "yesterday_deaths": 199, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 115, "yesterday_open_cases": 1415, "yesterday_recovered": 599, "yesterday_total_hospitalised_patients": 993}, {"date": "2020-04-20", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-04-20/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-20", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1408, "today_new_confirmed": 16, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011494252873563315, "yesterday_confirmed": 1392}, {"date": "2020-04-20", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 605, "today_new_confirmed": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01680672268907557, "yesterday_confirmed": 595}, {"date": "2020-04-20", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1243, "today_new_confirmed": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008110300081102917, "yesterday_confirmed": 1233}, {"date": "2020-04-20", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 508, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019723865877712132, "yesterday_confirmed": 507}, {"date": "2020-04-20", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1142, "today_new_confirmed": 38, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.034420289855072506, "yesterday_confirmed": 1104}, {"date": "2020-04-20", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1046, "today_new_confirmed": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011605415860735047, "yesterday_confirmed": 1034}, {"date": "2020-04-20", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 344, "today_new_confirmed": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0117647058823529, "yesterday_confirmed": 340}], "today_confirmed": 8468, "today_deaths": 360, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 296, "today_new_confirmed": 169, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 121, "today_new_recovered": 40, "today_new_total_hospitalised_patients": 43, "today_open_cases": 6520, "today_recovered": 1588, "today_total_hospitalised_patients": 2652, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02036389926497173, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022727272727272707, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0189092045632131, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025839793281653645, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01648141050210805, "yesterday_confirmed": 8299, "yesterday_deaths": 352, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 296, "yesterday_open_cases": 6399, "yesterday_recovered": 1548, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2609}, {"date": "2020-04-20", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-04-20/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 59300, "today_deaths": 7460, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1076, "today_new_confirmed": 627, "today_new_deaths": 109, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -35, "today_new_open_cases": 3, "today_new_recovered": 515, "today_new_total_hospitalised_patients": -261, "today_open_cases": 19563, "today_recovered": 32277, "today_total_hospitalised_patients": 7930, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010686346360336163, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014827914569446321, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.03150315031503148, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.00015337423312877796, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016214344184874996, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.03186424124038578, "yesterday_confirmed": 58673, "yesterday_deaths": 7351, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1111, "yesterday_open_cases": 19560, "yesterday_recovered": 31762, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8191}, {"date": "2020-04-20", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-04-20/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-20", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 466, "today_deaths": 43, "today_intensive_care": 36, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 160, "today_total_hospitalised_patients": 193, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010845986984815648, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.045751633986928164, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.010471204188481575, "yesterday_confirmed": 461, "yesterday_deaths": 43, "yesterday_intensive_care": 36, "yesterday_recovered": 153, "yesterday_total_hospitalised_patients": 191}, {"date": "2020-04-20", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1161, "today_deaths": 75, "today_intensive_care": 74, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 11, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 294, "today_total_hospitalised_patients": 494, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01308900523560208, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03886925795053009, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008163265306122547, "yesterday_confirmed": 1146, "yesterday_deaths": 75, "yesterday_intensive_care": 74, "yesterday_recovered": 283, "yesterday_total_hospitalised_patients": 490}, {"date": "2020-04-20", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1290, "today_deaths": 79, "today_intensive_care": 69, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_recovered": 369, "today_total_hospitalised_patients": 501, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007025761124121788, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.029850746268656803, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0027173913043478937, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.010080645161290258, "yesterday_confirmed": 1281, "yesterday_deaths": 79, "yesterday_intensive_care": 67, "yesterday_recovered": 368, "yesterday_total_hospitalised_patients": 496}, {"date": "2020-04-20", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2142, "today_deaths": 208, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 64, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 142, "today_new_total_hospitalised_patients": 9, "today_recovered": 846, "today_total_hospitalised_patients": 1066, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.030798845043310985, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014634146341463428, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.20170454545454541, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008514664143803197, "yesterday_confirmed": 2078, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_recovered": 704, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1057}, {"date": "2020-04-20", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 390, "today_deaths": 34, "today_intensive_care": 29, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 130, "today_total_hospitalised_patients": 212, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025706940874035134, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08333333333333326, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 389, "yesterday_deaths": 34, "yesterday_intensive_care": 29, "yesterday_recovered": 120, "yesterday_total_hospitalised_patients": 212}, {"date": "2020-04-20", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1317, "today_deaths": 140, "today_intensive_care": 68, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_recovered": 254, "today_total_hospitalised_patients": 646, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006111535523300127, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009374999999999911, "yesterday_confirmed": 1309, "yesterday_deaths": 140, "yesterday_intensive_care": 68, "yesterday_recovered": 254, "yesterday_total_hospitalised_patients": 640}, {"date": "2020-04-20", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2552, "today_deaths": 223, "today_intensive_care": 158, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 877, "today_total_hospitalised_patients": 1353, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002356637863315081, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004581901489117968, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0022222222222221255, "yesterday_confirmed": 2546, "yesterday_deaths": 223, "yesterday_intensive_care": 158, "yesterday_recovered": 873, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1350}, {"date": "2020-04-20", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2371, "today_deaths": 215, "today_intensive_care": 137, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_recovered": 481, "today_total_hospitalised_patients": 1044, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011087420042643847, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004672897196261738, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014767932489451407, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0067502410800386325, "yesterday_confirmed": 2345, "yesterday_deaths": 214, "yesterday_intensive_care": 137, "yesterday_recovered": 474, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1037}], "today_confirmed": 11095, "today_deaths": 1017, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 692, "today_new_confirmed": 104, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -82, "today_new_recovered": 182, "today_new_total_hospitalised_patients": 36, "today_open_cases": 6667, "today_recovered": 3411, "today_total_hospitalised_patients": 5509, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009462287325993968, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003948667324777944, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0028985507246377384, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.012149948140465217, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05636419944255189, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006577745295085036, "yesterday_confirmed": 10991, "yesterday_deaths": 1013, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 690, "yesterday_open_cases": 6749, "yesterday_recovered": 3229, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5473}, {"date": "2020-04-20", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-04-20/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-20", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1155, "today_deaths": 109, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 450, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03680430879712748, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01869158878504673, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006711409395973256, "yesterday_confirmed": 1114, "yesterday_deaths": 107, "yesterday_recovered": 447}, {"date": "2020-04-20", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1567, "today_deaths": 168, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 642, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01162040025823119, "today_vs_yesterday_deaths": 0.018181818181818077, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011023622047244164, "yesterday_confirmed": 1549, "yesterday_deaths": 165, "yesterday_recovered": 635}, {"date": "2020-04-20", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2403, "today_deaths": 303, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 1076, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010088272383354413, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02020202020202011, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015094339622641506, "yesterday_confirmed": 2379, "yesterday_deaths": 297, "yesterday_recovered": 1060}, {"date": "2020-04-20", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 716, "today_deaths": 61, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 223, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01849217638691325, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03389830508474567, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009049773755656076, "yesterday_confirmed": 703, "yesterday_deaths": 59, "yesterday_recovered": 221}, {"date": "2020-04-20", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2602, "today_deaths": 287, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 794, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006965944272445901, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01773049645390068, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016645326504481472, "yesterday_confirmed": 2584, "yesterday_deaths": 282, "yesterday_recovered": 781}, {"date": "2020-04-20", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2406, "today_deaths": 172, "today_new_confirmed": 78, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 656, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03350515463917536, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01775147928994092, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01391035548686248, "yesterday_confirmed": 2328, "yesterday_deaths": 169, "yesterday_recovered": 647}, {"date": "2020-04-20", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1243, "today_deaths": 96, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 299, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004850444624090455, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010526315789473717, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003355704697986628, "yesterday_confirmed": 1237, "yesterday_deaths": 95, "yesterday_recovered": 298}, {"date": "2020-04-20", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3154, "today_deaths": 260, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 1070, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00798977309044413, "today_vs_yesterday_deaths": 0.019607843137254832, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008482563619227168, "yesterday_confirmed": 3129, "yesterday_deaths": 255, "yesterday_recovered": 1061}, {"date": "2020-04-20", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 611, "today_deaths": 65, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021739130434782705, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015625, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01388888888888884, "yesterday_confirmed": 598, "yesterday_deaths": 64, "yesterday_recovered": 216}], "today_confirmed": 14951, "today_deaths": 1521, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 503, "today_new_confirmed": 170, "today_new_deaths": 28, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 79, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 94, "today_open_cases": 8001, "today_recovered": 5429, "today_total_hospitalised_patients": 7174, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011501251606792495, "today_vs_yesterday_deaths": 0.018754186202277312, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003992015968063978, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.009972229235041707, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011740588893030202, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.013276836158192085, "yesterday_confirmed": 14781, "yesterday_deaths": 1493, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 501, "yesterday_open_cases": 7922, "yesterday_recovered": 5366, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7080}, {"date": "2020-04-20", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-04-20/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 100, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 22, "today_recovered": 74, "today_total_hospitalised_patients": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 100, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": 22, "yesterday_recovered": 74, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9}, {"date": "2020-04-20", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-04-20/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-20", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 3678, "today_deaths": 491, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 17, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 913, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009607466373867668, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03586497890295348, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195389681668436, "yesterday_confirmed": 3643, "yesterday_deaths": 474, "yesterday_recovered": 911}, {"date": "2020-04-20", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 601, "today_deaths": 80, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 137, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.027350427350427253, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014814814814814836, "yesterday_confirmed": 585, "yesterday_deaths": 80, "yesterday_recovered": 135}, {"date": "2020-04-20", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 541, "today_deaths": 65, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 118, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018518518518517713, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015625, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 540, "yesterday_deaths": 64, "yesterday_recovered": 118}], "today_confirmed": 4684, "today_deaths": 643, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 250, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 20, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 27, "today_open_cases": 2859, "today_recovered": 1182, "today_total_hospitalised_patients": 2271, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00644606789858182, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009419152276295195, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.007044734061289137, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00339558573853993, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.012032085561497263, "yesterday_confirmed": 4654, "yesterday_deaths": 637, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 248, "yesterday_open_cases": 2839, "yesterday_recovered": 1178, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2244}, {"date": "2020-04-20", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-04-20/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-20", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3199, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0028213166144199775, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3190, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-20", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7005, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006465517241379226, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 6960, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-20", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2332, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017182130584192379, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2328, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 11843, "today_deaths": 1103, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 507, "today_new_confirmed": 54, "today_new_deaths": 22, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": -121, "today_new_recovered": 153, "today_new_total_hospitalised_patients": 32, "today_open_cases": 3463, "today_recovered": 7277, "today_total_hospitalised_patients": 6141, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004580541182458209, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020351526364477346, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.011976047904191711, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0337611607142857, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021476698483997803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0052381731871009585, "yesterday_confirmed": 11789, "yesterday_deaths": 1081, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 501, "yesterday_open_cases": 3584, "yesterday_recovered": 7124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6109}, {"date": "2020-04-20", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-04-20/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3684, "today_deaths": 294, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 9, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -22, "today_new_recovered": 33, "today_new_total_hospitalised_patients": 15, "today_open_cases": 1524, "today_recovered": 1866, "today_total_hospitalised_patients": 1297, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005458515283842891, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03157894736842115, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.025316455696202445, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.014230271668822736, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018003273322422242, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.011700468018720711, "yesterday_confirmed": 3664, "yesterday_deaths": 285, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": 1546, "yesterday_recovered": 1833, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1282}, {"date": "2020-04-20", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-04-20/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-20", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1458, "today_deaths": 200, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 71, "today_recovered": 285, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3317757009345794, "yesterday_confirmed": 1458, "yesterday_deaths": 200, "yesterday_recovered": 214}, {"date": "2020-04-20", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 441, "today_deaths": 30, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009153318077803174, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02336448598130847, "yesterday_confirmed": 437, "yesterday_deaths": 30, "yesterday_recovered": 214}, {"date": "2020-04-20", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 295, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 97, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006825938566553003, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 293, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 97}, {"date": "2020-04-20", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 406, "today_deaths": 63, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 79, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06842105263157894, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 380, "yesterday_deaths": 63, "yesterday_recovered": 79}, {"date": "2020-04-20", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 243, "today_deaths": 18, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 100, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.029661016949152463, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.098901098901099, "yesterday_confirmed": 236, "yesterday_deaths": 18, "yesterday_recovered": 91}, {"date": "2020-04-20", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 242, "today_deaths": 36, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 30, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008333333333333304, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11111111111111116, "yesterday_confirmed": 240, "yesterday_deaths": 36, "yesterday_recovered": 27}, {"date": "2020-04-20", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 114, "today_deaths": 16, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 28, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09615384615384626, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03703703703703698, "yesterday_confirmed": 104, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_recovered": 27}, {"date": "2020-04-20", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 20, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11111111111111116, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 18}], "today_confirmed": 2692, "today_deaths": 397, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 107, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -71, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 21, "today_open_cases": 1374, "today_recovered": 921, "today_total_hospitalised_patients": 1327, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020565552699228773, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04913494809688579, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07342657342657333, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01607963246554367, "yesterday_confirmed": 2692, "yesterday_deaths": 389, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 107, "yesterday_open_cases": 1445, "yesterday_recovered": 858, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1306}, {"date": "2020-04-20", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-04-20/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1998, "today_deaths": 165, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 20, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 1187, "today_recovered": 646, "today_total_hospitalised_patients": 948, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012671059300557452, "today_vs_yesterday_deaths": 0.044303797468354444, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.001682085786375076, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03194888178913735, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01498929336188426, "yesterday_confirmed": 1973, "yesterday_deaths": 158, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_open_cases": 1189, "yesterday_recovered": 626, "yesterday_total_hospitalised_patients": 934}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 198709, "today_deaths": 21283, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 7888, "today_new_confirmed": 2963, "today_new_deaths": 432, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 15, "today_new_open_cases": 604, "today_new_recovered": 1927, "today_new_total_hospitalised_patients": 570, "today_open_cases": 94912, "today_recovered": 82514, "today_total_hospitalised_patients": 76475, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01513696320742186, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020718430770706453, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019052457767052555, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.006404546804088751, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02391204536711866, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007509386733416834, "yesterday_confirmed": 195746, "yesterday_deaths": 20851, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 7873, "yesterday_open_cases": 94308, "yesterday_recovered": 80587, "yesterday_total_hospitalised_patients": 75905}}, "info": {"date": "2020-04-20 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:41", "yesterday": "2020-04-19 00:00CEST"}}, "2020-04-21": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-04-21", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-04-21/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-04-21", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-04-21/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-21", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6527, "today_deaths": 835, "today_new_confirmed": 169, "today_new_deaths": 33, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.026580685750235977, "today_vs_yesterday_deaths": 0.041147132169575995, "yesterday_confirmed": 6358, "yesterday_deaths": 802}, {"date": "2020-04-21", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3771, "today_deaths": 377, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0045285029302077895, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01072386058981234, "yesterday_confirmed": 3754, "yesterday_deaths": 373}, {"date": "2020-04-21", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3957, "today_deaths": 518, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 14, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004824784154393136, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02777777777777768, "yesterday_confirmed": 3938, "yesterday_deaths": 504}, {"date": "2020-04-21", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1450, "today_deaths": 187, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01327742837176804, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005376344086021501, "yesterday_confirmed": 1431, "yesterday_deaths": 186}, {"date": "2020-04-21", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1340, "today_deaths": 158, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.019011406844106515, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012820512820512775, "yesterday_confirmed": 1315, "yesterday_deaths": 156}], "today_confirmed": 15053, "today_deaths": 2140, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 537, "today_new_confirmed": 117, "today_new_deaths": 65, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -43, "today_new_recovered": 95, "today_new_total_hospitalised_patients": 44, "today_open_cases": 8576, "today_recovered": 4337, "today_total_hospitalised_patients": 8243, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007833422603106488, "today_vs_yesterday_deaths": 0.031325301204819356, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.00561797752808979, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.004988977839656572, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022395096652522373, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005366508110745238, "yesterday_confirmed": 14936, "yesterday_deaths": 2075, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 534, "yesterday_open_cases": 8619, "yesterday_recovered": 4242, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8199}, {"date": "2020-04-21", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-04-21/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4531, "today_deaths": 401, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 128, "today_new_confirmed": 56, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -74, "today_new_recovered": 126, "today_new_total_hospitalised_patients": 17, "today_open_cases": 2814, "today_recovered": 1316, "today_total_hospitalised_patients": 1894, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012513966480447003, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010075566750629816, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.025623268698060975, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10588235294117654, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009057005860415579, "yesterday_confirmed": 4475, "yesterday_deaths": 397, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 128, "yesterday_open_cases": 2888, "yesterday_recovered": 1190, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1877}, {"date": "2020-04-21", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-04-21/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 105, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -4, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 53, "today_recovered": 50, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07017543859649122, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08695652173913038, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 105, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 57, "yesterday_recovered": 46, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-04-21", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-04-21/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-21", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1331, "today_deaths": 80, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00909780136467031, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012658227848101333, "yesterday_confirmed": 1319, "yesterday_deaths": 79}, {"date": "2020-04-21", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 86, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0117647058823529, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 85, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-04-21", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-21", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 79, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 79, "yesterday_deaths": 3}, {"date": "2020-04-21", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 41, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 41, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-21", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-21", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 535, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009433962264151052, "today_vs_yesterday_deaths": 0.032258064516129004, "yesterday_confirmed": 530, "yesterday_deaths": 31}], "today_confirmed": 2094, "today_deaths": 121, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 164, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -41, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 1046, "today_recovered": 927, "today_total_hospitalised_patients": 841, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004316546762589857, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008333333333333304, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03771849126034954, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05580865603644658, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004778972520907976, "yesterday_confirmed": 2085, "yesterday_deaths": 120, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 164, "yesterday_open_cases": 1087, "yesterday_recovered": 878, "yesterday_total_hospitalised_patients": 837}, {"date": "2020-04-21", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-04-21/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1786, "today_deaths": 164, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 165, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": 5, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 19, "today_open_cases": 605, "today_recovered": 1017, "today_total_hospitalised_patients": 1004, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011325028312570762, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01863354037267073, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.03125, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.008333333333333304, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011940298507462588, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.019289340101522834, "yesterday_confirmed": 1766, "yesterday_deaths": 161, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 160, "yesterday_open_cases": 600, "yesterday_recovered": 1005, "yesterday_total_hospitalised_patients": 985}, {"date": "2020-04-21", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-04-21/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1455, "today_deaths": 123, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 104, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -52, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 571, "today_recovered": 761, "today_total_hospitalised_patients": 622, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006920415224913601, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02499999999999991, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0834670947030498, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08404558404558404, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.013029315960912058, "yesterday_confirmed": 1445, "yesterday_deaths": 120, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 104, "yesterday_open_cases": 623, "yesterday_recovered": 702, "yesterday_total_hospitalised_patients": 614}, {"date": "2020-04-21", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-04-21/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-21", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 43058, "today_new_confirmed": 746, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017630932123274823, "yesterday_confirmed": 42312}, {"date": "2020-04-21", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3772, "today_new_confirmed": 166, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04603438713255681, "yesterday_confirmed": 3606}, {"date": "2020-04-21", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1973, "today_new_confirmed": 66, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03460933403251176, "yesterday_confirmed": 1907}, {"date": "2020-04-21", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1987, "today_new_confirmed": 32, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01636828644501276, "yesterday_confirmed": 1955}], "today_confirmed": 43802, "today_deaths": 4247, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2460, "today_new_confirmed": 690, "today_new_deaths": 95, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 23, "today_new_open_cases": -48, "today_new_recovered": 643, "today_new_total_hospitalised_patients": 499, "today_open_cases": 24466, "today_recovered": 15089, "today_total_hospitalised_patients": 23295, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01600482464279085, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022880539499036567, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.009437833401723328, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0019580647793098205, "today_vs_yesterday_recovered": 0.044510591167105096, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.021889805228987536, "yesterday_confirmed": 43112, "yesterday_deaths": 4152, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2437, "yesterday_open_cases": 24514, "yesterday_recovered": 14446, "yesterday_total_hospitalised_patients": 22796}, {"date": "2020-04-21", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-04-21/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-21", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3594, "today_deaths": 408, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 32, "today_recovered": 1733, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00475258596589323, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0174563591022443, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018812463256907774, "yesterday_confirmed": 3577, "yesterday_deaths": 401, "yesterday_recovered": 1701}, {"date": "2020-04-21", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1327, "today_deaths": 147, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 46, "today_recovered": 540, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015094339622641062, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02083333333333326, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09311740890688269, "yesterday_confirmed": 1325, "yesterday_deaths": 144, "yesterday_recovered": 494}, {"date": "2020-04-21", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5478, "today_deaths": 539, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 2446, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007540923303292146, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004930156121610407, "yesterday_confirmed": 5437, "yesterday_deaths": 539, "yesterday_recovered": 2434}], "today_confirmed": 9825, "today_deaths": 1106, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 649, "today_new_confirmed": 75, "today_new_deaths": 17, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -234, "today_new_recovered": 292, "today_new_total_hospitalised_patients": 30, "today_open_cases": 3708, "today_recovered": 5011, "today_total_hospitalised_patients": 4896, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007692307692307665, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015610651974288237, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0015432098765431057, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05936073059360736, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06187751642297101, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006165228113440113, "yesterday_confirmed": 9750, "yesterday_deaths": 1089, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 648, "yesterday_open_cases": 3942, "yesterday_recovered": 4719, "yesterday_total_hospitalised_patients": 4866}, {"date": "2020-04-21", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-04-21/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2230, "today_deaths": 211, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 116, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -24, "today_new_recovered": 26, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1377, "today_recovered": 642, "today_total_hospitalised_patients": 1007, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0045045045045044585, "today_vs_yesterday_deaths": 0.039408866995073843, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.017130620985010725, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04220779220779214, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00800800800800805, "yesterday_confirmed": 2220, "yesterday_deaths": 203, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 116, "yesterday_open_cases": 1401, "yesterday_recovered": 616, "yesterday_total_hospitalised_patients": 999}, {"date": "2020-04-21", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-04-21/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-21", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1417, "today_new_confirmed": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006392045454545414, "yesterday_confirmed": 1408}, {"date": "2020-04-21", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 610, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008264462809917328, "yesterday_confirmed": 605}, {"date": "2020-04-21", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1293, "today_new_confirmed": 50, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04022526146419958, "yesterday_confirmed": 1243}, {"date": "2020-04-21", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 515, "today_new_confirmed": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013779527559055094, "yesterday_confirmed": 508}, {"date": "2020-04-21", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1162, "today_new_confirmed": 20, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017513134851138368, "yesterday_confirmed": 1142}, {"date": "2020-04-21", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1063, "today_new_confirmed": 17, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016252390057361454, "yesterday_confirmed": 1046}, {"date": "2020-04-21", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 356, "today_new_confirmed": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03488372093023262, "yesterday_confirmed": 344}], "today_confirmed": 8634, "today_deaths": 368, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 297, "today_new_confirmed": 166, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 121, "today_new_recovered": 37, "today_new_total_hospitalised_patients": 22, "today_open_cases": 6641, "today_recovered": 1625, "today_total_hospitalised_patients": 2674, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.019603212092583755, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022222222222222143, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0033783783783782884, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.018558282208589016, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023299748110831242, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008295625942684737, "yesterday_confirmed": 8468, "yesterday_deaths": 360, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 296, "yesterday_open_cases": 6520, "yesterday_recovered": 1588, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2652}, {"date": "2020-04-21", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-04-21/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 59950, "today_deaths": 7577, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 1024, "today_new_confirmed": 650, "today_new_deaths": 117, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -52, "today_new_open_cases": -222, "today_new_recovered": 755, "today_new_total_hospitalised_patients": -466, "today_open_cases": 19341, "today_recovered": 33032, "today_total_hospitalised_patients": 7464, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010961214165261302, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015683646112600647, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.048327137546468446, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.011347952767980396, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023391269324906316, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.05876418663303906, "yesterday_confirmed": 59300, "yesterday_deaths": 7460, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1076, "yesterday_open_cases": 19563, "yesterday_recovered": 32277, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7930}, {"date": "2020-04-21", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-04-21/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-21", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 473, "today_deaths": 44, "today_intensive_care": 37, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 165, "today_total_hospitalised_patients": 197, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015021459227467782, "today_vs_yesterday_deaths": 0.023255813953488413, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.02777777777777768, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03125, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.020725388601036343, "yesterday_confirmed": 466, "yesterday_deaths": 43, "yesterday_intensive_care": 36, "yesterday_recovered": 160, "yesterday_total_hospitalised_patients": 193}, {"date": "2020-04-21", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1161, "today_deaths": 83, "today_intensive_care": 74, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 8, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 298, "today_total_hospitalised_patients": 493, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10666666666666669, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013605442176870763, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.002024291497975672, "yesterday_confirmed": 1161, "yesterday_deaths": 75, "yesterday_intensive_care": 74, "yesterday_recovered": 294, "yesterday_total_hospitalised_patients": 494}, {"date": "2020-04-21", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1300, "today_deaths": 83, "today_intensive_care": 69, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 17, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 386, "today_total_hospitalised_patients": 504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007751937984496138, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05063291139240511, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.046070460704606964, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0059880239520957446, "yesterday_confirmed": 1290, "yesterday_deaths": 79, "yesterday_intensive_care": 69, "yesterday_recovered": 369, "yesterday_total_hospitalised_patients": 501}, {"date": "2020-04-21", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2200, "today_deaths": 214, "today_intensive_care": 122, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 6, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 23, "today_new_total_hospitalised_patients": 15, "today_recovered": 869, "today_total_hospitalised_patients": 1081, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.027077497665732864, "today_vs_yesterday_deaths": 0.028846153846153744, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.008264462809917328, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027186761229314405, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.014071294559099501, "yesterday_confirmed": 2142, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_recovered": 846, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1066}, {"date": "2020-04-21", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 391, "today_deaths": 35, "today_intensive_care": 29, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 130, "today_total_hospitalised_patients": 212, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002564102564102555, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02941176470588225, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 390, "yesterday_deaths": 34, "yesterday_intensive_care": 29, "yesterday_recovered": 130, "yesterday_total_hospitalised_patients": 212}, {"date": "2020-04-21", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1325, "today_deaths": 141, "today_intensive_care": 68, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 260, "today_total_hospitalised_patients": 650, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006074411541381997, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0071428571428571175, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023622047244094446, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006191950464396356, "yesterday_confirmed": 1317, "yesterday_deaths": 140, "yesterday_intensive_care": 68, "yesterday_recovered": 254, "yesterday_total_hospitalised_patients": 646}, {"date": "2020-04-21", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2657, "today_deaths": 232, "today_intensive_care": 159, "today_new_confirmed": 105, "today_new_deaths": 9, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 79, "today_new_total_hospitalised_patients": 23, "today_recovered": 956, "today_total_hospitalised_patients": 1376, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04114420062695934, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04035874439461873, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006329113924050667, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09007981755986316, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01699926090170001, "yesterday_confirmed": 2552, "yesterday_deaths": 223, "yesterday_intensive_care": 158, "yesterday_recovered": 877, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1353}, {"date": "2020-04-21", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2414, "today_deaths": 218, "today_intensive_care": 138, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 24, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_recovered": 505, "today_total_hospitalised_patients": 1052, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018135807676086024, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013953488372093092, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007299270072992803, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0498960498960499, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00766283524904221, "yesterday_confirmed": 2371, "yesterday_deaths": 215, "yesterday_intensive_care": 137, "yesterday_recovered": 481, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1044}], "today_confirmed": 11225, "today_deaths": 1050, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 696, "today_new_confirmed": 130, "today_new_deaths": 33, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": -61, "today_new_recovered": 158, "today_new_total_hospitalised_patients": 56, "today_open_cases": 6606, "today_recovered": 3569, "today_total_hospitalised_patients": 5565, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011716989634970698, "today_vs_yesterday_deaths": 0.032448377581120846, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005780346820809301, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00914954252287381, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0463207270595134, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.010165184243964509, "yesterday_confirmed": 11095, "yesterday_deaths": 1017, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 692, "yesterday_open_cases": 6667, "yesterday_recovered": 3411, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5509}, {"date": "2020-04-21", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-04-21/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-21", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1203, "today_deaths": 111, "today_new_confirmed": 48, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 461, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04155844155844157, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0183486238532109, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02444444444444449, "yesterday_confirmed": 1155, "yesterday_deaths": 109, "yesterday_recovered": 450}, {"date": "2020-04-21", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1601, "today_deaths": 169, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 21, "today_recovered": 663, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02169751116783658, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_recovered": 0.032710280373831724, "yesterday_confirmed": 1567, "yesterday_deaths": 168, "yesterday_recovered": 642}, {"date": "2020-04-21", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2420, "today_deaths": 315, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 12, "today_new_recovered": 47, "today_recovered": 1123, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007074490220557728, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03960396039603964, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04368029739776946, "yesterday_confirmed": 2403, "yesterday_deaths": 303, "yesterday_recovered": 1076}, {"date": "2020-04-21", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 753, "today_deaths": 61, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 227, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0516759776536313, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017937219730941756, "yesterday_confirmed": 716, "yesterday_deaths": 61, "yesterday_recovered": 223}, {"date": "2020-04-21", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2651, "today_deaths": 292, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 30, "today_recovered": 824, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0188316679477325, "today_vs_yesterday_deaths": 0.017421602787456525, "today_vs_yesterday_recovered": 0.037783375314861534, "yesterday_confirmed": 2602, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_recovered": 794}, {"date": "2020-04-21", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2470, "today_deaths": 175, "today_new_confirmed": 64, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 675, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.026600166251039115, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01744186046511631, "today_vs_yesterday_recovered": 0.028963414634146423, "yesterday_confirmed": 2406, "yesterday_deaths": 172, "yesterday_recovered": 656}, {"date": "2020-04-21", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1346, "today_deaths": 97, "today_new_confirmed": 103, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 305, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08286403861625091, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01041666666666674, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02006688963210701, "yesterday_confirmed": 1243, "yesterday_deaths": 96, "yesterday_recovered": 299}, {"date": "2020-04-21", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3198, "today_deaths": 268, "today_new_confirmed": 44, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 40, "today_recovered": 1110, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013950538998097617, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03076923076923066, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03738317757009346, "yesterday_confirmed": 3154, "yesterday_deaths": 260, "yesterday_recovered": 1070}, {"date": "2020-04-21", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 617, "today_deaths": 66, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 226, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009819967266775809, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01538461538461533, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03196347031963476, "yesterday_confirmed": 611, "yesterday_deaths": 65, "yesterday_recovered": 219}], "today_confirmed": 15141, "today_deaths": 1554, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 505, "today_new_confirmed": 190, "today_new_deaths": 33, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -28, "today_new_recovered": 185, "today_new_total_hospitalised_patients": 90, "today_open_cases": 7973, "today_recovered": 5614, "today_total_hospitalised_patients": 7264, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012708180054845863, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021696252465483346, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003976143141153132, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0034995625546806464, "today_vs_yesterday_recovered": 0.034076257137594324, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01254530248118213, "yesterday_confirmed": 14951, "yesterday_deaths": 1521, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 503, "yesterday_open_cases": 8001, "yesterday_recovered": 5429, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7174}, {"date": "2020-04-21", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-04-21/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 100, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 20, "today_recovered": 76, "today_total_hospitalised_patients": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.13043478260869568, "today_vs_yesterday_recovered": 0.041095890410958846, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 100, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": 23, "yesterday_recovered": 73, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9}, {"date": "2020-04-21", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-04-21/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-21", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 3722, "today_deaths": 494, "today_new_confirmed": 44, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 914, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011963023382272953, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006109979633401208, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010952902519167917, "yesterday_confirmed": 3678, "yesterday_deaths": 491, "yesterday_recovered": 913}, {"date": "2020-04-21", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 608, "today_deaths": 81, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 137, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011647254575707144, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012499999999999956, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 601, "yesterday_deaths": 80, "yesterday_recovered": 137}, {"date": "2020-04-21", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 544, "today_deaths": 67, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 121, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005545286506469571, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03076923076923066, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03418803418803429, "yesterday_confirmed": 541, "yesterday_deaths": 65, "yesterday_recovered": 117}], "today_confirmed": 4761, "today_deaths": 656, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 252, "today_new_confirmed": 77, "today_new_deaths": 13, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -284, "today_new_recovered": 348, "today_new_total_hospitalised_patients": 33, "today_open_cases": 2575, "today_recovered": 1530, "today_total_hospitalised_patients": 2304, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01643894107600352, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02021772939346822, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.008000000000000007, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09933543196922001, "today_vs_yesterday_recovered": 0.29441624365482233, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.014531043593130732, "yesterday_confirmed": 4684, "yesterday_deaths": 643, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 250, "yesterday_open_cases": 2859, "yesterday_recovered": 1182, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2271}, {"date": "2020-04-21", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-04-21/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-21", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3254, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017192872772741508, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3199, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-21", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7151, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 146, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02084225553176311, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7005, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-21", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2353, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00900514579759859, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2332, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 11974, "today_deaths": 1124, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 513, "today_new_confirmed": 131, "today_new_deaths": 21, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": -264, "today_new_recovered": 374, "today_new_total_hospitalised_patients": 60, "today_open_cases": 3199, "today_recovered": 7651, "today_total_hospitalised_patients": 6201, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011061386473022017, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01903898458748876, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.01183431952662728, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07623447877562806, "today_vs_yesterday_recovered": 0.051394805551738365, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009770395701026002, "yesterday_confirmed": 11843, "yesterday_deaths": 1103, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 507, "yesterday_open_cases": 3463, "yesterday_recovered": 7277, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6141}, {"date": "2020-04-21", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-04-21/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3704, "today_deaths": 298, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -17, "today_new_recovered": 33, "today_new_total_hospitalised_patients": 21, "today_open_cases": 1507, "today_recovered": 1899, "today_total_hospitalised_patients": 1318, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005428881650380024, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013605442176870763, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.011154855643044637, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01768488745980701, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01619121048573624, "yesterday_confirmed": 3684, "yesterday_deaths": 294, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_open_cases": 1524, "yesterday_recovered": 1866, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1297}, {"date": "2020-04-21", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-04-21/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-21", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1477, "today_deaths": 203, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 289, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013031550068587139, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014999999999999902, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01403508771929829, "yesterday_confirmed": 1458, "yesterday_deaths": 200, "yesterday_recovered": 285}, {"date": "2020-04-21", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 443, "today_deaths": 31, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 230, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0045351473922903285, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03333333333333344, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05022831050228316, "yesterday_confirmed": 441, "yesterday_deaths": 30, "yesterday_recovered": 219}, {"date": "2020-04-21", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 295, "today_deaths": 22, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 110, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04761904761904767, "today_vs_yesterday_recovered": 0.134020618556701, "yesterday_confirmed": 295, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 97}, {"date": "2020-04-21", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 410, "today_deaths": 63, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 81, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009852216748768461, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025316455696202445, "yesterday_confirmed": 406, "yesterday_deaths": 63, "yesterday_recovered": 79}, {"date": "2020-04-21", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 244, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 104, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004115226337448652, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05555555555555558, "today_vs_yesterday_recovered": 0.040000000000000036, "yesterday_confirmed": 243, "yesterday_deaths": 18, "yesterday_recovered": 100}, {"date": "2020-04-21", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 242, "today_deaths": 38, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 23, "today_recovered": 53, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05555555555555558, "today_vs_yesterday_recovered": 0.7666666666666666, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 36, "yesterday_recovered": 30}, {"date": "2020-04-21", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 114, "today_deaths": 16, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 34, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2142857142857142, "yesterday_confirmed": 114, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_recovered": 28}, {"date": "2020-04-21", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 20, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 20}], "today_confirmed": 2692, "today_deaths": 404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 107, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -137, "today_new_recovered": 130, "today_new_total_hospitalised_patients": 22, "today_open_cases": 1237, "today_recovered": 1051, "today_total_hospitalised_patients": 1349, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.017632241813602123, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09970887918486171, "today_vs_yesterday_recovered": 0.14115092290988063, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.016578749058025588, "yesterday_confirmed": 2692, "yesterday_deaths": 397, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 107, "yesterday_open_cases": 1374, "yesterday_recovered": 921, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1327}, {"date": "2020-04-21", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-04-21/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2012, "today_deaths": 167, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -60, "today_new_recovered": 72, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1127, "today_recovered": 718, "today_total_hospitalised_patients": 956, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00700700700700696, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0121212121212122, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05054759898904804, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11145510835913308, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00843881856540074, "yesterday_confirmed": 1998, "yesterday_deaths": 165, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_open_cases": 1187, "yesterday_recovered": 646, "yesterday_total_hospitalised_patients": 948}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 201074, "today_deaths": 21717, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 7883, "today_new_confirmed": 2365, "today_new_deaths": 434, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -5, "today_new_open_cases": -1470, "today_new_recovered": 3401, "today_new_total_hospitalised_patients": 475, "today_open_cases": 93442, "today_recovered": 85915, "today_total_hospitalised_patients": 76950, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011901826288693407, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020391862049523146, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.0006338742393509067, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.015488031018206283, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04121724798216064, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006211180124223503, "yesterday_confirmed": 198709, "yesterday_deaths": 21283, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 7888, "yesterday_open_cases": 94912, "yesterday_recovered": 82514, "yesterday_total_hospitalised_patients": 76475}}, "info": {"date": "2020-04-21 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:42", "yesterday": "2020-04-20 00:00CEST"}}, "2020-04-22": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-04-22", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-04-22/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-04-22", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-04-22/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-22", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6527, "today_deaths": 863, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 28, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.033532934131736525, "yesterday_confirmed": 6527, "yesterday_deaths": 835}, {"date": "2020-04-22", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3771, "today_deaths": 393, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 16, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04244031830238737, "yesterday_confirmed": 3771, "yesterday_deaths": 377}, {"date": "2020-04-22", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3957, "today_deaths": 530, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02316602316602312, "yesterday_confirmed": 3957, "yesterday_deaths": 518}, {"date": "2020-04-22", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1450, "today_deaths": 189, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010695187165775444, "yesterday_confirmed": 1450, "yesterday_deaths": 187}, {"date": "2020-04-22", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1340, "today_deaths": 165, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.044303797468354444, "yesterday_confirmed": 1340, "yesterday_deaths": 158}], "today_confirmed": 15128, "today_deaths": 2188, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 546, "today_new_confirmed": 75, "today_new_deaths": 48, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_open_cases": -213, "today_new_recovered": 240, "today_new_total_hospitalised_patients": 61, "today_open_cases": 8363, "today_recovered": 4577, "today_total_hospitalised_patients": 8304, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0049823955357735095, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02242990654205612, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.016759776536312776, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02483675373134331, "today_vs_yesterday_recovered": 0.055337791099838496, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007400218367099365, "yesterday_confirmed": 15053, "yesterday_deaths": 2140, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 537, "yesterday_open_cases": 8576, "yesterday_recovered": 4337, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8243}, {"date": "2020-04-22", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-04-22/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4577, "today_deaths": 409, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 129, "today_new_confirmed": 46, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -91, "today_new_recovered": 129, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_open_cases": 2723, "today_recovered": 1445, "today_total_hospitalised_patients": 1907, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010152284263959421, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01995012468827939, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0078125, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03233830845771146, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09802431610942253, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006863780359028571, "yesterday_confirmed": 4531, "yesterday_deaths": 401, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 128, "yesterday_open_cases": 2814, "yesterday_recovered": 1316, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1894}, {"date": "2020-04-22", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-04-22/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 106, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -4, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 49, "today_recovered": 55, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00952380952380949, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07547169811320753, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10000000000000009, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 105, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 53, "yesterday_recovered": 50, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-04-22", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-04-22/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-22", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1337, "today_deaths": 80, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004507888805409532, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1331, "yesterday_deaths": 80}, {"date": "2020-04-22", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 86, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 86, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-04-22", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-22", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 79, "today_deaths": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 79, "yesterday_deaths": 3}, {"date": "2020-04-22", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 41, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 41, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-22", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-22", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 538, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005607476635514086, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 535, "yesterday_deaths": 32}], "today_confirmed": 2113, "today_deaths": 121, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": -23, "today_new_recovered": 42, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 1023, "today_recovered": 969, "today_total_hospitalised_patients": 855, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009073543457497557, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.030487804878048808, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02198852772466542, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0453074433656957, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.016646848989298357, "yesterday_confirmed": 2094, "yesterday_deaths": 121, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 164, "yesterday_open_cases": 1046, "yesterday_recovered": 927, "yesterday_total_hospitalised_patients": 841}, {"date": "2020-04-22", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-04-22/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1805, "today_deaths": 168, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 165, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 30, "today_new_total_hospitalised_patients": 17, "today_open_cases": 590, "today_recovered": 1047, "today_total_hospitalised_patients": 1021, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010638297872340496, "today_vs_yesterday_deaths": 0.024390243902439046, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.024793388429752095, "today_vs_yesterday_recovered": 0.029498525073746285, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.016932270916334646, "yesterday_confirmed": 1786, "yesterday_deaths": 164, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 165, "yesterday_open_cases": 605, "yesterday_recovered": 1017, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1004}, {"date": "2020-04-22", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-04-22/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1460, "today_deaths": 124, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 104, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 570, "today_recovered": 766, "today_total_hospitalised_patients": 624, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0034364261168384758, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008130081300812941, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0017513134851138146, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006570302233902758, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003215434083601254, "yesterday_confirmed": 1455, "yesterday_deaths": 123, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 104, "yesterday_open_cases": 571, "yesterday_recovered": 761, "yesterday_total_hospitalised_patients": 622}, {"date": "2020-04-22", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-04-22/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-22", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 43846, "today_new_confirmed": 788, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01830089646523292, "yesterday_confirmed": 43058}, {"date": "2020-04-22", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3981, "today_new_confirmed": 209, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.055408271474019166, "yesterday_confirmed": 3772}, {"date": "2020-04-22", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2008, "today_new_confirmed": 35, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017739483020780433, "yesterday_confirmed": 1973}, {"date": "2020-04-22", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2031, "today_new_confirmed": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02214393558127825, "yesterday_confirmed": 1987}], "today_confirmed": 44892, "today_deaths": 4343, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2478, "today_new_confirmed": 1090, "today_new_deaths": 96, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 18, "today_new_open_cases": 606, "today_new_recovered": 388, "today_new_total_hospitalised_patients": 352, "today_open_cases": 25072, "today_recovered": 15477, "today_total_hospitalised_patients": 23647, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02488470846080082, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022604191193783763, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007317073170731714, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.024769067277037538, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025714096361587835, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01511053874221946, "yesterday_confirmed": 43802, "yesterday_deaths": 4247, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2460, "yesterday_open_cases": 24466, "yesterday_recovered": 15089, "yesterday_total_hospitalised_patients": 23295}, {"date": "2020-04-22", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-04-22/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-22", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3632, "today_deaths": 414, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 113, "today_recovered": 1846, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01057317751808573, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014705882352941124, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06520484708597807, "yesterday_confirmed": 3594, "yesterday_deaths": 408, "yesterday_recovered": 1733}, {"date": "2020-04-22", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1387, "today_deaths": 151, "today_new_confirmed": 60, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 28, "today_recovered": 568, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.045214770158251705, "today_vs_yesterday_deaths": 0.027210884353741527, "today_vs_yesterday_recovered": 0.051851851851851816, "yesterday_confirmed": 1327, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_recovered": 540}, {"date": "2020-04-22", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5552, "today_deaths": 547, "today_new_confirmed": 74, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 151, "today_recovered": 2597, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013508579773640061, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014842300556586308, "today_vs_yesterday_recovered": 0.061733442354865, "yesterday_confirmed": 5478, "yesterday_deaths": 539, "yesterday_recovered": 2446}], "today_confirmed": 9869, "today_deaths": 1124, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 650, "today_new_confirmed": 44, "today_new_deaths": 18, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -351, "today_new_recovered": 377, "today_new_total_hospitalised_patients": 21, "today_open_cases": 3357, "today_recovered": 5388, "today_total_hospitalised_patients": 4917, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004478371501272171, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016274864376130127, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0015408320493066618, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09466019417475724, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0752344841349033, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004289215686274606, "yesterday_confirmed": 9825, "yesterday_deaths": 1106, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 649, "yesterday_open_cases": 3708, "yesterday_recovered": 5011, "yesterday_total_hospitalised_patients": 4896}, {"date": "2020-04-22", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-04-22/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2241, "today_deaths": 222, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 116, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 11, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -23, "today_new_recovered": 23, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 1354, "today_recovered": 665, "today_total_hospitalised_patients": 1009, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004932735426008916, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05213270142180093, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.016702977487291215, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03582554517133962, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0019860973187686426, "yesterday_confirmed": 2230, "yesterday_deaths": 211, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 116, "yesterday_open_cases": 1377, "yesterday_recovered": 642, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1007}, {"date": "2020-04-22", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-04-22/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-22", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1485, "today_new_confirmed": 68, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04798870853916726, "yesterday_confirmed": 1417}, {"date": "2020-04-22", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 614, "today_new_confirmed": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006557377049180246, "yesterday_confirmed": 610}, {"date": "2020-04-22", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1301, "today_new_confirmed": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006187161639597871, "yesterday_confirmed": 1293}, {"date": "2020-04-22", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 520, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009708737864077666, "yesterday_confirmed": 515}, {"date": "2020-04-22", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1166, "today_new_confirmed": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0034423407917383297, "yesterday_confirmed": 1162}, {"date": "2020-04-22", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1081, "today_new_confirmed": 18, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016933207902163794, "yesterday_confirmed": 1063}, {"date": "2020-04-22", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 367, "today_new_confirmed": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.030898876404494402, "yesterday_confirmed": 356}], "today_confirmed": 8805, "today_deaths": 375, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 298, "today_new_confirmed": 171, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 113, "today_new_recovered": 51, "today_new_total_hospitalised_patients": 20, "today_open_cases": 6754, "today_recovered": 1676, "today_total_hospitalised_patients": 2694, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01980542043085487, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01902173913043481, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0033670033670034627, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.01701550971239274, "today_vs_yesterday_recovered": 0.031384615384615344, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007479431563201189, "yesterday_confirmed": 8634, "yesterday_deaths": 368, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 297, "yesterday_open_cases": 6641, "yesterday_recovered": 1625, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2674}, {"date": "2020-04-22", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-04-22/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 60657, "today_deaths": 7684, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 981, "today_new_confirmed": 707, "today_new_deaths": 107, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -43, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 613, "today_new_total_hospitalised_patients": -387, "today_open_cases": 19328, "today_recovered": 33645, "today_total_hospitalised_patients": 7077, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011793160967472849, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014121684043816751, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.0419921875, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0006721472519518601, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018557762170017034, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.05184887459807075, "yesterday_confirmed": 59950, "yesterday_deaths": 7577, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 1024, "yesterday_open_cases": 19341, "yesterday_recovered": 33032, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7464}, {"date": "2020-04-22", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-04-22/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-22", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 492, "today_deaths": 44, "today_intensive_care": 37, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 20, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 185, "today_total_hospitalised_patients": 198, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04016913319238902, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1212121212121211, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0050761421319796, "yesterday_confirmed": 473, "yesterday_deaths": 44, "yesterday_intensive_care": 37, "yesterday_recovered": 165, "yesterday_total_hospitalised_patients": 197}, {"date": "2020-04-22", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1204, "today_deaths": 88, "today_intensive_care": 74, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 5, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_recovered": 314, "today_total_hospitalised_patients": 500, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03703703703703698, "today_vs_yesterday_deaths": 0.06024096385542177, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05369127516778516, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.014198782961460488, "yesterday_confirmed": 1161, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_intensive_care": 74, "yesterday_recovered": 298, "yesterday_total_hospitalised_patients": 493}, {"date": "2020-04-22", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1342, "today_deaths": 83, "today_intensive_care": 69, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 400, "today_total_hospitalised_patients": 506, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03230769230769237, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03626943005181338, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003968253968253954, "yesterday_confirmed": 1300, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_intensive_care": 69, "yesterday_recovered": 386, "yesterday_total_hospitalised_patients": 504}, {"date": "2020-04-22", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2251, "today_deaths": 219, "today_intensive_care": 124, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 5, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 78, "today_new_total_hospitalised_patients": 12, "today_recovered": 947, "today_total_hospitalised_patients": 1093, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.023181818181818192, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02336448598130847, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.016393442622950838, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08975834292289986, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.011100832562442209, "yesterday_confirmed": 2200, "yesterday_deaths": 214, "yesterday_intensive_care": 122, "yesterday_recovered": 869, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1081}, {"date": "2020-04-22", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 396, "today_deaths": 35, "today_intensive_care": 29, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 136, "today_total_hospitalised_patients": 214, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01278772378516635, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04615384615384621, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009433962264151052, "yesterday_confirmed": 391, "yesterday_deaths": 35, "yesterday_intensive_care": 29, "yesterday_recovered": 130, "yesterday_total_hospitalised_patients": 212}, {"date": "2020-04-22", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1348, "today_deaths": 147, "today_intensive_care": 68, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 6, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_recovered": 263, "today_total_hospitalised_patients": 663, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017358490566037776, "today_vs_yesterday_deaths": 0.042553191489361764, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011538461538461497, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.020000000000000018, "yesterday_confirmed": 1325, "yesterday_deaths": 141, "yesterday_intensive_care": 68, "yesterday_recovered": 260, "yesterday_total_hospitalised_patients": 650}, {"date": "2020-04-22", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2741, "today_deaths": 237, "today_intensive_care": 161, "today_new_confirmed": 84, "today_new_deaths": 5, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 98, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1054, "today_total_hospitalised_patients": 1377, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03161460293564167, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02155172413793105, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012578616352201255, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10251046025104604, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0007267441860465684, "yesterday_confirmed": 2657, "yesterday_deaths": 232, "yesterday_intensive_care": 159, "yesterday_recovered": 956, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1376}, {"date": "2020-04-22", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2463, "today_deaths": 226, "today_intensive_care": 140, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 8, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 43, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_recovered": 548, "today_total_hospitalised_patients": 1065, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020298260149130165, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03669724770642202, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.01449275362318847, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08514851485148522, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.012357414448669113, "yesterday_confirmed": 2414, "yesterday_deaths": 218, "yesterday_intensive_care": 138, "yesterday_recovered": 505, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1052}], "today_confirmed": 11358, "today_deaths": 1079, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 702, "today_new_confirmed": 133, "today_new_deaths": 29, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": -174, "today_new_recovered": 278, "today_new_total_hospitalised_patients": 51, "today_open_cases": 6432, "today_recovered": 3847, "today_total_hospitalised_patients": 5616, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011848552338530105, "today_vs_yesterday_deaths": 0.027619047619047654, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.008620689655172376, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.026339691189827374, "today_vs_yesterday_recovered": 0.077892967217708, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009164420485175295, "yesterday_confirmed": 11225, "yesterday_deaths": 1050, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 696, "yesterday_open_cases": 6606, "yesterday_recovered": 3569, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5565}, {"date": "2020-04-22", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-04-22/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-22", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1261, "today_deaths": 114, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 29, "today_recovered": 490, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04821280133000827, "today_vs_yesterday_deaths": 0.027027027027026973, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06290672451193058, "yesterday_confirmed": 1203, "yesterday_deaths": 111, "yesterday_recovered": 461}, {"date": "2020-04-22", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1615, "today_deaths": 170, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 682, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008744534665833914, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00591715976331364, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02865761689291091, "yesterday_confirmed": 1601, "yesterday_deaths": 169, "yesterday_recovered": 663}, {"date": "2020-04-22", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2532, "today_deaths": 323, "today_new_confirmed": 112, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 37, "today_recovered": 1160, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.046280991735537125, "today_vs_yesterday_deaths": 0.025396825396825307, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03294746215494215, "yesterday_confirmed": 2420, "yesterday_deaths": 315, "yesterday_recovered": 1123}, {"date": "2020-04-22", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 777, "today_deaths": 63, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 235, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.031872509960159334, "today_vs_yesterday_deaths": 0.032786885245901676, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03524229074889873, "yesterday_confirmed": 753, "yesterday_deaths": 61, "yesterday_recovered": 227}, {"date": "2020-04-22", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2717, "today_deaths": 294, "today_new_confirmed": 66, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 838, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024896265560165887, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006849315068493178, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016990291262136026, "yesterday_confirmed": 2651, "yesterday_deaths": 292, "yesterday_recovered": 824}, {"date": "2020-04-22", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2555, "today_deaths": 179, "today_new_confirmed": 85, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 689, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03441295546558698, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02285714285714291, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020740740740740726, "yesterday_confirmed": 2470, "yesterday_deaths": 175, "yesterday_recovered": 675}, {"date": "2020-04-22", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1466, "today_deaths": 102, "today_new_confirmed": 120, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 315, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08915304606240704, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05154639175257736, "today_vs_yesterday_recovered": 0.032786885245901676, "yesterday_confirmed": 1346, "yesterday_deaths": 97, "yesterday_recovered": 305}, {"date": "2020-04-22", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3290, "today_deaths": 270, "today_new_confirmed": 92, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 25, "today_recovered": 1135, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.028767979987492254, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00746268656716409, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022522522522522515, "yesterday_confirmed": 3198, "yesterday_deaths": 268, "yesterday_recovered": 1110}, {"date": "2020-04-22", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 626, "today_deaths": 67, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 233, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014586709886547755, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015151515151515138, "today_vs_yesterday_recovered": 0.030973451327433565, "yesterday_confirmed": 617, "yesterday_deaths": 66, "yesterday_recovered": 226}], "today_confirmed": 15510, "today_deaths": 1582, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 508, "today_new_confirmed": 369, "today_new_deaths": 28, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 178, "today_new_recovered": 163, "today_new_total_hospitalised_patients": 133, "today_open_cases": 8151, "today_recovered": 5777, "today_total_hospitalised_patients": 7397, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02437091341390918, "today_vs_yesterday_deaths": 0.018018018018018056, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005940594059405946, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.02232534804966768, "today_vs_yesterday_recovered": 0.029034556465977968, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.018309471365638874, "yesterday_confirmed": 15141, "yesterday_deaths": 1554, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 505, "yesterday_open_cases": 7973, "yesterday_recovered": 5614, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7264}, {"date": "2020-04-22", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-04-22/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 100, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 20, "today_recovered": 76, "today_total_hospitalised_patients": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 100, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": 20, "yesterday_recovered": 76, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9}, {"date": "2020-04-22", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-04-22/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-22", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 3819, "today_deaths": 507, "today_new_confirmed": 97, "today_new_deaths": 13, "today_new_recovered": 272, "today_recovered": 1186, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.026061257388500847, "today_vs_yesterday_deaths": 0.026315789473684292, "today_vs_yesterday_recovered": 0.29759299781181614, "yesterday_confirmed": 3722, "yesterday_deaths": 494, "yesterday_recovered": 914}, {"date": "2020-04-22", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 621, "today_deaths": 81, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 41, "today_recovered": 178, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021381578947368363, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2992700729927007, "yesterday_confirmed": 608, "yesterday_deaths": 81, "yesterday_recovered": 137}, {"date": "2020-04-22", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 546, "today_deaths": 67, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 29, "today_recovered": 150, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003676470588235281, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2396694214876034, "yesterday_confirmed": 544, "yesterday_deaths": 67, "yesterday_recovered": 121}], "today_confirmed": 4833, "today_deaths": 681, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 253, "today_new_confirmed": 72, "today_new_deaths": 25, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -103, "today_new_recovered": 150, "today_new_total_hospitalised_patients": 36, "today_open_cases": 2472, "today_recovered": 1680, "today_total_hospitalised_patients": 2340, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01512287334593565, "today_vs_yesterday_deaths": 0.038109756097560954, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003968253968253954, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.040000000000000036, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0980392156862746, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.015625, "yesterday_confirmed": 4761, "yesterday_deaths": 656, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 252, "yesterday_open_cases": 2575, "yesterday_recovered": 1530, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2304}, {"date": "2020-04-22", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-04-22/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-22", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3289, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010755992624462252, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3254, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-22", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7385, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 234, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.032722696126415984, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7151, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-22", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2382, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01232469188270291, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2353, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 12094, "today_deaths": 1167, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 516, "today_new_confirmed": 120, "today_new_deaths": 43, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -408, "today_new_recovered": 485, "today_new_total_hospitalised_patients": 59, "today_open_cases": 2791, "today_recovered": 8136, "today_total_hospitalised_patients": 6260, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010021713713044944, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03825622775800719, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005847953216374213, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.12753985620506403, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0633904064828128, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009514594420254818, "yesterday_confirmed": 11974, "yesterday_deaths": 1124, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 513, "yesterday_open_cases": 3199, "yesterday_recovered": 7651, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6201}, {"date": "2020-04-22", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-04-22/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3741, "today_deaths": 303, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 82, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -6, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_open_cases": 1501, "today_recovered": 1937, "today_total_hospitalised_patients": 1331, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009989200863930847, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016778523489932917, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012345679012345734, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.003981420039814165, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020010531858873026, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009863429438543347, "yesterday_confirmed": 3704, "yesterday_deaths": 298, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_open_cases": 1507, "yesterday_recovered": 1899, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1318}, {"date": "2020-04-22", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-04-22/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-22", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1503, "today_deaths": 206, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 289, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01760324983073791, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014778325123152802, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1477, "yesterday_deaths": 203, "yesterday_recovered": 289}, {"date": "2020-04-22", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 443, "today_deaths": 33, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 249, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.06451612903225801, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08260869565217388, "yesterday_confirmed": 443, "yesterday_deaths": 31, "yesterday_recovered": 230}, {"date": "2020-04-22", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 299, "today_deaths": 23, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 116, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013559322033898313, "today_vs_yesterday_deaths": 0.045454545454545414, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05454545454545445, "yesterday_confirmed": 295, "yesterday_deaths": 22, "yesterday_recovered": 110}, {"date": "2020-04-22", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 423, "today_deaths": 64, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 75, "today_recovered": 156, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03170731707317076, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015873015873015817, "today_vs_yesterday_recovered": 0.9259259259259258, "yesterday_confirmed": 410, "yesterday_deaths": 63, "yesterday_recovered": 81}, {"date": "2020-04-22", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 244, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 114, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09615384615384626, "yesterday_confirmed": 244, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 104}, {"date": "2020-04-22", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 242, "today_deaths": 38, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 20, "today_recovered": 73, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.37735849056603765, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 38, "yesterday_recovered": 53}, {"date": "2020-04-22", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 117, "today_deaths": 16, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 34, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.026315789473684292, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 114, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_recovered": 34}, {"date": "2020-04-22", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 20, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022727272727272707, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 20}], "today_confirmed": 2715, "today_deaths": 407, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 107, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -166, "today_new_recovered": 186, "today_new_total_hospitalised_patients": 26, "today_open_cases": 1071, "today_recovered": 1237, "today_total_hospitalised_patients": 1375, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008543833580980653, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007425742574257432, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.1341956345998383, "today_vs_yesterday_recovered": 0.17697431018078014, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01927353595255754, "yesterday_confirmed": 2692, "yesterday_deaths": 404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 107, "yesterday_open_cases": 1237, "yesterday_recovered": 1051, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1349}, {"date": "2020-04-22", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-04-22/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2023, "today_deaths": 173, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -127, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 9, "today_open_cases": 1000, "today_recovered": 850, "today_total_hospitalised_patients": 965, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005467196819085585, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03592814371257491, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.11268855368234254, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1838440111420614, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009414225941422494, "yesterday_confirmed": 2012, "yesterday_deaths": 167, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_open_cases": 1127, "yesterday_recovered": 718, "yesterday_total_hospitalised_patients": 956}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 204027, "today_deaths": 22156, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 7889, "today_new_confirmed": 2953, "today_new_deaths": 439, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": -821, "today_new_recovered": 3335, "today_new_total_hospitalised_patients": 442, "today_open_cases": 92621, "today_recovered": 89250, "today_total_hospitalised_patients": 77392, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014686135452619542, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020214578440852726, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0007611315489026715, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00878619892553667, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03881743583774666, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005743989603638644, "yesterday_confirmed": 201074, "yesterday_deaths": 21717, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 7883, "yesterday_open_cases": 93442, "yesterday_recovered": 85915, "yesterday_total_hospitalised_patients": 76950}}, "info": {"date": "2020-04-22 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:43", "yesterday": "2020-04-21 00:00CEST"}}, "2020-04-23": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-04-23", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-04-23/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-04-23", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-04-23/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-23", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6741, "today_deaths": 891, "today_new_confirmed": 214, "today_new_deaths": 28, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.032786885245901676, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03244495944380077, "yesterday_confirmed": 6527, "yesterday_deaths": 863}, {"date": "2020-04-23", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3833, "today_deaths": 397, "today_new_confirmed": 62, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016441262264651257, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010178117048346147, "yesterday_confirmed": 3771, "yesterday_deaths": 393}, {"date": "2020-04-23", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4094, "today_deaths": 534, "today_new_confirmed": 137, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.034622188526661546, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007547169811320753, "yesterday_confirmed": 3957, "yesterday_deaths": 530}, {"date": "2020-04-23", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1521, "today_deaths": 194, "today_new_confirmed": 71, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04896551724137921, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02645502645502651, "yesterday_confirmed": 1450, "yesterday_deaths": 189}, {"date": "2020-04-23", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1368, "today_deaths": 172, "today_new_confirmed": 28, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020895522388059806, "today_vs_yesterday_deaths": 0.042424242424242475, "yesterday_confirmed": 1340, "yesterday_deaths": 165}], "today_confirmed": 15365, "today_deaths": 2255, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 553, "today_new_confirmed": 237, "today_new_deaths": 67, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": -35, "today_new_recovered": 205, "today_new_total_hospitalised_patients": 38, "today_open_cases": 8328, "today_recovered": 4782, "today_total_hospitalised_patients": 8342, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01566631411951347, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03062157221206574, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012820512820512775, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.004185101040296568, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04478916320734094, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004576107899807225, "yesterday_confirmed": 15128, "yesterday_deaths": 2188, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 546, "yesterday_open_cases": 8363, "yesterday_recovered": 4577, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8304}, {"date": "2020-04-23", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-04-23/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4581, "today_deaths": 417, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 129, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -111, "today_new_recovered": 107, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 2612, "today_recovered": 1552, "today_total_hospitalised_patients": 1915, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000873934891850503, "today_vs_yesterday_deaths": 0.019559902200489088, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04076386338597138, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07404844290657442, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004195070791819688, "yesterday_confirmed": 4577, "yesterday_deaths": 409, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 129, "yesterday_open_cases": 2723, "yesterday_recovered": 1445, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1907}, {"date": "2020-04-23", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-04-23/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 107, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -5, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 44, "today_recovered": 61, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009433962264151052, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.10204081632653061, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10909090909090913, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 106, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 49, "yesterday_recovered": 55, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-04-23", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-04-23/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-23", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1345, "today_deaths": 80, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005983545250560995, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1337, "yesterday_deaths": 80}, {"date": "2020-04-23", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 87, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011627906976744207, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 86, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-04-23", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-23", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 82, "today_deaths": 4, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03797468354430378, "today_vs_yesterday_deaths": 0.33333333333333326, "yesterday_confirmed": 79, "yesterday_deaths": 3}, {"date": "2020-04-23", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07317073170731714, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 41, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-23", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-23", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 542, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0074349442379182396, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 538, "yesterday_deaths": 32}], "today_confirmed": 2140, "today_deaths": 128, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -28, "today_new_recovered": 48, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_open_cases": 995, "today_recovered": 1017, "today_total_hospitalised_patients": 868, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012778040700425874, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05785123966942152, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.027370478983382185, "today_vs_yesterday_recovered": 0.049535603715170184, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.015204678362572999, "yesterday_confirmed": 2113, "yesterday_deaths": 121, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 169, "yesterday_open_cases": 1023, "yesterday_recovered": 969, "yesterday_total_hospitalised_patients": 855}, {"date": "2020-04-23", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-04-23/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1819, "today_deaths": 172, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 165, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -24, "today_new_recovered": 34, "today_new_total_hospitalised_patients": 18, "today_open_cases": 566, "today_recovered": 1081, "today_total_hospitalised_patients": 1039, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007756232686980669, "today_vs_yesterday_deaths": 0.023809523809523725, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04067796610169494, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03247373447946522, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01762977473065619, "yesterday_confirmed": 1805, "yesterday_deaths": 168, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 165, "yesterday_open_cases": 590, "yesterday_recovered": 1047, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1021}, {"date": "2020-04-23", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-04-23/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1468, "today_deaths": 125, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 105, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -18, "today_new_recovered": 25, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 552, "today_recovered": 791, "today_total_hospitalised_patients": 625, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005479452054794498, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.009615384615384581, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03157894736842104, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03263707571801566, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016025641025640969, "yesterday_confirmed": 1460, "yesterday_deaths": 124, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 104, "yesterday_open_cases": 570, "yesterday_recovered": 766, "yesterday_total_hospitalised_patients": 624}, {"date": "2020-04-23", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-04-23/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-23", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 44656, "today_new_confirmed": 810, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018473749030698317, "yesterday_confirmed": 43846}, {"date": "2020-04-23", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 4211, "today_new_confirmed": 230, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05777442853554393, "yesterday_confirmed": 3981}, {"date": "2020-04-23", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2033, "today_new_confirmed": 25, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012450199203187351, "yesterday_confirmed": 2008}, {"date": "2020-04-23", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2061, "today_new_confirmed": 30, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01477104874446078, "yesterday_confirmed": 2031}], "today_confirmed": 45544, "today_deaths": 4393, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2569, "today_new_confirmed": 652, "today_new_deaths": 50, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 91, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 661, "today_new_total_hospitalised_patients": 483, "today_open_cases": 25013, "today_recovered": 16138, "today_total_hospitalised_patients": 24130, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014523745878998406, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011512779184895239, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.03672316384180796, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0023532227185705246, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04270853524584872, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.020425423943840615, "yesterday_confirmed": 44892, "yesterday_deaths": 4343, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2478, "yesterday_open_cases": 25072, "yesterday_recovered": 15477, "yesterday_total_hospitalised_patients": 23647}, {"date": "2020-04-23", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-04-23/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-23", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3666, "today_deaths": 424, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 10, "today_new_recovered": 137, "today_recovered": 1983, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009361233480176256, "today_vs_yesterday_deaths": 0.024154589371980784, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0742145178764897, "yesterday_confirmed": 3632, "yesterday_deaths": 414, "yesterday_recovered": 1846}, {"date": "2020-04-23", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1401, "today_deaths": 151, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 70, "today_recovered": 638, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010093727469358438, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.12323943661971826, "yesterday_confirmed": 1387, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_recovered": 568}, {"date": "2020-04-23", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5668, "today_deaths": 557, "today_new_confirmed": 116, "today_new_deaths": 10, "today_new_recovered": 170, "today_recovered": 2767, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02089337175792516, "today_vs_yesterday_deaths": 0.018281535648994485, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06546014632268005, "yesterday_confirmed": 5552, "yesterday_deaths": 547, "yesterday_recovered": 2597}], "today_confirmed": 9939, "today_deaths": 1147, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 651, "today_new_confirmed": 70, "today_new_deaths": 23, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -374, "today_new_recovered": 421, "today_new_total_hospitalised_patients": 28, "today_open_cases": 2983, "today_recovered": 5809, "today_total_hospitalised_patients": 4945, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007092917215523409, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020462633451957313, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0015384615384614886, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.11140899612749477, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07813659985152199, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005694529184462116, "yesterday_confirmed": 9869, "yesterday_deaths": 1124, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 650, "yesterday_open_cases": 3357, "yesterday_recovered": 5388, "yesterday_total_hospitalised_patients": 4917}, {"date": "2020-04-23", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-04-23/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2245, "today_deaths": 228, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 117, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -25, "today_new_recovered": 23, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 1329, "today_recovered": 688, "today_total_hospitalised_patients": 1012, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017849174475681462, "today_vs_yesterday_deaths": 0.027027027027026973, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.008620689655172376, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01846381093057603, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03458646616541361, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0029732408325073845, "yesterday_confirmed": 2241, "yesterday_deaths": 222, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 116, "yesterday_open_cases": 1354, "yesterday_recovered": 665, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1009}, {"date": "2020-04-23", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-04-23/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-23", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1550, "today_new_confirmed": 65, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04377104377104368, "yesterday_confirmed": 1485}, {"date": "2020-04-23", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 627, "today_new_confirmed": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021172638436482094, "yesterday_confirmed": 614}, {"date": "2020-04-23", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1301, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 1301}, {"date": "2020-04-23", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 535, "today_new_confirmed": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.028846153846153744, "yesterday_confirmed": 520}, {"date": "2020-04-23", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1166, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 1166}, {"date": "2020-04-23", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1081, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 1081}, {"date": "2020-04-23", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 382, "today_new_confirmed": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04087193460490468, "yesterday_confirmed": 367}], "today_confirmed": 8932, "today_deaths": 382, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 301, "today_new_confirmed": 127, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 66, "today_new_recovered": 54, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_open_cases": 6820, "today_recovered": 1730, "today_total_hospitalised_patients": 2707, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01442362294151045, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01866666666666661, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.010067114093959662, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.009771986970684043, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03221957040572798, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0048255382331106045, "yesterday_confirmed": 8805, "yesterday_deaths": 375, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 298, "yesterday_open_cases": 6754, "yesterday_recovered": 1676, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2694}, {"date": "2020-04-23", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-04-23/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 61099, "today_deaths": 7765, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 949, "today_new_confirmed": 442, "today_new_deaths": 81, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -32, "today_new_open_cases": -206, "today_new_recovered": 567, "today_new_total_hospitalised_patients": -476, "today_open_cases": 19122, "today_recovered": 34212, "today_total_hospitalised_patients": 6601, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007286875381242064, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010541384695471168, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.032619775739041845, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.010658112582781487, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016852429781542666, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.06726013847675572, "yesterday_confirmed": 60657, "yesterday_deaths": 7684, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 981, "yesterday_open_cases": 19328, "yesterday_recovered": 33645, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7077}, {"date": "2020-04-23", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-04-23/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-23", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 513, "today_deaths": 44, "today_intensive_care": 37, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 11, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 196, "today_total_hospitalised_patients": 200, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04268292682926833, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05945945945945952, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.010101010101010166, "yesterday_confirmed": 492, "yesterday_deaths": 44, "yesterday_intensive_care": 37, "yesterday_recovered": 185, "yesterday_total_hospitalised_patients": 198}, {"date": "2020-04-23", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1220, "today_deaths": 92, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 316, "today_total_hospitalised_patients": 502, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013289036544850585, "today_vs_yesterday_deaths": 0.045454545454545414, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.027027027027026973, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006369426751592355, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0040000000000000036, "yesterday_confirmed": 1204, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_intensive_care": 74, "yesterday_recovered": 314, "yesterday_total_hospitalised_patients": 500}, {"date": "2020-04-23", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1363, "today_deaths": 87, "today_intensive_care": 71, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_recovered": 402, "today_total_hospitalised_patients": 516, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015648286140089507, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04819277108433728, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.02898550724637672, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004999999999999893, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01976284584980248, "yesterday_confirmed": 1342, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_intensive_care": 69, "yesterday_recovered": 400, "yesterday_total_hospitalised_patients": 506}, {"date": "2020-04-23", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2294, "today_deaths": 223, "today_intensive_care": 124, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 11, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_recovered": 958, "today_total_hospitalised_patients": 1099, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.019102621057307756, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0182648401826484, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011615628299894487, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0054894784995425105, "yesterday_confirmed": 2251, "yesterday_deaths": 219, "yesterday_intensive_care": 124, "yesterday_recovered": 947, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1093}, {"date": "2020-04-23", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 401, "today_deaths": 37, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 138, "today_total_hospitalised_patients": 216, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012626262626262541, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05714285714285716, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.034482758620689724, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014705882352941124, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009345794392523255, "yesterday_confirmed": 396, "yesterday_deaths": 35, "yesterday_intensive_care": 29, "yesterday_recovered": 136, "yesterday_total_hospitalised_patients": 214}, {"date": "2020-04-23", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1383, "today_deaths": 152, "today_intensive_care": 72, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 5, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_recovered": 17, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_recovered": 280, "today_total_hospitalised_patients": 674, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02596439169139475, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03401360544217691, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05882352941176472, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06463878326996197, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.016591251885369473, "yesterday_confirmed": 1348, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_intensive_care": 68, "yesterday_recovered": 263, "yesterday_total_hospitalised_patients": 663}, {"date": "2020-04-23", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2839, "today_deaths": 241, "today_intensive_care": 161, "today_new_confirmed": 98, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 65, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_recovered": 1119, "today_total_hospitalised_patients": 1383, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03575337468077344, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016877637130801704, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.061669829222011474, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004357298474945592, "yesterday_confirmed": 2741, "yesterday_deaths": 237, "yesterday_intensive_care": 161, "yesterday_recovered": 1054, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1377}, {"date": "2020-04-23", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2482, "today_deaths": 231, "today_intensive_care": 143, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 5, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_recovered": 35, "today_new_total_hospitalised_patients": 20, "today_recovered": 583, "today_total_hospitalised_patients": 1085, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007714169711733554, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022123893805309658, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.021428571428571352, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06386861313868608, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.018779342723004744, "yesterday_confirmed": 2463, "yesterday_deaths": 226, "yesterday_intensive_care": 140, "yesterday_recovered": 548, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1065}], "today_confirmed": 11486, "today_deaths": 1107, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 714, "today_new_confirmed": 128, "today_new_deaths": 28, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 12, "today_new_open_cases": -45, "today_new_recovered": 145, "today_new_total_hospitalised_patients": 59, "today_open_cases": 6387, "today_recovered": 3992, "today_total_hospitalised_patients": 5675, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011269589716499384, "today_vs_yesterday_deaths": 0.025949953660797, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.017094017094017033, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.006996268656716431, "today_vs_yesterday_recovered": 0.037691707824278664, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.010505698005698116, "yesterday_confirmed": 11358, "yesterday_deaths": 1079, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 702, "yesterday_open_cases": 6432, "yesterday_recovered": 3847, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5616}, {"date": "2020-04-23", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-04-23/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-23", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1299, "today_deaths": 118, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 18, "today_recovered": 508, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.030134813639968172, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03508771929824572, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03673469387755102, "yesterday_confirmed": 1261, "yesterday_deaths": 114, "yesterday_recovered": 490}, {"date": "2020-04-23", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1660, "today_deaths": 172, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 692, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02786377708978338, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0117647058823529, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014662756598240456, "yesterday_confirmed": 1615, "yesterday_deaths": 170, "yesterday_recovered": 682}, {"date": "2020-04-23", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2640, "today_deaths": 330, "today_new_confirmed": 108, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 39, "today_recovered": 1199, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.042654028436019065, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021671826625387025, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03362068965517251, "yesterday_confirmed": 2532, "yesterday_deaths": 323, "yesterday_recovered": 1160}, {"date": "2020-04-23", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 795, "today_deaths": 66, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 248, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02316602316602312, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04761904761904767, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05531914893617018, "yesterday_confirmed": 777, "yesterday_deaths": 63, "yesterday_recovered": 235}, {"date": "2020-04-23", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2832, "today_deaths": 298, "today_new_confirmed": 115, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 29, "today_recovered": 867, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04232609495767381, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013605442176870763, "today_vs_yesterday_recovered": 0.034606205250596656, "yesterday_confirmed": 2717, "yesterday_deaths": 294, "yesterday_recovered": 838}, {"date": "2020-04-23", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2630, "today_deaths": 182, "today_new_confirmed": 75, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 705, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02935420743639927, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016759776536312776, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023222060957909907, "yesterday_confirmed": 2555, "yesterday_deaths": 179, "yesterday_recovered": 689}, {"date": "2020-04-23", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1479, "today_deaths": 102, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 318, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008867667121418732, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00952380952380949, "yesterday_confirmed": 1466, "yesterday_deaths": 102, "yesterday_recovered": 315}, {"date": "2020-04-23", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3422, "today_deaths": 277, "today_new_confirmed": 132, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 31, "today_recovered": 1166, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.040121580547112456, "today_vs_yesterday_deaths": 0.025925925925925908, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027312775330396555, "yesterday_confirmed": 3290, "yesterday_deaths": 270, "yesterday_recovered": 1135}, {"date": "2020-04-23", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 645, "today_deaths": 67, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 240, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.030351437699680517, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.030042918454935563, "yesterday_confirmed": 626, "yesterday_deaths": 67, "yesterday_recovered": 233}], "today_confirmed": 15692, "today_deaths": 1612, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 510, "today_new_confirmed": 182, "today_new_deaths": 30, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 166, "today_new_total_hospitalised_patients": 109, "today_open_cases": 8137, "today_recovered": 5943, "today_total_hospitalised_patients": 7506, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011734364925854335, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01896333754740831, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003937007874015741, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0017175806649490921, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02873463735502857, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.014735703663647515, "yesterday_confirmed": 15510, "yesterday_deaths": 1582, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 508, "yesterday_open_cases": 8151, "yesterday_recovered": 5777, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7397}, {"date": "2020-04-23", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-04-23/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 100, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -8, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 12, "today_recovered": 84, "today_total_hospitalised_patients": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.4, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10526315789473695, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.11111111111111116, "yesterday_confirmed": 100, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": 20, "yesterday_recovered": 76, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9}, {"date": "2020-04-23", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-04-23/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-23", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 3934, "today_deaths": 529, "today_new_confirmed": 115, "today_new_deaths": 22, "today_new_recovered": 104, "today_recovered": 1290, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.030112594920136182, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04339250493096647, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08768971332209108, "yesterday_confirmed": 3819, "yesterday_deaths": 507, "yesterday_recovered": 1186}, {"date": "2020-04-23", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 681, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 60, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 25, "today_recovered": 203, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.09661835748792269, "today_vs_yesterday_deaths": 0.024691358024691468, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1404494382022472, "yesterday_confirmed": 621, "yesterday_deaths": 81, "yesterday_recovered": 178}, {"date": "2020-04-23", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 547, "today_deaths": 68, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 18, "today_recovered": 168, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001831501831501825, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014925373134328401, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1200000000000001, "yesterday_confirmed": 546, "yesterday_deaths": 67, "yesterday_recovered": 150}], "today_confirmed": 4867, "today_deaths": 695, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 254, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 14, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -81, "today_new_recovered": 101, "today_new_total_hospitalised_patients": 19, "today_open_cases": 2391, "today_recovered": 1781, "today_total_hospitalised_patients": 2359, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007034967928822633, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0205580029368575, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039525691699604515, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03276699029126218, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06011904761904763, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00811965811965809, "yesterday_confirmed": 4833, "yesterday_deaths": 681, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 253, "yesterday_open_cases": 2472, "yesterday_recovered": 1680, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2340}, {"date": "2020-04-23", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-04-23/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-23", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3340, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015506232897537275, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3289, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-23", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7606, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 221, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.029925524712254514, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7385, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-23", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2433, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021410579345088054, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2382, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 12204, "today_deaths": 1193, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 518, "today_new_confirmed": 110, "today_new_deaths": 26, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -239, "today_new_recovered": 323, "today_new_total_hospitalised_patients": 55, "today_open_cases": 2552, "today_recovered": 8459, "today_total_hospitalised_patients": 6315, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009095419216140321, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02227934875749793, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003875968992248069, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08563238982443566, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03970009832841681, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0087859424920127, "yesterday_confirmed": 12094, "yesterday_deaths": 1167, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 516, "yesterday_open_cases": 2791, "yesterday_recovered": 8136, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6260}, {"date": "2020-04-23", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-04-23/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3790, "today_deaths": 307, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 82, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 18, "today_new_recovered": 27, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_open_cases": 1519, "today_recovered": 1964, "today_total_hospitalised_patients": 1344, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0130981021117349, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013201320132013139, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.011992005329780175, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013939081053174984, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00976709241172058, "yesterday_confirmed": 3741, "yesterday_deaths": 303, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 82, "yesterday_open_cases": 1501, "yesterday_recovered": 1937, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1331}, {"date": "2020-04-23", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-04-23/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-23", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1537, "today_deaths": 208, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 110, "today_recovered": 399, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02262142381902854, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009708737864077666, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3806228373702423, "yesterday_confirmed": 1503, "yesterday_deaths": 206, "yesterday_recovered": 289}, {"date": "2020-04-23", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 444, "today_deaths": 33, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 23, "today_recovered": 272, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022573363431150906, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09236947791164662, "yesterday_confirmed": 443, "yesterday_deaths": 33, "yesterday_recovered": 249}, {"date": "2020-04-23", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 302, "today_deaths": 23, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 126, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010033444816053505, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0862068965517242, "yesterday_confirmed": 299, "yesterday_deaths": 23, "yesterday_recovered": 116}, {"date": "2020-04-23", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 428, "today_deaths": 65, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 157, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011820330969267046, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015625, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0064102564102563875, "yesterday_confirmed": 423, "yesterday_deaths": 64, "yesterday_recovered": 156}, {"date": "2020-04-23", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 246, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 18, "today_recovered": 132, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008196721311475308, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1578947368421053, "yesterday_confirmed": 244, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 114}, {"date": "2020-04-23", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 244, "today_deaths": 38, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 87, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008264462809917328, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19178082191780832, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 38, "yesterday_recovered": 73}, {"date": "2020-04-23", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 119, "today_deaths": 16, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 43, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017094017094017033, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2647058823529411, "yesterday_confirmed": 117, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_recovered": 34}, {"date": "2020-04-23", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 46, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 21, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022222222222222143, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.050000000000000044, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 20}], "today_confirmed": 2718, "today_deaths": 411, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 107, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -122, "today_new_recovered": 121, "today_new_total_hospitalised_patients": 38, "today_open_cases": 949, "today_recovered": 1358, "today_total_hospitalised_patients": 1413, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011049723756906271, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00982800982800991, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.11391223155929042, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09781729991915933, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.02763636363636368, "yesterday_confirmed": 2715, "yesterday_deaths": 407, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 107, "yesterday_open_cases": 1071, "yesterday_recovered": 1237, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1375}, {"date": "2020-04-23", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-04-23/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2055, "today_deaths": 178, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -36, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_open_cases": 964, "today_recovered": 913, "today_total_hospitalised_patients": 978, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015818091942659374, "today_vs_yesterday_deaths": 0.028901734104046284, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03600000000000003, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07411764705882362, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.013471502590673534, "yesterday_confirmed": 2023, "yesterday_deaths": 173, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_open_cases": 1000, "yesterday_recovered": 850, "yesterday_total_hospitalised_patients": 965}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 206151, "today_deaths": 22521, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 7978, "today_new_confirmed": 2124, "today_new_deaths": 365, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 89, "today_new_open_cases": -1346, "today_new_recovered": 3105, "today_new_total_hospitalised_patients": 436, "today_open_cases": 91275, "today_recovered": 92355, "today_total_hospitalised_patients": 77828, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010410386860562504, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016474092796533668, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.011281531246038812, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.014532341477634714, "today_vs_yesterday_recovered": 0.034789915966386475, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00563365722555309, "yesterday_confirmed": 204027, "yesterday_deaths": 22156, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 7889, "yesterday_open_cases": 92621, "yesterday_recovered": 89250, "yesterday_total_hospitalised_patients": 77392}}, "info": {"date": "2020-04-23 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:44", "yesterday": "2020-04-22 00:00CEST"}}, "2020-04-24": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-04-24", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6919, "today_deaths": 911, "today_new_confirmed": 178, "today_new_deaths": 20, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02640557780744701, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022446689113355678, "yesterday_confirmed": 6741, "yesterday_deaths": 891}, {"date": "2020-04-24", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3931, "today_deaths": 402, "today_new_confirmed": 98, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.025567440647012774, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012594458438287104, "yesterday_confirmed": 3833, "yesterday_deaths": 397}, {"date": "2020-04-24", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4194, "today_deaths": 563, "today_new_confirmed": 100, "today_new_deaths": 29, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024425989252564673, "today_vs_yesterday_deaths": 0.054307116104868935, "yesterday_confirmed": 4094, "yesterday_deaths": 534}, {"date": "2020-04-24", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1572, "today_deaths": 199, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0335305719921104, "today_vs_yesterday_deaths": 0.025773195876288568, "yesterday_confirmed": 1521, "yesterday_deaths": 194}, {"date": "2020-04-24", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1438, "today_deaths": 180, "today_new_confirmed": 70, "today_new_deaths": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.051169590643274754, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04651162790697683, "yesterday_confirmed": 1368, "yesterday_deaths": 172}], "today_confirmed": 15509, "today_deaths": 2292, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 559, "today_new_confirmed": 144, "today_new_deaths": 37, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 13, "today_new_recovered": 94, "today_new_total_hospitalised_patients": 43, "today_open_cases": 8341, "today_recovered": 4876, "today_total_hospitalised_patients": 8385, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009371949235275068, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016407982261640752, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.010849909584086825, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0015609990393852247, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01965704726056039, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005154639175257714, "yesterday_confirmed": 15365, "yesterday_deaths": 2255, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 553, "yesterday_open_cases": 8328, "yesterday_recovered": 4782, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8342}, {"date": "2020-04-24", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4627, "today_deaths": 429, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 129, "today_new_confirmed": 46, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -151, "today_new_recovered": 185, "today_new_total_hospitalised_patients": 22, "today_open_cases": 2461, "today_recovered": 1737, "today_total_hospitalised_patients": 1937, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010041475660336197, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02877697841726623, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.057810107197549754, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11920103092783507, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.011488250652741616, "yesterday_confirmed": 4581, "yesterday_deaths": 417, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 129, "yesterday_open_cases": 2612, "yesterday_recovered": 1552, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1915}, {"date": "2020-04-24", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 108, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 29, "today_recovered": 77, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009345794392523255, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.34090909090909094, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2622950819672132, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 107, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 44, "yesterday_recovered": 61, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-04-24", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1365, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014869888475836479, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0625, "yesterday_confirmed": 1345, "yesterday_deaths": 80}, {"date": "2020-04-24", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 87, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 87, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-04-24", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-24", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 4, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024390243902439046, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 4}, {"date": "2020-04-24", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-24", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-24", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 549, "today_deaths": 33, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012915129151291449, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03125, "yesterday_confirmed": 542, "yesterday_deaths": 32}], "today_confirmed": 2155, "today_deaths": 130, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 171, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -6, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_open_cases": 989, "today_recovered": 1036, "today_total_hospitalised_patients": 878, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007009345794392496, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015625, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.01183431952662728, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0060301507537688925, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01868239921337267, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.011520737327188835, "yesterday_confirmed": 2140, "yesterday_deaths": 128, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 169, "yesterday_open_cases": 995, "yesterday_recovered": 1017, "yesterday_total_hospitalised_patients": 868}, {"date": "2020-04-24", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1845, "today_deaths": 174, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 165, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 3, "today_new_recovered": 21, "today_new_total_hospitalised_patients": 18, "today_open_cases": 569, "today_recovered": 1102, "today_total_hospitalised_patients": 1057, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014293567894447579, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011627906976744207, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.005300353356890497, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01942645698427392, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.017324350336862304, "yesterday_confirmed": 1819, "yesterday_deaths": 172, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 165, "yesterday_open_cases": 566, "yesterday_recovered": 1081, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1039}, {"date": "2020-04-24", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1468, "today_deaths": 126, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 105, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -52, "today_new_recovered": 51, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 500, "today_recovered": 842, "today_total_hospitalised_patients": 625, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008000000000000007, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09420289855072461, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06447534766118834, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1468, "yesterday_deaths": 125, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 105, "yesterday_open_cases": 552, "yesterday_recovered": 791, "yesterday_total_hospitalised_patients": 625}, {"date": "2020-04-24", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 45342, "today_new_confirmed": 686, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015361877463274887, "yesterday_confirmed": 44656}, {"date": "2020-04-24", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 4406, "today_new_confirmed": 195, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04630729042982673, "yesterday_confirmed": 4211}, {"date": "2020-04-24", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2061, "today_new_confirmed": 28, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0137727496310871, "yesterday_confirmed": 2033}, {"date": "2020-04-24", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2081, "today_new_confirmed": 20, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009704027171276053, "yesterday_confirmed": 2061}], "today_confirmed": 46261, "today_deaths": 4498, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2576, "today_new_confirmed": 717, "today_new_deaths": 105, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 615, "today_new_total_hospitalised_patients": 290, "today_open_cases": 25010, "today_recovered": 16753, "today_total_hospitalised_patients": 24420, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015743017741085552, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02390166173457775, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0027247956403269047, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00011993763243112188, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03810881150080547, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.012018234562784835, "yesterday_confirmed": 45544, "yesterday_deaths": 4393, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2569, "yesterday_open_cases": 25013, "yesterday_recovered": 16138, "yesterday_total_hospitalised_patients": 24130}, {"date": "2020-04-24", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3714, "today_deaths": 427, "today_new_confirmed": 48, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 274, "today_recovered": 2257, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013093289689034338, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007075471698113178, "today_vs_yesterday_recovered": 0.13817448310640446, "yesterday_confirmed": 3666, "yesterday_deaths": 424, "yesterday_recovered": 1983}, {"date": "2020-04-24", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1424, "today_deaths": 155, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 31, "today_recovered": 669, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016416845110635236, "today_vs_yesterday_deaths": 0.026490066225165476, "today_vs_yesterday_recovered": 0.048589341692790056, "yesterday_confirmed": 1401, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_recovered": 638}, {"date": "2020-04-24", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5768, "today_deaths": 566, "today_new_confirmed": 100, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 116, "today_recovered": 2883, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017642907551164377, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016157989228007263, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0419226599204916, "yesterday_confirmed": 5668, "yesterday_deaths": 557, "yesterday_recovered": 2767}], "today_confirmed": 10066, "today_deaths": 1172, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 653, "today_new_confirmed": 127, "today_new_deaths": 25, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -122, "today_new_recovered": 224, "today_new_total_hospitalised_patients": 33, "today_open_cases": 2861, "today_recovered": 6033, "today_total_hospitalised_patients": 4978, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012777945467350893, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021795989537924942, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003072196620583778, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0408984244049615, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03856085384747798, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006673407482305382, "yesterday_confirmed": 9939, "yesterday_deaths": 1147, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 651, "yesterday_open_cases": 2983, "yesterday_recovered": 5809, "yesterday_total_hospitalised_patients": 4945}, {"date": "2020-04-24", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2249, "today_deaths": 235, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 117, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -31, "today_new_recovered": 28, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1298, "today_recovered": 716, "today_total_hospitalised_patients": 1020, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017817371937638438, "today_vs_yesterday_deaths": 0.030701754385964897, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02332580887885627, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04069767441860472, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007905138339920903, "yesterday_confirmed": 2245, "yesterday_deaths": 228, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 117, "yesterday_open_cases": 1329, "yesterday_recovered": 688, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1012}, {"date": "2020-04-24", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1584, "today_new_confirmed": 34, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021935483870967776, "yesterday_confirmed": 1550}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 647, "today_new_confirmed": 20, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03189792663476876, "yesterday_confirmed": 627}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1302, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000768639508070823, "yesterday_confirmed": 1301}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 550, "today_new_confirmed": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.028037383177569986, "yesterday_confirmed": 535}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1169, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004295532646048095, "yesterday_confirmed": 1164}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1078, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 1078}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 387, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01308900523560208, "yesterday_confirmed": 382}], "today_confirmed": 9116, "today_deaths": 388, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 302, "today_new_confirmed": 184, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 125, "today_new_recovered": 53, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_open_cases": 6945, "today_recovered": 1783, "today_total_hospitalised_patients": 2717, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020600089565606883, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015706806282722585, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0033222591362125353, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.01832844574780057, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03063583815028892, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003694126339120807, "yesterday_confirmed": 8932, "yesterday_deaths": 382, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 301, "yesterday_open_cases": 6820, "yesterday_recovered": 1730, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2707}, {"date": "2020-04-24", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 61619, "today_deaths": 7848, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 892, "today_new_confirmed": 520, "today_new_deaths": 83, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -57, "today_new_open_cases": -253, "today_new_recovered": 690, "today_new_total_hospitalised_patients": -418, "today_open_cases": 18869, "today_recovered": 34902, "today_total_hospitalised_patients": 6183, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008510777590468033, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010688989053444953, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.060063224446786134, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.013230833594812252, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020168361978253335, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.06332373882745035, "yesterday_confirmed": 61099, "yesterday_deaths": 7765, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 949, "yesterday_open_cases": 19122, "yesterday_recovered": 34212, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6601}, {"date": "2020-04-24", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 518, "today_deaths": 45, "today_intensive_care": 38, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 17, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 213, "today_total_hospitalised_patients": 202, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00974658869395717, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022727272727272707, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.027027027027026973, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08673469387755106, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.010000000000000009, "yesterday_confirmed": 513, "yesterday_deaths": 44, "yesterday_intensive_care": 37, "yesterday_recovered": 196, "yesterday_total_hospitalised_patients": 200}, {"date": "2020-04-24", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1229, "today_deaths": 100, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 8, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_recovered": 317, "today_total_hospitalised_patients": 510, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007377049180327777, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08695652173913038, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0031645569620253333, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.015936254980079667, "yesterday_confirmed": 1220, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 316, "yesterday_total_hospitalised_patients": 502}, {"date": "2020-04-24", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1382, "today_deaths": 88, "today_intensive_care": 71, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 114, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 516, "today_total_hospitalised_patients": 517, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013939838591342735, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011494252873563315, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.28358208955223874, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0019379844961240345, "yesterday_confirmed": 1363, "yesterday_deaths": 87, "yesterday_intensive_care": 71, "yesterday_recovered": 402, "yesterday_total_hospitalised_patients": 516}, {"date": "2020-04-24", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2348, "today_deaths": 225, "today_intensive_care": 124, "today_new_confirmed": 54, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 29, "today_new_total_hospitalised_patients": 9, "today_recovered": 987, "today_total_hospitalised_patients": 1108, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.023539668700959027, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008968609865470878, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.030271398747390377, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008189262966332933, "yesterday_confirmed": 2294, "yesterday_deaths": 223, "yesterday_intensive_care": 124, "yesterday_recovered": 958, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1099}, {"date": "2020-04-24", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 408, "today_deaths": 39, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": -7, "today_recovered": 150, "today_total_hospitalised_patients": 209, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0174563591022443, "today_vs_yesterday_deaths": 0.054054054054053946, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08695652173913038, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.03240740740740744, "yesterday_confirmed": 401, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 138, "yesterday_total_hospitalised_patients": 216}, {"date": "2020-04-24", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1405, "today_deaths": 152, "today_intensive_care": 72, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 285, "today_total_hospitalised_patients": 678, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01590744757772966, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017857142857142794, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005934718100890191, "yesterday_confirmed": 1383, "yesterday_deaths": 152, "yesterday_intensive_care": 72, "yesterday_recovered": 280, "yesterday_total_hospitalised_patients": 674}, {"date": "2020-04-24", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3009, "today_deaths": 247, "today_intensive_care": 161, "today_new_confirmed": 170, "today_new_deaths": 6, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 70, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_recovered": 1189, "today_total_hospitalised_patients": 1396, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05988023952095811, "today_vs_yesterday_deaths": 0.024896265560165887, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0625558534405719, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009399855386840184, "yesterday_confirmed": 2839, "yesterday_deaths": 241, "yesterday_intensive_care": 161, "yesterday_recovered": 1119, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1383}, {"date": "2020-04-24", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2525, "today_deaths": 235, "today_intensive_care": 145, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 55, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_recovered": 638, "today_total_hospitalised_patients": 1095, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01732473811442392, "today_vs_yesterday_deaths": 0.017316017316017396, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.013986013986013957, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09433962264150941, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009216589861751112, "yesterday_confirmed": 2482, "yesterday_deaths": 231, "yesterday_intensive_care": 143, "yesterday_recovered": 583, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1085}], "today_confirmed": 11645, "today_deaths": 1131, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 717, "today_new_confirmed": 159, "today_new_deaths": 24, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -168, "today_new_recovered": 303, "today_new_total_hospitalised_patients": 40, "today_open_cases": 6219, "today_recovered": 4295, "today_total_hospitalised_patients": 5715, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01384293923036739, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021680216802167918, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004201680672268893, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.026303428839830945, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07590180360721432, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007048458149779835, "yesterday_confirmed": 11486, "yesterday_deaths": 1107, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 714, "yesterday_open_cases": 6387, "yesterday_recovered": 3992, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5675}, {"date": "2020-04-24", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1341, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 513, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0323325635103926, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008474576271186418, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009842519685039353, "yesterday_confirmed": 1299, "yesterday_deaths": 118, "yesterday_recovered": 508}, {"date": "2020-04-24", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1692, "today_deaths": 175, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 709, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01927710843373487, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01744186046511631, "today_vs_yesterday_recovered": 0.024566473988439252, "yesterday_confirmed": 1660, "yesterday_deaths": 172, "yesterday_recovered": 692}, {"date": "2020-04-24", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2707, "today_deaths": 333, "today_new_confirmed": 67, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 1212, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02537878787878789, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009090909090909038, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010842368640533673, "yesterday_confirmed": 2640, "yesterday_deaths": 330, "yesterday_recovered": 1199}, {"date": "2020-04-24", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 851, "today_deaths": 68, "today_new_confirmed": 56, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 251, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07044025157232703, "today_vs_yesterday_deaths": 0.030303030303030276, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012096774193548487, "yesterday_confirmed": 795, "yesterday_deaths": 66, "yesterday_recovered": 248}, {"date": "2020-04-24", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2881, "today_deaths": 306, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 27, "today_recovered": 894, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017302259887005622, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02684563758389258, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03114186851211076, "yesterday_confirmed": 2832, "yesterday_deaths": 298, "yesterday_recovered": 867}, {"date": "2020-04-24", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2665, "today_deaths": 184, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 713, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013307984790874583, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01098901098901095, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01134751773049647, "yesterday_confirmed": 2630, "yesterday_deaths": 182, "yesterday_recovered": 705}, {"date": "2020-04-24", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1512, "today_deaths": 102, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 319, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022312373225152227, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003144654088050425, "yesterday_confirmed": 1479, "yesterday_deaths": 102, "yesterday_recovered": 318}, {"date": "2020-04-24", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3477, "today_deaths": 284, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 1177, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01607247223845709, "today_vs_yesterday_deaths": 0.025270758122743597, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009433962264151052, "yesterday_confirmed": 3422, "yesterday_deaths": 277, "yesterday_recovered": 1166}, {"date": "2020-04-24", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 650, "today_deaths": 68, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 245, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007751937984496138, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014925373134328401, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02083333333333326, "yesterday_confirmed": 645, "yesterday_deaths": 67, "yesterday_recovered": 240}], "today_confirmed": 15990, "today_deaths": 1639, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 511, "today_new_confirmed": 298, "today_new_deaths": 27, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 181, "today_new_recovered": 90, "today_new_total_hospitalised_patients": 49, "today_open_cases": 8318, "today_recovered": 6033, "today_total_hospitalised_patients": 7555, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018990568442518452, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01674937965260548, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019607843137254832, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.02224407029617792, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015143866733972722, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006528110844657542, "yesterday_confirmed": 15692, "yesterday_deaths": 1612, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 510, "yesterday_open_cases": 8137, "yesterday_recovered": 5943, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7506}, {"date": "2020-04-24", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 100, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -2, "today_recovered": 98, "today_total_hospitalised_patients": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -1.1666666666666667, "today_vs_yesterday_recovered": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 100, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": 12, "yesterday_recovered": 84, "yesterday_total_hospitalised_patients": 10}, {"date": "2020-04-24", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 3992, "today_deaths": 540, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 11, "today_new_recovered": 78, "today_recovered": 1368, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014743263853584043, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020793950850661602, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0604651162790697, "yesterday_confirmed": 3934, "yesterday_deaths": 529, "yesterday_recovered": 1290}, {"date": "2020-04-24", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 686, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 209, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007342143906020615, "today_vs_yesterday_deaths": 0.024096385542168752, "today_vs_yesterday_recovered": 0.029556650246305383, "yesterday_confirmed": 681, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_recovered": 203}, {"date": "2020-04-24", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 548, "today_deaths": 69, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 185, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001828153564899404, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014705882352941124, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10119047619047628, "yesterday_confirmed": 547, "yesterday_deaths": 68, "yesterday_recovered": 168}], "today_confirmed": 4922, "today_deaths": 709, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 255, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 14, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -107, "today_new_recovered": 148, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_open_cases": 2284, "today_recovered": 1929, "today_total_hospitalised_patients": 2372, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011300595849599304, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020143884892086295, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003937007874015741, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04475115014638231, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08309938236945547, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005510809665112415, "yesterday_confirmed": 4867, "yesterday_deaths": 695, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 254, "yesterday_open_cases": 2391, "yesterday_recovered": 1781, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2359}, {"date": "2020-04-24", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3410, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 70, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020958083832335328, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3340, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-24", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7833, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 227, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.029844859321588313, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7606, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-24", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2493, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 60, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024660912453760897, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2433, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 12366, "today_deaths": 1212, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 525, "today_new_confirmed": 162, "today_new_deaths": 19, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": -339, "today_new_recovered": 482, "today_new_total_hospitalised_patients": 60, "today_open_cases": 2213, "today_recovered": 8941, "today_total_hospitalised_patients": 6375, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01327433628318575, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0159262363788768, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.013513513513513598, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.13283699059561127, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05698073058281117, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009501187648456089, "yesterday_confirmed": 12204, "yesterday_deaths": 1193, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 518, "yesterday_open_cases": 2552, "yesterday_recovered": 8459, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6315}, {"date": "2020-04-24", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3821, "today_deaths": 311, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 83, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -8, "today_new_recovered": 35, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 1511, "today_recovered": 1999, "today_total_hospitalised_patients": 1360, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008179419525065956, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013029315960912058, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012195121951219523, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.005266622778143493, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017820773930753653, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.011904761904761862, "yesterday_confirmed": 3790, "yesterday_deaths": 307, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 82, "yesterday_open_cases": 1519, "yesterday_recovered": 1964, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1344}, {"date": "2020-04-24", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1547, "today_deaths": 209, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 64, "today_recovered": 463, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006506180871828304, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004807692307692291, "today_vs_yesterday_recovered": 0.16040100250626566, "yesterday_confirmed": 1537, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_recovered": 399}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 444, "today_deaths": 33, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 284, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.044117647058823595, "yesterday_confirmed": 444, "yesterday_deaths": 33, "yesterday_recovered": 272}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 303, "today_deaths": 25, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 137, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0033112582781456013, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08695652173913038, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08730158730158721, "yesterday_confirmed": 302, "yesterday_deaths": 23, "yesterday_recovered": 126}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 439, "today_deaths": 65, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 171, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.025700934579439227, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08917197452229297, "yesterday_confirmed": 428, "yesterday_deaths": 65, "yesterday_recovered": 157}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 247, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 149, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004065040650406582, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1287878787878789, "yesterday_confirmed": 246, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 132}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 245, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 87, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004098360655737654, "today_vs_yesterday_deaths": 0.026315789473684292, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 244, "yesterday_deaths": 38, "yesterday_recovered": 87}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 127, "today_deaths": 16, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0672268907563025, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023255813953488413, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_recovered": 43}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 23, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0652173913043479, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09523809523809534, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 21}], "today_confirmed": 2718, "today_deaths": 416, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 107, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -157, "today_new_recovered": 152, "today_new_total_hospitalised_patients": 34, "today_open_cases": 792, "today_recovered": 1510, "today_total_hospitalised_patients": 1447, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012165450121654597, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.16543730242360377, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11192930780559651, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.02406227883934897, "yesterday_confirmed": 2718, "yesterday_deaths": 411, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 107, "yesterday_open_cases": 949, "yesterday_recovered": 1358, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1413}, {"date": "2020-04-24", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2071, "today_deaths": 182, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -121, "today_new_recovered": 133, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 843, "today_recovered": 1046, "today_total_hospitalised_patients": 982, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00778588807785896, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022471910112359605, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.12551867219917012, "today_vs_yesterday_recovered": 0.14567360350492886, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004089979550102152, "yesterday_confirmed": 2055, "yesterday_deaths": 178, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_open_cases": 964, "yesterday_recovered": 913, "yesterday_total_hospitalised_patients": 978}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 208656, "today_deaths": 22898, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 7952, "today_new_confirmed": 2505, "today_new_deaths": 377, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -26, "today_new_open_cases": -1225, "today_new_recovered": 3353, "today_new_total_hospitalised_patients": 232, "today_open_cases": 90050, "today_recovered": 95708, "today_total_hospitalised_patients": 78060, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012151287163292945, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01673993161937748, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.0032589621459012674, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01342098055327312, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03630556006713226, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0029809323122782505, "yesterday_confirmed": 206151, "yesterday_deaths": 22521, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 7978, "yesterday_open_cases": 91275, "yesterday_recovered": 92355, "yesterday_total_hospitalised_patients": 77828}}, "info": {"date": "2020-04-24 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:46", "yesterday": "2020-04-23 00:00CEST"}}}, "metadata": {"by": "Narrativa & AppliedXL", "url": ["wwww.narrativa.com", "www.appliedxl.com"]}, "total": {"date": "2020-04-24", "name": "Total", "name_es": "Total", "name_it": "Total", "rid": "#total", "source": "Narrativa", "today_confirmed": 2790744, "today_deaths": 196672, "today_new_confirmed": 84481, "today_new_deaths": 5517, "today_new_open_cases": 35236, "today_new_recovered": 43728, "today_open_cases": 1810078, "today_recovered": 783994, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.031216847734311104, "today_vs_yesterday_deaths": 0.028861395202845808, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.01985303480535161, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05907065838495895, "yesterday_confirmed": 2706263, "yesterday_deaths": 191155, "yesterday_open_cases": 1774842, "yesterday_recovered": 740266}, "updated_at": "2020-10-06 23:46UTC"}