{"dates": {"2020-05-08": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-08", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 8119, "today_deaths": 1022, "today_new_confirmed": 88, "today_new_deaths": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010957539534304672, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009881422924901129, "yesterday_confirmed": 8031, "yesterday_deaths": 1012}, {"date": "2020-05-08", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4799, "today_deaths": 473, "today_new_confirmed": 73, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015446466356326738, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006382978723404209, "yesterday_confirmed": 4726, "yesterday_deaths": 470}, {"date": "2020-05-08", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 5135, "today_deaths": 693, "today_new_confirmed": 59, "today_new_deaths": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01162332545311262, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022123893805309658, "yesterday_confirmed": 5076, "yesterday_deaths": 678}, {"date": "2020-05-08", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2122, "today_deaths": 234, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012404580152671763, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01298701298701288, "yesterday_confirmed": 2096, "yesterday_deaths": 231}, {"date": "2020-05-08", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2733, "today_deaths": 291, "today_new_confirmed": 95, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0360121304018195, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0174825174825175, "yesterday_confirmed": 2638, "yesterday_deaths": 286}], "today_confirmed": 16278, "today_deaths": 2738, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 621, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 25, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": -65, "today_new_recovered": 81, "today_new_total_hospitalised_patients": 39, "today_open_cases": 7478, "today_recovered": 6062, "today_total_hospitalised_patients": 8867, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025250970006773787, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009214891264283098, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006482982171799101, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.008617261036722779, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013542885805049254, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0044177616674219156, "yesterday_confirmed": 16237, "yesterday_deaths": 2713, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 617, "yesterday_open_cases": 7543, "yesterday_recovered": 5981, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8828}, {"date": "2020-05-08", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5039, "today_deaths": 487, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 135, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -60, "today_new_recovered": 90, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 1635, "today_recovered": 2917, "today_total_hospitalised_patients": 2021, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00659208949260881, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006198347107438051, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03539823008849563, "today_vs_yesterday_recovered": 0.031835868411743906, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0029776674937964653, "yesterday_confirmed": 5006, "yesterday_deaths": 484, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 135, "yesterday_open_cases": 1695, "yesterday_recovered": 2827, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2015}, {"date": "2020-05-08", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 119, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 9, "today_recovered": 108, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 9, "yesterday_recovered": 108, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-08", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1541, "today_deaths": 98, "today_new_confirmed": 116, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08140350877192981, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1425, "yesterday_deaths": 98}, {"date": "2020-05-08", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 92, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 92, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-08", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-08", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-05-08", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-08", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-08", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 577, "today_deaths": 35, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 577, "yesterday_deaths": 35}], "today_confirmed": 2250, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 178, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 24, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 760, "today_recovered": 1342, "today_total_hospitalised_patients": 935, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0044642857142858094, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.011363636363636465, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.018087855297157618, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018209408194233667, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008629989212513456, "yesterday_confirmed": 2240, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 176, "yesterday_open_cases": 774, "yesterday_recovered": 1318, "yesterday_total_hospitalised_patients": 927}, {"date": "2020-05-08", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1942, "today_deaths": 207, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -17, "today_new_recovered": 21, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 340, "today_recovered": 1395, "today_total_hospitalised_patients": 1125, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004655975168132542, "today_vs_yesterday_deaths": 0.024752475247524774, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0059880239520957446, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04761904761904767, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015283842794759916, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1933, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 167, "yesterday_open_cases": 357, "yesterday_recovered": 1374, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1125}, {"date": "2020-05-08", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1506, "today_deaths": 138, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 113, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -104, "today_new_recovered": 105, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": -399, "today_recovered": 1767, "today_total_hospitalised_patients": 662, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013297872340425343, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007299270072992803, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06317689530685922, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004552352048558417, "yesterday_confirmed": 1504, "yesterday_deaths": 137, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 113, "yesterday_open_cases": -295, "yesterday_recovered": 1662, "yesterday_total_hospitalised_patients": 659}, {"date": "2020-05-08", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 49458, "today_new_confirmed": 128, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025947699168862304, "yesterday_confirmed": 49330}, {"date": "2020-05-08", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5096, "today_new_confirmed": 32, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006319115323854652, "yesterday_confirmed": 5064}, {"date": "2020-05-08", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2274, "today_new_confirmed": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004860804242156513, "yesterday_confirmed": 2263}, {"date": "2020-05-08", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2238, "today_new_confirmed": 27, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012211668928086894, "yesterday_confirmed": 2211}], "today_confirmed": 51935, "today_deaths": 5507, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2950, "today_new_confirmed": 202, "today_new_deaths": 36, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -233, "today_new_recovered": 399, "today_new_total_hospitalised_patients": 79, "today_open_cases": 22365, "today_recovered": 24063, "today_total_hospitalised_patients": 28687, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0039046643341773546, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00658014988119171, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0003390979993218579, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01031064695990791, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016861054766734274, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0027614653243848153, "yesterday_confirmed": 51733, "yesterday_deaths": 5471, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2949, "yesterday_open_cases": 22598, "yesterday_recovered": 23664, "yesterday_total_hospitalised_patients": 28608}, {"date": "2020-05-08", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 4603, "today_deaths": 470, "today_new_confirmed": 82, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 65, "today_recovered": 3017, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0181375801813759, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008583690987124415, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022018970189702003, "yesterday_confirmed": 4521, "yesterday_deaths": 466, "yesterday_recovered": 2952}, {"date": "2020-05-08", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1955, "today_deaths": 200, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 1098, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011904761904761862, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017608897126969447, "yesterday_confirmed": 1932, "yesterday_deaths": 200, "yesterday_recovered": 1079}, {"date": "2020-05-08", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 6943, "today_deaths": 651, "today_new_confirmed": 91, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 87, "today_recovered": 4066, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01328079392878001, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0030816640986133237, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021864790148278468, "yesterday_confirmed": 6852, "yesterday_deaths": 649, "yesterday_recovered": 3979}], "today_confirmed": 10661, "today_deaths": 1315, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 709, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -579, "today_new_recovered": 615, "today_new_total_hospitalised_patients": 30, "today_open_cases": 550, "today_recovered": 8796, "today_total_hospitalised_patients": 5317, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0039551746868820015, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004583651642475095, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004249291784702569, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.5128432240921169, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07517418408507526, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005674295441649324, "yesterday_confirmed": 10619, "yesterday_deaths": 1309, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 706, "yesterday_open_cases": 1129, "yesterday_recovered": 8181, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5287}, {"date": "2020-05-08", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2344, "today_deaths": 280, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -23, "today_new_recovered": 29, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 1052, "today_recovered": 1012, "today_total_hospitalised_patients": 1077, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025662959794696683, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.021395348837209283, "today_vs_yesterday_recovered": 0.029501525940996975, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0009293680297397522, "yesterday_confirmed": 2338, "yesterday_deaths": 280, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1075, "yesterday_recovered": 983, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1076}, {"date": "2020-05-08", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 655, "today_new_confirmed": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018662519440124425, "yesterday_confirmed": 643}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 170, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 170}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 450, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 450}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 151, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 151}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 761, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 761}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 470, "today_new_confirmed": 22, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.049107142857142794, "yesterday_confirmed": 448}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 124, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 124}], "today_confirmed": 8964, "today_deaths": 595, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 323, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -78, "today_new_recovered": 87, "today_new_total_hospitalised_patients": 24, "today_open_cases": 1144, "today_recovered": 7225, "today_total_hospitalised_patients": 2876, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013404825737264314, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0050675675675675436, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006230529595015577, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.06382978723404253, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012188288035864359, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008415147265077083, "yesterday_confirmed": 8952, "yesterday_deaths": 592, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 321, "yesterday_open_cases": 1222, "yesterday_recovered": 7138, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2852}, {"date": "2020-05-08", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 65513, "today_deaths": 8598, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3508, "today_new_confirmed": 221, "today_new_deaths": 46, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 15, "today_new_open_cases": -77, "today_new_recovered": 252, "today_new_total_hospitalised_patients": 132, "today_open_cases": 17688, "today_recovered": 39227, "today_total_hospitalised_patients": 41436, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0033847944618023984, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005378858746492021, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004294302891497237, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.004334365325077361, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006465683130211675, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0031958163858221145, "yesterday_confirmed": 65292, "yesterday_deaths": 8552, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3493, "yesterday_open_cases": 17765, "yesterday_recovered": 38975, "yesterday_total_hospitalised_patients": 41304}, {"date": "2020-05-08", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 630, "today_deaths": 49, "today_intensive_care": 38, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 15, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 391, "today_total_hospitalised_patients": 210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01941747572815533, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.027027027027026973, "today_vs_yesterday_recovered": 0.039893617021276695, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 618, "yesterday_deaths": 49, "yesterday_intensive_care": 37, "yesterday_recovered": 376, "yesterday_total_hospitalised_patients": 210}, {"date": "2020-05-08", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1426, "today_deaths": 141, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 37, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_recovered": 449, "today_total_hospitalised_patients": 565, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014224751066856278, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021739130434782705, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012820512820512775, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08980582524271852, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01073345259391778, "yesterday_confirmed": 1406, "yesterday_deaths": 138, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_recovered": 412, "yesterday_total_hospitalised_patients": 559}, {"date": "2020-05-08", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1547, "today_deaths": 104, "today_intensive_care": 73, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1105, "today_total_hospitalised_patients": 541, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013097576948264633, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010978956999085021, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0018518518518517713, "yesterday_confirmed": 1527, "yesterday_deaths": 104, "yesterday_intensive_care": 73, "yesterday_recovered": 1093, "yesterday_total_hospitalised_patients": 540}, {"date": "2020-05-08", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2946, "today_deaths": 273, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 75, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_recovered": 2201, "today_total_hospitalised_patients": 1171, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014113597246127263, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007380073800737907, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03527751646284094, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004288164665523064, "yesterday_confirmed": 2905, "yesterday_deaths": 271, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2126, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1166}, {"date": "2020-05-08", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 507, "today_deaths": 46, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 21, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 296, "today_total_hospitalised_patients": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014000000000000012, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022222222222222143, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07636363636363641, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 500, "yesterday_deaths": 45, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 275, "yesterday_total_hospitalised_patients": 219}, {"date": "2020-05-08", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1638, "today_deaths": 166, "today_intensive_care": 82, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 9, "today_recovered": 1039, "today_total_hospitalised_patients": 742, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01802361715351153, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012195121951219523, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012345679012345734, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03796203796203801, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.012278308321964637, "yesterday_confirmed": 1609, "yesterday_deaths": 164, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 1001, "yesterday_total_hospitalised_patients": 733}, {"date": "2020-05-08", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3718, "today_deaths": 270, "today_intensive_care": 165, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 73, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1884, "today_total_hospitalised_patients": 1440, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004050769646232855, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015037593984962516, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04030922142462723, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013908205841446364, "yesterday_confirmed": 3703, "yesterday_deaths": 266, "yesterday_intensive_care": 165, "yesterday_recovered": 1811, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1438}, {"date": "2020-05-08", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2816, "today_deaths": 268, "today_intensive_care": 146, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 73, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_recovered": 1414, "today_total_hospitalised_patients": 1181, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012221423436376666, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015151515151515138, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05443698732289337, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006820119352088705, "yesterday_confirmed": 2782, "yesterday_deaths": 264, "yesterday_intensive_care": 146, "yesterday_recovered": 1341, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1173}], "today_confirmed": 12250, "today_deaths": 1317, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 745, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 16, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -349, "today_new_recovered": 344, "today_new_total_hospitalised_patients": 31, "today_open_cases": 2154, "today_recovered": 8779, "today_total_hospitalised_patients": 6069, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008987662390718132, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012298232129131392, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0040431266846361336, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.13943268078306037, "today_vs_yesterday_recovered": 0.040782454060462436, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005134150380920799, "yesterday_confirmed": 12239, "yesterday_deaths": 1301, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 742, "yesterday_open_cases": 2503, "yesterday_recovered": 8435, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6038}, {"date": "2020-05-08", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1805, "today_deaths": 131, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 596, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006692693809258188, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005059021922428242, "yesterday_confirmed": 1793, "yesterday_deaths": 131, "yesterday_recovered": 593}, {"date": "2020-05-08", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2588, "today_deaths": 203, "today_new_confirmed": 62, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 855, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02454473475851149, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004950495049504955, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013033175355450233, "yesterday_confirmed": 2526, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_recovered": 844}, {"date": "2020-05-08", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3329, "today_deaths": 391, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 18, "today_recovered": 1502, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009399636143117007, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002564102564102555, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0121293800539084, "yesterday_confirmed": 3298, "yesterday_deaths": 390, "yesterday_recovered": 1484}, {"date": "2020-05-08", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1127, "today_deaths": 78, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 310, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0071492403932083, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01298701298701288, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02310231023102305, "yesterday_confirmed": 1119, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 303}, {"date": "2020-05-08", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3792, "today_deaths": 344, "today_new_confirmed": 112, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 1102, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0304347826086957, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005847953216374213, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011937557392102782, "yesterday_confirmed": 3680, "yesterday_deaths": 342, "yesterday_recovered": 1089}, {"date": "2020-05-08", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3193, "today_deaths": 198, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 828, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011082963901203335, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010204081632652962, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009756097560975618, "yesterday_confirmed": 3158, "yesterday_deaths": 196, "yesterday_recovered": 820}, {"date": "2020-05-08", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2149, "today_deaths": 117, "today_new_confirmed": 75, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 369, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03616200578592088, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008620689655172376, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005449591280654031, "yesterday_confirmed": 2074, "yesterday_deaths": 116, "yesterday_recovered": 367}, {"date": "2020-05-08", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4145, "today_deaths": 342, "today_new_confirmed": 48, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 21, "today_recovered": 1452, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011715889675372182, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0029325513196480912, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01467505241090139, "yesterday_confirmed": 4097, "yesterday_deaths": 341, "yesterday_recovered": 1431}, {"date": "2020-05-08", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 798, "today_deaths": 81, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 303, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007575757575757569, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010000000000000009, "yesterday_confirmed": 792, "yesterday_deaths": 81, "yesterday_recovered": 300}], "today_confirmed": 17822, "today_deaths": 1885, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 546, "today_new_confirmed": 106, "today_new_deaths": 9, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 11, "today_new_recovered": 86, "today_new_total_hospitalised_patients": 37, "today_open_cases": 8620, "today_recovered": 7317, "today_total_hospitalised_patients": 8394, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0059832919394897655, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00479744136460547, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005524861878453136, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0012777326054129734, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011893237449868588, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004427426109848032, "yesterday_confirmed": 17716, "yesterday_deaths": 1876, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 543, "yesterday_open_cases": 8609, "yesterday_recovered": 7231, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8357}, {"date": "2020-05-08", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 110, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 1, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -48, "today_recovered": 154, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00917431192660545, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 109, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -49, "yesterday_recovered": 154, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-08", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4860, "today_deaths": 637, "today_new_confirmed": 48, "today_new_deaths": 14, "today_new_recovered": 70, "today_recovered": 2261, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009975062344139696, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022471910112359605, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03194888178913735, "yesterday_confirmed": 4812, "yesterday_deaths": 623, "yesterday_recovered": 2191}, {"date": "2020-05-08", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1009, "today_deaths": 97, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 320, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005982053838484491, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01041666666666674, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1003, "yesterday_deaths": 96, "yesterday_recovered": 320}, {"date": "2020-05-08", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 611, "today_deaths": 80, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 336, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008250825082508184, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009009009009008917, "yesterday_confirmed": 606, "yesterday_deaths": 80, "yesterday_recovered": 333}], "today_confirmed": 5291, "today_deaths": 823, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 263, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -44, "today_new_recovered": 53, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 1462, "today_recovered": 3006, "today_total_hospitalised_patients": 2583, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0032233598786499673, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009815950920245342, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02921646746347939, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017947849644429414, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0019394879751746252, "yesterday_confirmed": 5274, "yesterday_deaths": 815, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 263, "yesterday_open_cases": 1506, "yesterday_recovered": 2953, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2578}, {"date": "2020-05-08", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 4604, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 184, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.041628959276018174, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4420, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-08", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 9962, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 408, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04270462633451966, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 9554, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-08", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2987, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 151, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.053244005641748915, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2836, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13111, "today_deaths": 1403, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 568, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 13, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -448, "today_new_recovered": 445, "today_new_total_hospitalised_patients": 47, "today_open_cases": -2277, "today_recovered": 13985, "today_total_hospitalised_patients": 6865, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00076330051141138, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009352517985611541, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0035335689045936647, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03286558345642532, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006893517160457607, "yesterday_confirmed": 13101, "yesterday_deaths": 1390, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 566, "yesterday_open_cases": -1829, "yesterday_recovered": 13540, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6818}, {"date": "2020-05-08", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4000, "today_deaths": 344, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -49, "today_new_recovered": 55, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 1075, "today_recovered": 2581, "today_total_hospitalised_patients": 1473, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002004008016031955, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005847953216374213, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04359430604982206, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021773555027711833, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002722940776038074, "yesterday_confirmed": 3992, "yesterday_deaths": 342, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 1124, "yesterday_recovered": 2526, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1469}, {"date": "2020-05-08", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-08", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1353, "today_deaths": 243, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 779, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007446016381235987, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012499999999999956, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016971279373368064, "yesterday_confirmed": 1343, "yesterday_deaths": 240, "yesterday_recovered": 766}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 443, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 392, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0045351473922903285, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 441, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 392}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 237, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 300, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02155172413793105, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027397260273972712, "yesterday_confirmed": 232, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 292}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 325, "today_deaths": 70, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 262, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0030864197530864335, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04800000000000004, "yesterday_confirmed": 324, "yesterday_deaths": 70, "yesterday_recovered": 250}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 215, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 267, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004672897196261738, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011363636363636465, "yesterday_confirmed": 214, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 264}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 186, "today_deaths": 48, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 171, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016393442622950838, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04347826086956519, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06875000000000009, "yesterday_confirmed": 183, "yesterday_deaths": 46, "yesterday_recovered": 160}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 92, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 103, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 92, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 103}, {"date": "2020-05-08", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 38, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 38}], "today_confirmed": 2907, "today_deaths": 477, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 109, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -40, "today_new_recovered": 42, "today_new_total_hospitalised_patients": 17, "today_open_cases": 76, "today_recovered": 2354, "today_total_hospitalised_patients": 1695, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0024137931034482474, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010593220338983134, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.3448275862068966, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018166089965397925, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.010131108462455352, "yesterday_confirmed": 2900, "yesterday_deaths": 472, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 109, "yesterday_open_cases": 116, "yesterday_recovered": 2312, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1678}, {"date": "2020-05-08", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-08/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2241, "today_deaths": 201, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -67, "today_new_recovered": 76, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 178, "today_recovered": 1862, "today_total_hospitalised_patients": 1023, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0040322580645162365, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.273469387755102, "today_vs_yesterday_recovered": 0.042553191489361764, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0009784735812132794, "yesterday_confirmed": 2232, "yesterday_deaths": 201, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": 245, "yesterday_recovered": 1786, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1022}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 224283, "today_deaths": 26469, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11234, "today_new_confirmed": 747, "today_new_deaths": 178, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 36, "today_new_open_cases": -2235, "today_new_recovered": 2804, "today_new_total_hospitalised_patients": 464, "today_open_cases": 63862, "today_recovered": 133952, "today_total_hospitalised_patients": 121160, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0033417436117673116, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006770377695789476, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0032148597963921333, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03381394011831096, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021380425168511907, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003844369324583985, "yesterday_confirmed": 223536, "yesterday_deaths": 26291, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11198, "yesterday_open_cases": 66097, "yesterday_recovered": 131148, "yesterday_total_hospitalised_patients": 120696}}, "info": {"date": "2020-05-08 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:02", "yesterday": "2020-05-07 00:00CEST"}}, "2020-05-09": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-09", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-09/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-09", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-09/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-09", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 8205, "today_deaths": 1023, "today_new_confirmed": 86, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010592437492302098, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0009784735812132794, "yesterday_confirmed": 8119, "yesterday_deaths": 1022}, {"date": "2020-05-09", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4899, "today_deaths": 477, "today_new_confirmed": 100, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020837674515524096, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008456659619450413, "yesterday_confirmed": 4799, "yesterday_deaths": 473}, {"date": "2020-05-09", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 5208, "today_deaths": 704, "today_new_confirmed": 73, "today_new_deaths": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014216163583252284, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015873015873015817, "yesterday_confirmed": 5135, "yesterday_deaths": 693}, {"date": "2020-05-09", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2140, "today_deaths": 237, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008482563619227168, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012820512820512775, "yesterday_confirmed": 2122, "yesterday_deaths": 234}, {"date": "2020-05-09", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2841, "today_deaths": 297, "today_new_confirmed": 108, "today_new_deaths": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03951701427003296, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020618556701030855, "yesterday_confirmed": 2733, "yesterday_deaths": 291}], "today_confirmed": 16343, "today_deaths": 2759, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 623, "today_new_confirmed": 65, "today_new_deaths": 21, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -23, "today_new_recovered": 67, "today_new_total_hospitalised_patients": 28, "today_open_cases": 7455, "today_recovered": 6129, "today_total_hospitalised_patients": 8895, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003993119547855972, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007669831994156384, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0032206119162641045, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.003075688686814626, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01105245793467513, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0031577760234577923, "yesterday_confirmed": 16278, "yesterday_deaths": 2738, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 621, "yesterday_open_cases": 7478, "yesterday_recovered": 6062, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8867}, {"date": "2020-05-09", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-09/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5052, "today_deaths": 488, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 135, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -85, "today_new_recovered": 97, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 1550, "today_recovered": 3014, "today_total_hospitalised_patients": 2023, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002579876959714289, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002053388090349051, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.051987767584097844, "today_vs_yesterday_recovered": 0.033253342475145775, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0009896091044037103, "yesterday_confirmed": 5039, "yesterday_deaths": 487, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 135, "yesterday_open_cases": 1635, "yesterday_recovered": 2917, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2021}, {"date": "2020-05-09", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-09/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 119, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 6, "today_recovered": 111, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.33333333333333337, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02777777777777768, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 9, "yesterday_recovered": 108, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-09", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-09/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-09", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1546, "today_deaths": 102, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0032446463335495945, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04081632653061229, "yesterday_confirmed": 1541, "yesterday_deaths": 98}, {"date": "2020-05-09", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 94, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021739130434782705, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 92, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-09", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-09", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-05-09", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-09", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-09", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 581, "today_deaths": 35, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006932409012131657, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 577, "yesterday_deaths": 35}], "today_confirmed": 2258, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 178, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 4, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 764, "today_recovered": 1346, "today_total_hospitalised_patients": 935, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003555555555555534, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0052631578947368585, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0029806259314455463, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2250, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 178, "yesterday_open_cases": 760, "yesterday_recovered": 1342, "yesterday_total_hospitalised_patients": 935}, {"date": "2020-05-09", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-09/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1948, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 338, "today_recovered": 1401, "today_total_hospitalised_patients": 1125, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003089598352214118, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009661835748792313, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00588235294117645, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004301075268817289, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1942, "yesterday_deaths": 207, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 340, "yesterday_recovered": 1395, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1125}, {"date": "2020-05-09", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-09/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1508, "today_deaths": 139, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 113, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 15, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -413, "today_recovered": 1782, "today_total_hospitalised_patients": 662, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013280212483399723, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007246376811594235, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008488964346349714, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1506, "yesterday_deaths": 138, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 113, "yesterday_open_cases": -399, "yesterday_recovered": 1767, "yesterday_total_hospitalised_patients": 662}, {"date": "2020-05-09", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-09/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-09", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 49608, "today_new_confirmed": 150, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003032876379958749, "yesterday_confirmed": 49458}, {"date": "2020-05-09", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5128, "today_new_confirmed": 32, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006279434850863463, "yesterday_confirmed": 5096}, {"date": "2020-05-09", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2281, "today_new_confirmed": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0030782761653473933, "yesterday_confirmed": 2274}, {"date": "2020-05-09", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2240, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008936550491509543, "yesterday_confirmed": 2238}], "today_confirmed": 52162, "today_deaths": 5532, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2951, "today_new_confirmed": 227, "today_new_deaths": 25, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -84, "today_new_recovered": 286, "today_new_total_hospitalised_patients": 97, "today_open_cases": 22281, "today_recovered": 24349, "today_total_hospitalised_patients": 28784, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004370848175604181, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004539676775013657, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0003389830508475633, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.003755868544600971, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01188546731496487, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003381322550284116, "yesterday_confirmed": 51935, "yesterday_deaths": 5507, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2950, "yesterday_open_cases": 22365, "yesterday_recovered": 24063, "yesterday_total_hospitalised_patients": 28687}, {"date": "2020-05-09", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-09/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-09", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 4671, "today_deaths": 470, "today_new_confirmed": 68, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 133, "today_recovered": 3150, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014772974147295281, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.044083526682134666, "yesterday_confirmed": 4603, "yesterday_deaths": 470, "yesterday_recovered": 3017}, {"date": "2020-05-09", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1988, "today_deaths": 200, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 115, "today_recovered": 1213, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016879795396419484, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1047358834244081, "yesterday_confirmed": 1955, "yesterday_deaths": 200, "yesterday_recovered": 1098}, {"date": "2020-05-09", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 7011, "today_deaths": 658, "today_new_confirmed": 68, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 367, "today_recovered": 4433, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009794037159729152, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010752688172043001, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09026069847515994, "yesterday_confirmed": 6943, "yesterday_deaths": 651, "yesterday_recovered": 4066}], "today_confirmed": 10713, "today_deaths": 1323, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 716, "today_new_confirmed": 52, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": -21, "today_new_recovered": 65, "today_new_total_hospitalised_patients": 37, "today_open_cases": 529, "today_recovered": 8861, "today_total_hospitalised_patients": 5354, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00487759122033582, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006083650190114032, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.009873060648801113, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.038181818181818206, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007389722601182314, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006958811359789374, "yesterday_confirmed": 10661, "yesterday_deaths": 1315, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 709, "yesterday_open_cases": 550, "yesterday_recovered": 8796, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5317}, {"date": "2020-05-09", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-09/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2346, "today_deaths": 283, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 1041, "today_recovered": 1022, "today_total_hospitalised_patients": 1080, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008532423208191808, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010714285714285676, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.010456273764258506, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009881422924901129, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0027855153203342198, "yesterday_confirmed": 2344, "yesterday_deaths": 280, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1052, "yesterday_recovered": 1012, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1077}, {"date": "2020-05-09", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-09/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-09", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 655, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 655}, {"date": "2020-05-09", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 167, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 167}, {"date": "2020-05-09", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 432, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 432}, {"date": "2020-05-09", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 147, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.035211267605633756, "yesterday_confirmed": 142}, {"date": "2020-05-09", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 754, "today_new_confirmed": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014804845222072593, "yesterday_confirmed": 743}, {"date": "2020-05-09", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 500, "today_new_confirmed": 30, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06382978723404253, "yesterday_confirmed": 470}, {"date": "2020-05-09", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 118, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 118}], "today_confirmed": 8981, "today_deaths": 596, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 325, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -106, "today_new_recovered": 122, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_open_cases": 1038, "today_recovered": 7347, "today_total_hospitalised_patients": 2886, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018964747880410027, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001680672268907557, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006191950464396356, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09265734265734271, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01688581314878901, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003477051460361702, "yesterday_confirmed": 8964, "yesterday_deaths": 595, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 323, "yesterday_open_cases": 1144, "yesterday_recovered": 7225, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2876}, {"date": "2020-05-09", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-09/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 65598, "today_deaths": 8644, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3520, "today_new_confirmed": 85, "today_new_deaths": 46, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 12, "today_new_open_cases": -263, "today_new_recovered": 302, "today_new_total_hospitalised_patients": 123, "today_open_cases": 17425, "today_recovered": 39529, "today_total_hospitalised_patients": 41559, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012974524140247912, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005350081414282393, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003420752565564511, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.014868837630031662, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0076987789022866515, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002968433246452351, "yesterday_confirmed": 65513, "yesterday_deaths": 8598, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3508, "yesterday_open_cases": 17688, "yesterday_recovered": 39227, "yesterday_total_hospitalised_patients": 41436}, {"date": "2020-05-09", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-09/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-09", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 642, "today_deaths": 50, "today_intensive_care": 38, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 403, "today_total_hospitalised_patients": 211, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01904761904761898, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020408163265306145, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03069053708439906, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004761904761904745, "yesterday_confirmed": 630, "yesterday_deaths": 49, "yesterday_intensive_care": 38, "yesterday_recovered": 391, "yesterday_total_hospitalised_patients": 210}, {"date": "2020-05-09", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1444, "today_deaths": 142, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 20, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 469, "today_total_hospitalised_patients": 566, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012622720897615736, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007092198581560183, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04454342984409809, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001769911504424737, "yesterday_confirmed": 1426, "yesterday_deaths": 141, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_recovered": 449, "yesterday_total_hospitalised_patients": 565}, {"date": "2020-05-09", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1589, "today_deaths": 104, "today_intensive_care": 73, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1143, "today_total_hospitalised_patients": 542, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02714932126696823, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03438914027149331, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001848428835489857, "yesterday_confirmed": 1547, "yesterday_deaths": 104, "yesterday_intensive_care": 73, "yesterday_recovered": 1105, "yesterday_total_hospitalised_patients": 541}, {"date": "2020-05-09", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2973, "today_deaths": 273, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 68, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 2269, "today_total_hospitalised_patients": 1173, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009164969450101923, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.030895047705588263, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017079419299743659, "yesterday_confirmed": 2946, "yesterday_deaths": 273, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2201, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1171}, {"date": "2020-05-09", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 510, "today_deaths": 47, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 303, "today_total_hospitalised_patients": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00591715976331364, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021739130434782705, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023648648648648685, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 507, "yesterday_deaths": 46, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 296, "yesterday_total_hospitalised_patients": 219}, {"date": "2020-05-09", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1654, "today_deaths": 166, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1042, "today_total_hospitalised_patients": 743, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009768009768009733, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.012195121951219523, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002887391722810495, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013477088948787852, "yesterday_confirmed": 1638, "yesterday_deaths": 166, "yesterday_intensive_care": 82, "yesterday_recovered": 1039, "yesterday_total_hospitalised_patients": 742}, {"date": "2020-05-09", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3760, "today_deaths": 271, "today_intensive_care": 165, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 58, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_recovered": 1942, "today_total_hospitalised_patients": 1445, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011296395911780444, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0037037037037037646, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.030785562632696495, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003472222222222321, "yesterday_confirmed": 3718, "yesterday_deaths": 270, "yesterday_intensive_care": 165, "yesterday_recovered": 1884, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1440}, {"date": "2020-05-09", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2831, "today_deaths": 268, "today_intensive_care": 146, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 35, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1449, "today_total_hospitalised_patients": 1181, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005326704545454586, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.024752475247524774, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2816, "yesterday_deaths": 268, "yesterday_intensive_care": 146, "yesterday_recovered": 1414, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1181}], "today_confirmed": 12267, "today_deaths": 1320, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 745, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -227, "today_new_recovered": 241, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_open_cases": 1927, "today_recovered": 9020, "today_total_hospitalised_patients": 6080, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013877551020409218, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002277904328018332, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.1053853296193129, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027451873789725578, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0018124897017630648, "yesterday_confirmed": 12250, "yesterday_deaths": 1317, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 745, "yesterday_open_cases": 2154, "yesterday_recovered": 8779, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6069}, {"date": "2020-05-09", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-09/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-09", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1831, "today_deaths": 131, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 602, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01440443213296394, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010067114093959662, "yesterday_confirmed": 1805, "yesterday_deaths": 131, "yesterday_recovered": 596}, {"date": "2020-05-09", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2611, "today_deaths": 204, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 866, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00888717156105101, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0049261083743843415, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012865497076023358, "yesterday_confirmed": 2588, "yesterday_deaths": 203, "yesterday_recovered": 855}, {"date": "2020-05-09", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3420, "today_deaths": 392, "today_new_confirmed": 91, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 26, "today_recovered": 1528, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0273355361970562, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002557544757033181, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017310252996005415, "yesterday_confirmed": 3329, "yesterday_deaths": 391, "yesterday_recovered": 1502}, {"date": "2020-05-09", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1130, "today_deaths": 80, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 315, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002661934338952898, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02564102564102555, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016129032258064502, "yesterday_confirmed": 1127, "yesterday_deaths": 78, "yesterday_recovered": 310}, {"date": "2020-05-09", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3946, "today_deaths": 346, "today_new_confirmed": 154, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 1119, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04061181434599148, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005813953488372103, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015426497277676976, "yesterday_confirmed": 3792, "yesterday_deaths": 344, "yesterday_recovered": 1102}, {"date": "2020-05-09", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3271, "today_deaths": 198, "today_new_confirmed": 78, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 833, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024428437206388987, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006038647342995196, "yesterday_confirmed": 3193, "yesterday_deaths": 198, "yesterday_recovered": 828}, {"date": "2020-05-09", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2208, "today_deaths": 118, "today_new_confirmed": 59, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 380, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0274546300604932, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008547008547008517, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02981029810298108, "yesterday_confirmed": 2149, "yesterday_deaths": 117, "yesterday_recovered": 369}, {"date": "2020-05-09", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4208, "today_deaths": 346, "today_new_confirmed": 63, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 28, "today_recovered": 1480, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015199034981906001, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011695906432748648, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019283746556473913, "yesterday_confirmed": 4145, "yesterday_deaths": 342, "yesterday_recovered": 1452}, {"date": "2020-05-09", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 812, "today_deaths": 82, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 306, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01754385964912286, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012345679012345734, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00990099009900991, "yesterday_confirmed": 798, "yesterday_deaths": 81, "yesterday_recovered": 303}], "today_confirmed": 17952, "today_deaths": 1897, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 546, "today_new_confirmed": 130, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 6, "today_new_recovered": 112, "today_new_total_hospitalised_patients": 74, "today_open_cases": 8626, "today_recovered": 7429, "today_total_hospitalised_patients": 8468, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007294355291213028, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006366047745357983, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0006960556844548549, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01530681973486403, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008815820824398468, "yesterday_confirmed": 17822, "yesterday_deaths": 1885, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 546, "yesterday_open_cases": 8620, "yesterday_recovered": 7317, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8394}, {"date": "2020-05-09", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-09/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 110, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -48, "today_recovered": 154, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 110, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -48, "yesterday_recovered": 154, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-09", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-09/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-09", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4924, "today_deaths": 644, "today_new_confirmed": 64, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 39, "today_recovered": 2300, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013168724279835287, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01098901098901095, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017249004865103945, "yesterday_confirmed": 4860, "yesterday_deaths": 637, "yesterday_recovered": 2261}, {"date": "2020-05-09", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1015, "today_deaths": 97, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 329, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005946481665014769, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.028124999999999956, "yesterday_confirmed": 1009, "yesterday_deaths": 97, "yesterday_recovered": 320}, {"date": "2020-05-09", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 621, "today_deaths": 81, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 341, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016366612111292866, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012499999999999956, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014880952380952328, "yesterday_confirmed": 611, "yesterday_deaths": 80, "yesterday_recovered": 336}], "today_confirmed": 5316, "today_deaths": 824, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 263, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -46, "today_new_recovered": 70, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 1416, "today_recovered": 3076, "today_total_hospitalised_patients": 2588, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0047250047250047, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012150668286756705, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03146374829001364, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02328675981370587, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0019357336430507743, "yesterday_confirmed": 5291, "yesterday_deaths": 823, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 263, "yesterday_open_cases": 1462, "yesterday_recovered": 3006, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2583}, {"date": "2020-05-09", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-09/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-09", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 4649, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009774109470026104, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4604, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-09", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 10021, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 59, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005922505520979726, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 9962, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-09", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3007, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006695681285570743, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2987, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13156, "today_deaths": 1418, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 571, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 15, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -631, "today_new_recovered": 661, "today_new_total_hospitalised_patients": 37, "today_open_cases": -2908, "today_recovered": 14646, "today_total_hospitalised_patients": 6902, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0034322324765463375, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010691375623663513, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005281690140845008, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.047264926707186294, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00538965768390387, "yesterday_confirmed": 13111, "yesterday_deaths": 1403, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 568, "yesterday_open_cases": -2277, "yesterday_recovered": 13985, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6865}, {"date": "2020-05-09", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-09/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4008, "today_deaths": 346, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -61, "today_new_recovered": 67, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 1014, "today_recovered": 2648, "today_total_hospitalised_patients": 1474, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020000000000000018, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005813953488372103, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05674418604651166, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025958930647036027, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0006788866259335169, "yesterday_confirmed": 4000, "yesterday_deaths": 344, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 1075, "yesterday_recovered": 2581, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1473}, {"date": "2020-05-09", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-09/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-09", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1355, "today_deaths": 246, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 789, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014781966001478075, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012345679012345734, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012836970474968012, "yesterday_confirmed": 1353, "yesterday_deaths": 243, "yesterday_recovered": 779}, {"date": "2020-05-09", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 445, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 392, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004514672686230181, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 443, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 392}, {"date": "2020-05-09", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 237, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 300, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 237, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 300}, {"date": "2020-05-09", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 327, "today_deaths": 71, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 265, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006153846153846176, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014285714285714235, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011450381679389388, "yesterday_confirmed": 325, "yesterday_deaths": 70, "yesterday_recovered": 262}, {"date": "2020-05-09", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 215, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 269, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0074906367041198685, "yesterday_confirmed": 215, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 267}, {"date": "2020-05-09", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 187, "today_deaths": 49, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 23, "today_recovered": 194, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005376344086021501, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02083333333333326, "today_vs_yesterday_recovered": 0.13450292397660824, "yesterday_confirmed": 186, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_recovered": 171}, {"date": "2020-05-09", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 92, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 103, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 92, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 103}, {"date": "2020-05-09", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 38, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 38}], "today_confirmed": 2912, "today_deaths": 480, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 109, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 15, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 63, "today_recovered": 2369, "today_total_hospitalised_patients": 1711, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017199862401100496, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0062893081761006275, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.17105263157894735, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006372132540356734, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00943952802359882, "yesterday_confirmed": 2907, "yesterday_deaths": 477, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 109, "yesterday_open_cases": 76, "yesterday_recovered": 2354, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1695}, {"date": "2020-05-09", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-09/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2244, "today_deaths": 201, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -68, "today_new_recovered": 71, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 110, "today_recovered": 1933, "today_total_hospitalised_patients": 1027, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013386880856760541, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.3820224719101124, "today_vs_yesterday_recovered": 0.038131041890440365, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003910068426197455, "yesterday_confirmed": 2241, "yesterday_deaths": 201, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": 178, "yesterday_recovered": 1862, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1023}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 224993, "today_deaths": 26613, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11261, "today_new_confirmed": 710, "today_new_deaths": 144, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 27, "today_new_open_cases": -1648, "today_new_recovered": 2214, "today_new_total_hospitalised_patients": 448, "today_open_cases": 62214, "today_recovered": 136166, "today_total_hospitalised_patients": 121608, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003165643405875551, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005440326419585251, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0024034181947658606, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02580564341862135, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0165283086478738, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003697589963684411, "yesterday_confirmed": 224283, "yesterday_deaths": 26469, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11234, "yesterday_open_cases": 63862, "yesterday_recovered": 133952, "yesterday_total_hospitalised_patients": 121160}}, "info": {"date": "2020-05-09 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:05", "yesterday": "2020-05-08 00:00CEST"}}, "2020-05-10": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-10", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-10/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-10", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-10/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-10", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 8293, "today_deaths": 1026, "today_new_confirmed": 88, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010725167580743378, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0029325513196480912, "yesterday_confirmed": 8205, "yesterday_deaths": 1023}, {"date": "2020-05-10", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4948, "today_deaths": 482, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010002041232904713, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01048218029350112, "yesterday_confirmed": 4899, "yesterday_deaths": 477}, {"date": "2020-05-10", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 5307, "today_deaths": 716, "today_new_confirmed": 99, "today_new_deaths": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.019009216589861655, "today_vs_yesterday_deaths": 0.017045454545454586, "yesterday_confirmed": 5208, "yesterday_deaths": 704}, {"date": "2020-05-10", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2198, "today_deaths": 238, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02710280373831786, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00421940928270037, "yesterday_confirmed": 2140, "yesterday_deaths": 237}, {"date": "2020-05-10", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2916, "today_deaths": 297, "today_new_confirmed": 75, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.026399155227032844, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 2841, "yesterday_deaths": 297}], "today_confirmed": 16387, "today_deaths": 2786, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 624, "today_new_confirmed": 44, "today_new_deaths": 27, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -26, "today_new_recovered": 43, "today_new_total_hospitalised_patients": 23, "today_open_cases": 7429, "today_recovered": 6172, "today_total_hospitalised_patients": 8918, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002692284158355207, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009786154403769398, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0016051364365972098, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.003487592219986624, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007015826399086267, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0025857223159078124, "yesterday_confirmed": 16343, "yesterday_deaths": 2759, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 623, "yesterday_open_cases": 7455, "yesterday_recovered": 6129, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8895}, {"date": "2020-05-10", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-10/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5065, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 135, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -45, "today_new_recovered": 56, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 1505, "today_recovered": 3070, "today_total_hospitalised_patients": 2029, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00257323832145695, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004098360655737654, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.029032258064516148, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01857996018579966, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002965892239248591, "yesterday_confirmed": 5052, "yesterday_deaths": 488, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 135, "yesterday_open_cases": 1550, "yesterday_recovered": 3014, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2023}, {"date": "2020-05-10", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-10/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 119, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 4, "today_recovered": 113, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.33333333333333337, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018018018018018056, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 6, "yesterday_recovered": 111, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-10", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-10/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-10", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1546, "today_deaths": 102, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1546, "yesterday_deaths": 102}, {"date": "2020-05-10", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 94, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 94, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-10", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-10", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 85, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011904761904761862, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-05-10", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-10", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-10", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 583, "today_deaths": 35, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0034423407917383297, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 581, "yesterday_deaths": 35}], "today_confirmed": 2260, "today_deaths": 149, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 178, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -44, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 720, "today_recovered": 1391, "today_total_hospitalised_patients": 936, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008857395925598865, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006756756756756799, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05759162303664922, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03343239227340278, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010695187165774556, "yesterday_confirmed": 2258, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 178, "yesterday_open_cases": 764, "yesterday_recovered": 1346, "yesterday_total_hospitalised_patients": 935}, {"date": "2020-05-10", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-10/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1951, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 327, "today_recovered": 1415, "today_total_hospitalised_patients": 1125, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015400410677617327, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03254437869822491, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009992862241256173, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1948, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 338, "yesterday_recovered": 1401, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1125}, {"date": "2020-05-10", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-10/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1517, "today_deaths": 139, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 113, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 5, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": -408, "today_recovered": 1786, "today_total_hospitalised_patients": 665, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005968169761273234, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002244668911335568, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004531722054380571, "yesterday_confirmed": 1508, "yesterday_deaths": 139, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 113, "yesterday_open_cases": -413, "yesterday_recovered": 1782, "yesterday_total_hospitalised_patients": 662}, {"date": "2020-05-10", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-10/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-10", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 49608, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 49608}, {"date": "2020-05-10", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5128, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 5128}, {"date": "2020-05-10", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2281, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2281}, {"date": "2020-05-10", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2240, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2240}], "today_confirmed": 54807, "today_deaths": 5555, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2952, "today_new_confirmed": 2645, "today_new_deaths": 23, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 2517, "today_new_recovered": 105, "today_new_total_hospitalised_patients": 36, "today_open_cases": 24798, "today_recovered": 24454, "today_total_hospitalised_patients": 28820, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05070741152563163, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0041576283441793205, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0003388681802778404, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.11296620438938998, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004312292085917324, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001250694830461363, "yesterday_confirmed": 52162, "yesterday_deaths": 5532, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2951, "yesterday_open_cases": 22281, "yesterday_recovered": 24349, "yesterday_total_hospitalised_patients": 28784}, {"date": "2020-05-10", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-10/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-10", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 4715, "today_deaths": 471, "today_new_confirmed": 44, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 45, "today_recovered": 3195, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009419824448726244, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0021276595744681437, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014285714285714235, "yesterday_confirmed": 4671, "yesterday_deaths": 470, "yesterday_recovered": 3150}, {"date": "2020-05-10", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1997, "today_deaths": 201, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 1227, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00452716297786715, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004999999999999893, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01154163231657046, "yesterday_confirmed": 1988, "yesterday_deaths": 200, "yesterday_recovered": 1213}, {"date": "2020-05-10", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 7086, "today_deaths": 666, "today_new_confirmed": 75, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 4439, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010697475395806677, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012158054711246091, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0013534852244529993, "yesterday_confirmed": 7011, "yesterday_deaths": 658, "yesterday_recovered": 4433}], "today_confirmed": 10729, "today_deaths": 1330, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 716, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -75, "today_new_recovered": 84, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 454, "today_recovered": 8945, "today_total_hospitalised_patients": 5355, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014935125548398709, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005291005291005346, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.14177693761814747, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009479742692698245, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00018677624206198118, "yesterday_confirmed": 10713, "yesterday_deaths": 1323, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 716, "yesterday_open_cases": 529, "yesterday_recovered": 8861, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5354}, {"date": "2020-05-10", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-10/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2350, "today_deaths": 288, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -5, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1036, "today_recovered": 1026, "today_total_hospitalised_patients": 1080, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017050298380221207, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0176678445229681, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.004803073967339144, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00391389432485334, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2346, "yesterday_deaths": 283, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1041, "yesterday_recovered": 1022, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1080}, {"date": "2020-05-10", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-10/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-10", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 650, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 650}, {"date": "2020-05-10", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 166, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 166}, {"date": "2020-05-10", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 426, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 426}, {"date": "2020-05-10", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 147, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 147}, {"date": "2020-05-10", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 754, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 754}, {"date": "2020-05-10", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 525, "today_new_confirmed": 25, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.050000000000000044, "yesterday_confirmed": 500}, {"date": "2020-05-10", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 115, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 115}], "today_confirmed": 8999, "today_deaths": 597, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 326, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -81, "today_new_recovered": 98, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 957, "today_recovered": 7445, "today_total_hospitalised_patients": 2902, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020042311546597524, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001677852348993314, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003076923076922977, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0780346820809249, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01333877773240788, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00554400554400547, "yesterday_confirmed": 8981, "yesterday_deaths": 596, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 325, "yesterday_open_cases": 1038, "yesterday_recovered": 7347, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2886}, {"date": "2020-05-10", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-10/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 65650, "today_deaths": 8683, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3529, "today_new_confirmed": 52, "today_new_deaths": 39, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_open_cases": -62, "today_new_recovered": 75, "today_new_total_hospitalised_patients": 91, "today_open_cases": 17363, "today_recovered": 39604, "today_total_hospitalised_patients": 41650, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007927070947284509, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0045118000925497, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002556818181818077, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0035581061692969707, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018973411925422567, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002189658076469536, "yesterday_confirmed": 65598, "yesterday_deaths": 8644, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3520, "yesterday_open_cases": 17425, "yesterday_recovered": 39529, "yesterday_total_hospitalised_patients": 41559}, {"date": "2020-05-10", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-10/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-10", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 649, "today_deaths": 50, "today_intensive_care": 38, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 20, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 423, "today_total_hospitalised_patients": 212, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010903426791277315, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04962779156327546, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004739336492890933, "yesterday_confirmed": 642, "yesterday_deaths": 50, "yesterday_intensive_care": 38, "yesterday_recovered": 403, "yesterday_total_hospitalised_patients": 211}, {"date": "2020-05-10", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1450, "today_deaths": 142, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 472, "today_total_hospitalised_patients": 567, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0041551246537396835, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006396588486140775, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017667844522968323, "yesterday_confirmed": 1444, "yesterday_deaths": 142, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_recovered": 469, "yesterday_total_hospitalised_patients": 566}, {"date": "2020-05-10", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1600, "today_deaths": 104, "today_intensive_care": 73, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1148, "today_total_hospitalised_patients": 544, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006922592825676421, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004374453193350725, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0036900369003689537, "yesterday_confirmed": 1589, "yesterday_deaths": 104, "yesterday_intensive_care": 73, "yesterday_recovered": 1143, "yesterday_total_hospitalised_patients": 542}, {"date": "2020-05-10", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2987, "today_deaths": 274, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 33, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 2302, "today_total_hospitalised_patients": 1176, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004709048099562629, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00366300366300365, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014543851917144135, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002557544757033181, "yesterday_confirmed": 2973, "yesterday_deaths": 273, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2269, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1173}, {"date": "2020-05-10", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 510, "today_deaths": 47, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 303, "today_total_hospitalised_patients": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 510, "yesterday_deaths": 47, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 303, "yesterday_total_hospitalised_patients": 219}, {"date": "2020-05-10", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1661, "today_deaths": 165, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 18, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1060, "today_total_hospitalised_patients": 743, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004232164449818665, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017274472168905985, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1654, "yesterday_deaths": 165, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 1042, "yesterday_total_hospitalised_patients": 743}, {"date": "2020-05-10", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3779, "today_deaths": 271, "today_intensive_care": 165, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 1955, "today_total_hospitalised_patients": 1448, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005053191489361675, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006694129763130885, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0020761245674740803, "yesterday_confirmed": 3760, "yesterday_deaths": 271, "yesterday_intensive_care": 165, "yesterday_recovered": 1942, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1445}, {"date": "2020-05-10", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2842, "today_deaths": 269, "today_intensive_care": 147, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 93, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1542, "today_total_hospitalised_patients": 1183, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0038855528081949142, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003731343283582156, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006849315068493178, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06418219461697716, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016934801016088574, "yesterday_confirmed": 2831, "yesterday_deaths": 268, "yesterday_intensive_care": 146, "yesterday_recovered": 1449, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1181}], "today_confirmed": 12285, "today_deaths": 1322, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 745, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -169, "today_new_recovered": 185, "today_new_total_hospitalised_patients": 12, "today_open_cases": 1758, "today_recovered": 9205, "today_total_hospitalised_patients": 6092, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014673514306675628, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0015151515151514694, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0877010897768552, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020509977827050996, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0019736842105262387, "yesterday_confirmed": 12267, "yesterday_deaths": 1320, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 745, "yesterday_open_cases": 1927, "yesterday_recovered": 9020, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6080}, {"date": "2020-05-10", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-10/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-10", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1866, "today_deaths": 131, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 602, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01911523757509559, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1831, "yesterday_deaths": 131, "yesterday_recovered": 602}, {"date": "2020-05-10", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2627, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 867, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006127920337035686, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004901960784313708, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011547344110853786, "yesterday_confirmed": 2611, "yesterday_deaths": 204, "yesterday_recovered": 866}, {"date": "2020-05-10", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3483, "today_deaths": 396, "today_new_confirmed": 63, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 1535, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018421052631578894, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010204081632652962, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0045811518324607725, "yesterday_confirmed": 3420, "yesterday_deaths": 392, "yesterday_recovered": 1528}, {"date": "2020-05-10", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1155, "today_deaths": 80, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 315, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022123893805309658, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1130, "yesterday_deaths": 80, "yesterday_recovered": 315}, {"date": "2020-05-10", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4012, "today_deaths": 347, "today_new_confirmed": 66, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1124, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016725798276735926, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028901734104045396, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0044682752457552155, "yesterday_confirmed": 3946, "yesterday_deaths": 346, "yesterday_recovered": 1119}, {"date": "2020-05-10", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3310, "today_deaths": 199, "today_new_confirmed": 39, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 837, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011922959339651484, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005050505050504972, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004801920768307433, "yesterday_confirmed": 3271, "yesterday_deaths": 198, "yesterday_recovered": 833}, {"date": "2020-05-10", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2262, "today_deaths": 118, "today_new_confirmed": 54, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 380, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024456521739130377, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2208, "yesterday_deaths": 118, "yesterday_recovered": 380}, {"date": "2020-05-10", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4242, "today_deaths": 347, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 1487, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008079847908745164, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028901734104045396, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004729729729729737, "yesterday_confirmed": 4208, "yesterday_deaths": 346, "yesterday_recovered": 1480}, {"date": "2020-05-10", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 829, "today_deaths": 82, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 306, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020935960591133007, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 812, "yesterday_deaths": 82, "yesterday_recovered": 306}], "today_confirmed": 17995, "today_deaths": 1905, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 547, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 11, "today_new_recovered": 24, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 8637, "today_recovered": 7453, "today_total_hospitalised_patients": 8482, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002395276292335158, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004217185028993153, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.001831501831501825, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0012752144678878086, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0032305828509893164, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016532829475672806, "yesterday_confirmed": 17952, "yesterday_deaths": 1897, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 546, "yesterday_open_cases": 8626, "yesterday_recovered": 7429, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8468}, {"date": "2020-05-10", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-10/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 110, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -48, "today_recovered": 154, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 110, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -48, "yesterday_recovered": 154, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-10", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-10/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-10", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4959, "today_deaths": 644, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 47, "today_recovered": 2347, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007108042242079504, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02043478260869569, "yesterday_confirmed": 4924, "yesterday_deaths": 644, "yesterday_recovered": 2300}, {"date": "2020-05-10", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1022, "today_deaths": 98, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 18, "today_recovered": 347, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006896551724137945, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010309278350515427, "today_vs_yesterday_recovered": 0.054711246200607855, "yesterday_confirmed": 1015, "yesterday_deaths": 97, "yesterday_recovered": 329}, {"date": "2020-05-10", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 623, "today_deaths": 81, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 347, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0032206119162641045, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017595307917888547, "yesterday_confirmed": 621, "yesterday_deaths": 81, "yesterday_recovered": 341}], "today_confirmed": 5336, "today_deaths": 825, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 263, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -21, "today_new_recovered": 40, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_open_cases": 1395, "today_recovered": 3116, "today_total_hospitalised_patients": 2595, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003762227238525151, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012135922330096527, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.014830508474576232, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013003901170351106, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002704791344667612, "yesterday_confirmed": 5316, "yesterday_deaths": 824, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 263, "yesterday_open_cases": 1416, "yesterday_recovered": 3076, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2588}, {"date": "2020-05-10", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-10/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-10", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 4666, "today_deaths": 353, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 353, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003656700365670007, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4649, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-10", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 10033, "today_deaths": 793, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 793, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011974852809100156, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 10021, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-10", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3010, "today_deaths": 277, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 277, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009976720984370413, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3007, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13167, "today_deaths": 1423, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 573, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -66, "today_new_recovered": 72, "today_new_total_hospitalised_patients": 20, "today_open_cases": -2974, "today_recovered": 14718, "today_total_hospitalised_patients": 6922, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008361204013378476, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0035260930888576514, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003502626970227629, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004916018025399316, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002897710808461351, "yesterday_confirmed": 13156, "yesterday_deaths": 1418, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 571, "yesterday_open_cases": -2908, "yesterday_recovered": 14646, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6902}, {"date": "2020-05-10", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-10/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4008, "today_deaths": 346, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -52, "today_new_recovered": 52, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 962, "today_recovered": 2700, "today_total_hospitalised_patients": 1475, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05128205128205132, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01963746223564944, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0006784260515604323, "yesterday_confirmed": 4008, "yesterday_deaths": 346, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 1014, "yesterday_recovered": 2648, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1474}, {"date": "2020-05-10", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-10/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-10", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1356, "today_deaths": 249, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 794, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007380073800737907, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012195121951219523, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006337135614702172, "yesterday_confirmed": 1355, "yesterday_deaths": 246, "yesterday_recovered": 789}, {"date": "2020-05-10", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 447, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 90, "today_recovered": 396, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004494382022471877, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2941176470588236, "yesterday_confirmed": 445, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 306}, {"date": "2020-05-10", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 237, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 303, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010000000000000009, "yesterday_confirmed": 237, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 300}, {"date": "2020-05-10", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 328, "today_deaths": 71, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 265, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003058103975535076, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 327, "yesterday_deaths": 71, "yesterday_recovered": 265}, {"date": "2020-05-10", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 215, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 275, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02230483271375472, "yesterday_confirmed": 215, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 269}, {"date": "2020-05-10", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 188, "today_deaths": 49, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 194, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005347593582887722, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 187, "yesterday_deaths": 49, "yesterday_recovered": 194}, {"date": "2020-05-10", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 92, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 104, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009708737864077666, "yesterday_confirmed": 92, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 103}, {"date": "2020-05-10", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 38, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 38}], "today_confirmed": 2918, "today_deaths": 483, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 109, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -37, "today_new_recovered": 40, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 26, "today_recovered": 2409, "today_total_hospitalised_patients": 1725, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002060439560439553, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006250000000000089, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.5873015873015873, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016884761502743872, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008182349503214503, "yesterday_confirmed": 2912, "yesterday_deaths": 480, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 109, "yesterday_open_cases": 63, "yesterday_recovered": 2369, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1711}, {"date": "2020-05-10", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-10/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2245, "today_deaths": 201, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -29, "today_new_recovered": 30, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 81, "today_recovered": 1963, "today_total_hospitalised_patients": 1027, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00044563279857401383, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.26363636363636367, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015519917227108104, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2244, "yesterday_deaths": 201, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": 110, "yesterday_recovered": 1933, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1027}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 227898, "today_deaths": 26737, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11276, "today_new_confirmed": 2905, "today_new_deaths": 124, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 15, "today_new_open_cases": 1808, "today_new_recovered": 973, "today_new_total_hospitalised_patients": 245, "today_open_cases": 64022, "today_recovered": 137139, "today_total_hospitalised_patients": 121853, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012911512802620484, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004659376996204889, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0013320309031168431, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.029060983058475598, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007145689819778811, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0020146700874943413, "yesterday_confirmed": 224993, "yesterday_deaths": 26613, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11261, "yesterday_open_cases": 62214, "yesterday_recovered": 136166, "yesterday_total_hospitalised_patients": 121608}}, "info": {"date": "2020-05-10 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:06", "yesterday": "2020-05-09 00:00CEST"}}, "2020-05-11": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-11", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-11/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-11", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-11/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-11", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 8372, "today_deaths": 1030, "today_new_confirmed": 79, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009526106354756925, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003898635477582957, "yesterday_confirmed": 8293, "yesterday_deaths": 1026}, {"date": "2020-05-11", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4962, "today_deaths": 490, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0028294260307195618, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016597510373443924, "yesterday_confirmed": 4948, "yesterday_deaths": 482}, {"date": "2020-05-11", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 5353, "today_deaths": 726, "today_new_confirmed": 46, "today_new_deaths": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00866779724891642, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013966480446927276, "yesterday_confirmed": 5307, "yesterday_deaths": 716}, {"date": "2020-05-11", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2207, "today_deaths": 241, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0040946314831664665, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012605042016806678, "yesterday_confirmed": 2198, "yesterday_deaths": 238}, {"date": "2020-05-11", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2975, "today_deaths": 299, "today_new_confirmed": 59, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020233196159122002, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006734006734006703, "yesterday_confirmed": 2916, "yesterday_deaths": 297}], "today_confirmed": 16431, "today_deaths": 2811, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 629, "today_new_confirmed": 44, "today_new_deaths": 25, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": 10, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 22, "today_open_cases": 7439, "today_recovered": 6181, "today_total_hospitalised_patients": 8940, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002685055226704147, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008973438621679763, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.008012820512820484, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0013460761879122707, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0014581983149708488, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002466920834267805, "yesterday_confirmed": 16387, "yesterday_deaths": 2786, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 624, "yesterday_open_cases": 7429, "yesterday_recovered": 6172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8918}, {"date": "2020-05-11", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-11/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5081, "today_deaths": 493, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 135, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -72, "today_new_recovered": 85, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_open_cases": 1433, "today_recovered": 3155, "today_total_hospitalised_patients": 2039, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003158933859822355, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00612244897959191, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04784053156146184, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027687296416938123, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00492853622474132, "yesterday_confirmed": 5065, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 135, "yesterday_open_cases": 1505, "yesterday_recovered": 3070, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2029}, {"date": "2020-05-11", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-11/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 119, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 2, "today_recovered": 115, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.5, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017699115044247815, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 4, "yesterday_recovered": 113, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-11", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-11/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-11", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1441, "today_deaths": 103, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001389854065323215, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009803921568627416, "yesterday_confirmed": 1439, "yesterday_deaths": 102}, {"date": "2020-05-11", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 94, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 94, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-11", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-11", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 87, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0235294117647058, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 85, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-05-11", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-11", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-11", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 716, "today_deaths": 42, "today_new_confirmed": 133, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.228130360205832, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19999999999999996, "yesterday_confirmed": 583, "yesterday_deaths": 35}], "today_confirmed": 2268, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 178, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 65, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 661, "today_recovered": 1456, "today_total_hospitalised_patients": 937, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003539823008849474, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01342281879194629, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08194444444444449, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04672897196261672, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010683760683760646, "yesterday_confirmed": 2260, "yesterday_deaths": 149, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 178, "yesterday_open_cases": 720, "yesterday_recovered": 1391, "yesterday_total_hospitalised_patients": 936}, {"date": "2020-05-11", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-11/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1951, "today_deaths": 210, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -9, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 318, "today_recovered": 1423, "today_total_hospitalised_patients": 1126, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004784688995215225, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02752293577981646, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00565371024734973, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.000888888888888939, "yesterday_confirmed": 1951, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 327, "yesterday_recovered": 1415, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1125}, {"date": "2020-05-11", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-11/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1517, "today_deaths": 139, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_open_cases": -33, "today_new_recovered": 33, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -441, "today_recovered": 1819, "today_total_hospitalised_patients": 665, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.008849557522123908, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018477043673012394, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1517, "yesterday_deaths": 139, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 113, "yesterday_open_cases": -408, "yesterday_recovered": 1786, "yesterday_total_hospitalised_patients": 665}, {"date": "2020-05-11", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-11/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-11", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 43102, "today_new_confirmed": 142, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0033054003724395375, "yesterday_confirmed": 42960}, {"date": "2020-05-11", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3912, "today_new_confirmed": 23, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005914116739521802, "yesterday_confirmed": 3889}, {"date": "2020-05-11", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1894, "today_new_confirmed": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037095919448859593, "yesterday_confirmed": 1887}, {"date": "2020-05-11", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2240, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2240}], "today_confirmed": 55144, "today_deaths": 5621, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2952, "today_new_confirmed": 337, "today_new_deaths": 66, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -241, "today_new_recovered": 512, "today_new_total_hospitalised_patients": 318, "today_open_cases": 24557, "today_recovered": 24966, "today_total_hospitalised_patients": 29138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006148849599503681, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011881188118811892, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00971852568755549, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02093726997628198, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01103400416377509, "yesterday_confirmed": 54807, "yesterday_deaths": 5555, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2952, "yesterday_open_cases": 24798, "yesterday_recovered": 24454, "yesterday_total_hospitalised_patients": 28820}, {"date": "2020-05-11", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-11/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-11", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 4779, "today_deaths": 473, "today_new_confirmed": 64, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 48, "today_recovered": 3243, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013573700954400802, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00424628450106157, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015023474178403662, "yesterday_confirmed": 4715, "yesterday_deaths": 471, "yesterday_recovered": 3195}, {"date": "2020-05-11", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 2000, "today_deaths": 201, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 1236, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001502253380070151, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007334963325183352, "yesterday_confirmed": 1997, "yesterday_deaths": 201, "yesterday_recovered": 1227}, {"date": "2020-05-11", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 7096, "today_deaths": 671, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 27, "today_recovered": 4466, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014112334180074182, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007507507507507505, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006082451002477951, "yesterday_confirmed": 7086, "yesterday_deaths": 666, "yesterday_recovered": 4439}], "today_confirmed": 10740, "today_deaths": 1336, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 717, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -139, "today_new_recovered": 144, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 315, "today_recovered": 9089, "today_total_hospitalised_patients": 5360, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010252586447945244, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004511278195488799, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0013966480446927498, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.3061674008810573, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016098378982671857, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0009337068160597539, "yesterday_confirmed": 10729, "yesterday_deaths": 1330, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 716, "yesterday_open_cases": 454, "yesterday_recovered": 8945, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5355}, {"date": "2020-05-11", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-11/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2352, "today_deaths": 290, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -5, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1031, "today_recovered": 1031, "today_total_hospitalised_patients": 1080, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008510638297871687, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00694444444444442, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.004826254826254872, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004873294346978474, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2350, "yesterday_deaths": 288, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1036, "yesterday_recovered": 1026, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1080}, {"date": "2020-05-11", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-11/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-11", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 635, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 635}, {"date": "2020-05-11", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 161, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 161}, {"date": "2020-05-11", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 407, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 407}, {"date": "2020-05-11", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 142, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 142}, {"date": "2020-05-11", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 715, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 715}, {"date": "2020-05-11", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 525, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 525}, {"date": "2020-05-11", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 108, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 108}], "today_confirmed": 9003, "today_deaths": 598, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 326, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -372, "today_new_recovered": 375, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 585, "today_recovered": 7820, "today_total_hospitalised_patients": 2905, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00044449383264799636, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0016750418760469454, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.3887147335423198, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05036937541974473, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001033769813921337, "yesterday_confirmed": 8999, "yesterday_deaths": 597, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 326, "yesterday_open_cases": 957, "yesterday_recovered": 7445, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2902}, {"date": "2020-05-11", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-11/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 65839, "today_deaths": 8720, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3543, "today_new_confirmed": 189, "today_new_deaths": 37, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 14, "today_new_open_cases": 5, "today_new_recovered": 147, "today_new_total_hospitalised_patients": 85, "today_open_cases": 17368, "today_recovered": 39751, "today_total_hospitalised_patients": 41735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002878903274942779, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004261200046067115, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039671294984415795, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0002879686690087091, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003711746288253659, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0020408163265306367, "yesterday_confirmed": 65650, "yesterday_deaths": 8683, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3529, "yesterday_open_cases": 17363, "yesterday_recovered": 39604, "yesterday_total_hospitalised_patients": 41650}, {"date": "2020-05-11", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-11/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-11", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 652, "today_deaths": 50, "today_intensive_care": 38, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 427, "today_total_hospitalised_patients": 213, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0046224961479199855, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009456264775413725, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004716981132075526, "yesterday_confirmed": 649, "yesterday_deaths": 50, "yesterday_intensive_care": 38, "yesterday_recovered": 423, "yesterday_total_hospitalised_patients": 212}, {"date": "2020-05-11", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1450, "today_deaths": 142, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 473, "today_total_hospitalised_patients": 566, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0021186440677967155, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0017636684303351524, "yesterday_confirmed": 1450, "yesterday_deaths": 142, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_recovered": 472, "yesterday_total_hospitalised_patients": 567}, {"date": "2020-05-11", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1600, "today_deaths": 104, "today_intensive_care": 73, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1148, "today_total_hospitalised_patients": 546, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003676470588235281, "yesterday_confirmed": 1600, "yesterday_deaths": 104, "yesterday_intensive_care": 73, "yesterday_recovered": 1148, "yesterday_total_hospitalised_patients": 544}, {"date": "2020-05-11", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3002, "today_deaths": 274, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 2315, "today_total_hospitalised_patients": 1178, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005021760964178057, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0056472632493485, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001700680272108901, "yesterday_confirmed": 2987, "yesterday_deaths": 274, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2302, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1176}, {"date": "2020-05-11", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 510, "today_deaths": 47, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 309, "today_total_hospitalised_patients": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01980198019801982, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 510, "yesterday_deaths": 47, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 303, "yesterday_total_hospitalised_patients": 219}, {"date": "2020-05-11", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1669, "today_deaths": 166, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 22, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 1082, "today_total_hospitalised_patients": 742, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004816375677302753, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0060606060606061, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020754716981132182, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0013458950201884479, "yesterday_confirmed": 1661, "yesterday_deaths": 165, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 1060, "yesterday_total_hospitalised_patients": 743}, {"date": "2020-05-11", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3790, "today_deaths": 271, "today_intensive_care": 165, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1960, "today_total_hospitalised_patients": 1449, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029108229690393284, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002557544757033181, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0006906077348065587, "yesterday_confirmed": 3779, "yesterday_deaths": 271, "yesterday_intensive_care": 165, "yesterday_recovered": 1955, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1448}, {"date": "2020-05-11", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2850, "today_deaths": 272, "today_intensive_care": 147, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 42, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_recovered": 1584, "today_total_hospitalised_patients": 1188, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0028149190710766714, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011152416356877248, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027237354085603016, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004226542688081203, "yesterday_confirmed": 2842, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_intensive_care": 147, "yesterday_recovered": 1542, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1183}], "today_confirmed": 12293, "today_deaths": 1326, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 745, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -88, "today_new_recovered": 92, "today_new_total_hospitalised_patients": 9, "today_open_cases": 1670, "today_recovered": 9297, "today_total_hospitalised_patients": 6101, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006512006512007229, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00302571860816947, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05005688282138798, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009994568169473084, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014773473407747595, "yesterday_confirmed": 12285, "yesterday_deaths": 1322, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 745, "yesterday_open_cases": 1758, "yesterday_recovered": 9205, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6092}, {"date": "2020-05-11", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-11/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-11", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1882, "today_deaths": 131, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 602, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008574490889603492, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1866, "yesterday_deaths": 131, "yesterday_recovered": 602}, {"date": "2020-05-11", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2630, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 867, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011419870574800317, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2627, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 867}, {"date": "2020-05-11", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3510, "today_deaths": 397, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 1538, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007751937984496138, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002525252525252597, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00195439739413672, "yesterday_confirmed": 3483, "yesterday_deaths": 396, "yesterday_recovered": 1535}, {"date": "2020-05-11", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1160, "today_deaths": 80, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 315, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0043290043290042934, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1155, "yesterday_deaths": 80, "yesterday_recovered": 315}, {"date": "2020-05-11", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4108, "today_deaths": 349, "today_new_confirmed": 96, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1129, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.023928215353938187, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0057636887608070175, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004448398576512469, "yesterday_confirmed": 4012, "yesterday_deaths": 347, "yesterday_recovered": 1124}, {"date": "2020-05-11", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3359, "today_deaths": 199, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 837, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01480362537764357, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3310, "yesterday_deaths": 199, "yesterday_recovered": 837}, {"date": "2020-05-11", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2262, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 381, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008474576271186418, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002631578947368318, "yesterday_confirmed": 2262, "yesterday_deaths": 118, "yesterday_recovered": 380}, {"date": "2020-05-11", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4251, "today_deaths": 351, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 1496, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021216407355020284, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011527377521613813, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0060524546065905405, "yesterday_confirmed": 4242, "yesterday_deaths": 347, "yesterday_recovered": 1487}, {"date": "2020-05-11", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 836, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 307, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008443908323281013, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012195121951219523, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0032679738562091387, "yesterday_confirmed": 829, "yesterday_deaths": 82, "yesterday_recovered": 306}], "today_confirmed": 18048, "today_deaths": 1914, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 547, "today_new_confirmed": 53, "today_new_deaths": 9, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 25, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_open_cases": 8662, "today_recovered": 7472, "today_total_hospitalised_patients": 8493, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002945262572936924, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0047244094488188, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0028945235614217246, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00254930900308592, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001296863947182203, "yesterday_confirmed": 17995, "yesterday_deaths": 1905, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 547, "yesterday_open_cases": 8637, "yesterday_recovered": 7453, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8482}, {"date": "2020-05-11", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-11/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 114, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 4, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -44, "today_recovered": 154, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.036363636363636376, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 110, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -48, "yesterday_recovered": 154, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-11", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-11/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-11", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4982, "today_deaths": 644, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 23, "today_recovered": 2370, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004638031861262437, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009799744354495044, "yesterday_confirmed": 4959, "yesterday_deaths": 644, "yesterday_recovered": 2347}, {"date": "2020-05-11", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1027, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 352, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004892367906066619, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010204081632652962, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014409221902017322, "yesterday_confirmed": 1022, "yesterday_deaths": 98, "yesterday_recovered": 347}, {"date": "2020-05-11", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 624, "today_deaths": 81, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 354, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016051364365972098, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020172910662824117, "yesterday_confirmed": 623, "yesterday_deaths": 81, "yesterday_recovered": 347}], "today_confirmed": 5359, "today_deaths": 828, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 264, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -50, "today_new_recovered": 70, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_open_cases": 1345, "today_recovered": 3186, "today_total_hospitalised_patients": 2606, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004310344827586299, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0036363636363636598, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0038022813688212143, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03584229390681004, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0224646983311938, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004238921001926688, "yesterday_confirmed": 5336, "yesterday_deaths": 825, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 263, "yesterday_open_cases": 1395, "yesterday_recovered": 3116, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2595}, {"date": "2020-05-11", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-11/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-11", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 4710, "today_deaths": 354, "today_new_confirmed": 44, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009429918559794359, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028328611898016387, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4666, "yesterday_deaths": 353, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-11", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 10119, "today_deaths": 797, "today_new_confirmed": 86, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00857171334595841, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0050441361916770955, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 10033, "yesterday_deaths": 793, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-11", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3011, "today_deaths": 278, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00033222591362136455, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0036101083032491488, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3010, "yesterday_deaths": 277, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13176, "today_deaths": 1429, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 574, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -192, "today_new_recovered": 195, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_open_cases": -3166, "today_recovered": 14913, "today_total_hospitalised_patients": 6929, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006835269993163973, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0042164441321153046, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017452006980802626, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01324908275580916, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010112684195320298, "yesterday_confirmed": 13167, "yesterday_deaths": 1423, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 573, "yesterday_open_cases": -2974, "yesterday_recovered": 14718, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6922}, {"date": "2020-05-11", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-11/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4008, "today_deaths": 347, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -50, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 912, "today_recovered": 2749, "today_total_hospitalised_patients": 1478, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028901734104045396, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05197505197505192, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018148148148148247, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0020338983050847137, "yesterday_confirmed": 4008, "yesterday_deaths": 346, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 962, "yesterday_recovered": 2700, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1475}, {"date": "2020-05-11", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-11/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-11", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1358, "today_deaths": 252, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 794, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001474926253687281, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012048192771084265, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1356, "yesterday_deaths": 249, "yesterday_recovered": 794}, {"date": "2020-05-11", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 448, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 21, "today_recovered": 417, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022371364653244186, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05303030303030298, "yesterday_confirmed": 447, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 396}, {"date": "2020-05-11", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 237, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 313, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03300330033003296, "yesterday_confirmed": 237, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 303}, {"date": "2020-05-11", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 328, "today_deaths": 71, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 265, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 328, "yesterday_deaths": 71, "yesterday_recovered": 265}, {"date": "2020-05-11", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 218, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 283, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013953488372093092, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.029090909090909056, "yesterday_confirmed": 215, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 275}, {"date": "2020-05-11", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 188, "today_deaths": 49, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 194, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 188, "yesterday_deaths": 49, "yesterday_recovered": 194}, {"date": "2020-05-11", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 92, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 105, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009615384615384581, "yesterday_confirmed": 92, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 104}, {"date": "2020-05-11", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 38, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 38}], "today_confirmed": 2919, "today_deaths": 487, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 109, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -16, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 12, "today_open_cases": 10, "today_recovered": 2422, "today_total_hospitalised_patients": 1737, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00034270047978068874, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008281573498964745, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.6153846153846154, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005396430053964396, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006956521739130528, "yesterday_confirmed": 2918, "yesterday_deaths": 483, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 109, "yesterday_open_cases": 26, "yesterday_recovered": 2409, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1725}, {"date": "2020-05-11", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-11/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2246, "today_deaths": 203, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -19, "today_new_recovered": 18, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 62, "today_recovered": 1981, "today_total_hospitalised_patients": 1027, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00044543429844101645, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00995024875621886, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.23456790123456794, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009169638308711203, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2245, "yesterday_deaths": 201, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": 81, "yesterday_recovered": 1963, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1027}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 228608, "today_deaths": 26909, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11298, "today_new_confirmed": 710, "today_new_deaths": 172, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 22, "today_new_open_cases": -1303, "today_new_recovered": 1841, "today_new_total_hospitalised_patients": 498, "today_open_cases": 62719, "today_recovered": 138980, "today_total_hospitalised_patients": 122351, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031154288321968426, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006433032875790001, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019510464703795805, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.020352378869763488, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013424335892780359, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004086891582480545, "yesterday_confirmed": 227898, "yesterday_deaths": 26737, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11276, "yesterday_open_cases": 64022, "yesterday_recovered": 137139, "yesterday_total_hospitalised_patients": 121853}}, "info": {"date": "2020-05-11 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:09", "yesterday": "2020-05-10 00:00CEST"}}, "2020-05-12": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-12", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-12/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-12", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-12/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-12", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 8406, "today_deaths": 1034, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0040611562350691965, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003883495145631022, "yesterday_confirmed": 8372, "yesterday_deaths": 1030}, {"date": "2020-05-12", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4967, "today_deaths": 495, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010076582023377245, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010204081632652962, "yesterday_confirmed": 4962, "yesterday_deaths": 490}, {"date": "2020-05-12", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 5374, "today_deaths": 736, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003923033812815335, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01377410468319562, "yesterday_confirmed": 5353, "yesterday_deaths": 726}, {"date": "2020-05-12", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2213, "today_deaths": 244, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00271862256456723, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012448132780082943, "yesterday_confirmed": 2207, "yesterday_deaths": 241}, {"date": "2020-05-12", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3091, "today_deaths": 302, "today_new_confirmed": 116, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03899159663865537, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010033444816053505, "yesterday_confirmed": 2975, "yesterday_deaths": 299}], "today_confirmed": 16453, "today_deaths": 2835, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 632, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 24, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -26, "today_new_recovered": 24, "today_new_total_hospitalised_patients": 23, "today_open_cases": 7413, "today_recovered": 6205, "today_total_hospitalised_patients": 8963, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013389325056296641, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008537886872998834, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004769475357710551, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.003495093426535867, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003882866850024369, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0025727069351231258, "yesterday_confirmed": 16431, "yesterday_deaths": 2811, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 629, "yesterday_open_cases": 7439, "yesterday_recovered": 6181, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8940}, {"date": "2020-05-12", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-12/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5094, "today_deaths": 494, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 135, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -130, "today_new_recovered": 142, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 1303, "today_recovered": 3297, "today_total_hospitalised_patients": 2042, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002558551466246728, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0020283975659229903, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09071877180739707, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04500792393026942, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014713094654241754, "yesterday_confirmed": 5081, "yesterday_deaths": 493, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 135, "yesterday_open_cases": 1433, "yesterday_recovered": 3155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2039}, {"date": "2020-05-12", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-12/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 119, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 2, "today_recovered": 115, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 2, "yesterday_recovered": 115, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-12", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-12/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-12", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1443, "today_deaths": 103, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001387925052047212, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1441, "yesterday_deaths": 103}, {"date": "2020-05-12", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 96, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02127659574468077, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 94, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-12", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-12", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 87, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 87, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-05-12", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-12", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-12", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 717, "today_deaths": 42, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013966480446927498, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 716, "yesterday_deaths": 42}], "today_confirmed": 2271, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 178, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -16, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 645, "today_recovered": 1475, "today_total_hospitalised_patients": 937, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001322751322751392, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.024205748865355536, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013049450549450503, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2268, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 178, "yesterday_open_cases": 661, "yesterday_recovered": 1456, "yesterday_total_hospitalised_patients": 937}, {"date": "2020-05-12", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-12/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1955, "today_deaths": 215, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 171, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -43, "today_new_recovered": 42, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 275, "today_recovered": 1465, "today_total_hospitalised_patients": 1131, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002050230650948226, "today_vs_yesterday_deaths": 0.023809523809523725, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.01183431952662728, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.1352201257861635, "today_vs_yesterday_recovered": 0.029515108924806688, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00444049733570151, "yesterday_confirmed": 1951, "yesterday_deaths": 210, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 169, "yesterday_open_cases": 318, "yesterday_recovered": 1423, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1126}, {"date": "2020-05-12", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-12/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1525, "today_deaths": 142, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -37, "today_new_recovered": 42, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -478, "today_recovered": 1861, "today_total_hospitalised_patients": 666, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005273566249176076, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021582733812949728, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023089609675645884, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0015037593984963404, "yesterday_confirmed": 1517, "yesterday_deaths": 139, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -441, "yesterday_recovered": 1819, "yesterday_total_hospitalised_patients": 665}, {"date": "2020-05-12", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-12/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-12", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 43253, "today_new_confirmed": 151, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0035033177114751624, "yesterday_confirmed": 43102}, {"date": "2020-05-12", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3925, "today_new_confirmed": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00332310838445804, "yesterday_confirmed": 3912}, {"date": "2020-05-12", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1896, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001055966209081216, "yesterday_confirmed": 1894}, {"date": "2020-05-12", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1846, "today_new_confirmed": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021715526601520097, "yesterday_confirmed": 1842}], "today_confirmed": 55287, "today_deaths": 5692, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2953, "today_new_confirmed": 143, "today_new_deaths": 71, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -288, "today_new_recovered": 360, "today_new_total_hospitalised_patients": 129, "today_open_cases": 24269, "today_recovered": 25326, "today_total_hospitalised_patients": 29267, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025932105034092157, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012631204412026253, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0003387533875338633, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.011727816915747091, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014419610670511895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004427208456311282, "yesterday_confirmed": 55144, "yesterday_deaths": 5621, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2952, "yesterday_open_cases": 24557, "yesterday_recovered": 24966, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29138}, {"date": "2020-05-12", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-12/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-12", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 4808, "today_deaths": 474, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 69, "today_recovered": 3312, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00606821510776312, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0021141649048626032, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02127659574468077, "yesterday_confirmed": 4779, "yesterday_deaths": 473, "yesterday_recovered": 3243}, {"date": "2020-05-12", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 2002, "today_deaths": 204, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 1243, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009999999999998899, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014925373134328401, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005663430420711935, "yesterday_confirmed": 2000, "yesterday_deaths": 201, "yesterday_recovered": 1236}, {"date": "2020-05-12", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 7121, "today_deaths": 673, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 68, "today_recovered": 4534, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0035231116121758888, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0029806259314455463, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01522615315718756, "yesterday_confirmed": 7096, "yesterday_deaths": 671, "yesterday_recovered": 4466}], "today_confirmed": 10760, "today_deaths": 1341, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 717, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -164, "today_new_recovered": 179, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_open_cases": 151, "today_recovered": 9268, "today_total_hospitalised_patients": 5370, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018621973929235924, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0037425149700598404, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.5206349206349206, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019694135768511423, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001865671641791078, "yesterday_confirmed": 10740, "yesterday_deaths": 1336, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 717, "yesterday_open_cases": 315, "yesterday_recovered": 9089, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5360}, {"date": "2020-05-12", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-12/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2356, "today_deaths": 292, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -5, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1026, "today_recovered": 1038, "today_total_hospitalised_patients": 1080, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001700680272108901, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006896551724137945, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.004849660523763344, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00678952473326877, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2352, "yesterday_deaths": 290, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1031, "yesterday_recovered": 1031, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1080}, {"date": "2020-05-12", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-12/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-12", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 606, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 606}, {"date": "2020-05-12", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 161, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 161}, {"date": "2020-05-12", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 405, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 405}, {"date": "2020-05-12", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 138, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 138}, {"date": "2020-05-12", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 697, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 697}, {"date": "2020-05-12", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 517, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 517}, {"date": "2020-05-12", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 107, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 107}], "today_confirmed": 9014, "today_deaths": 599, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 327, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -166, "today_new_recovered": 176, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 419, "today_recovered": 7996, "today_total_hospitalised_patients": 2909, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012218149505720532, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0016722408026756952, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0030674846625766694, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.28376068376068375, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02250639386189257, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001376936316695332, "yesterday_confirmed": 9003, "yesterday_deaths": 598, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 326, "yesterday_open_cases": 585, "yesterday_recovered": 7820, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2905}, {"date": "2020-05-12", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-12/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 66058, "today_deaths": 8760, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3555, "today_new_confirmed": 219, "today_new_deaths": 40, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 12, "today_new_open_cases": -54, "today_new_recovered": 233, "today_new_total_hospitalised_patients": 121, "today_open_cases": 17314, "today_recovered": 39984, "today_total_hospitalised_patients": 41856, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0033262959643980405, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004587155963302836, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003386960203217715, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.003109166282818987, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005861487761314121, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002899245237810044, "yesterday_confirmed": 65839, "yesterday_deaths": 8720, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3543, "yesterday_open_cases": 17368, "yesterday_recovered": 39751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 41735}, {"date": "2020-05-12", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-12/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-12", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 662, "today_deaths": 50, "today_intensive_care": 39, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 433, "today_total_hospitalised_patients": 214, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015337423312883347, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.026315789473684292, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014051522248243575, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0046948356807512415, "yesterday_confirmed": 652, "yesterday_deaths": 50, "yesterday_intensive_care": 38, "yesterday_recovered": 427, "yesterday_total_hospitalised_patients": 213}, {"date": "2020-05-12", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1464, "today_deaths": 142, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 489, "today_total_hospitalised_patients": 566, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010351966873705987, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03382663847780121, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1449, "yesterday_deaths": 142, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_recovered": 473, "yesterday_total_hospitalised_patients": 566}, {"date": "2020-05-12", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1632, "today_deaths": 105, "today_intensive_care": 74, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 29, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1176, "today_total_hospitalised_patients": 547, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020000000000000018, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009615384615384581, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.013698630136986356, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02528334786399311, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001831501831501825, "yesterday_confirmed": 1600, "yesterday_deaths": 104, "yesterday_intensive_care": 73, "yesterday_recovered": 1147, "yesterday_total_hospitalised_patients": 546}, {"date": "2020-05-12", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3002, "today_deaths": 274, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 11, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2326, "today_total_hospitalised_patients": 1179, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004751619870410284, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.000848896434634927, "yesterday_confirmed": 3002, "yesterday_deaths": 274, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2315, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1178}, {"date": "2020-05-12", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 510, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 11, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 320, "today_total_hospitalised_patients": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02127659574468077, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03559870550161803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 510, "yesterday_deaths": 47, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 309, "yesterday_total_hospitalised_patients": 219}, {"date": "2020-05-12", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1689, "today_deaths": 168, "today_intensive_care": 82, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 17, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 1099, "today_total_hospitalised_patients": 745, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011983223487118, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012048192771084265, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012345679012345734, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015711645101663674, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0040431266846361336, "yesterday_confirmed": 1669, "yesterday_deaths": 166, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 1082, "yesterday_total_hospitalised_patients": 742}, {"date": "2020-05-12", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3838, "today_deaths": 272, "today_intensive_care": 166, "today_new_confirmed": 48, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 50, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_recovered": 2010, "today_total_hospitalised_patients": 1454, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01266490765171513, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0036900369003689537, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0060606060606061, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025510204081632626, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003450655624568588, "yesterday_confirmed": 3790, "yesterday_deaths": 271, "yesterday_intensive_care": 165, "yesterday_recovered": 1960, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1449}, {"date": "2020-05-12", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2868, "today_deaths": 273, "today_intensive_care": 148, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 44, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1628, "today_total_hospitalised_patients": 1190, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006315789473684275, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003676470588235281, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006802721088435382, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02777777777777768, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016835016835017313, "yesterday_confirmed": 2850, "yesterday_deaths": 272, "yesterday_intensive_care": 147, "yesterday_recovered": 1584, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1188}], "today_confirmed": 12317, "today_deaths": 1332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 750, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": -166, "today_new_recovered": 184, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_open_cases": 1504, "today_recovered": 9481, "today_total_hospitalised_patients": 6114, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001952330594647389, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004524886877828038, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006711409395973256, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09940119760479038, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01979133053673232, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0021307982297984474, "yesterday_confirmed": 12293, "yesterday_deaths": 1326, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 745, "yesterday_open_cases": 1670, "yesterday_recovered": 9297, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6101}, {"date": "2020-05-12", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-12/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-12", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1891, "today_deaths": 132, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 608, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004782146652497321, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007633587786259444, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009966777408637828, "yesterday_confirmed": 1882, "yesterday_deaths": 131, "yesterday_recovered": 602}, {"date": "2020-05-12", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2685, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 876, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02091254752851701, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01038062283737018, "yesterday_confirmed": 2630, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 867}, {"date": "2020-05-12", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3512, "today_deaths": 398, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 1551, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005698005698004938, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0025188916876575096, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00845253576072813, "yesterday_confirmed": 3510, "yesterday_deaths": 397, "yesterday_recovered": 1538}, {"date": "2020-05-12", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1172, "today_deaths": 80, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 319, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010344827586206806, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012698412698412653, "yesterday_confirmed": 1160, "yesterday_deaths": 80, "yesterday_recovered": 315}, {"date": "2020-05-12", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4114, "today_deaths": 351, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 1146, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014605647517040854, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005730659025787954, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015057573073516295, "yesterday_confirmed": 4108, "yesterday_deaths": 349, "yesterday_recovered": 1129}, {"date": "2020-05-12", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3371, "today_deaths": 200, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 839, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0035724918130395356, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005025125628140614, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002389486260454099, "yesterday_confirmed": 3359, "yesterday_deaths": 199, "yesterday_recovered": 837}, {"date": "2020-05-12", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2267, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 386, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005321507760532196, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013123359580052396, "yesterday_confirmed": 2255, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 381}, {"date": "2020-05-12", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4291, "today_deaths": 351, "today_new_confirmed": 40, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 1510, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009409550693954438, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009358288770053402, "yesterday_confirmed": 4251, "yesterday_deaths": 351, "yesterday_recovered": 1496}, {"date": "2020-05-12", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 863, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 309, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03229665071770338, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006514657980456029, "yesterday_confirmed": 836, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_recovered": 307}], "today_confirmed": 18105, "today_deaths": 1919, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 547, "today_new_confirmed": 57, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -20, "today_new_recovered": 72, "today_new_total_hospitalised_patients": 24, "today_open_cases": 8642, "today_recovered": 7544, "today_total_hospitalised_patients": 8517, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00315824468085113, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002612330198537016, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0023089355806973355, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009635974304068595, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0028258565877781194, "yesterday_confirmed": 18048, "yesterday_deaths": 1914, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 547, "yesterday_open_cases": 8662, "yesterday_recovered": 7472, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8493}, {"date": "2020-05-12", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-12/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 114, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -46, "today_recovered": 156, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01298701298701288, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 114, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -44, "yesterday_recovered": 154, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-12", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-12/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-12", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 5023, "today_deaths": 646, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 50, "today_recovered": 2420, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008229626655961386, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0031055900621117516, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021097046413502074, "yesterday_confirmed": 4982, "yesterday_deaths": 644, "yesterday_recovered": 2370}, {"date": "2020-05-12", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1036, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 369, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008763388510223846, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.048295454545454586, "yesterday_confirmed": 1027, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 352}, {"date": "2020-05-12", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 631, "today_deaths": 82, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 354, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011217948717948678, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012345679012345734, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 624, "yesterday_deaths": 81, "yesterday_recovered": 354}], "today_confirmed": 5372, "today_deaths": 829, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 265, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -114, "today_new_recovered": 126, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1231, "today_recovered": 3312, "today_total_hospitalised_patients": 2614, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002425825713752605, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012077294685990392, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0037878787878788955, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08475836431226769, "today_vs_yesterday_recovered": 0.039548022598870025, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003069838833461347, "yesterday_confirmed": 5359, "yesterday_deaths": 828, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 264, "yesterday_open_cases": 1345, "yesterday_recovered": 3186, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2606}, {"date": "2020-05-12", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-12/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-12", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 4710, "today_deaths": 355, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028248587570620654, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4710, "yesterday_deaths": 354, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-12", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 10119, "today_deaths": 806, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01129234629861986, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 10119, "yesterday_deaths": 797, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-12", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3011, "today_deaths": 281, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010791366906474753, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3011, "yesterday_deaths": 278, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13214, "today_deaths": 1442, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 575, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 13, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -48, "today_new_recovered": 73, "today_new_total_hospitalised_patients": 26, "today_open_cases": -3214, "today_recovered": 14986, "today_total_hospitalised_patients": 6955, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0028840315725562338, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009097270818754444, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017421602787457413, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004895058003084651, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0037523452157599557, "yesterday_confirmed": 13176, "yesterday_deaths": 1429, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 574, "yesterday_open_cases": -3166, "yesterday_recovered": 14913, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6929}, {"date": "2020-05-12", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-12/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4009, "today_deaths": 348, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -55, "today_new_recovered": 55, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 857, "today_recovered": 2804, "today_total_hospitalised_patients": 1481, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00024950099800391534, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028818443804035088, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0603070175438597, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020007275372862843, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002029769959404515, "yesterday_confirmed": 4008, "yesterday_deaths": 347, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 912, "yesterday_recovered": 2749, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1478}, {"date": "2020-05-12", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-12/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-12", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1359, "today_deaths": 255, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 797, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007363770250368162, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011904761904761862, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0037783375314861534, "yesterday_confirmed": 1358, "yesterday_deaths": 252, "yesterday_recovered": 794}, {"date": "2020-05-12", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 448, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 417, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 448, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 417}, {"date": "2020-05-12", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 237, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 316, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009584664536741228, "yesterday_confirmed": 237, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 313}, {"date": "2020-05-12", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 328, "today_deaths": 71, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 270, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018867924528301883, "yesterday_confirmed": 328, "yesterday_deaths": 71, "yesterday_recovered": 265}, {"date": "2020-05-12", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 219, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 285, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004587155963302836, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007067137809187329, "yesterday_confirmed": 218, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 283}, {"date": "2020-05-12", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 188, "today_deaths": 50, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 194, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020408163265306145, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 188, "yesterday_deaths": 49, "yesterday_recovered": 194}, {"date": "2020-05-12", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 82, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 105, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 105}, {"date": "2020-05-12", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 39, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026315789473684292, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 38}], "today_confirmed": 2919, "today_deaths": 489, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 109, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -36, "today_new_recovered": 34, "today_new_total_hospitalised_patients": 17, "today_open_cases": -26, "today_recovered": 2456, "today_total_hospitalised_patients": 1754, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004106776180698102, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -3.6, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014037985136251097, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00978698906160047, "yesterday_confirmed": 2919, "yesterday_deaths": 487, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 109, "yesterday_open_cases": 10, "yesterday_recovered": 2422, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1737}, {"date": "2020-05-12", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-12/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2256, "today_deaths": 205, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -65, "today_new_recovered": 73, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": -3, "today_recovered": 2054, "today_total_hospitalised_patients": 1029, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0044523597506678225, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009852216748768461, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -1.0483870967741935, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03685007571933374, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0019474196689386325, "yesterday_confirmed": 2246, "yesterday_deaths": 203, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": 62, "yesterday_recovered": 1981, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1027}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 229198, "today_deaths": 27091, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11324, "today_new_confirmed": 590, "today_new_deaths": 182, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 26, "today_new_open_cases": -1435, "today_new_recovered": 1843, "today_new_total_hospitalised_patients": 389, "today_open_cases": 61284, "today_recovered": 140823, "today_total_hospitalised_patients": 122740, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025808370660693747, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006763536363298517, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0023012922641174605, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02287982907890751, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013260900849042967, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0031793773651216384, "yesterday_confirmed": 228608, "yesterday_deaths": 26909, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11298, "yesterday_open_cases": 62719, "yesterday_recovered": 138980, "yesterday_total_hospitalised_patients": 122351}}, "info": {"date": "2020-05-12 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:11", "yesterday": "2020-05-11 00:00CEST"}}, "2020-05-13": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-13", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-13/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-13", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-13/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-13", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 8433, "today_deaths": 1042, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0032119914346895317, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007736943907156624, "yesterday_confirmed": 8406, "yesterday_deaths": 1034}, {"date": "2020-05-13", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 5025, "today_deaths": 500, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011677068653110467, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010101010101010166, "yesterday_confirmed": 4967, "yesterday_deaths": 495}, {"date": "2020-05-13", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 5410, "today_deaths": 744, "today_new_confirmed": 36, "today_new_deaths": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006698920729438118, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010869565217391353, "yesterday_confirmed": 5374, "yesterday_deaths": 736}, {"date": "2020-05-13", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2215, "today_deaths": 247, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009037505648441524, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012295081967213184, "yesterday_confirmed": 2213, "yesterday_deaths": 244}, {"date": "2020-05-13", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3102, "today_deaths": 302, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003558718861210064, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 3091, "yesterday_deaths": 302}], "today_confirmed": 16470, "today_deaths": 2852, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 634, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 17, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -39, "today_new_recovered": 39, "today_new_total_hospitalised_patients": 17, "today_open_cases": 7374, "today_recovered": 6244, "today_total_hospitalised_patients": 8980, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010332462164954759, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005996472663139407, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0031645569620253333, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.005261027923917472, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006285253827558401, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0018966863773290932, "yesterday_confirmed": 16453, "yesterday_deaths": 2835, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 632, "yesterday_open_cases": 7413, "yesterday_recovered": 6205, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8963}, {"date": "2020-05-13", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-13/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5105, "today_deaths": 498, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 135, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -96, "today_new_recovered": 103, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 1207, "today_recovered": 3400, "today_total_hospitalised_patients": 2045, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002159403219473832, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00809716599190291, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07367613200306988, "today_vs_yesterday_recovered": 0.031240521686381584, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014691478942212566, "yesterday_confirmed": 5094, "yesterday_deaths": 494, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 135, "yesterday_open_cases": 1303, "yesterday_recovered": 3297, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2042}, {"date": "2020-05-13", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-13/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 119, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -4, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -2, "today_recovered": 119, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -2.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.034782608695652195, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 2, "yesterday_recovered": 115, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-13", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-13/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-13", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1445, "today_deaths": 103, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001386001386001423, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1443, "yesterday_deaths": 103}, {"date": "2020-05-13", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 96, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 96, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-13", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-13", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 87, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 87, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-05-13", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-13", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-13", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 719, "today_deaths": 42, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002789400278939924, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 717, "yesterday_deaths": 42}], "today_confirmed": 2275, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 178, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -17, "today_new_recovered": 21, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 628, "today_recovered": 1496, "today_total_hospitalised_patients": 937, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001761338617349173, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02635658914728678, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014237288135593218, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2271, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 178, "yesterday_open_cases": 645, "yesterday_recovered": 1475, "yesterday_total_hospitalised_patients": 937}, {"date": "2020-05-13", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-13/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1956, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 171, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -27, "today_new_recovered": 27, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 248, "today_recovered": 1492, "today_total_hospitalised_patients": 1131, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000511508951406725, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0046511627906977715, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09818181818181815, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018430034129692796, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1955, "yesterday_deaths": 215, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 171, "yesterday_open_cases": 275, "yesterday_recovered": 1465, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1131}, {"date": "2020-05-13", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-13/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1532, "today_deaths": 142, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -130, "today_new_recovered": 137, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": -608, "today_recovered": 1998, "today_total_hospitalised_patients": 672, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004590163934426128, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07361633530360012, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009009009009008917, "yesterday_confirmed": 1525, "yesterday_deaths": 142, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -478, "yesterday_recovered": 1861, "yesterday_total_hospitalised_patients": 666}, {"date": "2020-05-13", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-13/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-13", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 43382, "today_new_confirmed": 129, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029824520842485214, "yesterday_confirmed": 43253}, {"date": "2020-05-13", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3946, "today_new_confirmed": 21, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00535031847133749, "yesterday_confirmed": 3925}, {"date": "2020-05-13", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1906, "today_new_confirmed": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0052742616033756295, "yesterday_confirmed": 1896}, {"date": "2020-05-13", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1857, "today_new_confirmed": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005958829902491969, "yesterday_confirmed": 1846}], "today_confirmed": 55313, "today_deaths": 5823, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2954, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 131, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -628, "today_new_recovered": 523, "today_new_total_hospitalised_patients": 38, "today_open_cases": 23641, "today_recovered": 25849, "today_total_hospitalised_patients": 29305, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004702733011376914, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02301475755446236, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.00033863867253636215, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02587663274135732, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020650714680565452, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0012983906789216793, "yesterday_confirmed": 55287, "yesterday_deaths": 5692, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2953, "yesterday_open_cases": 24269, "yesterday_recovered": 25326, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29267}, {"date": "2020-05-13", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-13/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-13", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 4857, "today_deaths": 475, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 73, "today_recovered": 3385, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010191347753743862, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0021097046413502962, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0220410628019323, "yesterday_confirmed": 4808, "yesterday_deaths": 474, "yesterday_recovered": 3312}, {"date": "2020-05-13", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 2018, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 28, "today_recovered": 1271, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007992007992007943, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004901960784313708, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022526146419951765, "yesterday_confirmed": 2002, "yesterday_deaths": 204, "yesterday_recovered": 1243}, {"date": "2020-05-13", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 7164, "today_deaths": 675, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 78, "today_recovered": 4612, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006038477741890258, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002971768202080227, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017203352448169396, "yesterday_confirmed": 7121, "yesterday_deaths": 673, "yesterday_recovered": 4534}], "today_confirmed": 10784, "today_deaths": 1349, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 717, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -206, "today_new_recovered": 222, "today_new_total_hospitalised_patients": 19, "today_open_cases": -55, "today_recovered": 9490, "today_total_hospitalised_patients": 5389, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022304832713755385, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005965697240865042, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -1.3642384105960264, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023953388001726417, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003538175046554848, "yesterday_confirmed": 10760, "yesterday_deaths": 1341, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 717, "yesterday_open_cases": 151, "yesterday_recovered": 9268, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5370}, {"date": "2020-05-13", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-13/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2357, "today_deaths": 293, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -8, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 1018, "today_recovered": 1046, "today_total_hospitalised_patients": 1084, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004244482173174635, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003424657534246478, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.007797270955165692, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007707129094412402, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0037037037037037646, "yesterday_confirmed": 2356, "yesterday_deaths": 292, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1026, "yesterday_recovered": 1038, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1080}, {"date": "2020-05-13", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-13/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-13", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 532, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037735849056603765, "yesterday_confirmed": 530}, {"date": "2020-05-13", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 133, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 133}, {"date": "2020-05-13", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 362, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 362}, {"date": "2020-05-13", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 123, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 123}, {"date": "2020-05-13", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 626, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 626}, {"date": "2020-05-13", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 461, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 461}, {"date": "2020-05-13", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 87, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 87}], "today_confirmed": 9030, "today_deaths": 603, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 327, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -149, "today_new_recovered": 161, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 270, "today_recovered": 8157, "today_total_hospitalised_patients": 2915, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017750166407810575, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006677796327211993, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.3556085918854416, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020135067533766815, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002062564455139304, "yesterday_confirmed": 9014, "yesterday_deaths": 599, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 327, "yesterday_open_cases": 419, "yesterday_recovered": 7996, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2909}, {"date": "2020-05-13", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-13/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 66262, "today_deaths": 8779, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3564, "today_new_confirmed": 204, "today_new_deaths": 19, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_open_cases": -30, "today_new_recovered": 215, "today_new_total_hospitalised_patients": 106, "today_open_cases": 17284, "today_recovered": 40199, "today_total_hospitalised_patients": 41962, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003088195222380241, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0021689497716894657, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0025316455696202667, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0017327018597667054, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005377150860344182, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002532492354740068, "yesterday_confirmed": 66058, "yesterday_deaths": 8760, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3555, "yesterday_open_cases": 17314, "yesterday_recovered": 39984, "yesterday_total_hospitalised_patients": 41856}, {"date": "2020-05-13", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-13/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-13", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 677, "today_deaths": 50, "today_intensive_care": 39, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 447, "today_total_hospitalised_patients": 216, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0226586102719033, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0323325635103926, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009345794392523255, "yesterday_confirmed": 662, "yesterday_deaths": 50, "yesterday_intensive_care": 39, "yesterday_recovered": 433, "yesterday_total_hospitalised_patients": 214}, {"date": "2020-05-13", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1477, "today_deaths": 142, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 22, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 511, "today_total_hospitalised_patients": 566, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008879781420765065, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04498977505112478, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1464, "yesterday_deaths": 142, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_recovered": 489, "yesterday_total_hospitalised_patients": 566}, {"date": "2020-05-13", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1656, "today_deaths": 105, "today_intensive_care": 74, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1308, "today_total_hospitalised_patients": 549, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014705882352941124, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11224489795918369, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003656307129798808, "yesterday_confirmed": 1632, "yesterday_deaths": 105, "yesterday_intensive_care": 74, "yesterday_recovered": 1176, "yesterday_total_hospitalised_patients": 547}, {"date": "2020-05-13", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2966, "today_deaths": 275, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 86, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 2412, "today_total_hospitalised_patients": 1183, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0036496350364962904, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03697334479793635, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003392705682782049, "yesterday_confirmed": 2966, "yesterday_deaths": 274, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2326, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1179}, {"date": "2020-05-13", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 510, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 328, "today_total_hospitalised_patients": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02499999999999991, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 510, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 320, "yesterday_total_hospitalised_patients": 219}, {"date": "2020-05-13", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1724, "today_deaths": 170, "today_intensive_care": 83, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 1103, "today_total_hospitalised_patients": 749, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02072232089994075, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011904761904761862, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012195121951219523, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0036396724294813776, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005369127516778427, "yesterday_confirmed": 1689, "yesterday_deaths": 168, "yesterday_intensive_care": 82, "yesterday_recovered": 1099, "yesterday_total_hospitalised_patients": 745}, {"date": "2020-05-13", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3919, "today_deaths": 273, "today_intensive_care": 166, "today_new_confirmed": 81, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 88, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2098, "today_total_hospitalised_patients": 1455, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021104742053152714, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003676470588235281, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04378109452736312, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0006877579092159358, "yesterday_confirmed": 3838, "yesterday_deaths": 272, "yesterday_intensive_care": 166, "yesterday_recovered": 2010, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1454}, {"date": "2020-05-13", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2895, "today_deaths": 273, "today_intensive_care": 148, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 83, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1711, "today_total_hospitalised_patients": 1191, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009414225941422494, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05098280098280106, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008403361344537785, "yesterday_confirmed": 2868, "yesterday_deaths": 273, "yesterday_intensive_care": 148, "yesterday_recovered": 1628, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1190}], "today_confirmed": 12359, "today_deaths": 1336, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 751, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -399, "today_new_recovered": 437, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 1105, "today_recovered": 9918, "today_total_hospitalised_patients": 6128, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0034099212470568574, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0030030030030030463, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0013333333333334085, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.26529255319148937, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04609218436873741, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0022898266274125056, "yesterday_confirmed": 12317, "yesterday_deaths": 1332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 750, "yesterday_open_cases": 1504, "yesterday_recovered": 9481, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6114}, {"date": "2020-05-13", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-13/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-13", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1894, "today_deaths": 132, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 611, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015864621893177944, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004934210526315708, "yesterday_confirmed": 1891, "yesterday_deaths": 132, "yesterday_recovered": 608}, {"date": "2020-05-13", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2711, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 887, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00968342644320308, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01255707762557079, "yesterday_confirmed": 2685, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 876}, {"date": "2020-05-13", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3514, "today_deaths": 400, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 1562, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005694760820045275, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005025125628140614, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007092198581560183, "yesterday_confirmed": 3512, "yesterday_deaths": 398, "yesterday_recovered": 1551}, {"date": "2020-05-13", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1172, "today_deaths": 80, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 322, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00940438871473348, "yesterday_confirmed": 1172, "yesterday_deaths": 80, "yesterday_recovered": 319}, {"date": "2020-05-13", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4116, "today_deaths": 353, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 1157, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000486144871171712, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005698005698005604, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009598603839441555, "yesterday_confirmed": 4114, "yesterday_deaths": 351, "yesterday_recovered": 1146}, {"date": "2020-05-13", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3377, "today_deaths": 200, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 850, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001779887273805958, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013110846245530494, "yesterday_confirmed": 3371, "yesterday_deaths": 200, "yesterday_recovered": 839}, {"date": "2020-05-13", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2268, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 389, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00044111160123505577, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007772020725388629, "yesterday_confirmed": 2267, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 386}, {"date": "2020-05-13", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4303, "today_deaths": 352, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 1529, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027965509205314376, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002849002849002913, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012582781456953684, "yesterday_confirmed": 4291, "yesterday_deaths": 351, "yesterday_recovered": 1510}, {"date": "2020-05-13", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 879, "today_deaths": 84, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 314, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018539976825028948, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012048192771084265, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016181229773462702, "yesterday_confirmed": 863, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_recovered": 309}], "today_confirmed": 18173, "today_deaths": 1925, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 548, "today_new_confirmed": 68, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 77, "today_new_total_hospitalised_patients": 43, "today_open_cases": 8627, "today_recovered": 7621, "today_total_hospitalised_patients": 8560, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00375586854460086, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0031266284523188137, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.001828153564899404, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0017357093265447654, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010206786850477156, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0050487260772571485, "yesterday_confirmed": 18105, "yesterday_deaths": 1919, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 547, "yesterday_open_cases": 8642, "yesterday_recovered": 7544, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8517}, {"date": "2020-05-13", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-13/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 116, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -47, "today_recovered": 159, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01754385964912286, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019230769230769162, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 114, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -46, "yesterday_recovered": 156, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-13", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-13/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-13", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 5069, "today_deaths": 646, "today_new_confirmed": 46, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 100, "today_recovered": 2520, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009157873780609282, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04132231404958686, "yesterday_confirmed": 5023, "yesterday_deaths": 646, "yesterday_recovered": 2420}, {"date": "2020-05-13", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1043, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 388, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006756756756756799, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.051490514905149, "yesterday_confirmed": 1036, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 369}, {"date": "2020-05-13", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 637, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 358, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009508716323296307, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012195121951219523, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011299435028248483, "yesterday_confirmed": 631, "yesterday_deaths": 82, "yesterday_recovered": 354}], "today_confirmed": 5389, "today_deaths": 836, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 265, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -149, "today_new_recovered": 159, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_open_cases": 1082, "today_recovered": 3471, "today_total_hospitalised_patients": 2625, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031645569620253333, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008443908323281013, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.12103980503655565, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04800724637681153, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004208110175975444, "yesterday_confirmed": 5372, "yesterday_deaths": 829, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 265, "yesterday_open_cases": 1231, "yesterday_recovered": 3312, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2614}, {"date": "2020-05-13", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-13/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-13", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 4868, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 229, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04936408708773432, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4639, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-13", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 10332, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 274, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02724199642075953, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 10058, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-13", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3166, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 173, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05780153691947887, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2993, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13219, "today_deaths": 1454, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 577, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -277, "today_new_recovered": 270, "today_new_total_hospitalised_patients": 39, "today_open_cases": -3491, "today_recovered": 15256, "today_total_hospitalised_patients": 6994, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00037838655970934276, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00832177531206657, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003478260869565153, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018016815694648303, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005607476635514086, "yesterday_confirmed": 13214, "yesterday_deaths": 1442, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 575, "yesterday_open_cases": -3214, "yesterday_recovered": 14986, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6955}, {"date": "2020-05-13", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-13/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4014, "today_deaths": 348, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -58, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 799, "today_recovered": 2867, "today_total_hospitalised_patients": 1484, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00124719381391869, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0676779463243874, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022467902995720435, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002025658338960179, "yesterday_confirmed": 4009, "yesterday_deaths": 348, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 857, "yesterday_recovered": 2804, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1481}, {"date": "2020-05-13", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-13/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-13", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1359, "today_deaths": 257, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 802, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007843137254901933, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006273525721455453, "yesterday_confirmed": 1359, "yesterday_deaths": 255, "yesterday_recovered": 797}, {"date": "2020-05-13", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 448, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 419, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004796163069544335, "yesterday_confirmed": 448, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 417}, {"date": "2020-05-13", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 237, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 316, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 237, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 316}, {"date": "2020-05-13", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 328, "today_deaths": 71, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 280, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03703703703703698, "yesterday_confirmed": 328, "yesterday_deaths": 71, "yesterday_recovered": 270}, {"date": "2020-05-13", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 219, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 287, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007017543859649145, "yesterday_confirmed": 219, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 285}, {"date": "2020-05-13", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 188, "today_deaths": 50, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 205, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05670103092783507, "yesterday_confirmed": 188, "yesterday_deaths": 50, "yesterday_recovered": 194}, {"date": "2020-05-13", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 82, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 108, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02857142857142847, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 105}, {"date": "2020-05-13", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 39, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 39}], "today_confirmed": 2923, "today_deaths": 492, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 109, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -25, "today_new_recovered": 26, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_open_cases": -51, "today_recovered": 2482, "today_total_hospitalised_patients": 1761, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013703323055840322, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006134969325153339, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010586319218240936, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003990877993158559, "yesterday_confirmed": 2919, "yesterday_deaths": 489, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 109, "yesterday_open_cases": -26, "yesterday_recovered": 2456, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1754}, {"date": "2020-05-13", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-13/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2256, "today_deaths": 205, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -56, "today_new_recovered": 56, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -59, "today_recovered": 2110, "today_total_hospitalised_patients": 1030, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027263875365141077, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0009718172983479434, "yesterday_confirmed": 2256, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -3, "yesterday_recovered": 2054, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1029}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 229652, "today_deaths": 27308, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11340, "today_new_confirmed": 454, "today_new_deaths": 217, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 16, "today_new_open_cases": -2314, "today_new_recovered": 2551, "today_new_total_hospitalised_patients": 317, "today_open_cases": 58970, "today_recovered": 143374, "today_total_hospitalised_patients": 123057, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001980820076963985, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00801004023476426, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0014129282938890597, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03775863194308471, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018114938610880316, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0025826951279126487, "yesterday_confirmed": 229198, "yesterday_deaths": 27091, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11324, "yesterday_open_cases": 61284, "yesterday_recovered": 140823, "yesterday_total_hospitalised_patients": 122740}}, "info": {"date": "2020-05-13 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:14", "yesterday": "2020-05-12 00:00CEST"}}, "2020-05-14": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-14", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-14/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-14", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-14/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-14", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 8433, "today_deaths": 1048, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0057581573896352545, "yesterday_confirmed": 8433, "yesterday_deaths": 1042}, {"date": "2020-05-14", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 5025, "today_deaths": 505, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010000000000000009, "yesterday_confirmed": 5025, "yesterday_deaths": 500}, {"date": "2020-05-14", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 5410, "today_deaths": 746, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0026881720430107503, "yesterday_confirmed": 5410, "yesterday_deaths": 744}, {"date": "2020-05-14", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 2215, "today_deaths": 249, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00809716599190291, "yesterday_confirmed": 2215, "yesterday_deaths": 247}, {"date": "2020-05-14", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3102, "today_deaths": 304, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0066225165562914245, "yesterday_confirmed": 3102, "yesterday_deaths": 302}], "today_confirmed": 16513, "today_deaths": 2870, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 635, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 18, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -25, "today_new_recovered": 50, "today_new_total_hospitalised_patients": 21, "today_open_cases": 7349, "today_recovered": 6294, "today_total_hospitalised_patients": 9001, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002610807528840242, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006311360448807868, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.001577287066246047, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0033902902088418507, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008007687379884665, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002338530066815059, "yesterday_confirmed": 16470, "yesterday_deaths": 2852, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 634, "yesterday_open_cases": 7374, "yesterday_recovered": 6244, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8980}, {"date": "2020-05-14", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-14/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5116, "today_deaths": 500, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -141, "today_new_recovered": 150, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1066, "today_recovered": 3550, "today_total_hospitalised_patients": 2045, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002154750244858006, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004016064257028162, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007407407407407307, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.11681855840927924, "today_vs_yesterday_recovered": 0.044117647058823595, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5105, "yesterday_deaths": 498, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 135, "yesterday_open_cases": 1207, "yesterday_recovered": 3400, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2045}, {"date": "2020-05-14", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-14/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 119, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -2, "today_recovered": 119, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -2, "yesterday_recovered": 119, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-14", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-14/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-13", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1445, "today_deaths": 103, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001386001386001423, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1443, "yesterday_deaths": 103}, {"date": "2020-05-13", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 96, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 96, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-13", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-13", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 87, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19999999999999996, "yesterday_confirmed": 87, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-05-13", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-13", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-14", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 721, "today_deaths": 42, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027816411682892728, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 719, "yesterday_deaths": 42}], "today_confirmed": 2280, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 178, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -5, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 623, "today_recovered": 1506, "today_total_hospitalised_patients": 938, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00219780219780219, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0079617834394905, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006684491978609541, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010672358591248265, "yesterday_confirmed": 2275, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 178, "yesterday_open_cases": 628, "yesterday_recovered": 1496, "yesterday_total_hospitalised_patients": 937}, {"date": "2020-05-14", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-14/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1965, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -2, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 21, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 236, "today_recovered": 1513, "today_total_hospitalised_patients": 1134, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004601226993865115, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.011695906432748537, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.048387096774193505, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014075067024128751, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0026525198938991412, "yesterday_confirmed": 1956, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 171, "yesterday_open_cases": 248, "yesterday_recovered": 1492, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1131}, {"date": "2020-05-14", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-14/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1534, "today_deaths": 143, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -35, "today_new_recovered": 36, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": -643, "today_recovered": 2034, "today_total_hospitalised_patients": 675, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013054830287206887, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007042253521126751, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018018018018018056, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0044642857142858094, "yesterday_confirmed": 1532, "yesterday_deaths": 142, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -608, "yesterday_recovered": 1998, "yesterday_total_hospitalised_patients": 672}, {"date": "2020-05-14", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-14/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-14", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 43455, "today_new_confirmed": 73, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016827255543774289, "yesterday_confirmed": 43382}, {"date": "2020-05-14", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3965, "today_new_confirmed": 19, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004815002534211965, "yesterday_confirmed": 3946}, {"date": "2020-05-14", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1916, "today_new_confirmed": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005246589716684236, "yesterday_confirmed": 1906}, {"date": "2020-05-14", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 1860, "today_new_confirmed": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001615508885298933, "yesterday_confirmed": 1857}], "today_confirmed": 55562, "today_deaths": 5882, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2955, "today_new_confirmed": 249, "today_new_deaths": 59, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 135, "today_new_recovered": 55, "today_new_total_hospitalised_patients": 34, "today_open_cases": 23776, "today_recovered": 25904, "today_total_hospitalised_patients": 29339, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004501654222334617, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010132234243517058, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0003385240352065111, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.005710418341017709, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0021277418855660812, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0011602115679918423, "yesterday_confirmed": 55313, "yesterday_deaths": 5823, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2954, "yesterday_open_cases": 23641, "yesterday_recovered": 25849, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29305}, {"date": "2020-05-14", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-14/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-14", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 4857, "today_deaths": 479, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 61, "today_recovered": 3446, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008421052631578885, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018020679468242262, "yesterday_confirmed": 4857, "yesterday_deaths": 475, "yesterday_recovered": 3385}, {"date": "2020-05-14", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 2018, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 41, "today_recovered": 1312, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.032258064516129004, "yesterday_confirmed": 2018, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 1271}, {"date": "2020-05-14", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 7164, "today_deaths": 680, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 120, "today_recovered": 4732, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007407407407407307, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02601908065915004, "yesterday_confirmed": 7164, "yesterday_deaths": 675, "yesterday_recovered": 4612}], "today_confirmed": 10813, "today_deaths": 1358, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 721, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 9, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": -198, "today_new_recovered": 218, "today_new_total_hospitalised_patients": 26, "today_open_cases": -253, "today_recovered": 9708, "today_total_hospitalised_patients": 5415, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00268916913946593, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006671608598962209, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.00557880055788007, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022971548998946156, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004824642790870248, "yesterday_confirmed": 10784, "yesterday_deaths": 1349, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 717, "yesterday_open_cases": -55, "yesterday_recovered": 9490, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5389}, {"date": "2020-05-14", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-14/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2364, "today_deaths": 298, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -5, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 1013, "today_recovered": 1053, "today_total_hospitalised_patients": 1087, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002969876962240159, "today_vs_yesterday_deaths": 0.017064846416382284, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.004911591355599265, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006692160611854625, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002767527675276771, "yesterday_confirmed": 2357, "yesterday_deaths": 293, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1018, "yesterday_recovered": 1046, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1084}, {"date": "2020-05-14", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-14/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-14", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 532, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 532}, {"date": "2020-05-14", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 124, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 124}, {"date": "2020-05-14", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 333, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 333}, {"date": "2020-05-14", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 110}, {"date": "2020-05-14", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 565, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 565}, {"date": "2020-05-14", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 426, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 426}, {"date": "2020-05-14", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 79}], "today_confirmed": 9036, "today_deaths": 603, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 332, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": -120, "today_new_recovered": 126, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 150, "today_recovered": 8283, "today_total_hospitalised_patients": 2921, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006644518272425071, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.015290519877675823, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.4444444444444444, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015446855461566766, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002058319039451195, "yesterday_confirmed": 9030, "yesterday_deaths": 603, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 327, "yesterday_open_cases": 270, "yesterday_recovered": 8157, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2915}, {"date": "2020-05-14", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-14/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 66469, "today_deaths": 8809, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3574, "today_new_confirmed": 207, "today_new_deaths": 30, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_open_cases": -7, "today_new_recovered": 184, "today_new_total_hospitalised_patients": 95, "today_open_cases": 17277, "today_recovered": 40383, "today_total_hospitalised_patients": 42057, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003123962452084239, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0034172456999659317, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0028058361391694042, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00040499884286049337, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004577228289260882, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0022639531004242652, "yesterday_confirmed": 66262, "yesterday_deaths": 8779, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3564, "yesterday_open_cases": 17284, "yesterday_recovered": 40199, "yesterday_total_hospitalised_patients": 41962}, {"date": "2020-05-14", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-14/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-14", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 695, "today_deaths": 50, "today_intensive_care": 39, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 452, "today_total_hospitalised_patients": 218, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.026587887740029625, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01118568232662187, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0092592592592593, "yesterday_confirmed": 677, "yesterday_deaths": 50, "yesterday_intensive_care": 39, "yesterday_recovered": 447, "yesterday_total_hospitalised_patients": 216}, {"date": "2020-05-14", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1480, "today_deaths": 142, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 517, "today_total_hospitalised_patients": 566, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020311442112390665, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011741682974559797, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1477, "yesterday_deaths": 142, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_recovered": 511, "yesterday_total_hospitalised_patients": 566}, {"date": "2020-05-14", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1682, "today_deaths": 105, "today_intensive_care": 74, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 23, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1331, "today_total_hospitalised_patients": 551, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01570048309178751, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01758409785932713, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0036429872495447047, "yesterday_confirmed": 1656, "yesterday_deaths": 105, "yesterday_intensive_care": 74, "yesterday_recovered": 1308, "yesterday_total_hospitalised_patients": 549}, {"date": "2020-05-14", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3033, "today_deaths": 278, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 68, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 68, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2480, "today_total_hospitalised_patients": 1184, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022934232715008385, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01090909090909098, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.028192371475953548, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008453085376163294, "yesterday_confirmed": 2965, "yesterday_deaths": 275, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2412, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1183}, {"date": "2020-05-14", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 520, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 344, "today_total_hospitalised_patients": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.019607843137254832, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04878048780487809, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 510, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 328, "yesterday_total_hospitalised_patients": 219}, {"date": "2020-05-14", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1751, "today_deaths": 173, "today_intensive_care": 85, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 18, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1121, "today_total_hospitalised_patients": 751, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015661252900232014, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01764705882352935, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.024096385542168752, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016319129646418906, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002670226969292422, "yesterday_confirmed": 1724, "yesterday_deaths": 170, "yesterday_intensive_care": 83, "yesterday_recovered": 1103, "yesterday_total_hospitalised_patients": 749}, {"date": "2020-05-14", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3983, "today_deaths": 274, "today_intensive_care": 167, "today_new_confirmed": 64, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_recovered": 2161, "today_total_hospitalised_patients": 1463, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016330696606277062, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00366300366300365, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006024096385542244, "today_vs_yesterday_recovered": 0.030028598665395645, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005498281786941561, "yesterday_confirmed": 3919, "yesterday_deaths": 273, "yesterday_intensive_care": 166, "yesterday_recovered": 2098, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1455}, {"date": "2020-05-14", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2924, "today_deaths": 274, "today_intensive_care": 148, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 1742, "today_total_hospitalised_patients": 1194, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010017271157167551, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00366300366300365, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018118059614260718, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0025188916876575096, "yesterday_confirmed": 2895, "yesterday_deaths": 273, "yesterday_intensive_care": 148, "yesterday_recovered": 1711, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1191}], "today_confirmed": 12401, "today_deaths": 1344, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 754, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -196, "today_new_recovered": 230, "today_new_total_hospitalised_patients": 18, "today_open_cases": 909, "today_recovered": 10148, "today_total_hospitalised_patients": 6146, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00339833319847882, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0059880239520957446, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003994673768308976, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.17737556561085976, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02319015930631174, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002937336814621494, "yesterday_confirmed": 12359, "yesterday_deaths": 1336, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 751, "yesterday_open_cases": 1105, "yesterday_recovered": 9918, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6128}, {"date": "2020-05-14", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-14/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-14", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1900, "today_deaths": 132, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 613, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031678986272438703, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003273322422258529, "yesterday_confirmed": 1894, "yesterday_deaths": 132, "yesterday_recovered": 611}, {"date": "2020-05-14", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2721, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 891, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003688675765400218, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004509582863585049, "yesterday_confirmed": 2711, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 887}, {"date": "2020-05-14", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3526, "today_deaths": 401, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 1575, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0034149117814457064, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0024999999999999467, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008322663252240625, "yesterday_confirmed": 3514, "yesterday_deaths": 400, "yesterday_recovered": 1562}, {"date": "2020-05-14", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1185, "today_deaths": 80, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 324, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011092150170648463, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006211180124223503, "yesterday_confirmed": 1172, "yesterday_deaths": 80, "yesterday_recovered": 322}, {"date": "2020-05-14", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4124, "today_deaths": 354, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 1167, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019436345966958868, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028328611898016387, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008643042350907626, "yesterday_confirmed": 4116, "yesterday_deaths": 353, "yesterday_recovered": 1157}, {"date": "2020-05-14", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3398, "today_deaths": 200, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 857, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006218537163162674, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008235294117647118, "yesterday_confirmed": 3377, "yesterday_deaths": 200, "yesterday_recovered": 850}, {"date": "2020-05-14", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2276, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 390, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003527336860670305, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0025706940874035134, "yesterday_confirmed": 2268, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 389}, {"date": "2020-05-14", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4322, "today_deaths": 354, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 1538, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004415524052986397, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005681818181818121, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005886200130804431, "yesterday_confirmed": 4303, "yesterday_deaths": 352, "yesterday_recovered": 1529}, {"date": "2020-05-14", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 927, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 48, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 317, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05460750853242313, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011904761904761862, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009554140127388644, "yesterday_confirmed": 879, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_recovered": 314}], "today_confirmed": 18272, "today_deaths": 1930, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 548, "today_new_confirmed": 99, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 43, "today_new_recovered": 51, "today_new_total_hospitalised_patients": 35, "today_open_cases": 8670, "today_recovered": 7672, "today_total_hospitalised_patients": 8595, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0054476421064215685, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0025974025974024872, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.004984351454735192, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006692035165988708, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004088785046729049, "yesterday_confirmed": 18173, "yesterday_deaths": 1925, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 548, "yesterday_open_cases": 8627, "yesterday_recovered": 7621, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8560}, {"date": "2020-05-14", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-14/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 116, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -48, "today_recovered": 160, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0062893081761006275, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 116, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -47, "yesterday_recovered": 159, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-14", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-14/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-14", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 5125, "today_deaths": 653, "today_new_confirmed": 56, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 98, "today_recovered": 2618, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011047543894259215, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010835913312693402, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03888888888888897, "yesterday_confirmed": 5069, "yesterday_deaths": 646, "yesterday_recovered": 2520}, {"date": "2020-05-14", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1061, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 49, "today_recovered": 437, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01725790987535958, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.12628865979381443, "yesterday_confirmed": 1043, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 388}, {"date": "2020-05-14", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 643, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 363, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009419152276295195, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013966480446927276, "yesterday_confirmed": 637, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_recovered": 358}], "today_confirmed": 5432, "today_deaths": 837, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 266, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -21, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 12, "today_open_cases": 1061, "today_recovered": 3534, "today_total_hospitalised_patients": 2637, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007979216923362342, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0011961722488038617, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0037735849056603765, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.019408502772643277, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01815038893690568, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004571428571428671, "yesterday_confirmed": 5389, "yesterday_deaths": 836, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 265, "yesterday_open_cases": 1082, "yesterday_recovered": 3471, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2625}, {"date": "2020-05-14", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-14/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-13", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 4868, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 229, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04936408708773432, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4639, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-13", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 10332, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 274, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02724199642075953, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 10058, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-13", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3166, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 173, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05780153691947887, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2993, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13257, "today_deaths": 1454, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 38, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 15, "today_open_cases": -3453, "today_recovered": 15256, "today_total_hospitalised_patients": 7009, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002874650124820244, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017331022530329143, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002144695453245582, "yesterday_confirmed": 13219, "yesterday_deaths": 1454, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 577, "yesterday_open_cases": -3491, "yesterday_recovered": 15256, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6994}, {"date": "2020-05-14", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-14/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4016, "today_deaths": 348, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -58, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 741, "today_recovered": 2927, "today_total_hospitalised_patients": 1488, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004982561036372957, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07259073842302877, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020927799093128696, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0026954177897573484, "yesterday_confirmed": 4014, "yesterday_deaths": 348, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 799, "yesterday_recovered": 2867, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1484}, {"date": "2020-05-14", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-14/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-14", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1359, "today_deaths": 259, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 808, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0077821011673151474, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007481296758104827, "yesterday_confirmed": 1359, "yesterday_deaths": 257, "yesterday_recovered": 802}, {"date": "2020-05-14", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 448, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 427, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019093078758949833, "yesterday_confirmed": 448, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 419}, {"date": "2020-05-14", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 237, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 317, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0031645569620253333, "yesterday_confirmed": 237, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 316}, {"date": "2020-05-14", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 328, "today_deaths": 72, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 282, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014084507042253502, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0071428571428571175, "yesterday_confirmed": 328, "yesterday_deaths": 71, "yesterday_recovered": 280}, {"date": "2020-05-14", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 219, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 288, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0034843205574912606, "yesterday_confirmed": 219, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 287}, {"date": "2020-05-14", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 188, "today_deaths": 50, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 205, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 188, "yesterday_deaths": 50, "yesterday_recovered": 205}, {"date": "2020-05-14", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 82, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 116, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07407407407407418, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 108}, {"date": "2020-05-14", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 39, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 39}], "today_confirmed": 2933, "today_deaths": 494, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 109, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -97, "today_new_recovered": 105, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_open_cases": -148, "today_recovered": 2587, "today_total_hospitalised_patients": 1772, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003421142661649057, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004065040650406582, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0423045930701047, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006246450880181609, "yesterday_confirmed": 2923, "yesterday_deaths": 492, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 109, "yesterday_open_cases": -51, "yesterday_recovered": 2482, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1761}, {"date": "2020-05-14", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-14/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2263, "today_deaths": 206, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -36, "today_new_recovered": 42, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -95, "today_recovered": 2152, "today_total_hospitalised_patients": 1031, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00310283687943258, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004878048780487809, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019905213270142275, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.000970873786407811, "yesterday_confirmed": 2256, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -59, "yesterday_recovered": 2110, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1030}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 230461, "today_deaths": 27449, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11365, "today_new_confirmed": 809, "today_new_deaths": 141, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 25, "today_new_open_cases": -741, "today_new_recovered": 1409, "today_new_total_hospitalised_patients": 288, "today_open_cases": 58229, "today_recovered": 144783, "today_total_hospitalised_patients": 123345, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0035227213348894004, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00516332210341286, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0022045855379189128, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.012565711378667133, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009827444306499178, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002340378848826097, "yesterday_confirmed": 229652, "yesterday_deaths": 27308, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11340, "yesterday_open_cases": 58970, "yesterday_recovered": 143374, "yesterday_total_hospitalised_patients": 123057}}, "info": {"date": "2020-05-14 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:17", "yesterday": "2020-05-13 00:00CEST"}}, "2020-05-15": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-15", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-15", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-15", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6428, "today_deaths": 1055, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002182725288431664, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006679389312977069, "yesterday_confirmed": 6414, "yesterday_deaths": 1048}, {"date": "2020-05-15", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3764, "today_deaths": 508, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021299254526092604, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005940594059405946, "yesterday_confirmed": 3756, "yesterday_deaths": 505}, {"date": "2020-05-15", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3846, "today_deaths": 752, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003915426781519127, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008042895442359255, "yesterday_confirmed": 3831, "yesterday_deaths": 746}, {"date": "2020-05-15", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1259, "today_deaths": 250, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031872509960160222, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004016064257028162, "yesterday_confirmed": 1255, "yesterday_deaths": 249}, {"date": "2020-05-15", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1216, "today_deaths": 305, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016474464579900872, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00328947368421062, "yesterday_confirmed": 1214, "yesterday_deaths": 304}], "today_confirmed": 16587, "today_deaths": 2883, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 636, "today_new_confirmed": 74, "today_new_deaths": 13, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 27, "today_new_recovered": 34, "today_new_total_hospitalised_patients": 26, "today_open_cases": 7376, "today_recovered": 6328, "today_total_hospitalised_patients": 9027, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004481317749651881, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0045296167247386165, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0015748031496063408, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0036739692475167285, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005401970130282763, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0028885679368959583, "yesterday_confirmed": 16513, "yesterday_deaths": 2870, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 635, "yesterday_open_cases": 7349, "yesterday_recovered": 6294, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9001}, {"date": "2020-05-15", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5137, "today_deaths": 501, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -88, "today_new_recovered": 108, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 978, "today_recovered": 3658, "today_total_hospitalised_patients": 2045, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004104769351055415, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0020000000000000018, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0825515947467167, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0304225352112677, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5116, "yesterday_deaths": 500, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1066, "yesterday_recovered": 3550, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2045}, {"date": "2020-05-15", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 119, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -5, "today_recovered": 122, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025210084033613356, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -2, "yesterday_recovered": 119, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-15", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-13", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1445, "today_deaths": 103, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001386001386001423, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1443, "yesterday_deaths": 103}, {"date": "2020-05-13", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 96, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 96, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-13", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-13", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 87, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 87, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-13", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-13", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-15", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 722, "today_deaths": 42, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001386962552011095, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16666666666666674, "yesterday_confirmed": 721, "yesterday_deaths": 36}], "today_confirmed": 2284, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 178, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 18, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 609, "today_recovered": 1524, "today_total_hospitalised_patients": 939, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017543859649122862, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.022471910112359605, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01195219123505975, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010660980810235365, "yesterday_confirmed": 2280, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 178, "yesterday_open_cases": 623, "yesterday_recovered": 1506, "yesterday_total_hospitalised_patients": 938}, {"date": "2020-05-15", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1982, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 11, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 247, "today_recovered": 1519, "today_total_hospitalised_patients": 1134, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00865139949109417, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.04661016949152552, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00396563119629878, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1965, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 169, "yesterday_open_cases": 236, "yesterday_recovered": 1513, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1134}, {"date": "2020-05-15", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1542, "today_deaths": 144, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -32, "today_new_recovered": 39, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -675, "today_recovered": 2073, "today_total_hospitalised_patients": 676, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0052151238591917615, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006993006993007089, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019174041297935096, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001481481481481417, "yesterday_confirmed": 1534, "yesterday_deaths": 143, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -643, "yesterday_recovered": 2034, "yesterday_total_hospitalised_patients": 675}, {"date": "2020-05-15", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-15", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 48349, "today_new_confirmed": 4894, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11262225290530425, "yesterday_confirmed": 43455}, {"date": "2020-05-15", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5423, "today_new_confirmed": 1458, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3677175283732661, "yesterday_confirmed": 3965}, {"date": "2020-05-15", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2370, "today_new_confirmed": 454, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.23695198329853873, "yesterday_confirmed": 1916}, {"date": "2020-05-15", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2387, "today_new_confirmed": 527, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.28333333333333344, "yesterday_confirmed": 1860}], "today_confirmed": 55685, "today_deaths": 5915, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2956, "today_new_confirmed": 123, "today_new_deaths": 33, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -73, "today_new_recovered": 163, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 23703, "today_recovered": 26067, "today_total_hospitalised_patients": 29339, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022137432057880435, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005610336620197165, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.00033840947546526223, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00307032301480481, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0062924644842494715, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 55562, "yesterday_deaths": 5882, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2955, "yesterday_open_cases": 23776, "yesterday_recovered": 25904, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29339}, {"date": "2020-05-15", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-15", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3768, "today_deaths": 480, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 95, "today_recovered": 3541, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007968127490038945, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0020876826722338038, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027568195008705665, "yesterday_confirmed": 3765, "yesterday_deaths": 479, "yesterday_recovered": 3446}, {"date": "2020-05-15", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1475, "today_deaths": 206, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 27, "today_recovered": 1339, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004084411164057222, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004878048780487809, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020579268292682862, "yesterday_confirmed": 1469, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 1312}, {"date": "2020-05-15", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5565, "today_deaths": 687, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 96, "today_recovered": 4828, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0036068530207393756, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010294117647058787, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020287404902789463, "yesterday_confirmed": 5545, "yesterday_deaths": 680, "yesterday_recovered": 4732}], "today_confirmed": 10850, "today_deaths": 1365, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 722, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -23, "today_new_recovered": 53, "today_new_total_hospitalised_patients": 20, "today_open_cases": -276, "today_recovered": 9761, "today_total_hospitalised_patients": 5435, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0034218070840654757, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005154639175257714, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.001386962552011095, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005459414915533589, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003693444136657398, "yesterday_confirmed": 10813, "yesterday_deaths": 1358, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 721, "yesterday_open_cases": -253, "yesterday_recovered": 9708, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5415}, {"date": "2020-05-15", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2366, "today_deaths": 299, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1012, "today_recovered": 1055, "today_total_hospitalised_patients": 1087, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008460236886633776, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003355704697986628, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.000987166831194486, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018993352326686086, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2364, "yesterday_deaths": 298, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1013, "yesterday_recovered": 1053, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1087}, {"date": "2020-05-15", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-15", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 516, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 516}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 122, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.042735042735042805, "yesterday_confirmed": 117}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 321, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 321}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 108, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 108}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 512, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 512}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 424, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 424}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 76}], "today_confirmed": 9041, "today_deaths": 604, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 332, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -533, "today_new_recovered": 537, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": -383, "today_recovered": 8820, "today_total_hospitalised_patients": 2923, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005533421868082478, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0016583747927032544, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -3.5533333333333332, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06483158275986955, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.000684697021567926, "yesterday_confirmed": 9036, "yesterday_deaths": 603, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 332, "yesterday_open_cases": 150, "yesterday_recovered": 8283, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2921}, {"date": "2020-05-15", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 66573, "today_deaths": 8826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3577, "today_new_confirmed": 104, "today_new_deaths": 17, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -116, "today_new_recovered": 203, "today_new_total_hospitalised_patients": 100, "today_open_cases": 17161, "today_recovered": 40586, "today_total_hospitalised_patients": 42157, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015646391550947492, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0019298444772390955, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0008393956351426812, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.006714128610291192, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005026867741376284, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0023777254678174486, "yesterday_confirmed": 66469, "yesterday_deaths": 8809, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3574, "yesterday_open_cases": 17277, "yesterday_recovered": 40383, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42057}, {"date": "2020-05-15", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-15", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 713, "today_deaths": 51, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 22, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_recovered": 474, "today_total_hospitalised_patients": 224, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.025899280575539585, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020000000000000018, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05128205128205132, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04867256637168138, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.02752293577981657, "yesterday_confirmed": 695, "yesterday_deaths": 50, "yesterday_intensive_care": 39, "yesterday_recovered": 452, "yesterday_total_hospitalised_patients": 218}, {"date": "2020-05-15", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1487, "today_deaths": 145, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 530, "today_total_hospitalised_patients": 568, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004729729729729737, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021126760563380254, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025145067698259194, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0035335689045936647, "yesterday_confirmed": 1480, "yesterday_deaths": 142, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_recovered": 517, "yesterday_total_hospitalised_patients": 566}, {"date": "2020-05-15", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1688, "today_deaths": 105, "today_intensive_care": 75, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1335, "today_total_hospitalised_patients": 552, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00356718192627814, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.013513513513513598, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003005259203606281, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001814882032667775, "yesterday_confirmed": 1682, "yesterday_deaths": 105, "yesterday_intensive_care": 74, "yesterday_recovered": 1331, "yesterday_total_hospitalised_patients": 551}, {"date": "2020-05-15", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3070, "today_deaths": 279, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 2499, "today_total_hospitalised_patients": 1183, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012199142762940873, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003597122302158251, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007661290322580561, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0008445945945946276, "yesterday_confirmed": 3033, "yesterday_deaths": 278, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2480, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1184}, {"date": "2020-05-15", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 520, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 351, "today_total_hospitalised_patients": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02034883720930236, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 520, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 344, "yesterday_total_hospitalised_patients": 219}, {"date": "2020-05-15", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1771, "today_deaths": 174, "today_intensive_care": 86, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1129, "today_total_hospitalised_patients": 753, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01142204454597362, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005780346820809301, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0117647058823529, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007136485280999194, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0026631158455392434, "yesterday_confirmed": 1751, "yesterday_deaths": 173, "yesterday_intensive_care": 85, "yesterday_recovered": 1121, "yesterday_total_hospitalised_patients": 751}, {"date": "2020-05-15", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4068, "today_deaths": 278, "today_intensive_care": 167, "today_new_confirmed": 85, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 53, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 2214, "today_total_hospitalised_patients": 1466, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02134069796635707, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014598540145985384, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02452568255437293, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002050580997949414, "yesterday_confirmed": 3983, "yesterday_deaths": 274, "yesterday_intensive_care": 167, "yesterday_recovered": 2161, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1463}, {"date": "2020-05-15", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2946, "today_deaths": 275, "today_intensive_care": 148, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1787, "today_total_hospitalised_patients": 1196, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007523939808481428, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0036496350364962904, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025832376578645233, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016750418760469454, "yesterday_confirmed": 2924, "yesterday_deaths": 274, "yesterday_intensive_care": 148, "yesterday_recovered": 1742, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1194}], "today_confirmed": 12420, "today_deaths": 1355, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 758, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 11, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": -163, "today_new_recovered": 171, "today_new_total_hospitalised_patients": 15, "today_open_cases": 746, "today_recovered": 10319, "today_total_hospitalised_patients": 6161, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015321345052818902, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008184523809523725, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0053050397877985045, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.17931793179317934, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01685061095782414, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0024406117800195304, "yesterday_confirmed": 12401, "yesterday_deaths": 1344, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 754, "yesterday_open_cases": 909, "yesterday_recovered": 10148, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6146}, {"date": "2020-05-15", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-15", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1917, "today_deaths": 133, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 618, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008947368421052593, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007575757575757569, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00815660685154973, "yesterday_confirmed": 1900, "yesterday_deaths": 132, "yesterday_recovered": 613}, {"date": "2020-05-15", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2730, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 897, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00330760749724357, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006734006734006703, "yesterday_confirmed": 2721, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 891}, {"date": "2020-05-15", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3551, "today_deaths": 404, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 1594, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007090187180941676, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007481296758104827, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01206349206349211, "yesterday_confirmed": 3526, "yesterday_deaths": 401, "yesterday_recovered": 1575}, {"date": "2020-05-15", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1191, "today_deaths": 81, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 326, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005063291139240533, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012499999999999956, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006172839506172867, "yesterday_confirmed": 1185, "yesterday_deaths": 80, "yesterday_recovered": 324}, {"date": "2020-05-15", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4136, "today_deaths": 355, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 1173, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029097963142579175, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028248587570620654, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005141388174807249, "yesterday_confirmed": 4124, "yesterday_deaths": 354, "yesterday_recovered": 1167}, {"date": "2020-05-15", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3404, "today_deaths": 200, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 861, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017657445556209517, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004667444574095736, "yesterday_confirmed": 3398, "yesterday_deaths": 200, "yesterday_recovered": 857}, {"date": "2020-05-15", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2278, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 393, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008787346221441616, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007692307692307665, "yesterday_confirmed": 2276, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 390}, {"date": "2020-05-15", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4348, "today_deaths": 358, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 1554, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006015733456733008, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011299435028248483, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01040312093628093, "yesterday_confirmed": 4322, "yesterday_deaths": 354, "yesterday_recovered": 1538}, {"date": "2020-05-15", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 957, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 319, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.032362459546925626, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006309148264984188, "yesterday_confirmed": 927, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 317}], "today_confirmed": 18369, "today_deaths": 1940, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 549, "today_new_confirmed": 97, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 24, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 54, "today_open_cases": 8694, "today_recovered": 7735, "today_total_hospitalised_patients": 8649, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00530866900175142, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005181347150259086, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0018248175182482562, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0027681660899654403, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008211678832116709, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006282722513089034, "yesterday_confirmed": 18272, "yesterday_deaths": 1930, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 548, "yesterday_open_cases": 8670, "yesterday_recovered": 7672, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8595}, {"date": "2020-05-15", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 116, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -51, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018750000000000044, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 116, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -48, "yesterday_recovered": 160, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-15", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-15", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 5170, "today_deaths": 654, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 58, "today_recovered": 2676, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008780487804878057, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0015313935681469104, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022154316271963292, "yesterday_confirmed": 5125, "yesterday_deaths": 653, "yesterday_recovered": 2618}, {"date": "2020-05-15", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1090, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 441, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.027332704995287394, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009153318077803174, "yesterday_confirmed": 1061, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 437}, {"date": "2020-05-15", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 646, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 365, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004665629860031162, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005509641873278293, "yesterday_confirmed": 643, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_recovered": 363}], "today_confirmed": 5456, "today_deaths": 838, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 266, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -98, "today_new_recovered": 121, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_open_cases": 963, "today_recovered": 3655, "today_total_hospitalised_patients": 2648, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004418262150220897, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0011947431302270495, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09236569274269557, "today_vs_yesterday_recovered": 0.034238822863610574, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004171406901782415, "yesterday_confirmed": 5432, "yesterday_deaths": 837, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 266, "yesterday_open_cases": 1061, "yesterday_recovered": 3534, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2637}, {"date": "2020-05-15", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-15", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2962, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 2962, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-15", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7533, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 7533, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-15", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2307, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 2307, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13291, "today_deaths": 1455, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -389, "today_new_recovered": 422, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": -3842, "today_recovered": 15678, "today_total_hospitalised_patients": 7011, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002564682809081953, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0006877579092159358, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027661248033560515, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00028534741047225864, "yesterday_confirmed": 13257, "yesterday_deaths": 1454, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3453, "yesterday_recovered": 15256, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7009}, {"date": "2020-05-15", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4020, "today_deaths": 348, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 682, "today_recovered": 2990, "today_total_hospitalised_patients": 1490, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009960159362549792, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07962213225371118, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021523744448240567, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013440860215054862, "yesterday_confirmed": 4016, "yesterday_deaths": 348, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 741, "yesterday_recovered": 2927, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1488}, {"date": "2020-05-15", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-15", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1359, "today_deaths": 261, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 814, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007722007722007707, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007425742574257432, "yesterday_confirmed": 1359, "yesterday_deaths": 259, "yesterday_recovered": 808}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 448, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 427, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 448, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 427}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 237, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 323, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018927444794952786, "yesterday_confirmed": 237, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 317}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 331, "today_deaths": 72, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 51, "today_recovered": 333, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009146341463414531, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.18085106382978733, "yesterday_confirmed": 328, "yesterday_deaths": 72, "yesterday_recovered": 282}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 293, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009132420091324311, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01736111111111116, "yesterday_confirmed": 219, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 288}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 189, "today_deaths": 50, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005319148936170137, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06829268292682933, "yesterday_confirmed": 188, "yesterday_deaths": 50, "yesterday_recovered": 205}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 82, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 23, "today_recovered": 139, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19827586206896552, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 116}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 54, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 39, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1020408163265305, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 39}], "today_confirmed": 2944, "today_deaths": 497, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 109, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 22, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -162, "today_recovered": 2609, "today_total_hospitalised_patients": 1772, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037504261847938203, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006072874493927127, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008504058755315125, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2933, "yesterday_deaths": 494, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 109, "yesterday_open_cases": -148, "yesterday_recovered": 2587, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1772}, {"date": "2020-05-15", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2265, "today_deaths": 206, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -41, "today_new_recovered": 43, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -136, "today_recovered": 2195, "today_total_hospitalised_patients": 1032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008837825894829621, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019981412639405116, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0009699321047527132, "yesterday_confirmed": 2263, "yesterday_deaths": 206, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -95, "yesterday_recovered": 2152, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1031}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 231047, "today_deaths": 27549, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11376, "today_new_confirmed": 586, "today_new_deaths": 100, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 11, "today_new_open_cases": -1588, "today_new_recovered": 2074, "today_new_total_hospitalised_patients": 235, "today_open_cases": 56641, "today_recovered": 146857, "today_total_hospitalised_patients": 123580, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025427295724655963, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0036431199679405335, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0009678838539375345, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.027271634408971512, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014324886209016174, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0019052251814017929, "yesterday_confirmed": 230461, "yesterday_deaths": 27449, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11365, "yesterday_open_cases": 58229, "yesterday_recovered": 144783, "yesterday_total_hospitalised_patients": 123345}}, "info": {"date": "2020-05-15 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:19", "yesterday": "2020-05-14 00:00CEST"}}}, "metadata": {"by": "Narrativa & AppliedXL", "url": ["wwww.narrativa.com", "www.appliedxl.com"]}, "total": {"date": "2020-05-15", "name": "Total", "name_es": "Total", "name_it": "Total", "rid": "#total", "source": "Narrativa", "today_confirmed": 4536907, "today_deaths": 309762, "today_new_confirmed": 96467, "today_new_deaths": 5168, "today_new_open_cases": 42751, "today_new_recovered": 48548, "today_open_cases": 2593668, "today_recovered": 1633477, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021724648908666655, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016966847672639673, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.01675907134571597, "today_vs_yesterday_recovered": 0.030631025112165977, "yesterday_confirmed": 4440440, "yesterday_deaths": 304594, "yesterday_open_cases": 2550917, "yesterday_recovered": 1584929}, "updated_at": "2020-10-07 00:20UTC"}