{"dates": {"2020-05-22": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-22", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6550, "today_deaths": 1077, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029092022661154626, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0018604651162790198, "yesterday_confirmed": 6531, "yesterday_deaths": 1075}, {"date": "2020-05-22", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3794, "today_deaths": 523, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007913479293062409, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007707129094412402, "yesterday_confirmed": 3791, "yesterday_deaths": 519}, {"date": "2020-05-22", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3932, "today_deaths": 766, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020387359836901986, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002617801047120505, "yesterday_confirmed": 3924, "yesterday_deaths": 764}, {"date": "2020-05-22", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1289, "today_deaths": 253, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015540015540016494, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1287, "yesterday_deaths": 253}, {"date": "2020-05-22", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1265, "today_deaths": 308, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007165605095541316, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1256, "yesterday_deaths": 308}], "today_confirmed": 16855, "today_deaths": 2934, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 6, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 7529, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014854426619133054, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0017070672584500457, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0007975541672204933, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 16830, "yesterday_deaths": 2929, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 7523, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-05-22", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5205, "today_deaths": 509, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -150, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 791, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009615384615384581, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0019685039370078705, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.15940488841657807, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5200, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 941, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-05-22", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 121, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -6, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 121, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -5, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-22", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1474, "today_deaths": 106, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004087193460490468, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1468, "yesterday_deaths": 106}, {"date": "2020-05-22", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 95, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 95, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-22", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-22", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-22", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-22", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-22", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 702, "today_deaths": 38, "today_new_confirmed": 129, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2251308900523561, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 573, "yesterday_deaths": 38}], "today_confirmed": 2321, "today_deaths": 157, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -6, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 627, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0038927335640137617, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012903225806451646, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.009478672985781977, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2312, "yesterday_deaths": 155, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 633, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-05-22", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2039, "today_deaths": 222, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -8, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 284, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009818360333824216, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0273972602739726, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2037, "yesterday_deaths": 222, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 292, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-05-22", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1575, "today_deaths": 149, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -93, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -754, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001908396946564972, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1572, "yesterday_deaths": 149, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -661, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-05-22", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 52401, "today_new_confirmed": 134, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002563759159699197, "yesterday_confirmed": 52267}, {"date": "2020-05-22", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5754, "today_new_confirmed": 29, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005065502183406068, "yesterday_confirmed": 5725}, {"date": "2020-05-22", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2626, "today_new_confirmed": 26, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010000000000000009, "yesterday_confirmed": 2600}, {"date": "2020-05-22", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2571, "today_new_confirmed": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001168224299065379, "yesterday_confirmed": 2568}], "today_confirmed": 57114, "today_deaths": 6663, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 78, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 40, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 24248, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013675573322111667, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0010516826923077094, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0016523463317912324, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 57036, "yesterday_deaths": 6656, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 24208, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-05-22", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3840, "today_deaths": 494, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 31, "today_recovered": 3872, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031347962382444194, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006109979633401208, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008070814891955269, "yesterday_confirmed": 3828, "yesterday_deaths": 491, "yesterday_recovered": 3841}, {"date": "2020-05-22", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1506, "today_deaths": 212, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 1418, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0063875088715401596, "yesterday_confirmed": 1506, "yesterday_deaths": 212, "yesterday_recovered": 1409}, {"date": "2020-05-22", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5671, "today_deaths": 701, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 141, "today_recovered": 5414, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004072237960339953, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0057388809182210565, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026739996207092664, "yesterday_confirmed": 5648, "yesterday_deaths": 697, "yesterday_recovered": 5273}], "today_confirmed": 11051, "today_deaths": 1390, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -34, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -309, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002722076036657306, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0007199424046075986, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11021, "yesterday_deaths": 1389, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": -275, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-05-22", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2377, "today_deaths": 307, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1007, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00042087542087543284, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0009920634920634885, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2376, "yesterday_deaths": 307, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1008, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-05-22", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 252, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 252}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 63, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 63}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 160, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 160}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 50, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 50}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 273, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 273}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 161, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 161}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 31}], "today_confirmed": 9098, "today_deaths": 610, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -36, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -716, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015411712901804986, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0016420361247948545, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9084, "yesterday_deaths": 609, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -680, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-05-22", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 67610, "today_deaths": 8956, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 185, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 135, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 17918, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002743789395624807, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0013416815742397503, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.007591519991002604, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 67425, "yesterday_deaths": 8944, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 17783, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-05-22", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 755, "today_deaths": 52, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 564, "today_total_hospitalised_patients": 231, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009358288770053402, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.023809523809523836, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023593466424682408, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.004310344827586188, "yesterday_confirmed": 748, "yesterday_deaths": 52, "yesterday_intensive_care": 42, "yesterday_recovered": 551, "yesterday_total_hospitalised_patients": 232}, {"date": "2020-05-22", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1554, "today_deaths": 149, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 737, "today_total_hospitalised_patients": 577, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0077821011673151474, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013605442176870763, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012499999999999956, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02219140083217752, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003478260869565153, "yesterday_confirmed": 1542, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_intensive_care": 80, "yesterday_recovered": 721, "yesterday_total_hospitalised_patients": 575}, {"date": "2020-05-22", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1773, "today_deaths": 111, "today_intensive_care": 75, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": -4, "today_recovered": 1460, "today_total_hospitalised_patients": 554, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.007168458781361964, "yesterday_confirmed": 1773, "yesterday_deaths": 111, "yesterday_intensive_care": 75, "yesterday_recovered": 1460, "yesterday_total_hospitalised_patients": 558}, {"date": "2020-05-22", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3198, "today_deaths": 280, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 2651, "today_total_hospitalised_patients": 1194, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037664783427495685, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003406510219530645, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0025188916876575096, "yesterday_confirmed": 3186, "yesterday_deaths": 280, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2642, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1191}, {"date": "2020-05-22", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 525, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 442, "today_total_hospitalised_patients": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011441647597254079, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 525, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 437, "yesterday_total_hospitalised_patients": 219}, {"date": "2020-05-22", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1891, "today_deaths": 178, "today_intensive_care": 90, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 56, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1276, "today_total_hospitalised_patients": 763, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012312633832976427, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005649717514124353, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.011235955056179803, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04590163934426239, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0026281208935610145, "yesterday_confirmed": 1868, "yesterday_deaths": 177, "yesterday_intensive_care": 89, "yesterday_recovered": 1220, "yesterday_total_hospitalised_patients": 761}, {"date": "2020-05-22", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4386, "today_deaths": 281, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 59, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 86, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2623, "today_total_hospitalised_patients": 1475, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013635313149988448, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03389830508474567, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0006784260515604323, "yesterday_confirmed": 4327, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_intensive_care": 169, "yesterday_recovered": 2537, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1474}, {"date": "2020-05-22", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3075, "today_deaths": 280, "today_intensive_care": 149, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 53, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 2109, "today_total_hospitalised_patients": 1202, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0062172774869109215, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0035842293906809264, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025778210116731426, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016666666666667052, "yesterday_confirmed": 3056, "yesterday_deaths": 279, "yesterday_intensive_care": 149, "yesterday_recovered": 2056, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1200}], "today_confirmed": 12597, "today_deaths": 1389, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -51, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 537, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016698473282443782, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008714596949890963, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08673469387755106, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12576, "yesterday_deaths": 1377, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 588, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-05-22", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1970, "today_deaths": 134, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 634, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000507872016251909, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0031645569620253333, "yesterday_confirmed": 1969, "yesterday_deaths": 134, "yesterday_recovered": 632}, {"date": "2020-05-22", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2815, "today_deaths": 206, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 920, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003922967189728954, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0032715376226826187, "yesterday_confirmed": 2804, "yesterday_deaths": 206, "yesterday_recovered": 917}, {"date": "2020-05-22", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3618, "today_deaths": 414, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 1670, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027716186252770836, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002421307506053294, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0036057692307691624, "yesterday_confirmed": 3608, "yesterday_deaths": 413, "yesterday_recovered": 1664}, {"date": "2020-05-22", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1256, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 338, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002394253790901857, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1253, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_recovered": 338}, {"date": "2020-05-22", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4178, "today_deaths": 359, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1199, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002399232245681393, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027932960893854997, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0041876046901172526, "yesterday_confirmed": 4168, "yesterday_deaths": 358, "yesterday_recovered": 1194}, {"date": "2020-05-22", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3454, "today_deaths": 202, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 881, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031948881789136685, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004561003420752607, "yesterday_confirmed": 3443, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_recovered": 877}, {"date": "2020-05-22", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2307, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 401, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004353504571179778, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0024999999999999467, "yesterday_confirmed": 2297, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 400}, {"date": "2020-05-22", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4506, "today_deaths": 371, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 1629, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002001334222815121, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004315659679408057, "yesterday_confirmed": 4497, "yesterday_deaths": 371, "yesterday_recovered": 1622}, {"date": "2020-05-22", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1000, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 329, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010010010010010895, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009202453987730008, "yesterday_confirmed": 999, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 326}], "today_confirmed": 18737, "today_deaths": 1961, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 63, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 63, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8060, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0033736746278247853, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.007877954232837325, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 18674, "yesterday_deaths": 1961, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 7997, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-05-22", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 125, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 1, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -42, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 124, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -43, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-22", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4210, "today_deaths": 668, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 18, "today_recovered": 2794, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023809523809523725, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010590015128593144, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006484149855907839, "yesterday_confirmed": 4200, "yesterday_deaths": 661, "yesterday_recovered": 2776}, {"date": "2020-05-22", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 745, "today_deaths": 102, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 404, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014986376021798309, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00990099009900991, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010000000000000009, "yesterday_confirmed": 734, "yesterday_deaths": 101, "yesterday_recovered": 400}, {"date": "2020-05-22", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 594, "today_deaths": 86, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 390, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01538461538461533, "today_vs_yesterday_deaths": 0.023809523809523725, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 585, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_recovered": 390}], "today_confirmed": 5627, "today_deaths": 858, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -36, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 997, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00160199359202573, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03484995159728943, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5618, "yesterday_deaths": 858, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1033, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-05-22", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2998, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013360053440214514, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2994, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-22", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7567, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011907912146069677, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7558, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-22", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13467, "today_deaths": 1494, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -126, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4187, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009662553887319625, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00470746469401484, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13454, "yesterday_deaths": 1487, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -4061, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-05-22", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4036, "today_deaths": 357, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -60, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 572, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002808988764045006, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09493670886075944, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4036, "yesterday_deaths": 356, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 632, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-05-22", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1362, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 37, "today_recovered": 1346, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014705882352941124, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003731343283582156, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02826585179526364, "yesterday_confirmed": 1360, "yesterday_deaths": 268, "yesterday_recovered": 1309}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 450, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 438, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004587155963302836, "yesterday_confirmed": 450, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 436}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 242, "today_deaths": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 350, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011560693641618602, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 31, "yesterday_recovered": 346}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 334, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 26, "today_recovered": 412, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06735751295336789, "yesterday_confirmed": 334, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_recovered": 386}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 334, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 334}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 189, "today_deaths": 51, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 246, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03361344537815136, "yesterday_confirmed": 189, "yesterday_deaths": 51, "yesterday_recovered": 238}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 82, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 44, "today_recovered": 190, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3013698630136987, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 146}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 54, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 43, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 54, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 43}], "today_confirmed": 3048, "today_deaths": 507, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -111, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013140604467805073, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0019762845849802257, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3044, "yesterday_deaths": 506, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -98, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-05-22", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2287, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -209, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013134851138354442, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2284, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -198, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 235290, "today_deaths": 28678, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 466, "today_new_deaths": 50, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -381, "today_new_recovered": 797, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 56236, "today_recovered": 150376, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019844649609921383, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0017465418471427352, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.006729427557094159, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005328288061826836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 234824, "yesterday_deaths": 28628, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 56617, "yesterday_recovered": 149579, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-05-22 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:41", "yesterday": "2020-05-21 00:00CEST"}}, "2020-05-23": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-23", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-23/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-23", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-23/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-23", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6556, "today_deaths": 1080, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009160305343511865, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027855153203342198, "yesterday_confirmed": 6550, "yesterday_deaths": 1077}, {"date": "2020-05-23", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3795, "today_deaths": 523, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002635740643119888, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 3794, "yesterday_deaths": 523}, {"date": "2020-05-23", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3938, "today_deaths": 770, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015259409969481386, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005221932114882533, "yesterday_confirmed": 3932, "yesterday_deaths": 766}, {"date": "2020-05-23", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1296, "today_deaths": 253, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005430566330488773, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1289, "yesterday_deaths": 253}, {"date": "2020-05-23", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1270, "today_deaths": 308, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0039525691699604515, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1265, "yesterday_deaths": 308}], "today_confirmed": 16889, "today_deaths": 2940, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 7557, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002017205576980041, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002044989775051187, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0018560254540633814, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 16855, "yesterday_deaths": 2934, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 7543, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-05-23", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-23/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5219, "today_deaths": 509, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -140, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 805, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0026897214217098675, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.14814814814814814, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5205, "yesterday_deaths": 509, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 945, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-05-23", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-23/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 121, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -6, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 121, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -5, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-23", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-23/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-23", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1475, "today_deaths": 106, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006784260515604323, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1474, "yesterday_deaths": 106}, {"date": "2020-05-23", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 95, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 95, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-23", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-23", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-23", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-23", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-23", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 704, "today_deaths": 38, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002849002849002913, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 702, "yesterday_deaths": 38}], "today_confirmed": 2322, "today_deaths": 157, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 628, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004308487720809939, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.018750000000000044, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2321, "yesterday_deaths": 157, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 640, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-05-23", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-23/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2041, "today_deaths": 222, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -8, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 286, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009808729769493763, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.027210884353741527, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2039, "yesterday_deaths": 222, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 294, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-05-23", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-23/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1579, "today_deaths": 149, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -92, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -750, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025396825396826195, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1575, "yesterday_deaths": 149, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -658, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-05-23", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-23/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-23", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 52401, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 52401}, {"date": "2020-05-23", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5754, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 5754}, {"date": "2020-05-22", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2626, "today_new_confirmed": 26, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010000000000000009, "yesterday_confirmed": 2600}, {"date": "2020-05-22", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2571, "today_new_confirmed": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001168224299065379, "yesterday_confirmed": 2568}], "today_confirmed": 57148, "today_deaths": 6701, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 38, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -35, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 24244, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005953006268164529, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005703136725198954, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0014415750236830283, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 57114, "yesterday_deaths": 6663, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 24279, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-05-23", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-23/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-23", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3855, "today_deaths": 495, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 3872, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00390625, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002024291497975783, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3840, "yesterday_deaths": 494, "yesterday_recovered": 3872}, {"date": "2020-05-23", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1507, "today_deaths": 212, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1418, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013289036544850141, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1505, "yesterday_deaths": 212, "yesterday_recovered": 1418}, {"date": "2020-05-23", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5684, "today_deaths": 702, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 5414, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022923646623169702, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0014265335235377208, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 5671, "yesterday_deaths": 701, "yesterday_recovered": 5414}], "today_confirmed": 11073, "today_deaths": 1393, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -44, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -290, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019907700660573013, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0021582733812950394, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11051, "yesterday_deaths": 1390, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": -246, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-05-23", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-23/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2397, "today_deaths": 308, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 17, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1026, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008413967185527893, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0032573289902280145, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.01684836471754214, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2377, "yesterday_deaths": 307, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1009, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-05-23", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-23/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-23", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 225, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 225}, {"date": "2020-05-23", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 60, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 60}, {"date": "2020-05-23", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 141, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 141}, {"date": "2020-05-23", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 40, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 40}, {"date": "2020-05-23", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 265, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 265}, {"date": "2020-05-23", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 161, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 161}, {"date": "2020-05-23", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 28, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 28}], "today_confirmed": 9105, "today_deaths": 613, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -45, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -712, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007693998681028713, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004918032786885185, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9098, "yesterday_deaths": 610, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -667, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-05-23", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-23/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 67871, "today_deaths": 8977, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 261, "today_new_deaths": 21, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 202, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 18158, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003860375684070494, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00234479678427868, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.01124972154154591, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 67610, "yesterday_deaths": 8956, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 17956, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-05-23", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-23/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-23", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 763, "today_deaths": 52, "today_intensive_care": 40, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 595, "today_total_hospitalised_patients": 234, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01059602649006619, "today_vs_yesterday_deaths": 0.019607843137254832, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.024390243902439046, "today_vs_yesterday_recovered": 0.054964539007092306, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01298701298701288, "yesterday_confirmed": 755, "yesterday_deaths": 51, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 564, "yesterday_total_hospitalised_patients": 231}, {"date": "2020-05-23", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1558, "today_deaths": 153, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 797, "today_total_hospitalised_patients": 578, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002574002574002643, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02684563758389258, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08141112618724566, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017331022530329143, "yesterday_confirmed": 1554, "yesterday_deaths": 149, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 737, "yesterday_total_hospitalised_patients": 577}, {"date": "2020-05-23", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1741, "today_deaths": 114, "today_intensive_care": 75, "today_new_confirmed": 47, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 33, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 1443, "today_total_hospitalised_patients": 558, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02774498229043676, "today_vs_yesterday_deaths": 0.036363636363636376, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023404255319148914, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0072202166064982976, "yesterday_confirmed": 1694, "yesterday_deaths": 110, "yesterday_intensive_care": 75, "yesterday_recovered": 1410, "yesterday_total_hospitalised_patients": 554}, {"date": "2020-05-23", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3217, "today_deaths": 280, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 18, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2669, "today_total_hospitalised_patients": 1195, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0059412132582863375, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00678989060731805, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008375209380233617, "yesterday_confirmed": 3198, "yesterday_deaths": 280, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2651, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1194}, {"date": "2020-05-23", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 526, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 447, "today_total_hospitalised_patients": 220, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019047619047618536, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011312217194570096, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004566210045662045, "yesterday_confirmed": 525, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 442, "yesterday_total_hospitalised_patients": 219}, {"date": "2020-05-23", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1909, "today_deaths": 179, "today_intensive_care": 90, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 17, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 1293, "today_total_hospitalised_patients": 766, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009518773135906988, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00561797752808979, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013322884012539227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003931847968545288, "yesterday_confirmed": 1891, "yesterday_deaths": 178, "yesterday_intensive_care": 90, "yesterday_recovered": 1276, "yesterday_total_hospitalised_patients": 763}, {"date": "2020-05-23", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4418, "today_deaths": 281, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 79, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2702, "today_total_hospitalised_patients": 1476, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00729594163246694, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03011818528402599, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0006779661016949046, "yesterday_confirmed": 4386, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_intensive_care": 169, "yesterday_recovered": 2623, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1475}, {"date": "2020-05-23", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3083, "today_deaths": 282, "today_intensive_care": 149, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 26, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2135, "today_total_hospitalised_patients": 1202, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002601626016260239, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0071428571428571175, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0123281175912755, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3075, "yesterday_deaths": 280, "yesterday_intensive_care": 149, "yesterday_recovered": 2109, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1202}], "today_confirmed": 12600, "today_deaths": 1391, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 538, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000238151940938236, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0014398848092151972, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09882747068676712, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12597, "yesterday_deaths": 1389, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 597, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-05-23", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-23/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-23", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1982, "today_deaths": 134, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 634, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006091370558375608, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0031645569620253333, "yesterday_confirmed": 1970, "yesterday_deaths": 134, "yesterday_recovered": 632}, {"date": "2020-05-23", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2829, "today_deaths": 206, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 920, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00497335701598578, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0032715376226826187, "yesterday_confirmed": 2815, "yesterday_deaths": 206, "yesterday_recovered": 917}, {"date": "2020-05-23", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3626, "today_deaths": 414, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 1670, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002211166390270858, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002421307506053294, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0036057692307691624, "yesterday_confirmed": 3618, "yesterday_deaths": 413, "yesterday_recovered": 1664}, {"date": "2020-05-23", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1265, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 338, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007165605095541316, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1256, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_recovered": 338}, {"date": "2020-05-23", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4192, "today_deaths": 359, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1199, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003350885591191899, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027932960893854997, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0041876046901172526, "yesterday_confirmed": 4178, "yesterday_deaths": 358, "yesterday_recovered": 1194}, {"date": "2020-05-23", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3461, "today_deaths": 202, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 881, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002026635784597497, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004561003420752607, "yesterday_confirmed": 3454, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_recovered": 877}, {"date": "2020-05-23", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 401, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002600780234070177, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0024999999999999467, "yesterday_confirmed": 2307, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 400}, {"date": "2020-05-23", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4518, "today_deaths": 371, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 1629, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0026631158455392434, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004315659679408057, "yesterday_confirmed": 4506, "yesterday_deaths": 371, "yesterday_recovered": 1622}, {"date": "2020-05-23", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1000, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 329, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009202453987730008, "yesterday_confirmed": 1000, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 326}], "today_confirmed": 18789, "today_deaths": 1961, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 52, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 52, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8112, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027752575118749068, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.006451612903225712, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 18737, "yesterday_deaths": 1961, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8060, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-05-23", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-23/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 125, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -42, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 125, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -42, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-23", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-23/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-23", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4212, "today_deaths": 671, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 29, "today_recovered": 2823, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00047505938242276, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004491017964071808, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01037938439513253, "yesterday_confirmed": 4210, "yesterday_deaths": 668, "yesterday_recovered": 2794}, {"date": "2020-05-23", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 749, "today_deaths": 102, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 410, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005369127516778427, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014851485148514865, "yesterday_confirmed": 745, "yesterday_deaths": 102, "yesterday_recovered": 404}, {"date": "2020-05-23", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 597, "today_deaths": 86, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 389, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005050505050504972, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 594, "yesterday_deaths": 86, "yesterday_recovered": 389}], "today_confirmed": 5646, "today_deaths": 858, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -26, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1016, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0033765772169895847, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0249520153550864, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5627, "yesterday_deaths": 858, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1042, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-05-23", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-23/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-23", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3000, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006671114076051143, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2998, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-23", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7574, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009250693802034249, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7567, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-23", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13476, "today_deaths": 1494, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -123, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4178, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006683002895968571, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13467, "yesterday_deaths": 1494, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -4055, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-05-23", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-23/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4036, "today_deaths": 358, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -60, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 571, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028011204481792618, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09508716323296351, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4036, "yesterday_deaths": 357, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 631, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-05-23", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-23/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-23", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1362, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 1363, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012630014858840966, "yesterday_confirmed": 1362, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1346}, {"date": "2020-05-23", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 451, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 439, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022222222222221255, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0022831050228311334, "yesterday_confirmed": 450, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 438}, {"date": "2020-05-23", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 242, "today_deaths": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 352, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005714285714285783, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 31, "yesterday_recovered": 350}, {"date": "2020-05-23", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 335, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 416, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029940119760478723, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009708737864077666, "yesterday_confirmed": 334, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_recovered": 412}, {"date": "2020-05-23", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 341, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020958083832335328, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 334}, {"date": "2020-05-23", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 189, "today_deaths": 51, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 246, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 189, "yesterday_deaths": 51, "yesterday_recovered": 246}, {"date": "2020-05-23", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 82, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 190, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 190}, {"date": "2020-05-23", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 43, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0185185185185186, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 54, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 43}], "today_confirmed": 3048, "today_deaths": 507, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -16, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -111, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3048, "yesterday_deaths": 507, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -95, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-05-23", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-23/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2289, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -207, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008745080891998658, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2287, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -195, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 235772, "today_deaths": 28752, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 482, "today_new_deaths": 74, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -389, "today_new_recovered": 797, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 56644, "today_recovered": 150376, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002048535849377364, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0025803752005020275, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00682061262777689, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005328288061826836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 235290, "yesterday_deaths": 28678, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 57033, "yesterday_recovered": 149579, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-05-23 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:43", "yesterday": "2020-05-22 00:00CEST"}}, "2020-05-24": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-24", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-24/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-24", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-24/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-24", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6566, "today_deaths": 1083, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015253203172667096, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002777777777777768, "yesterday_confirmed": 6556, "yesterday_deaths": 1080}, {"date": "2020-05-24", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3808, "today_deaths": 524, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003425559947298984, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0019120458891013214, "yesterday_confirmed": 3795, "yesterday_deaths": 523}, {"date": "2020-05-24", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3945, "today_deaths": 772, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017775520568816816, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0025974025974024872, "yesterday_confirmed": 3938, "yesterday_deaths": 770}, {"date": "2020-05-24", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1297, "today_deaths": 253, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007716049382715529, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1296, "yesterday_deaths": 253}, {"date": "2020-05-24", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1273, "today_deaths": 308, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023622047244094, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1270, "yesterday_deaths": 308}], "today_confirmed": 16909, "today_deaths": 2940, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 6, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 7577, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001184202735508233, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0007924976885484991, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 16889, "yesterday_deaths": 2940, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 7571, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-05-24", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-24/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5219, "today_deaths": 509, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -154, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 805, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.16058394160583944, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5219, "yesterday_deaths": 509, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 959, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-05-24", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-24/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 121, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -6, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 121, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -5, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-24", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-24/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-24", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1476, "today_deaths": 106, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006779661016949046, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1475, "yesterday_deaths": 106}, {"date": "2020-05-24", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 95, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 95, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-24", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-24", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-24", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-24", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-24", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 704, "today_deaths": 38, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 704, "yesterday_deaths": 38}], "today_confirmed": 2322, "today_deaths": 157, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 628, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.020280811232449292, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2322, "yesterday_deaths": 157, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 641, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-05-24", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-24/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2041, "today_deaths": 222, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -10, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 286, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03378378378378377, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2041, "yesterday_deaths": 222, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 296, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-05-24", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-24/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1579, "today_deaths": 149, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -96, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -750, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1579, "yesterday_deaths": 149, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -654, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-05-24", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-24/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-24", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 52602, "today_new_confirmed": 229, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00437248200408602, "yesterday_confirmed": 52373}, {"date": "2020-05-24", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5780, "today_new_confirmed": 32, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005567153792623625, "yesterday_confirmed": 5748}, {"date": "2020-05-24", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2719, "today_new_confirmed": 2719, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "yesterday_confirmed": 0}, {"date": "2020-05-24", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2494, "today_new_confirmed": 2494, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "yesterday_confirmed": 0}], "today_confirmed": 57320, "today_deaths": 6701, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 172, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 141, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 24416, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0030097291243789126, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.005808444902162702, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 57148, "yesterday_deaths": 6701, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 24275, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-05-24", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-24/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-24", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3866, "today_deaths": 497, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 3872, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0028534370946822207, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004040404040404066, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3855, "yesterday_deaths": 495, "yesterday_recovered": 3872}, {"date": "2020-05-24", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1512, "today_deaths": 212, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1418, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0033178500331785266, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1507, "yesterday_deaths": 212, "yesterday_recovered": 1418}, {"date": "2020-05-24", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5690, "today_deaths": 703, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 5414, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001055594651653724, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0014245014245013454, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 5684, "yesterday_deaths": 702, "yesterday_recovered": 5414}], "today_confirmed": 11073, "today_deaths": 1393, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -63, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -290, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11073, "yesterday_deaths": 1393, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": -227, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-05-24", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-24/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2397, "today_deaths": 308, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1026, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0019455252918287869, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2397, "yesterday_deaths": 308, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1028, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-05-24", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-24/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-24", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 221, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 221}, {"date": "2020-05-24", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 58, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03571428571428581, "yesterday_confirmed": 56}, {"date": "2020-05-24", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 127, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 127}, {"date": "2020-05-24", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 37}, {"date": "2020-05-24", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 264, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 264}, {"date": "2020-05-24", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 151, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 151}, {"date": "2020-05-24", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 28, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 28}], "today_confirmed": 9105, "today_deaths": 613, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -49, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -712, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9105, "yesterday_deaths": 613, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -663, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-05-24", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-24/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 67932, "today_deaths": 8977, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 61, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 23, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 18219, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008987638313859847, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0012640140690260981, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 67871, "yesterday_deaths": 8977, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 18196, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-05-24", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-24/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-24", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 763, "today_deaths": 52, "today_intensive_care": 40, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 596, "today_total_hospitalised_patients": 234, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001680672268907557, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 763, "yesterday_deaths": 52, "yesterday_intensive_care": 40, "yesterday_recovered": 595, "yesterday_total_hospitalised_patients": 234}, {"date": "2020-05-24", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1558, "today_deaths": 153, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 797, "today_total_hospitalised_patients": 578, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1558, "yesterday_deaths": 153, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 797, "yesterday_total_hospitalised_patients": 578}, {"date": "2020-05-24", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1741, "today_deaths": 114, "today_intensive_care": 75, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1443, "today_total_hospitalised_patients": 558, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1741, "yesterday_deaths": 114, "yesterday_intensive_care": 75, "yesterday_recovered": 1443, "yesterday_total_hospitalised_patients": 558}, {"date": "2020-05-24", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3221, "today_deaths": 282, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2669, "today_total_hospitalised_patients": 1196, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012433944668945873, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0071428571428571175, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008368200836819106, "yesterday_confirmed": 3217, "yesterday_deaths": 280, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2669, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1195}, {"date": "2020-05-24", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 526, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 447, "today_total_hospitalised_patients": 220, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 526, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 447, "yesterday_total_hospitalised_patients": 220}, {"date": "2020-05-24", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1909, "today_deaths": 179, "today_intensive_care": 90, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 1293, "today_total_hospitalised_patients": 765, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0013054830287205776, "yesterday_confirmed": 1909, "yesterday_deaths": 179, "yesterday_intensive_care": 90, "yesterday_recovered": 1293, "yesterday_total_hospitalised_patients": 766}, {"date": "2020-05-24", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4418, "today_deaths": 281, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2703, "today_total_hospitalised_patients": 1476, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0003700962250186013, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 4418, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_intensive_care": 169, "yesterday_recovered": 2702, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1476}, {"date": "2020-05-24", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3132, "today_deaths": 282, "today_intensive_care": 149, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 100, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2235, "today_total_hospitalised_patients": 1203, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01589361012001289, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04683840749414525, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008319467554076532, "yesterday_confirmed": 3083, "yesterday_deaths": 282, "yesterday_intensive_care": 149, "yesterday_recovered": 2135, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1202}], "today_confirmed": 12600, "today_deaths": 1391, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -60, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 538, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.10033444816053516, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12600, "yesterday_deaths": 1391, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 598, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-05-24", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-24/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-24", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1991, "today_deaths": 135, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 135, "today_new_recovered": 637, "today_recovered": 637, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004540867810292726, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1982, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-24", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2836, "today_deaths": 208, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 208, "today_new_recovered": 926, "today_recovered": 926, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002474372569812644, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2829, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-24", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3627, "today_deaths": 417, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 417, "today_new_recovered": 1683, "today_recovered": 1683, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00027578599007171967, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3626, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-24", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1265, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 83, "today_new_recovered": 339, "today_recovered": 339, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1265, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-24", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4208, "today_deaths": 361, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 361, "today_new_recovered": 1211, "today_recovered": 1211, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003816793893129722, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4192, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-24", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3462, "today_deaths": 202, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 202, "today_new_recovered": 884, "today_recovered": 884, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00028893383415207197, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3461, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-24", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 119, "today_new_recovered": 402, "today_recovered": 402, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-24", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4541, "today_deaths": 373, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 373, "today_new_recovered": 1645, "today_recovered": 1645, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005090748118636634, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4518, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-24", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1002, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 85, "today_new_recovered": 333, "today_recovered": 333, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020000000000000018, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1000, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 18789, "today_deaths": 1961, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8112, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 18789, "yesterday_deaths": 1961, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8112, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-05-24", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-24/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 124, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -43, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 124, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -43, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-24", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-24/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-24", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4422, "today_deaths": 671, "today_new_confirmed": 210, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 2839, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.049857549857549754, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005667729365922858, "yesterday_confirmed": 4212, "yesterday_deaths": 671, "yesterday_recovered": 2823}, {"date": "2020-05-24", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 755, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 410, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008010680907877266, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 749, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 410}, {"date": "2020-05-24", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 599, "today_deaths": 86, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 374, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003350083752093891, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 597, "yesterday_deaths": 86, "yesterday_recovered": 374}], "today_confirmed": 5646, "today_deaths": 858, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -45, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1016, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04241281809613573, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5646, "yesterday_deaths": 858, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1061, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-05-24", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-24/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-24", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3000, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3000, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-24", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7576, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00026406126221290016, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7574, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-24", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13478, "today_deaths": 1494, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -130, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4176, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00014841199168902364, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13476, "yesterday_deaths": 1494, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -4046, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-05-24", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-24/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4041, "today_deaths": 358, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -54, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 576, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012388503468780954, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08571428571428574, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4036, "yesterday_deaths": 358, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 630, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-05-24", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-24/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-24", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1362, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1363, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1362, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1363}, {"date": "2020-05-24", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 451, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 455, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.036446469248291535, "yesterday_confirmed": 451, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 439}, {"date": "2020-05-24", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 242, "today_deaths": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 352, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 31, "yesterday_recovered": 352}, {"date": "2020-05-24", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 335, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 416, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 335, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_recovered": 416}, {"date": "2020-05-24", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 341, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 341}, {"date": "2020-05-24", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 189, "today_deaths": 51, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 246, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 189, "yesterday_deaths": 51, "yesterday_recovered": 246}, {"date": "2020-05-24", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 82, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 190, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 190}, {"date": "2020-05-24", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 43, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 43}], "today_confirmed": 3047, "today_deaths": 506, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -16, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -111, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3047, "yesterday_deaths": 506, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -95, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-05-24", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-24/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2289, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -207, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2289, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -193, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 235772, "today_deaths": 28752, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -797, "today_new_recovered": 797, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 56644, "today_recovered": 150376, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01387510663115199, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005328288061826836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 235772, "yesterday_deaths": 28752, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 57441, "yesterday_recovered": 149579, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-05-24 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:47", "yesterday": "2020-05-23 00:00CEST"}}, "2020-05-25": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-25", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-25/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-25", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-25/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-25", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6566, "today_deaths": 1084, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0009233610341643494, "yesterday_confirmed": 6566, "yesterday_deaths": 1083}, {"date": "2020-05-25", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3808, "today_deaths": 524, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 3808, "yesterday_deaths": 524}, {"date": "2020-05-25", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3945, "today_deaths": 774, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002590673575129543, "yesterday_confirmed": 3945, "yesterday_deaths": 772}, {"date": "2020-05-25", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1297, "today_deaths": 254, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0039525691699604515, "yesterday_confirmed": 1297, "yesterday_deaths": 253}, {"date": "2020-05-25", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1273, "today_deaths": 309, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0032467532467532756, "yesterday_confirmed": 1273, "yesterday_deaths": 308}], "today_confirmed": 16992, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 83, "today_new_deaths": 157, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -88, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 7655, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004908628541013593, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05631276901004312, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.011365103964871448, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 16909, "yesterday_deaths": 2788, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 7743, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-05-25", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-25/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5199, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -150, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 804, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007699711260826803, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.1572327044025157, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5195, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 954, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-05-25", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-25/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 121, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -6, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 121, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -5, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-25", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-25/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-25", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1476, "today_deaths": 108, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.018867924528301883, "yesterday_confirmed": 1476, "yesterday_deaths": 106}, {"date": "2020-05-25", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 95, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 95, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-25", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-25", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-25", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-25", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-25", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 704, "today_deaths": 38, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 704, "yesterday_deaths": 38}], "today_confirmed": 2323, "today_deaths": 150, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -7, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 636, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002589555459646009, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.010886469673405896, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2317, "yesterday_deaths": 150, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 643, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-05-25", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-25/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2111, "today_deaths": 211, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 76, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 66, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 367, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03734643734643739, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.21926910299003333, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2035, "yesterday_deaths": 211, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 301, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-05-25", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-25/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1587, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 9, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -91, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -741, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008900190718372558, "today_vs_yesterday_deaths": 0.06474820143884896, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1573, "yesterday_deaths": 139, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -650, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-05-25", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-25/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-25", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 52713, "today_new_confirmed": 111, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002110185924489638, "yesterday_confirmed": 52602}, {"date": "2020-05-25", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5787, "today_new_confirmed": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012110726643599357, "yesterday_confirmed": 5780}, {"date": "2020-05-25", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2736, "today_new_confirmed": 17, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006252298639205511, "yesterday_confirmed": 2719}, {"date": "2020-05-25", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2494, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2494}], "today_confirmed": 57569, "today_deaths": 5583, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 249, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 210, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 25783, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00434403349616197, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0014349775784754382, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.008211785867907606, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 57320, "yesterday_deaths": 5575, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 25573, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-05-25", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-25/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-25", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3868, "today_deaths": 498, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 3872, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005173305742369738, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002012072434607548, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3866, "yesterday_deaths": 497, "yesterday_recovered": 3872}, {"date": "2020-05-25", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1514, "today_deaths": 242, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 30, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1418, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001322751322751392, "today_vs_yesterday_deaths": 0.14150943396226423, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1512, "yesterday_deaths": 212, "yesterday_recovered": 1418}, {"date": "2020-05-25", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5693, "today_deaths": 703, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 5414, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005272407732863638, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 5690, "yesterday_deaths": 703, "yesterday_recovered": 5414}], "today_confirmed": 11089, "today_deaths": 1332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -31, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -213, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029848046309695064, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0007513148009015147, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11056, "yesterday_deaths": 1331, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": -182, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-05-25", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-25/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2399, "today_deaths": 310, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 22, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -5, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1026, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007983193277310896, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07638888888888884, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.004849660523763344, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2380, "yesterday_deaths": 288, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1031, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-05-25", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-25/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-25", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 215, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 215}, {"date": "2020-05-25", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 524, "today_new_confirmed": 466, "today_vs_yesterday_confirmed": 8.03448275862069, "yesterday_confirmed": 58}, {"date": "2020-05-25", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 774, "today_new_confirmed": 650, "today_vs_yesterday_confirmed": 5.241935483870968, "yesterday_confirmed": 124}, {"date": "2020-05-25", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 254, "today_new_confirmed": 217, "today_vs_yesterday_confirmed": 5.864864864864865, "yesterday_confirmed": 37}, {"date": "2020-05-25", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 309, "today_new_confirmed": 48, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1839080459770115, "yesterday_confirmed": 261}, {"date": "2020-05-25", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 498, "today_new_confirmed": 351, "today_vs_yesterday_confirmed": 2.3877551020408165, "yesterday_confirmed": 147}, {"date": "2020-05-25", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 27, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 27}], "today_confirmed": 9108, "today_deaths": 607, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -20, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -703, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003194184381539733, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9079, "yesterday_deaths": 607, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -683, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-05-25", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-25/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 68066, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 134, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 91, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 18639, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001972560796090317, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0005756389592448397, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.004906189346560286, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 67932, "yesterday_deaths": 8686, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 18548, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-05-25", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-25/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-25", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 763, "today_deaths": 52, "today_intensive_care": 40, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 596, "today_total_hospitalised_patients": 235, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004273504273504258, "yesterday_confirmed": 763, "yesterday_deaths": 52, "yesterday_intensive_care": 40, "yesterday_recovered": 596, "yesterday_total_hospitalised_patients": 234}, {"date": "2020-05-25", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1558, "today_deaths": 153, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 797, "today_total_hospitalised_patients": 578, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1558, "yesterday_deaths": 153, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 797, "yesterday_total_hospitalised_patients": 578}, {"date": "2020-05-25", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1741, "today_deaths": 115, "today_intensive_care": 75, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1443, "today_total_hospitalised_patients": 558, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00877192982456143, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1741, "yesterday_deaths": 114, "yesterday_intensive_care": 75, "yesterday_recovered": 1443, "yesterday_total_hospitalised_patients": 558}, {"date": "2020-05-25", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3221, "today_deaths": 282, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 2669, "today_total_hospitalised_patients": 1199, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0025083612040133207, "yesterday_confirmed": 3221, "yesterday_deaths": 282, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2669, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1196}, {"date": "2020-05-25", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 527, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 448, "today_total_hospitalised_patients": 220, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019011406844107182, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0022371364653244186, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 526, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 447, "yesterday_total_hospitalised_patients": 220}, {"date": "2020-05-25", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1908, "today_deaths": 179, "today_intensive_care": 90, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 1291, "today_total_hospitalised_patients": 764, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0013071895424836555, "yesterday_confirmed": 1908, "yesterday_deaths": 179, "yesterday_intensive_care": 90, "yesterday_recovered": 1291, "yesterday_total_hospitalised_patients": 765}, {"date": "2020-05-25", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4429, "today_deaths": 281, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2715, "today_total_hospitalised_patients": 1476, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0024898143956542107, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004439511653718142, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 4418, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_intensive_care": 169, "yesterday_recovered": 2703, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1476}, {"date": "2020-05-25", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3150, "today_deaths": 282, "today_intensive_care": 149, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 40, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2275, "today_total_hospitalised_patients": 1203, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005747126436781658, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017897091722595126, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3132, "yesterday_deaths": 282, "yesterday_intensive_care": 149, "yesterday_recovered": 2235, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1203}], "today_confirmed": 12612, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 162, "today_new_deaths": 70, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": 32, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 537, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01301204819277113, "today_vs_yesterday_deaths": 0.052473763118440875, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.06336633663366342, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12450, "yesterday_deaths": 1334, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 505, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-05-25", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-25/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-25", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1992, "today_deaths": 136, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 638, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005022601707684871, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007407407407407307, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0015698587127157548, "yesterday_confirmed": 1991, "yesterday_deaths": 135, "yesterday_recovered": 637}, {"date": "2020-05-25", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2840, "today_deaths": 208, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 926, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014104372355430161, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2836, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_recovered": 926}, {"date": "2020-05-25", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3627, "today_deaths": 417, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1684, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0005941770647652778, "yesterday_confirmed": 3627, "yesterday_deaths": 417, "yesterday_recovered": 1683}, {"date": "2020-05-25", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1266, "today_deaths": 84, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 341, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007905138339920903, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012048192771084265, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005899705014749346, "yesterday_confirmed": 1265, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_recovered": 339}, {"date": "2020-05-25", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4230, "today_deaths": 361, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1211, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005228136882129197, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 4208, "yesterday_deaths": 361, "yesterday_recovered": 1211}, {"date": "2020-05-25", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3463, "today_deaths": 203, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 885, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002888503755054117, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004950495049504955, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011312217194570096, "yesterday_confirmed": 3462, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_recovered": 884}, {"date": "2020-05-25", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 402, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 402}, {"date": "2020-05-25", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4541, "today_deaths": 373, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1646, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0006079027355623268, "yesterday_confirmed": 4541, "yesterday_deaths": 373, "yesterday_recovered": 1645}, {"date": "2020-05-25", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1002, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 333, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1002, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 333}], "today_confirmed": 18591, "today_deaths": 1922, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 36, "today_new_deaths": 9, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 27, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 7953, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019401778496361821, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00470465237846307, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.003406510219530645, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 18555, "yesterday_deaths": 1913, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 7926, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-05-25", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-25/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 124, "today_deaths": 5, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -44, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 124, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -43, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-25", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-25/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-25", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4422, "today_deaths": 672, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 42, "today_recovered": 2881, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0014903129657228842, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014793941528707277, "yesterday_confirmed": 4422, "yesterday_deaths": 671, "yesterday_recovered": 2839}, {"date": "2020-05-25", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 756, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 412, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013245033112583293, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004878048780487809, "yesterday_confirmed": 755, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 410}, {"date": "2020-05-25", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 601, "today_deaths": 86, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 375, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0033388981636059967, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002673796791443861, "yesterday_confirmed": 599, "yesterday_deaths": 86, "yesterday_recovered": 374}], "today_confirmed": 5600, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -45, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1002, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04297994269340977, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5600, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1047, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-05-25", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-25/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-25", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3000, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3000, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-25", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7582, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007919746568110231, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7576, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-25", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13486, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -124, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4098, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005935598753523674, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13478, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3974, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-05-25", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-25/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4044, "today_deaths": 360, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -58, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 577, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007423904974015461, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005586592178770999, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09133858267716533, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4041, "yesterday_deaths": 358, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 635, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-05-25", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-25/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-25", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1362, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1363, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1362, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1363}, {"date": "2020-05-25", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 451, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 455, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 451, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 455}, {"date": "2020-05-25", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 242, "today_deaths": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 352, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 31, "yesterday_recovered": 352}, {"date": "2020-05-25", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 336, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 430, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029850746268655914, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.033653846153846256, "yesterday_confirmed": 335, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_recovered": 416}, {"date": "2020-05-25", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 342, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0029325513196480912, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 341}, {"date": "2020-05-25", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 189, "today_deaths": 51, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 254, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03252032520325199, "yesterday_confirmed": 189, "yesterday_deaths": 51, "yesterday_recovered": 246}, {"date": "2020-05-25", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 82, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 191, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0052631578947368585, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 190}, {"date": "2020-05-25", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023255813953488413, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 43}], "today_confirmed": 2955, "today_deaths": 507, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -204, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00101626016260159, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0019762845849802257, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2952, "yesterday_deaths": 506, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -190, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-05-25", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-25/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2283, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -206, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2283, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -192, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 236259, "today_deaths": 27117, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 859, "today_new_deaths": 283, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -221, "today_new_recovered": 797, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 58766, "today_recovered": 150376, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0036491079014444594, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010546321830513516, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.003746588231305248, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005328288061826836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 235400, "yesterday_deaths": 26834, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 58987, "yesterday_recovered": 149579, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-05-25 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:49", "yesterday": "2020-05-24 00:00CEST"}}, "2020-05-26": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-26", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-26/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-26", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-26/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-26", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6566, "today_deaths": 1084, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 6566, "yesterday_deaths": 1084}, {"date": "2020-05-26", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3808, "today_deaths": 524, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 3808, "yesterday_deaths": 524}, {"date": "2020-05-26", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3945, "today_deaths": 774, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 3945, "yesterday_deaths": 774}, {"date": "2020-05-26", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1297, "today_deaths": 254, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1297, "yesterday_deaths": 254}, {"date": "2020-05-26", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1273, "today_deaths": 309, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1273, "yesterday_deaths": 309}], "today_confirmed": 16992, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 7655, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0018255313600208378, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 16992, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 7669, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-05-26", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-26/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5199, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -154, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 804, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.16075156576200422, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5199, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 958, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-05-26", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-26/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 121, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -6, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 121, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -5, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-26", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-26/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-26", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1477, "today_deaths": 108, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006775067750677266, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1476, "yesterday_deaths": 108}, {"date": "2020-05-26", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 95, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 95, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-26", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-26", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-26", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-26", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-26", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 579, "today_deaths": 38, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005208333333333259, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 576, "yesterday_deaths": 38}], "today_confirmed": 2323, "today_deaths": 150, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 636, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02003081664098616, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2323, "yesterday_deaths": 150, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 649, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-05-26", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-26/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2111, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -10, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 369, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02638522427440637, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2111, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 379, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-05-26", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-26/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1587, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -96, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -741, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1587, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -645, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-05-26", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-26/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-26", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 52713, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 52713}, {"date": "2020-05-25", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5787, "today_new_confirmed": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012110726643599357, "yesterday_confirmed": 5780}, {"date": "2020-05-25", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2736, "today_new_confirmed": 17, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006252298639205511, "yesterday_confirmed": 2719}, {"date": "2020-05-25", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2494, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2494}], "today_confirmed": 57569, "today_deaths": 5583, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -31, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 25783, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0012008987371193713, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 57569, "yesterday_deaths": 5583, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 25814, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-05-26", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-26/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-26", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3870, "today_deaths": 501, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 115, "today_recovered": 3987, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005170630816959676, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006024096385542244, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02970041322314043, "yesterday_confirmed": 3868, "yesterday_deaths": 498, "yesterday_recovered": 3872}, {"date": "2020-05-26", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1522, "today_deaths": 242, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 52, "today_recovered": 1470, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005284015852047519, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03667136812411842, "yesterday_confirmed": 1514, "yesterday_deaths": 242, "yesterday_recovered": 1418}, {"date": "2020-05-26", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5715, "today_deaths": 704, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 302, "today_recovered": 5716, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0038643948708940723, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0014224751066855834, "today_vs_yesterday_recovered": 0.055781307720724094, "yesterday_confirmed": 5693, "yesterday_deaths": 703, "yesterday_recovered": 5414}], "today_confirmed": 11089, "today_deaths": 1332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -63, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -213, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11089, "yesterday_deaths": 1332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": -150, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-05-26", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-26/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2399, "today_deaths": 310, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1026, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0019455252918287869, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2399, "yesterday_deaths": 310, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1028, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-05-26", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-26/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-26", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 205, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 205}, {"date": "2020-05-26", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 524, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 524}, {"date": "2020-05-26", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 774, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 774}, {"date": "2020-05-26", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 254, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 254}, {"date": "2020-05-26", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 309, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 309}, {"date": "2020-05-26", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 498, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 498}, {"date": "2020-05-26", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 26, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 26}], "today_confirmed": 9108, "today_deaths": 607, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -49, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -703, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9108, "yesterday_deaths": 607, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -654, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-05-26", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-26/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 68066, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": -38, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 18639, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0020345879959308144, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 68066, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 18677, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-05-26", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-26/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-26", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 770, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 40, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 605, "today_total_hospitalised_patients": 235, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00917431192660545, "today_vs_yesterday_deaths": 0.019230769230769162, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01680672268907557, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 763, "yesterday_deaths": 52, "yesterday_intensive_care": 40, "yesterday_recovered": 595, "yesterday_total_hospitalised_patients": 235}, {"date": "2020-05-26", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1561, "today_deaths": 158, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 5, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 33, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_recovered": 830, "today_total_hospitalised_patients": 583, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019255455712452463, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03267973856209161, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04140526976160608, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00865051903114189, "yesterday_confirmed": 1558, "yesterday_deaths": 153, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 797, "yesterday_total_hospitalised_patients": 578}, {"date": "2020-05-26", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1740, "today_deaths": 116, "today_intensive_care": 75, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 11, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1454, "today_total_hospitalised_patients": 558, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008695652173912993, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007623007623007716, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1740, "yesterday_deaths": 115, "yesterday_intensive_care": 75, "yesterday_recovered": 1443, "yesterday_total_hospitalised_patients": 558}, {"date": "2020-05-26", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3228, "today_deaths": 284, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 20, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 2686, "today_total_hospitalised_patients": 1201, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0034193347839601707, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007092198581560183, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0075018754688671585, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016680567139282232, "yesterday_confirmed": 3217, "yesterday_deaths": 282, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2666, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1199}, {"date": "2020-05-26", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 527, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 456, "today_total_hospitalised_patients": 220, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017857142857142794, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 527, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 448, "yesterday_total_hospitalised_patients": 220}, {"date": "2020-05-26", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1911, "today_deaths": 180, "today_intensive_care": 90, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 17, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1308, "today_total_hospitalised_patients": 766, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015723270440251014, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005586592178770999, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013168086754453912, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002617801047120505, "yesterday_confirmed": 1908, "yesterday_deaths": 179, "yesterday_intensive_care": 90, "yesterday_recovered": 1291, "yesterday_total_hospitalised_patients": 764}, {"date": "2020-05-26", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4459, "today_deaths": 283, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 65, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2780, "today_total_hospitalised_patients": 1477, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006773538044705374, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023941068139963217, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0006775067750677266, "yesterday_confirmed": 4429, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_intensive_care": 169, "yesterday_recovered": 2715, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1476}, {"date": "2020-05-26", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3150, "today_deaths": 284, "today_intensive_care": 149, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 100, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 2375, "today_total_hospitalised_patients": 1205, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007092198581560183, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04395604395604402, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016625103906899863, "yesterday_confirmed": 3150, "yesterday_deaths": 282, "yesterday_intensive_care": 149, "yesterday_recovered": 2275, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1203}], "today_confirmed": 12612, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -60, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 537, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.10050251256281406, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12612, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 597, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-05-26", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-26/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-26", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1992, "today_deaths": 137, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 644, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007352941176470562, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00940438871473348, "yesterday_confirmed": 1992, "yesterday_deaths": 136, "yesterday_recovered": 638}, {"date": "2020-05-26", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2848, "today_deaths": 208, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 931, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005399568034557323, "yesterday_confirmed": 2840, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_recovered": 926}, {"date": "2020-05-26", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3629, "today_deaths": 418, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1689, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005514199062586211, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0023980815347721673, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002969121140142583, "yesterday_confirmed": 3627, "yesterday_deaths": 417, "yesterday_recovered": 1684}, {"date": "2020-05-26", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1270, "today_deaths": 84, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 342, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003159557661927437, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0029325513196480912, "yesterday_confirmed": 1266, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_recovered": 341}, {"date": "2020-05-26", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4230, "today_deaths": 362, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 1215, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027700831024930483, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003303055326176807, "yesterday_confirmed": 4230, "yesterday_deaths": 361, "yesterday_recovered": 1211}, {"date": "2020-05-26", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3467, "today_deaths": 203, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 887, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011550678602367803, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002259887005649608, "yesterday_confirmed": 3463, "yesterday_deaths": 203, "yesterday_recovered": 885}, {"date": "2020-05-26", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2323, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 403, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004323389537397304, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0024875621890547706, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 402}, {"date": "2020-05-26", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4548, "today_deaths": 374, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1651, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015415106804668177, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002680965147453085, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0030376670716889542, "yesterday_confirmed": 4541, "yesterday_deaths": 373, "yesterday_recovered": 1646}, {"date": "2020-05-26", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1003, "today_deaths": 86, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 333, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009980039920158834, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0117647058823529, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1002, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 333}], "today_confirmed": 18591, "today_deaths": 1922, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 7953, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 18591, "yesterday_deaths": 1922, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 7953, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-05-26", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-26/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 124, "today_deaths": 5, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -44, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 124, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -44, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-26", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-26/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-26", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4236, "today_deaths": 672, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 28, "today_recovered": 2909, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0030783802983660458, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00971884762235331, "yesterday_confirmed": 4223, "yesterday_deaths": 672, "yesterday_recovered": 2881}, {"date": "2020-05-26", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 761, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 422, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006613756613756516, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.024271844660194164, "yesterday_confirmed": 756, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 412}, {"date": "2020-05-26", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 605, "today_deaths": 86, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 377, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006655574043261225, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005333333333333412, "yesterday_confirmed": 601, "yesterday_deaths": 86, "yesterday_recovered": 375}], "today_confirmed": 5600, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -45, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1002, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04297994269340977, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5600, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1047, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-05-26", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-26/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-26", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3002, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006666666666665932, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3000, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-26", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7592, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013189132155104755, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7582, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-26", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13486, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -132, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4098, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13486, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3966, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-05-26", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-26/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4044, "today_deaths": 360, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 577, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09276729559748431, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4044, "yesterday_deaths": 360, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 636, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-05-26", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-26/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-26", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1363, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 53, "today_recovered": 1390, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007342143906019505, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.039640987284966345, "yesterday_confirmed": 1362, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1337}, {"date": "2020-05-26", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 452, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 460, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022172949002217113, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01098901098901095, "yesterday_confirmed": 451, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 455}, {"date": "2020-05-26", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 242, "today_deaths": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 353, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0028409090909091717, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 31, "yesterday_recovered": 352}, {"date": "2020-05-26", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 337, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 24, "today_recovered": 454, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029761904761904656, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05581395348837215, "yesterday_confirmed": 336, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_recovered": 430}, {"date": "2020-05-26", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 342, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 342}, {"date": "2020-05-26", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 189, "today_deaths": 52, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 254, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.019607843137254832, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 189, "yesterday_deaths": 51, "yesterday_recovered": 254}, {"date": "2020-05-26", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 82, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 191, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 191}, {"date": "2020-05-26", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 44}], "today_confirmed": 2955, "today_deaths": 507, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -16, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -204, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2955, "yesterday_deaths": 507, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -188, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-05-26", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-26/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2283, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -206, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2283, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -192, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 236259, "today_deaths": 27117, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -797, "today_new_recovered": 797, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 58766, "today_recovered": 150376, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.013380790087806238, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005328288061826836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 236259, "yesterday_deaths": 27117, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 59563, "yesterday_recovered": 149579, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-05-26 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:50", "yesterday": "2020-05-25 00:00CEST"}}, "2020-05-27": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-27", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-27/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-27", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-27/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-27", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6614, "today_deaths": 1091, "today_new_confirmed": 48, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007310386841303584, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0064575645756457245, "yesterday_confirmed": 6566, "yesterday_deaths": 1084}, {"date": "2020-05-27", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3815, "today_deaths": 525, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018382352941177516, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001908396946564972, "yesterday_confirmed": 3808, "yesterday_deaths": 524}, {"date": "2020-05-27", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3954, "today_deaths": 777, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022813688212928174, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003875968992248069, "yesterday_confirmed": 3945, "yesterday_deaths": 774}, {"date": "2020-05-27", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1300, "today_deaths": 254, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023130300693909867, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1297, "yesterday_deaths": 254}, {"date": "2020-05-27", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1301, "today_deaths": 312, "today_new_confirmed": 28, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021995286724273422, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009708737864077666, "yesterday_confirmed": 1273, "yesterday_deaths": 309}], "today_confirmed": 17068, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 76, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 62, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 7731, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00447269303201514, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.008084496022949583, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 16992, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 7669, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-05-27", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-27/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5223, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -130, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 828, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00461627236006934, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.13569937369519836, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5199, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 958, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-05-27", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-27/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 121, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -6, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 121, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -5, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-27", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-27/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-27", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1479, "today_deaths": 109, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013540961408260443, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0092592592592593, "yesterday_confirmed": 1477, "yesterday_deaths": 108}, {"date": "2020-05-27", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 95, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 95, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-27", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-27", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-27", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-27", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-27", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 679, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 100, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.17271157167530227, "today_vs_yesterday_deaths": 0.026315789473684292, "yesterday_confirmed": 579, "yesterday_deaths": 38}], "today_confirmed": 2327, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -10, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 639, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017219113215669601, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006666666666666599, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.015408320493066285, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2323, "yesterday_deaths": 150, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 649, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-05-27", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-27/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2124, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 3, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 382, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006158218853623776, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0079155672823219, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2111, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 379, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-05-27", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-27/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1593, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -90, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -735, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003780718336483968, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1587, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -645, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-05-27", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-27/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-27", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 52713, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 52713}, {"date": "2020-05-27", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5839, "today_new_confirmed": 5839, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "yesterday_confirmed": 0}, {"date": "2020-05-27", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2812, "today_new_confirmed": 2812, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "yesterday_confirmed": 0}, {"date": "2020-05-27", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2500, "today_new_confirmed": 2500, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "yesterday_confirmed": 0}], "today_confirmed": 58427, "today_deaths": 5584, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 858, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 826, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 26640, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014903854505028846, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00017911517105506647, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.03199814054389094, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 57569, "yesterday_deaths": 5583, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 25814, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-05-27", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-27/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-27", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3876, "today_deaths": 501, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 81, "today_recovered": 4068, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015503875968991832, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020316027088036037, "yesterday_confirmed": 3870, "yesterday_deaths": 501, "yesterday_recovered": 3987}, {"date": "2020-05-27", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1529, "today_deaths": 212, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 29, "today_recovered": 1499, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0045992115637318864, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019727891156462674, "yesterday_confirmed": 1522, "yesterday_deaths": 212, "yesterday_recovered": 1470}, {"date": "2020-05-27", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5726, "today_deaths": 705, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 114, "today_recovered": 5830, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019247594050744166, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0014204545454545858, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019944016794961605, "yesterday_confirmed": 5715, "yesterday_deaths": 704, "yesterday_recovered": 5716}], "today_confirmed": 11160, "today_deaths": 1332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 71, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 8, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -142, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006402741455496352, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11089, "yesterday_deaths": 1332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": -150, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-05-27", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-27/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2400, "today_deaths": 310, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1027, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00041684035014588616, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0009727626459143934, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2399, "yesterday_deaths": 310, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1028, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-05-27", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-27/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-27", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 205, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 205}, {"date": "2020-05-27", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 524, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 524}, {"date": "2020-05-27", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 774, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 774}, {"date": "2020-05-27", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 254, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 254}, {"date": "2020-05-27", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 309, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 309}, {"date": "2020-05-27", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 498, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 498}, {"date": "2020-05-27", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 26, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 26}], "today_confirmed": 9115, "today_deaths": 608, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -43, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -697, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007685551163811866, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0016474464579900872, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9108, "yesterday_deaths": 607, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -654, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-05-27", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-27/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 68451, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 385, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 347, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 19024, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005656274792113614, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.018579000910210475, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 68066, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 18677, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-05-27", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-27/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-27", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 770, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 40, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 621, "today_total_hospitalised_patients": 235, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026446280991735627, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 770, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 40, "yesterday_recovered": 605, "yesterday_total_hospitalised_patients": 235}, {"date": "2020-05-27", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1567, "today_deaths": 158, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 58, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 888, "today_total_hospitalised_patients": 582, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0038436899423446302, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06987951807228909, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0017152658662092923, "yesterday_confirmed": 1561, "yesterday_deaths": 158, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 830, "yesterday_total_hospitalised_patients": 583}, {"date": "2020-05-27", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1741, "today_deaths": 116, "today_intensive_care": 75, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 51, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1505, "today_total_hospitalised_patients": 558, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005747126436781436, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03507565337001384, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1740, "yesterday_deaths": 116, "yesterday_intensive_care": 75, "yesterday_recovered": 1454, "yesterday_total_hospitalised_patients": 558}, {"date": "2020-05-27", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3239, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 133, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 25, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2711, "today_total_hospitalised_patients": 1201, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0034076827757125727, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007042253521126751, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007575757575757569, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00930752047654515, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3228, "yesterday_deaths": 284, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2686, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1201}, {"date": "2020-05-27", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 528, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 460, "today_total_hospitalised_patients": 220, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00189753320683117, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00877192982456143, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 527, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 456, "yesterday_total_hospitalised_patients": 220}, {"date": "2020-05-27", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1914, "today_deaths": 181, "today_intensive_care": 90, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1311, "today_total_hospitalised_patients": 767, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015698587127157548, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005555555555555536, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002293577981651307, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013054830287206887, "yesterday_confirmed": 1911, "yesterday_deaths": 180, "yesterday_intensive_care": 90, "yesterday_recovered": 1308, "yesterday_total_hospitalised_patients": 766}, {"date": "2020-05-27", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4475, "today_deaths": 285, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 22, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2802, "today_total_hospitalised_patients": 1477, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003588248486207757, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007067137809187329, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007913669064748108, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 4459, "yesterday_deaths": 283, "yesterday_intensive_care": 169, "yesterday_recovered": 2780, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1477}, {"date": "2020-05-27", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3149, "today_deaths": 285, "today_intensive_care": 149, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 17, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2392, "today_total_hospitalised_patients": 1205, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0035211267605634866, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00715789473684203, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3149, "yesterday_deaths": 284, "yesterday_intensive_care": 149, "yesterday_recovered": 2375, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1205}], "today_confirmed": 12639, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -33, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 564, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002140818268315803, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.055276381909547756, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12612, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 597, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-05-27", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-27/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-27", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1995, "today_deaths": 137, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 644, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001506024096385561, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1992, "yesterday_deaths": 137, "yesterday_recovered": 644}, {"date": "2020-05-27", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2858, "today_deaths": 208, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 933, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0035112359550562022, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002148227712137407, "yesterday_confirmed": 2848, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_recovered": 931}, {"date": "2020-05-27", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3632, "today_deaths": 418, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 1701, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008266740148801244, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007104795737122638, "yesterday_confirmed": 3629, "yesterday_deaths": 418, "yesterday_recovered": 1689}, {"date": "2020-05-27", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1274, "today_deaths": 84, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 342, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031496062992126816, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1270, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_recovered": 342}, {"date": "2020-05-27", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4232, "today_deaths": 363, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 1224, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00047281323877057524, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027624309392264568, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007407407407407307, "yesterday_confirmed": 4230, "yesterday_deaths": 362, "yesterday_recovered": 1215}, {"date": "2020-05-27", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3469, "today_deaths": 203, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 892, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005768676088837577, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005636978579481422, "yesterday_confirmed": 3467, "yesterday_deaths": 203, "yesterday_recovered": 887}, {"date": "2020-05-27", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2325, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 405, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008609556607834801, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00496277915632759, "yesterday_confirmed": 2323, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 403}, {"date": "2020-05-27", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4564, "today_deaths": 375, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 1664, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0035180299032542273, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002673796791443861, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007874015748031482, "yesterday_confirmed": 4548, "yesterday_deaths": 374, "yesterday_recovered": 1651}, {"date": "2020-05-27", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1004, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 340, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009970089730808596, "today_vs_yesterday_deaths": 0.023255813953488413, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021021021021021102, "yesterday_confirmed": 1003, "yesterday_deaths": 86, "yesterday_recovered": 333}], "today_confirmed": 18682, "today_deaths": 1922, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 91, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 91, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8044, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004894841590016741, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.011442223060480261, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 18591, "yesterday_deaths": 1922, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 7953, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-05-27", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-27/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 129, "today_deaths": 5, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 5, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -39, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.040322580645161255, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 124, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -44, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-27", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-27/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-27", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4245, "today_deaths": 674, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 31, "today_recovered": 2940, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021246458923511735, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0029761904761904656, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010656583018219257, "yesterday_confirmed": 4236, "yesterday_deaths": 672, "yesterday_recovered": 2909}, {"date": "2020-05-27", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 762, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 15, "today_recovered": 437, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013140604467805073, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.035545023696682554, "yesterday_confirmed": 761, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 422}, {"date": "2020-05-27", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 610, "today_deaths": 86, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 383, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008264462809917328, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01591511936339529, "yesterday_confirmed": 605, "yesterday_deaths": 86, "yesterday_recovered": 377}], "today_confirmed": 5656, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 56, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 11, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1058, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010000000000000009, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.010506208213944657, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5600, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1047, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-05-27", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-27/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-27", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3002, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3002, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-27", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7596, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005268703898841931, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7592, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-27", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2314, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004323389537397304, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13489, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -129, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4095, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002224529141332532, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13486, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3966, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-05-27", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-27/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4044, "today_deaths": 360, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 577, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09276729559748431, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4044, "yesterday_deaths": 360, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 636, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-05-27", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-27/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-27", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1363, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 81, "today_recovered": 1471, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.058273381294964066, "yesterday_confirmed": 1363, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1390}, {"date": "2020-05-27", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 452, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 460, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 452, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 460}, {"date": "2020-05-27", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 242, "today_deaths": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 356, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008498583569405138, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 31, "yesterday_recovered": 353}, {"date": "2020-05-27", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 337, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 458, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008810572687224738, "yesterday_confirmed": 337, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_recovered": 454}, {"date": "2020-05-27", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 89, "today_recovered": 343, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3503937007874016, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 254}, {"date": "2020-05-27", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 190, "today_deaths": 52, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 70, "today_recovered": 261, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005291005291005346, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3664921465968587, "yesterday_confirmed": 189, "yesterday_deaths": 52, "yesterday_recovered": 191}, {"date": "2020-05-27", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 82, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 191, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 191}, {"date": "2020-05-27", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 45, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022727272727272707, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 44}], "today_confirmed": 2961, "today_deaths": 507, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -10, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -198, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020304568527917954, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2955, "yesterday_deaths": 507, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -188, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-05-27", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-27/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2297, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -192, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006132282084975849, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2283, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -192, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 237906, "today_deaths": 27119, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 1647, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": 848, "today_new_recovered": 797, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 60411, "today_recovered": 150376, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00697116300331424, "today_vs_yesterday_deaths": 7.375447136492852e-05, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.014237026341856529, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005328288061826836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 236259, "yesterday_deaths": 27117, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 59563, "yesterday_recovered": 149579, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-05-27 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:51", "yesterday": "2020-05-26 00:00CEST"}}, "2020-05-28": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-28", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-28/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-28", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-28/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-28", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6672, "today_deaths": 1093, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008769277290595623, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0018331805682860747, "yesterday_confirmed": 6614, "yesterday_deaths": 1091}, {"date": "2020-05-28", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3830, "today_deaths": 525, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003931847968545288, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 3815, "yesterday_deaths": 525}, {"date": "2020-05-28", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3960, "today_deaths": 778, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015174506828528056, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012870012870012104, "yesterday_confirmed": 3954, "yesterday_deaths": 777}, {"date": "2020-05-28", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1304, "today_deaths": 254, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003076923076922977, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1300, "yesterday_deaths": 254}, {"date": "2020-05-28", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1302, "today_deaths": 312, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000768639508070823, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1301, "yesterday_deaths": 312}], "today_confirmed": 17122, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 54, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 40, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 7785, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003163815326927555, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.005164622336991664, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17068, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 7745, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-05-28", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-28/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5238, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -139, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 843, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0028719126938541173, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.14154786150712828, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5223, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 982, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-05-28", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-28/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 121, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -6, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 121, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -5, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-28", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-28/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-28", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1479, "today_deaths": 109, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1479, "yesterday_deaths": 109}, {"date": "2020-05-28", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 96, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010526315789473717, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 95, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-28", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-28", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-28", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-28", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-28", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 681, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002945508100147265, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 679, "yesterday_deaths": 39}], "today_confirmed": 2333, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -7, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 645, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025784271594326835, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.010736196319018454, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2327, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 652, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-05-28", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-28/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2129, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -5, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 387, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002354048964218425, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.012755102040816313, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2124, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 392, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-05-28", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-28/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1595, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -94, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -733, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012554927809165228, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1593, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -639, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-05-28", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-28/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-28", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 52285, "today_new_confirmed": 180, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0034545629018327695, "yesterday_confirmed": 52105}, {"date": "2020-05-28", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5871, "today_new_confirmed": 32, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005480390477821562, "yesterday_confirmed": 5839}, {"date": "2020-05-28", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2837, "today_new_confirmed": 25, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008890469416785285, "yesterday_confirmed": 2812}, {"date": "2020-05-28", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2505, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020000000000000018, "yesterday_confirmed": 2500}], "today_confirmed": 58699, "today_deaths": 5584, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 272, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 241, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 26912, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0046553819295873655, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.009036031644857667, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 58427, "yesterday_deaths": 5584, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 26671, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-05-28", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-28/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-28", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3887, "today_deaths": 502, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 32, "today_recovered": 4100, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0028379772961817373, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001996007984031989, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007866273352999054, "yesterday_confirmed": 3876, "yesterday_deaths": 501, "yesterday_recovered": 4068}, {"date": "2020-05-28", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1534, "today_deaths": 213, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 89, "today_recovered": 1588, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0032701111837802888, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004716981132075526, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05937291527685118, "yesterday_confirmed": 1529, "yesterday_deaths": 212, "yesterday_recovered": 1499}, {"date": "2020-05-28", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5732, "today_deaths": 710, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 126, "today_recovered": 5956, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010478519035976852, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007092198581560183, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02161234991423666, "yesterday_confirmed": 5726, "yesterday_deaths": 705, "yesterday_recovered": 5830}], "today_confirmed": 11191, "today_deaths": 1334, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -34, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -113, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002777777777777768, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0015015015015014122, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11160, "yesterday_deaths": 1332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": -79, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-05-28", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-28/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2401, "today_deaths": 310, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1028, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004166666666667318, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0009718172983479434, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2400, "yesterday_deaths": 310, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1029, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-05-28", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-28/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-28", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 205, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 205}, {"date": "2020-05-28", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 54, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 54}, {"date": "2020-05-28", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 107, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 107}, {"date": "2020-05-28", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 38, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 38}, {"date": "2020-05-28", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 268, "today_new_confirmed": 14, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.055118110236220375, "yesterday_confirmed": 254}, {"date": "2020-05-28", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 146, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 146}, {"date": "2020-05-28", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 22, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 22}], "today_confirmed": 9117, "today_deaths": 608, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -47, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -695, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002194185408666005, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9115, "yesterday_deaths": 608, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -648, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-05-28", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-28/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 68597, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 146, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 108, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 19170, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021329125944105076, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0056657223796034994, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 68451, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 19062, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-05-28", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-28/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-28", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 773, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 40, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 627, "today_total_hospitalised_patients": 237, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003896103896103842, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009661835748792313, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008510638297872353, "yesterday_confirmed": 770, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 40, "yesterday_recovered": 621, "yesterday_total_hospitalised_patients": 235}, {"date": "2020-05-28", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1567, "today_deaths": 157, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 890, "today_total_hospitalised_patients": 582, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0022522522522523403, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1567, "yesterday_deaths": 157, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 888, "yesterday_total_hospitalised_patients": 582}, {"date": "2020-05-28", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1742, "today_deaths": 117, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1505, "today_total_hospitalised_patients": 558, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005743825387707346, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008620689655172376, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.01333333333333342, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1741, "yesterday_deaths": 116, "yesterday_intensive_care": 75, "yesterday_recovered": 1505, "yesterday_total_hospitalised_patients": 558}, {"date": "2020-05-28", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3241, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 133, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 28, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 2739, "today_total_hospitalised_patients": 1200, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000617474529175599, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010328292143120699, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0008326394671107629, "yesterday_confirmed": 3239, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 133, "yesterday_recovered": 2711, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1201}, {"date": "2020-05-28", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 528, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 463, "today_total_hospitalised_patients": 220, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006521739130434856, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 528, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 460, "yesterday_total_hospitalised_patients": 220}, {"date": "2020-05-28", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1914, "today_deaths": 182, "today_intensive_care": 90, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1349, "today_total_hospitalised_patients": 767, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005524861878453136, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02898550724637672, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1914, "yesterday_deaths": 181, "yesterday_intensive_care": 90, "yesterday_recovered": 1311, "yesterday_total_hospitalised_patients": 767}, {"date": "2020-05-28", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4502, "today_deaths": 285, "today_intensive_care": 170, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 41, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2843, "today_total_hospitalised_patients": 1478, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006033519553072519, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.00591715976331364, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014632405424696682, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0006770480704130222, "yesterday_confirmed": 4475, "yesterday_deaths": 285, "yesterday_intensive_care": 169, "yesterday_recovered": 2802, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1477}, {"date": "2020-05-28", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3146, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 149, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2441, "today_total_hospitalised_patients": 1205, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0035087719298245723, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020484949832775934, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3146, "yesterday_deaths": 285, "yesterday_intensive_care": 149, "yesterday_recovered": 2392, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1205}], "today_confirmed": 12655, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -44, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 580, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012659229369411662, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07051282051282048, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12639, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 624, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-05-28", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-28/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-28", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1999, "today_deaths": 137, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 644, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002005012531328232, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1995, "yesterday_deaths": 137, "yesterday_recovered": 644}, {"date": "2020-05-28", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2864, "today_deaths": 209, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 938, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020993701889433503, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004807692307692291, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005359056806002238, "yesterday_confirmed": 2858, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_recovered": 933}, {"date": "2020-05-28", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3636, "today_deaths": 419, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 1710, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011013215859030367, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0023923444976077235, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005291005291005346, "yesterday_confirmed": 3632, "yesterday_deaths": 418, "yesterday_recovered": 1701}, {"date": "2020-05-28", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1275, "today_deaths": 84, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 344, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007849293563579884, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005847953216374213, "yesterday_confirmed": 1274, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_recovered": 342}, {"date": "2020-05-28", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4245, "today_deaths": 363, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 1227, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003071833648393252, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002450980392156854, "yesterday_confirmed": 4232, "yesterday_deaths": 363, "yesterday_recovered": 1224}, {"date": "2020-05-28", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3474, "today_deaths": 203, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 894, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014413375612567503, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0022421524663676085, "yesterday_confirmed": 3469, "yesterday_deaths": 203, "yesterday_recovered": 892}, {"date": "2020-05-28", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2337, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 405, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005161290322580614, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2325, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 405}, {"date": "2020-05-28", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4572, "today_deaths": 375, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 1667, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017528483786153348, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018028846153845812, "yesterday_confirmed": 4564, "yesterday_deaths": 375, "yesterday_recovered": 1664}, {"date": "2020-05-28", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1004, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 340, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1004, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 340}], "today_confirmed": 18747, "today_deaths": 1922, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 65, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 65, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8109, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003479284873139976, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.008080556936847394, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 18682, "yesterday_deaths": 1922, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8044, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-05-28", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-28/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 145, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 16, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -22, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.12403100775193798, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 129, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -38, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-28", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-28/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-28", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4253, "today_deaths": 676, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 27, "today_recovered": 2967, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00188457008244991, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0029673590504450953, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009183673469387754, "yesterday_confirmed": 4245, "yesterday_deaths": 674, "yesterday_recovered": 2940}, {"date": "2020-05-28", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 771, "today_deaths": 100, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 443, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011811023622047223, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010101010101010166, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013729977116704761, "yesterday_confirmed": 762, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 437}, {"date": "2020-05-28", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 610, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 383, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 610, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 383}], "today_confirmed": 5671, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -30, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1073, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002652050919377702, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.027198549410698103, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5656, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1103, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-05-28", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-28/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-28", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3003, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003331112591604679, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3002, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-28", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7602, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007898894154818592, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7596, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-28", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2314, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2314, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13494, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -127, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4090, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003706723997332073, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13489, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3963, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-05-28", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-28/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4048, "today_deaths": 360, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -55, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 581, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009891196834816984, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08647798742138368, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4044, "yesterday_deaths": 360, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 636, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-05-28", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-28/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-28", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1368, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 40, "today_recovered": 1511, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003668378576669129, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027192386131883017, "yesterday_confirmed": 1363, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1471}, {"date": "2020-05-28", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 453, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 463, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022123893805310324, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006521739130434856, "yesterday_confirmed": 452, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 460}, {"date": "2020-05-28", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 242, "today_deaths": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 359, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008426966292134797, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 31, "yesterday_recovered": 356}, {"date": "2020-05-28", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 337, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 461, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0065502183406114245, "yesterday_confirmed": 337, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_recovered": 458}, {"date": "2020-05-28", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 343, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 343}, {"date": "2020-05-28", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 190, "today_deaths": 52, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 270, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.034482758620689724, "yesterday_confirmed": 190, "yesterday_deaths": 52, "yesterday_recovered": 261}, {"date": "2020-05-28", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 83, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 191, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012195121951219523, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 191}, {"date": "2020-05-28", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 46, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022222222222222143, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 45}], "today_confirmed": 2963, "today_deaths": 507, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -196, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006754474839580915, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2961, "yesterday_deaths": 507, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -182, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-05-28", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-28/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2298, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -191, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004353504571179556, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2297, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -178, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 238564, "today_deaths": 27121, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 658, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -141, "today_new_recovered": 797, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 61067, "today_recovered": 150376, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002765798256454177, "today_vs_yesterday_deaths": 7.37490320439349e-05, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.002303620441772347, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005328288061826836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 237906, "yesterday_deaths": 27119, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 61208, "yesterday_recovered": 149579, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-05-28 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:52", "yesterday": "2020-05-27 00:00CEST"}}, "2020-05-29": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-29", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6686, "today_deaths": 1094, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020983213429257574, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0009149130832570851, "yesterday_confirmed": 6672, "yesterday_deaths": 1093}, {"date": "2020-05-29", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3963, "today_deaths": 526, "today_new_confirmed": 133, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.034725848563968764, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0019047619047618536, "yesterday_confirmed": 3830, "yesterday_deaths": 525}, {"date": "2020-05-29", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3963, "today_deaths": 779, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007575757575757347, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012853470437017567, "yesterday_confirmed": 3960, "yesterday_deaths": 778}, {"date": "2020-05-29", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1306, "today_deaths": 254, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015337423312884457, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1304, "yesterday_deaths": 254}, {"date": "2020-05-29", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1322, "today_deaths": 313, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015360983102918668, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0032051282051281937, "yesterday_confirmed": 1302, "yesterday_deaths": 312}], "today_confirmed": 17184, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 62, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 48, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 7847, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003621072304637263, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.006154635209642212, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17122, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 7799, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-05-29", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5247, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -145, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 852, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017182130584192379, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.1454363089267804, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5238, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 997, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-05-29", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 121, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -6, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 121, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -5, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-29", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1482, "today_deaths": 109, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020283975659229903, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1479, "yesterday_deaths": 109}, {"date": "2020-05-29", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 97, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01041666666666674, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 96, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-29", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-29", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-29", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-29", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-29", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 684, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004405286343612369, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 681, "yesterday_deaths": 39}], "today_confirmed": 2343, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 655, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004286326618088365, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00455927051671734, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2333, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 658, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-05-29", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2137, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 395, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003757632691404389, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.005037783375314908, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2129, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 397, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-05-29", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1597, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -94, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -731, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012539184952977678, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1595, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -637, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-05-29", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 52317, "today_new_confirmed": 32, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006120302189920324, "yesterday_confirmed": 52285}, {"date": "2020-05-29", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5877, "today_new_confirmed": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010219724067450642, "yesterday_confirmed": 5871}, {"date": "2020-05-29", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2843, "today_new_confirmed": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021149101163200346, "yesterday_confirmed": 2837}, {"date": "2020-05-29", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2505, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2505}], "today_confirmed": 59003, "today_deaths": 5587, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 304, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 270, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 27213, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005178963866505404, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0005372492836677178, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.010021155773299206, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 58699, "yesterday_deaths": 5584, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 26943, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-05-29", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3918, "today_deaths": 504, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 181, "today_recovered": 4281, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007975302289683572, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003984063745019917, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04414634146341467, "yesterday_confirmed": 3887, "yesterday_deaths": 502, "yesterday_recovered": 4100}, {"date": "2020-05-29", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1551, "today_deaths": 215, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1588, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011082138200782188, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009389671361502261, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1534, "yesterday_deaths": 213, "yesterday_recovered": 1588}, {"date": "2020-05-29", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5732, "today_deaths": 710, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 207, "today_recovered": 6163, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03475486903962399, "yesterday_confirmed": 5732, "yesterday_deaths": 710, "yesterday_recovered": 5956}], "today_confirmed": 11199, "today_deaths": 1334, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -55, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -105, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007148601554820555, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11191, "yesterday_deaths": 1334, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": -50, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-05-29", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2421, "today_deaths": 310, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 18, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1048, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008329862557267864, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.01747572815533971, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2401, "yesterday_deaths": 310, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1030, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-05-29", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 187, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 187}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 51, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 51}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 94, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 94}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 36, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 36}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 268, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 268}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 142, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 142}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 21}], "today_confirmed": 9120, "today_deaths": 609, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -47, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -693, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00032905561039808795, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00164473684210531, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9117, "yesterday_deaths": 608, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -646, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-05-29", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 68740, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 143, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 105, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 19313, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020846392699389593, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0054664723032069595, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 68597, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 19208, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-05-29", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 775, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 40, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 22, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 649, "today_total_hospitalised_patients": 239, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002587322121604174, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03508771929824572, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00843881856540074, "yesterday_confirmed": 773, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 40, "yesterday_recovered": 627, "yesterday_total_hospitalised_patients": 237}, {"date": "2020-05-29", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1574, "today_deaths": 158, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 62, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 952, "today_total_hospitalised_patients": 583, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005108556832694733, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006369426751592355, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06966292134831464, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017182130584192379, "yesterday_confirmed": 1566, "yesterday_deaths": 157, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 890, "yesterday_total_hospitalised_patients": 582}, {"date": "2020-05-29", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1743, "today_deaths": 117, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1506, "today_total_hospitalised_patients": 559, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005740528128588274, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0006644518272425071, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017921146953405742, "yesterday_confirmed": 1742, "yesterday_deaths": 117, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1505, "yesterday_total_hospitalised_patients": 558}, {"date": "2020-05-29", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3249, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 133, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 2747, "today_total_hospitalised_patients": 1202, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002468373958654846, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0029207740051113706, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016666666666667052, "yesterday_confirmed": 3241, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 133, "yesterday_recovered": 2739, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1200}, {"date": "2020-05-29", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 528, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 463, "today_total_hospitalised_patients": 220, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 528, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 463, "yesterday_total_hospitalised_patients": 220}, {"date": "2020-05-29", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1925, "today_deaths": 182, "today_intensive_care": 90, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 11, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1360, "today_total_hospitalised_patients": 768, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006272869837950834, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008154188287620379, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013037809647979959, "yesterday_confirmed": 1913, "yesterday_deaths": 182, "yesterday_intensive_care": 90, "yesterday_recovered": 1349, "yesterday_total_hospitalised_patients": 767}, {"date": "2020-05-29", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4502, "today_deaths": 285, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": -2, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": -3, "today_recovered": 2859, "today_total_hospitalised_patients": 1475, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.0117647058823529, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00562785789658804, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.002029769959404626, "yesterday_confirmed": 4502, "yesterday_deaths": 285, "yesterday_intensive_care": 170, "yesterday_recovered": 2843, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1478}, {"date": "2020-05-29", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3143, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 150, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 81, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2522, "today_total_hospitalised_patients": 1205, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006711409395973256, "today_vs_yesterday_recovered": 0.033183121671446214, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3143, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 149, "yesterday_recovered": 2441, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1205}], "today_confirmed": 12668, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -47, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 593, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010272619517976977, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07343750000000004, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12655, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 640, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-05-29", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2011, "today_deaths": 137, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 644, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006003001500750393, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1999, "yesterday_deaths": 137, "yesterday_recovered": 644}, {"date": "2020-05-29", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2871, "today_deaths": 209, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 941, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002444134078212201, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0031982942430703876, "yesterday_confirmed": 2864, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_recovered": 938}, {"date": "2020-05-29", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3643, "today_deaths": 420, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 1714, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019251925192518282, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0023866348448686736, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002339181286549641, "yesterday_confirmed": 3636, "yesterday_deaths": 419, "yesterday_recovered": 1710}, {"date": "2020-05-29", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1285, "today_deaths": 84, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 348, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007843137254901933, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011627906976744207, "yesterday_confirmed": 1275, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_recovered": 344}, {"date": "2020-05-29", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4258, "today_deaths": 363, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1232, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0030624263839811317, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004074979625101838, "yesterday_confirmed": 4245, "yesterday_deaths": 363, "yesterday_recovered": 1227}, {"date": "2020-05-29", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3477, "today_deaths": 203, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 894, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008635578583764403, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3474, "yesterday_deaths": 203, "yesterday_recovered": 894}, {"date": "2020-05-29", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2342, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 405, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021394950791613354, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2337, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 405}, {"date": "2020-05-29", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4580, "today_deaths": 376, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1672, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017497812773403787, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002666666666666595, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0029994001199760145, "yesterday_confirmed": 4572, "yesterday_deaths": 375, "yesterday_recovered": 1667}, {"date": "2020-05-29", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1006, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 340, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019920318725099584, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1004, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 340}], "today_confirmed": 18804, "today_deaths": 1923, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 57, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 56, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8165, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0030404864778363905, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0005202913631634498, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.006905907016894863, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 18747, "yesterday_deaths": 1922, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8109, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-05-29", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 145, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -22, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 145, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -22, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-29", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4260, "today_deaths": 677, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 42, "today_recovered": 3009, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016458970138726325, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0014792899408284654, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01415571284125372, "yesterday_confirmed": 4253, "yesterday_deaths": 676, "yesterday_recovered": 2967}, {"date": "2020-05-29", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 776, "today_deaths": 100, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 447, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006485084306095956, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009029345372460584, "yesterday_confirmed": 771, "yesterday_deaths": 100, "yesterday_recovered": 443}, {"date": "2020-05-29", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 614, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 384, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006557377049180246, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0026109660574411553, "yesterday_confirmed": 610, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 383}], "today_confirmed": 5680, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -36, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1082, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001587021689296364, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03220035778175312, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5671, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1118, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-05-29", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3004, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00033300033300043275, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3003, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-29", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7607, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006577216521967966, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7602, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-29", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2314, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2314, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13506, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -120, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4078, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008892841262784223, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13494, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3958, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-05-29", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4051, "today_deaths": 360, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -56, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 584, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007411067193676679, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08750000000000002, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4048, "yesterday_deaths": 360, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 640, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-05-29", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1368, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 25, "today_recovered": 1536, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016545334215751106, "yesterday_confirmed": 1368, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1511}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 453, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 463, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 453, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 463}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 242, "today_deaths": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 360, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0027855153203342198, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 31, "yesterday_recovered": 359}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 337, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 473, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026030368763557465, "yesterday_confirmed": 337, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_recovered": 461}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 343, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 343}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 190, "today_deaths": 52, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 271, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0037037037037037646, "yesterday_confirmed": 190, "yesterday_deaths": 52, "yesterday_recovered": 270}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 83, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 191, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 83, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 191}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 46, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 46}], "today_confirmed": 2964, "today_deaths": 508, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -16, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -196, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003374957813027102, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0019723865877712132, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2963, "yesterday_deaths": 507, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -180, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-05-29", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2298, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -191, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2298, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -177, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 239228, "today_deaths": 27125, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 664, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -137, "today_new_recovered": 797, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 61727, "today_recovered": 150376, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027833201991918077, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00014748718705059893, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0022145351092719423, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005328288061826836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 238564, "yesterday_deaths": 27121, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 61864, "yesterday_recovered": 149579, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-05-29 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:53", "yesterday": "2020-05-28 00:00CEST"}}}, "metadata": {"by": "Narrativa & AppliedXL", "url": ["wwww.narrativa.com", "www.appliedxl.com"]}, "total": {"date": "2020-05-29", "name": "Total", "name_es": "Total", "name_it": "Total", "rid": "#total", "source": "Narrativa", "today_confirmed": 5917435, "today_deaths": 367026, "today_new_confirmed": 115323, "today_new_deaths": 4513, "today_new_open_cases": 34254, "today_new_recovered": 76556, "today_open_cases": 3062993, "today_recovered": 2487416, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01987603824262618, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012449208718032123, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.011309657253398164, "today_vs_yesterday_recovered": 0.031754643571173746, "yesterday_confirmed": 5802112, "yesterday_deaths": 362513, "yesterday_open_cases": 3028739, "yesterday_recovered": 2410860}, "updated_at": "2020-10-07 00:53UTC"}