{"dates": {"2020-05-29": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-29", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6686, "today_deaths": 1094, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020983213429257574, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0009149130832570851, "yesterday_confirmed": 6672, "yesterday_deaths": 1093}, {"date": "2020-05-29", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3963, "today_deaths": 526, "today_new_confirmed": 133, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.034725848563968764, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0019047619047618536, "yesterday_confirmed": 3830, "yesterday_deaths": 525}, {"date": "2020-05-29", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3963, "today_deaths": 779, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007575757575757347, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012853470437017567, "yesterday_confirmed": 3960, "yesterday_deaths": 778}, {"date": "2020-05-29", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1306, "today_deaths": 254, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015337423312884457, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1304, "yesterday_deaths": 254}, {"date": "2020-05-29", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1322, "today_deaths": 313, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015360983102918668, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0032051282051281937, "yesterday_confirmed": 1302, "yesterday_deaths": 312}], "today_confirmed": 17184, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 62, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 48, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 7847, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003621072304637263, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.006154635209642212, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17122, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 7799, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-05-29", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5247, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -145, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 852, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017182130584192379, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.1454363089267804, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5238, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 997, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-05-29", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 121, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -6, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 121, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -5, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-29", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1482, "today_deaths": 109, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020283975659229903, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1479, "yesterday_deaths": 109}, {"date": "2020-05-29", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 97, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01041666666666674, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 96, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-29", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-29", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-29", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-29", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-29", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 684, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004405286343612369, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 681, "yesterday_deaths": 39}], "today_confirmed": 2343, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 655, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004286326618088365, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00455927051671734, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2333, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 658, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-05-29", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2137, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 395, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003757632691404389, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.005037783375314908, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2129, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 397, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-05-29", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1597, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -94, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -731, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012539184952977678, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1595, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -637, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-05-29", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 52317, "today_new_confirmed": 32, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006120302189920324, "yesterday_confirmed": 52285}, {"date": "2020-05-29", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5877, "today_new_confirmed": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010219724067450642, "yesterday_confirmed": 5871}, {"date": "2020-05-29", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2843, "today_new_confirmed": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021149101163200346, "yesterday_confirmed": 2837}, {"date": "2020-05-29", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2505, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2505}], "today_confirmed": 59003, "today_deaths": 5587, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 304, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 270, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 27213, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005178963866505404, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0005372492836677178, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.010021155773299206, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 58699, "yesterday_deaths": 5584, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 26943, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-05-29", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3918, "today_deaths": 504, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 181, "today_recovered": 4281, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007975302289683572, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003984063745019917, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04414634146341467, "yesterday_confirmed": 3887, "yesterday_deaths": 502, "yesterday_recovered": 4100}, {"date": "2020-05-29", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1551, "today_deaths": 215, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1588, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011082138200782188, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009389671361502261, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1534, "yesterday_deaths": 213, "yesterday_recovered": 1588}, {"date": "2020-05-29", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5732, "today_deaths": 710, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 207, "today_recovered": 6163, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03475486903962399, "yesterday_confirmed": 5732, "yesterday_deaths": 710, "yesterday_recovered": 5956}], "today_confirmed": 11199, "today_deaths": 1334, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -55, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -105, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007148601554820555, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11191, "yesterday_deaths": 1334, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": -50, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-05-29", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2421, "today_deaths": 310, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 18, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1048, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008329862557267864, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.01747572815533971, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2401, "yesterday_deaths": 310, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1030, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-05-29", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 187, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 187}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 51, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 51}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 94, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 94}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 36, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 36}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 268, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 268}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 142, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 142}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 21}], "today_confirmed": 9120, "today_deaths": 609, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -47, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -693, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00032905561039808795, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00164473684210531, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9117, "yesterday_deaths": 608, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -646, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-05-29", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 68740, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 143, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 105, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 19313, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020846392699389593, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0054664723032069595, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 68597, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 19208, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-05-29", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 775, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 40, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 22, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 649, "today_total_hospitalised_patients": 239, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002587322121604174, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03508771929824572, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00843881856540074, "yesterday_confirmed": 773, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 40, "yesterday_recovered": 627, "yesterday_total_hospitalised_patients": 237}, {"date": "2020-05-29", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1574, "today_deaths": 158, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 62, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 952, "today_total_hospitalised_patients": 583, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005108556832694733, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006369426751592355, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06966292134831464, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017182130584192379, "yesterday_confirmed": 1566, "yesterday_deaths": 157, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 890, "yesterday_total_hospitalised_patients": 582}, {"date": "2020-05-29", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1743, "today_deaths": 117, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1506, "today_total_hospitalised_patients": 559, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005740528128588274, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0006644518272425071, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017921146953405742, "yesterday_confirmed": 1742, "yesterday_deaths": 117, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1505, "yesterday_total_hospitalised_patients": 558}, {"date": "2020-05-29", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3249, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 133, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 2747, "today_total_hospitalised_patients": 1202, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002468373958654846, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0029207740051113706, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016666666666667052, "yesterday_confirmed": 3241, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 133, "yesterday_recovered": 2739, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1200}, {"date": "2020-05-29", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 528, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 463, "today_total_hospitalised_patients": 220, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 528, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 463, "yesterday_total_hospitalised_patients": 220}, {"date": "2020-05-29", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1925, "today_deaths": 182, "today_intensive_care": 90, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 11, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1360, "today_total_hospitalised_patients": 768, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006272869837950834, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008154188287620379, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013037809647979959, "yesterday_confirmed": 1913, "yesterday_deaths": 182, "yesterday_intensive_care": 90, "yesterday_recovered": 1349, "yesterday_total_hospitalised_patients": 767}, {"date": "2020-05-29", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4502, "today_deaths": 285, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": -2, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": -3, "today_recovered": 2859, "today_total_hospitalised_patients": 1475, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.0117647058823529, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00562785789658804, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.002029769959404626, "yesterday_confirmed": 4502, "yesterday_deaths": 285, "yesterday_intensive_care": 170, "yesterday_recovered": 2843, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1478}, {"date": "2020-05-29", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3143, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 150, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 81, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2522, "today_total_hospitalised_patients": 1205, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006711409395973256, "today_vs_yesterday_recovered": 0.033183121671446214, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3143, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 149, "yesterday_recovered": 2441, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1205}], "today_confirmed": 12668, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -47, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 593, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010272619517976977, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07343750000000004, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12655, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 640, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-05-29", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2011, "today_deaths": 137, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 644, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006003001500750393, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1999, "yesterday_deaths": 137, "yesterday_recovered": 644}, {"date": "2020-05-29", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2871, "today_deaths": 209, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 941, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002444134078212201, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0031982942430703876, "yesterday_confirmed": 2864, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_recovered": 938}, {"date": "2020-05-29", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3643, "today_deaths": 420, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 1714, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019251925192518282, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0023866348448686736, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002339181286549641, "yesterday_confirmed": 3636, "yesterday_deaths": 419, "yesterday_recovered": 1710}, {"date": "2020-05-29", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1285, "today_deaths": 84, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 348, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007843137254901933, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011627906976744207, "yesterday_confirmed": 1275, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_recovered": 344}, {"date": "2020-05-29", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4258, "today_deaths": 363, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1232, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0030624263839811317, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004074979625101838, "yesterday_confirmed": 4245, "yesterday_deaths": 363, "yesterday_recovered": 1227}, {"date": "2020-05-29", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3477, "today_deaths": 203, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 894, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008635578583764403, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3474, "yesterday_deaths": 203, "yesterday_recovered": 894}, {"date": "2020-05-29", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2342, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 405, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021394950791613354, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2337, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 405}, {"date": "2020-05-29", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4580, "today_deaths": 376, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1672, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017497812773403787, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002666666666666595, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0029994001199760145, "yesterday_confirmed": 4572, "yesterday_deaths": 375, "yesterday_recovered": 1667}, {"date": "2020-05-29", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1006, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 340, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019920318725099584, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1004, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 340}], "today_confirmed": 18804, "today_deaths": 1923, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 57, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 56, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8165, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0030404864778363905, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0005202913631634498, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.006905907016894863, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 18747, "yesterday_deaths": 1922, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8109, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-05-29", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 145, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -22, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 145, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -22, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-29", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4260, "today_deaths": 677, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 42, "today_recovered": 3009, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016458970138726325, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0014792899408284654, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01415571284125372, "yesterday_confirmed": 4253, "yesterday_deaths": 676, "yesterday_recovered": 2967}, {"date": "2020-05-29", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 776, "today_deaths": 100, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 447, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006485084306095956, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009029345372460584, "yesterday_confirmed": 771, "yesterday_deaths": 100, "yesterday_recovered": 443}, {"date": "2020-05-29", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 614, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 384, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006557377049180246, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0026109660574411553, "yesterday_confirmed": 610, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 383}], "today_confirmed": 5680, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -36, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1082, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001587021689296364, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03220035778175312, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5671, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1118, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-05-29", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3004, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00033300033300043275, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3003, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-29", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7607, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006577216521967966, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7602, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-29", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2314, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2314, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13506, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -120, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4078, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008892841262784223, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13494, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3958, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-05-29", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4051, "today_deaths": 360, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -56, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 584, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007411067193676679, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08750000000000002, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4048, "yesterday_deaths": 360, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 640, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-05-29", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-29", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1368, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 25, "today_recovered": 1536, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016545334215751106, "yesterday_confirmed": 1368, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1511}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 453, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 463, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 453, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 463}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 242, "today_deaths": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 360, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0027855153203342198, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 31, "yesterday_recovered": 359}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 337, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 473, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026030368763557465, "yesterday_confirmed": 337, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_recovered": 461}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 343, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 343}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 190, "today_deaths": 52, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 271, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0037037037037037646, "yesterday_confirmed": 190, "yesterday_deaths": 52, "yesterday_recovered": 270}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 83, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 191, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 83, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 191}, {"date": "2020-05-29", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 46, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 46}], "today_confirmed": 2964, "today_deaths": 508, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -16, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -196, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003374957813027102, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0019723865877712132, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2963, "yesterday_deaths": 507, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -180, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-05-29", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-29/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2298, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -191, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2298, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -177, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 239228, "today_deaths": 27125, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 664, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -137, "today_new_recovered": 797, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 61727, "today_recovered": 150376, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027833201991918077, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00014748718705059893, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0022145351092719423, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005328288061826836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 238564, "yesterday_deaths": 27121, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 61864, "yesterday_recovered": 149579, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-05-29 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:53", "yesterday": "2020-05-28 00:00CEST"}}, "2020-05-30": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-30", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-30/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-30", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-30/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-30", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6703, "today_deaths": 1094, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025426263834877894, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 6686, "yesterday_deaths": 1094}, {"date": "2020-05-30", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3963, "today_deaths": 528, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0038022813688212143, "yesterday_confirmed": 3963, "yesterday_deaths": 526}, {"date": "2020-05-30", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3990, "today_deaths": 780, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00681302043906129, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012836970474967568, "yesterday_confirmed": 3963, "yesterday_deaths": 779}, {"date": "2020-05-30", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1314, "today_deaths": 254, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006125574272588086, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1306, "yesterday_deaths": 254}, {"date": "2020-05-30", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1332, "today_deaths": 313, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0075642965204236745, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1322, "yesterday_deaths": 313}], "today_confirmed": 17234, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 50, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 36, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 7897, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002909683426443266, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.004579570029258351, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17184, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 7861, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-05-30", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-30/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5254, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -147, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 859, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013340956737182275, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.14612326043737578, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5247, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1006, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-05-30", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-30/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 121, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -6, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 121, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -5, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-30", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-30/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-30", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1487, "today_deaths": 109, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003373819163292824, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1482, "yesterday_deaths": 109}, {"date": "2020-05-30", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 98, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010309278350515427, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 97, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-30", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-30", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-30", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-30", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-30", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 685, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014619883040936088, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 684, "yesterday_deaths": 39}], "today_confirmed": 2345, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 657, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008536064874093974, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01646706586826352, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2343, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 668, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-05-30", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-30/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2141, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -6, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 399, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018717828731866781, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.014814814814814836, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2137, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 405, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-05-30", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-30/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1597, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -96, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -731, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1597, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -635, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-05-30", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-30/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-30", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 52594, "today_new_confirmed": 277, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005294646099738065, "yesterday_confirmed": 52317}, {"date": "2020-05-30", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5922, "today_new_confirmed": 45, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007656967840734996, "yesterday_confirmed": 5877}, {"date": "2020-05-30", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2912, "today_new_confirmed": 69, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024270137179036144, "yesterday_confirmed": 2843}, {"date": "2020-05-30", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2524, "today_new_confirmed": 19, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007584830339321336, "yesterday_confirmed": 2505}], "today_confirmed": 59013, "today_deaths": 5587, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -21, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 27223, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00016948290764884355, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0007708119218911014, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 59003, "yesterday_deaths": 5587, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 27244, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-05-30", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-30/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-30", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3919, "today_deaths": 504, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 35, "today_recovered": 4316, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002552322613578184, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008175659892548426, "yesterday_confirmed": 3918, "yesterday_deaths": 504, "yesterday_recovered": 4281}, {"date": "2020-05-30", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1551, "today_deaths": 216, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 1553, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0046511627906977715, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004527813712807305, "yesterday_confirmed": 1551, "yesterday_deaths": 215, "yesterday_recovered": 1546}, {"date": "2020-05-30", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5729, "today_deaths": 712, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 85, "today_recovered": 6248, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00017458100558664924, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013791984423170645, "yesterday_confirmed": 5728, "yesterday_deaths": 710, "yesterday_recovered": 6163}], "today_confirmed": 11201, "today_deaths": 1332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -61, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -101, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00017858737387266288, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11199, "yesterday_deaths": 1332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": -40, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-05-30", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-30/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2424, "today_deaths": 310, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 1, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1051, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012391573729864103, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0009523809523810378, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2421, "yesterday_deaths": 310, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1050, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-05-30", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-30/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-30", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 179, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 179}, {"date": "2020-05-30", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 49, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 49}, {"date": "2020-05-30", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 89, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 89}, {"date": "2020-05-30", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 30}, {"date": "2020-05-30", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 269, "today_new_confirmed": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011278195488721776, "yesterday_confirmed": 266}, {"date": "2020-05-30", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 139, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 139}, {"date": "2020-05-30", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 21}], "today_confirmed": 9120, "today_deaths": 609, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -49, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -693, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9120, "yesterday_deaths": 609, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -644, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-05-30", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-30/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 68830, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 90, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 52, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 19403, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013092813500146239, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0026871996279262955, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 68740, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 19351, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-05-30", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-30/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-30", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 777, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 652, "today_total_hospitalised_patients": 239, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002580645161290418, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.02499999999999991, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0046224961479199855, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 775, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 40, "yesterday_recovered": 649, "yesterday_total_hospitalised_patients": 239}, {"date": "2020-05-30", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1576, "today_deaths": 158, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 22, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 974, "today_total_hospitalised_patients": 583, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012706480304955914, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02310924369747891, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1574, "yesterday_deaths": 158, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 952, "yesterday_total_hospitalised_patients": 583}, {"date": "2020-05-30", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1744, "today_deaths": 117, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1506, "today_total_hospitalised_patients": 559, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005737234652898326, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1743, "yesterday_deaths": 117, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1506, "yesterday_total_hospitalised_patients": 559}, {"date": "2020-05-30", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3255, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 133, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2752, "today_total_hospitalised_patients": 1203, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001846722068328699, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0034965034965035446, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018201674554059188, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008319467554076532, "yesterday_confirmed": 3249, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 133, "yesterday_recovered": 2747, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1202}, {"date": "2020-05-30", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 529, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 464, "today_total_hospitalised_patients": 221, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00379506641366234, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002159827213822796, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00454545454545463, "yesterday_confirmed": 527, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 463, "yesterday_total_hospitalised_patients": 220}, {"date": "2020-05-30", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1929, "today_deaths": 182, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 93, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1453, "today_total_hospitalised_patients": 768, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002077922077922123, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.011111111111111072, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06838235294117645, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1925, "yesterday_deaths": 182, "yesterday_intensive_care": 90, "yesterday_recovered": 1360, "yesterday_total_hospitalised_patients": 768}, {"date": "2020-05-30", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4520, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 36, "today_new_total_hospitalised_patients": 9, "today_recovered": 2895, "today_total_hospitalised_patients": 1484, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004667703934207568, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007042253521126751, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012591815320041944, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006101694915254141, "yesterday_confirmed": 4499, "yesterday_deaths": 284, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 2859, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1475}, {"date": "2020-05-30", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3141, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 150, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 40, "today_new_total_hospitalised_patients": -2, "today_recovered": 2562, "today_total_hospitalised_patients": 1203, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015860428231562196, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0016597510373443924, "yesterday_confirmed": 3141, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 150, "yesterday_recovered": 2522, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1205}], "today_confirmed": 12673, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -55, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 598, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003946952952320615, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08422664624808573, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12668, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 653, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-05-30", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-30/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-30", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2017, "today_deaths": 137, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 647, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002983590253605062, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004658385093167627, "yesterday_confirmed": 2011, "yesterday_deaths": 137, "yesterday_recovered": 644}, {"date": "2020-05-30", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2882, "today_deaths": 210, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003831417624521105, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004784688995215225, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0031880977683316214, "yesterday_confirmed": 2871, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_recovered": 941}, {"date": "2020-05-30", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3646, "today_deaths": 421, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 1720, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008234971177600858, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0023809523809523725, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003500583430571691, "yesterday_confirmed": 3643, "yesterday_deaths": 420, "yesterday_recovered": 1714}, {"date": "2020-05-30", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1290, "today_deaths": 84, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 350, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0038910505836575737, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005747126436781658, "yesterday_confirmed": 1285, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_recovered": 348}, {"date": "2020-05-30", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4273, "today_deaths": 363, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 1235, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00352278064819167, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0024350649350648457, "yesterday_confirmed": 4258, "yesterday_deaths": 363, "yesterday_recovered": 1232}, {"date": "2020-05-30", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3482, "today_deaths": 204, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 895, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001438021282714974, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0049261083743843415, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011185682326622093, "yesterday_confirmed": 3477, "yesterday_deaths": 203, "yesterday_recovered": 894}, {"date": "2020-05-30", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2349, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 405, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002988898377455085, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2342, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 405}, {"date": "2020-05-30", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4592, "today_deaths": 376, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 1686, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0026200873362445254, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00837320574162681, "yesterday_confirmed": 4580, "yesterday_deaths": 376, "yesterday_recovered": 1672}, {"date": "2020-05-30", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1007, "today_deaths": 89, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 341, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009940357852882276, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011363636363636465, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002941176470588225, "yesterday_confirmed": 1006, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 340}], "today_confirmed": 18863, "today_deaths": 1924, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 59, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 58, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8223, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00313763029142744, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0005200208008320217, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.007103490508266974, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 18804, "yesterday_deaths": 1923, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8165, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-05-30", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-30/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 145, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -22, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 145, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -22, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-30", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-30/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-30", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4267, "today_deaths": 677, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 40, "today_recovered": 3049, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016431924882629456, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013293452974410203, "yesterday_confirmed": 4260, "yesterday_deaths": 677, "yesterday_recovered": 3009}, {"date": "2020-05-30", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 778, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 451, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002577319587628857, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008948545861297452, "yesterday_confirmed": 776, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 447}, {"date": "2020-05-30", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 614, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 386, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005208333333333259, "yesterday_confirmed": 614, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 384}], "today_confirmed": 5691, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -34, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1093, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019366197183099398, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.030168589174800364, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5680, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1127, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-05-30", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-30/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-30", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3006, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006657789613848664, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3004, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-30", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7610, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00039437360326011195, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7607, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-30", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13508, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -130, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4076, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00014808233377761049, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13506, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3946, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-05-30", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-30/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4051, "today_deaths": 361, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -60, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 583, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002777777777777768, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09331259720062213, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4051, "yesterday_deaths": 360, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 643, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-05-30", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-30/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-30", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1369, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1536, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007309941520468044, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1368, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1536}, {"date": "2020-05-30", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 453, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 463, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 453, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 463}, {"date": "2020-05-30", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 242, "today_deaths": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 363, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008333333333333304, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 31, "yesterday_recovered": 360}, {"date": "2020-05-30", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 337, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 473, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 337, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_recovered": 473}, {"date": "2020-05-30", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 343, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 343}, {"date": "2020-05-30", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 191, "today_deaths": 53, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 271, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0052631578947368585, "today_vs_yesterday_deaths": 0.019230769230769162, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 190, "yesterday_deaths": 52, "yesterday_recovered": 271}, {"date": "2020-05-30", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 83, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 191, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 83, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 191}, {"date": "2020-05-30", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 46, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 46}], "today_confirmed": 2966, "today_deaths": 508, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -194, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006747638326585204, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2964, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -180, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-05-30", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-30/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2303, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -9, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -186, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021758050478677404, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2298, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -177, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 239479, "today_deaths": 27127, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 251, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -548, "today_new_recovered": 797, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 61976, "today_recovered": 150376, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010492082866553343, "today_vs_yesterday_deaths": 7.373271889399291e-05, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.008764634380397873, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005328288061826836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 239228, "yesterday_deaths": 27125, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 62524, "yesterday_recovered": 149579, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-05-30 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:54", "yesterday": "2020-05-29 00:00CEST"}}, "2020-05-31": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-31", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-31/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-31", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-31/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-31", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6730, "today_deaths": 1096, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004028047143070257, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001828153564899404, "yesterday_confirmed": 6703, "yesterday_deaths": 1094}, {"date": "2020-05-31", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3850, "today_deaths": 528, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013003901170351995, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 3845, "yesterday_deaths": 528}, {"date": "2020-05-31", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4001, "today_deaths": 781, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002756892230576513, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012820512820512775, "yesterday_confirmed": 3990, "yesterday_deaths": 780}, {"date": "2020-05-31", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1315, "today_deaths": 254, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007610350076103778, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1314, "yesterday_deaths": 254}, {"date": "2020-05-31", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1338, "today_deaths": 313, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0045045045045044585, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1332, "yesterday_deaths": 313}], "today_confirmed": 17259, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 11, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 7922, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014506208657305564, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.001390468967260805, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17234, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 7911, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-05-31", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-31/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5259, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -149, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 864, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009516558812332487, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.1470878578479763, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5254, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1013, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-05-31", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-31/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 121, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -6, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 121, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -5, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-31", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-31/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-31", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1489, "today_deaths": 109, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013449899125757003, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1487, "yesterday_deaths": 109}, {"date": "2020-05-31", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 98, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 98, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-31", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-31", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-31", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-31", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-31", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 686, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014598540145984717, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 685, "yesterday_deaths": 39}], "today_confirmed": 2347, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 659, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008528784648187404, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.016417910447761197, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2345, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 670, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-05-31", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-31/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2142, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -9, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 400, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004670714619336991, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.022004889975550168, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2141, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 409, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-05-31", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-31/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1599, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -94, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -729, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012523481527864089, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1597, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -635, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-05-31", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-31/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-31", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 52594, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 52594}, {"date": "2020-05-31", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5927, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008443093549477254, "yesterday_confirmed": 5922}, {"date": "2020-05-31", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2916, "today_new_confirmed": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013736263736263687, "yesterday_confirmed": 2912}, {"date": "2020-05-31", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2526, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007923930269413404, "yesterday_confirmed": 2524}], "today_confirmed": 59019, "today_deaths": 5587, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -25, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 27229, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00010167251283621503, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0009172965436266001, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 59013, "yesterday_deaths": 5587, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 27254, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-05-31", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-31/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-31", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3920, "today_deaths": 504, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 4325, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002551671344730444, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002085264133456999, "yesterday_confirmed": 3919, "yesterday_deaths": 504, "yesterday_recovered": 4316}, {"date": "2020-05-31", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1152, "today_deaths": 216, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1554, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0006439150032195862, "yesterday_confirmed": 1152, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_recovered": 1553}, {"date": "2020-05-31", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5730, "today_deaths": 712, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 47, "today_recovered": 6295, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00017455053237913631, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007522407170294398, "yesterday_confirmed": 5729, "yesterday_deaths": 712, "yesterday_recovered": 6248}], "today_confirmed": 11228, "today_deaths": 1332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -36, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -74, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0024104990625837264, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11201, "yesterday_deaths": 1332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": -38, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-05-31", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-31/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2425, "today_deaths": 310, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1052, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004125412541253759, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0009496676163343043, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2424, "yesterday_deaths": 310, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1053, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-05-31", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-31/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-31", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 170, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 170}, {"date": "2020-05-31", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 44, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 44}, {"date": "2020-05-31", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 82, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 82}, {"date": "2020-05-31", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 29, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 29}, {"date": "2020-05-31", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 269, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 269}, {"date": "2020-05-31", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 136, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 136}, {"date": "2020-05-31", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 20, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05263157894736836, "yesterday_confirmed": 19}], "today_confirmed": 9129, "today_deaths": 609, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -39, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -684, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010966114705559526, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9119, "yesterday_deaths": 609, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -645, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-05-31", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-31/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 68852, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": -16, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 19425, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00031962806915597497, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0008230029319479248, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 68830, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 19441, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-05-31", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-31/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-31", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 779, "today_deaths": 54, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 652, "today_total_hospitalised_patients": 240, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002574002574002643, "today_vs_yesterday_deaths": 0.018867924528301883, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004184100418409997, "yesterday_confirmed": 777, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 652, "yesterday_total_hospitalised_patients": 239}, {"date": "2020-05-31", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1576, "today_deaths": 158, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 974, "today_total_hospitalised_patients": 583, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1576, "yesterday_deaths": 158, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 974, "yesterday_total_hospitalised_patients": 583}, {"date": "2020-05-31", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1744, "today_deaths": 117, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1505, "today_total_hospitalised_patients": 559, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1744, "yesterday_deaths": 117, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1505, "yesterday_total_hospitalised_patients": 559}, {"date": "2020-05-31", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3256, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 133, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2752, "today_total_hospitalised_patients": 1203, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003072196620583778, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3255, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 133, "yesterday_recovered": 2752, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1203}, {"date": "2020-05-31", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 529, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 464, "today_total_hospitalised_patients": 221, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 529, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 464, "yesterday_total_hospitalised_patients": 221}, {"date": "2020-05-31", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1930, "today_deaths": 182, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1453, "today_total_hospitalised_patients": 768, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005184033177811909, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1929, "yesterday_deaths": 182, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_recovered": 1453, "yesterday_total_hospitalised_patients": 768}, {"date": "2020-05-31", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4523, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2895, "today_total_hospitalised_patients": 1484, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006637168141592209, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0034965034965035446, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 4520, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 2895, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1484}, {"date": "2020-05-31", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3139, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 150, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 67, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2629, "today_total_hospitalised_patients": 1203, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026151444184230987, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3139, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 150, "yesterday_recovered": 2562, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1203}], "today_confirmed": 12679, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -54, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 604, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004734474867829075, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0820668693009119, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12673, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 658, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-05-31", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-31/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-31", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2022, "today_deaths": 138, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 648, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0024789291026277027, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007299270072992803, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0015455950540959051, "yesterday_confirmed": 2017, "yesterday_deaths": 137, "yesterday_recovered": 647}, {"date": "2020-05-31", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2891, "today_deaths": 210, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 945, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003122831367106116, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010593220338983578, "yesterday_confirmed": 2882, "yesterday_deaths": 210, "yesterday_recovered": 944}, {"date": "2020-05-31", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3649, "today_deaths": 421, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1721, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008228195282500295, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0005813953488371659, "yesterday_confirmed": 3646, "yesterday_deaths": 421, "yesterday_recovered": 1720}, {"date": "2020-05-31", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1296, "today_deaths": 84, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 350, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0046511627906977715, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1290, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_recovered": 350}, {"date": "2020-05-31", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4281, "today_deaths": 363, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1236, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018722209220687347, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0008097165991902688, "yesterday_confirmed": 4273, "yesterday_deaths": 363, "yesterday_recovered": 1235}, {"date": "2020-05-31", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3482, "today_deaths": 204, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 895, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3482, "yesterday_deaths": 204, "yesterday_recovered": 895}, {"date": "2020-05-31", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2354, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 405, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002128565346956046, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2349, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 405}, {"date": "2020-05-31", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4611, "today_deaths": 377, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1688, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004137630662020886, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0026595744680850686, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011862396204034287, "yesterday_confirmed": 4592, "yesterday_deaths": 376, "yesterday_recovered": 1686}, {"date": "2020-05-31", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1011, "today_deaths": 90, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 343, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003972194637537285, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011235955056179803, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0058651026392961825, "yesterday_confirmed": 1007, "yesterday_deaths": 89, "yesterday_recovered": 341}], "today_confirmed": 18907, "today_deaths": 1924, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 44, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 44, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8267, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023326088108996945, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0053508451903199195, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 18863, "yesterday_deaths": 1924, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8223, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-05-31", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-31/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 146, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 1, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -21, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006896551724137945, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 145, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -22, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-31", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-31/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-31", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4273, "today_deaths": 677, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 3051, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014061401453011602, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0006559527714005142, "yesterday_confirmed": 4267, "yesterday_deaths": 677, "yesterday_recovered": 3049}, {"date": "2020-05-31", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 780, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 452, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025706940874035134, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0022172949002217113, "yesterday_confirmed": 778, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 451}, {"date": "2020-05-31", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 615, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 387, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016286644951140072, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002590673575129543, "yesterday_confirmed": 614, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 386}], "today_confirmed": 5695, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -41, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1097, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007028641714987849, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03602811950790863, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5691, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1138, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-05-31", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-31/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-31", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3006, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3006, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-31", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7610, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7610, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-31", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13511, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -129, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4073, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00022209061297018273, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13508, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3944, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-05-31", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-31/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4051, "today_deaths": 361, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 583, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0919003115264797, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4051, "yesterday_deaths": 361, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 642, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-05-31", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-31/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-31", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1369, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1536, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1369, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1536}, {"date": "2020-05-31", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 454, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 463, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002207505518763808, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 453, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 463}, {"date": "2020-05-31", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 242, "today_deaths": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 375, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03305785123966931, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 31, "yesterday_recovered": 363}, {"date": "2020-05-31", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 337, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 485, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025369978858351017, "yesterday_confirmed": 337, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_recovered": 473}, {"date": "2020-05-31", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 343, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 343}, {"date": "2020-05-31", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 191, "today_deaths": 53, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 271, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 191, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_recovered": 271}, {"date": "2020-05-31", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 83, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 191, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 83, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 191}, {"date": "2020-05-31", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 46, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 46}], "today_confirmed": 2966, "today_deaths": 508, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -16, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -194, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2966, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -178, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-05-31", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-31/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2303, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -186, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2303, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -172, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 239638, "today_deaths": 27127, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 159, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -638, "today_new_recovered": 797, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 62135, "today_recovered": 150376, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006639413059181809, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.010163605371736217, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005328288061826836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 239479, "yesterday_deaths": 27127, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 62773, "yesterday_recovered": 149579, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-05-31 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:55", "yesterday": "2020-05-30 00:00CEST"}}, "2020-06-01": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-01", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-01/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-01", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-01/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-01", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6737, "today_deaths": 1099, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010401188707280795, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027372262773721623, "yesterday_confirmed": 6730, "yesterday_deaths": 1096}, {"date": "2020-06-01", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3859, "today_deaths": 529, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002337662337662305, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0018939393939394478, "yesterday_confirmed": 3850, "yesterday_deaths": 528}, {"date": "2020-06-01", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4005, "today_deaths": 782, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000999750062484317, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001280409731113874, "yesterday_confirmed": 4001, "yesterday_deaths": 781}, {"date": "2020-06-01", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1315, "today_deaths": 254, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1315, "yesterday_deaths": 254}, {"date": "2020-06-01", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1343, "today_deaths": 313, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037369207772794955, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1338, "yesterday_deaths": 313}], "today_confirmed": 17310, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 37, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 7973, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029549800104293755, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.004662298387096753, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17259, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 7936, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-01", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-01/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5259, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -154, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 864, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.15127701375245584, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5259, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1018, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-01", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-01/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 122, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -5, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008264462809917328, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 121, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -5, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-01", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-01/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-01", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1490, "today_deaths": 109, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000671591672263272, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1489, "yesterday_deaths": 109}, {"date": "2020-06-01", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 99, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010204081632652962, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 98, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-01", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-01", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-01", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-01", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-01", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 686, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 686, "yesterday_deaths": 39}], "today_confirmed": 2351, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -9, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 663, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001704303365999138, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.013392857142857095, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2347, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 672, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-01", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-01/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2150, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 408, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037348272642390157, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.004878048780487809, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2142, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 410, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-01", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-01/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1603, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -92, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -725, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00250156347717323, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1599, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -633, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-01", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-01/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-01", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 52261, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 52261}, {"date": "2020-06-01", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5927, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 5927}, {"date": "2020-06-01", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2916, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2916}, {"date": "2020-06-01", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2526, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2526}], "today_confirmed": 59035, "today_deaths": 5587, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 27245, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00027109913756584447, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.000550256786500336, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 59019, "yesterday_deaths": 5587, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 27260, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-01", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-01/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-01", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3924, "today_deaths": 504, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 4330, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010204081632652073, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011560693641619046, "yesterday_confirmed": 3920, "yesterday_deaths": 504, "yesterday_recovered": 4325}, {"date": "2020-06-01", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1563, "today_deaths": 216, "today_new_confirmed": 411, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1555, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.35677083333333326, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0006435006435006052, "yesterday_confirmed": 1152, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_recovered": 1554}, {"date": "2020-06-01", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5736, "today_deaths": 712, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 47, "today_recovered": 6342, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010471204188482464, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007466243050039623, "yesterday_confirmed": 5730, "yesterday_deaths": 712, "yesterday_recovered": 6295}], "today_confirmed": 11238, "today_deaths": 1332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -53, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -64, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008906305664411196, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11228, "yesterday_deaths": 1332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": -11, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-01", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-01/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2425, "today_deaths": 310, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1052, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00189753320683117, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2425, "yesterday_deaths": 310, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1054, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-01", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-01/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-01", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 167, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 167}, {"date": "2020-06-01", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 41, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 41}, {"date": "2020-06-01", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 75, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 75}, {"date": "2020-06-01", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 28, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 28}, {"date": "2020-06-01", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 266, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 266}, {"date": "2020-06-01", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 135, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 135}, {"date": "2020-06-01", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 20, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 20}], "today_confirmed": 9130, "today_deaths": 609, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -48, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -683, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00010954102311311331, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9129, "yesterday_deaths": 609, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -635, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-01", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-01/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 68960, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 108, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 70, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 19533, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001568581885784015, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.003596567846683385, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 68852, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 19463, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-01", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-01/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-01", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 781, "today_deaths": 54, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 652, "today_total_hospitalised_patients": 240, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025673940949935137, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 779, "yesterday_deaths": 54, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 652, "yesterday_total_hospitalised_patients": 240}, {"date": "2020-06-01", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1576, "today_deaths": 158, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 974, "today_total_hospitalised_patients": 584, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017152658662091813, "yesterday_confirmed": 1576, "yesterday_deaths": 158, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 974, "yesterday_total_hospitalised_patients": 583}, {"date": "2020-06-01", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1744, "today_deaths": 117, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1505, "today_total_hospitalised_patients": 559, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1744, "yesterday_deaths": 117, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1505, "yesterday_total_hospitalised_patients": 559}, {"date": "2020-06-01", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3257, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 133, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 26, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2777, "today_total_hospitalised_patients": 1203, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00030712530712539987, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00945110868775001, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3256, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 133, "yesterday_recovered": 2751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1203}, {"date": "2020-06-01", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 529, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 464, "today_total_hospitalised_patients": 221, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 529, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 464, "yesterday_total_hospitalised_patients": 221}, {"date": "2020-06-01", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1931, "today_deaths": 182, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1453, "today_total_hospitalised_patients": 768, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005181347150258198, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1930, "yesterday_deaths": 182, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_recovered": 1453, "yesterday_total_hospitalised_patients": 768}, {"date": "2020-06-01", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4525, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2896, "today_total_hospitalised_patients": 1484, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004421843908910539, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0003454231433506205, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 4523, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 2895, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1484}, {"date": "2020-06-01", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3139, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 150, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2648, "today_total_hospitalised_patients": 1203, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007227082540889995, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3139, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 150, "yesterday_recovered": 2629, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1203}], "today_confirmed": 12708, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -31, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 633, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022872466282830572, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04668674698795183, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12679, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 664, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-01", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-01/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-01", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2041, "today_deaths": 138, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 648, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009396636993076246, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2022, "yesterday_deaths": 138, "yesterday_recovered": 648}, {"date": "2020-06-01", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2897, "today_deaths": 210, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 945, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020754064337600298, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2891, "yesterday_deaths": 210, "yesterday_recovered": 945}, {"date": "2020-06-01", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3649, "today_deaths": 421, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1721, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3649, "yesterday_deaths": 421, "yesterday_recovered": 1721}, {"date": "2020-06-01", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1298, "today_deaths": 84, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 350, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015432098765431057, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1296, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_recovered": 350}, {"date": "2020-06-01", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4289, "today_deaths": 363, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1237, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018687222611539767, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0008090614886731018, "yesterday_confirmed": 4281, "yesterday_deaths": 363, "yesterday_recovered": 1236}, {"date": "2020-06-01", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3482, "today_deaths": 204, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 895, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3482, "yesterday_deaths": 204, "yesterday_recovered": 895}, {"date": "2020-06-01", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2362, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 405, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003398470688190214, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2354, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 405}, {"date": "2020-06-01", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4611, "today_deaths": 379, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1690, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0053050397877985045, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011848341232227888, "yesterday_confirmed": 4611, "yesterday_deaths": 377, "yesterday_recovered": 1688}, {"date": "2020-06-01", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1011, "today_deaths": 90, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 343, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1011, "yesterday_deaths": 90, "yesterday_recovered": 343}], "today_confirmed": 18925, "today_deaths": 1924, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 18, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8285, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009520283492885362, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.002177331559211293, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 18907, "yesterday_deaths": 1924, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8267, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-01", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-01/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 155, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 9, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -12, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06164383561643838, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 146, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -21, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-01", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-01/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-01", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4276, "today_deaths": 677, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 20, "today_recovered": 3071, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007020828457757755, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006555227794165841, "yesterday_confirmed": 4273, "yesterday_deaths": 677, "yesterday_recovered": 3051}, {"date": "2020-06-01", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 781, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 453, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012820512820512775, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0022123893805310324, "yesterday_confirmed": 780, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 452}, {"date": "2020-06-01", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 617, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 392, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003252032520325132, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012919896640826822, "yesterday_confirmed": 615, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 387}], "today_confirmed": 5711, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -29, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1113, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002809482001755903, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02539404553415059, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5695, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1142, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-01", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-01/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-01", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3010, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013306719893546592, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3006, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-01", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7610, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7610, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-01", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13513, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -130, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4071, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00014802753312115335, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13511, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3941, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-01", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-01/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4052, "today_deaths": 361, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -58, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 584, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002468526289804984, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09034267912772587, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4051, "yesterday_deaths": 361, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 642, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-01", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-01/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-01", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1369, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 40, "today_recovered": 1576, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02604166666666674, "yesterday_confirmed": 1369, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1536}, {"date": "2020-06-01", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 454, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 467, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008639308855291628, "yesterday_confirmed": 454, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 463}, {"date": "2020-06-01", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 242, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 375, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.032258064516129004, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 31, "yesterday_recovered": 375}, {"date": "2020-06-01", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 337, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 22, "today_recovered": 507, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0453608247422681, "yesterday_confirmed": 337, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_recovered": 485}, {"date": "2020-06-01", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 343, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 343}, {"date": "2020-06-01", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 191, "today_deaths": 53, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 271, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 191, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_recovered": 271}, {"date": "2020-06-01", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 83, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 191, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 83, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 191}, {"date": "2020-06-01", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 46, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 46}], "today_confirmed": 2971, "today_deaths": 508, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -189, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001685772083614312, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2966, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -178, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-01", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-01/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2314, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -175, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004776378636561107, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2303, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -172, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 239932, "today_deaths": 27127, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 294, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -503, "today_new_recovered": 797, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 62429, "today_recovered": 150376, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012268504995034402, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00799275408377298, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005328288061826836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 239638, "yesterday_deaths": 27127, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 62932, "yesterday_recovered": 149579, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-01 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:56", "yesterday": "2020-05-31 00:00CEST"}}, "2020-06-02": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-02", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-02/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-02", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-02/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-02", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6767, "today_deaths": 1102, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004453020632328997, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027297543221109777, "yesterday_confirmed": 6737, "yesterday_deaths": 1099}, {"date": "2020-06-02", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3860, "today_deaths": 530, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002591344908007276, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001890359168241984, "yesterday_confirmed": 3859, "yesterday_deaths": 529}, {"date": "2020-06-02", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4019, "today_deaths": 783, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003495630461922694, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012787723785165905, "yesterday_confirmed": 4005, "yesterday_deaths": 782}, {"date": "2020-06-02", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1316, "today_deaths": 254, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007604562737641984, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1315, "yesterday_deaths": 254}, {"date": "2020-06-02", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1348, "today_deaths": 313, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037230081906181045, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1343, "yesterday_deaths": 313}], "today_confirmed": 17310, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 7973, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0017528483786152238, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17310, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 7987, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-02", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-02/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5259, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -154, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 864, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.15127701375245584, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5259, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1018, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-02", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-02/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 122, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -5, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 122, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-02", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-02/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-02", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1492, "today_deaths": 109, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013422818791946067, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1490, "yesterday_deaths": 109}, {"date": "2020-06-02", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 100, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010101010101010166, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 99, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-02", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-02", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-02", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-02", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-02", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 687, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001457725947521915, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 686, "yesterday_deaths": 39}], "today_confirmed": 2351, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 663, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.019230769230769273, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2351, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 676, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-02", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-02/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2150, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -10, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 408, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02392344497607657, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2150, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 418, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-02", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-02/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1603, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -96, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -725, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1603, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -629, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-02", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-02/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-02", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 49499, "today_new_confirmed": 88, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017809799437371598, "yesterday_confirmed": 49411}, {"date": "2020-06-02", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5543, "today_new_confirmed": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010836192884233764, "yesterday_confirmed": 5537}, {"date": "2020-06-02", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2705, "today_new_confirmed": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01653513716647881, "yesterday_confirmed": 2661}, {"date": "2020-06-02", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2210, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022675736961450532, "yesterday_confirmed": 2205}], "today_confirmed": 59035, "today_deaths": 5587, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -31, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 27245, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0011365302830327328, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 59035, "yesterday_deaths": 5587, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 27276, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-02", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-02/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-02", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3924, "today_deaths": 504, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 28, "today_recovered": 4358, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006466512702078431, "yesterday_confirmed": 3924, "yesterday_deaths": 504, "yesterday_recovered": 4330}, {"date": "2020-06-02", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1566, "today_deaths": 216, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1556, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019193857965451588, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0006430868167202064, "yesterday_confirmed": 1563, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_recovered": 1555}, {"date": "2020-06-02", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5743, "today_deaths": 712, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 54, "today_recovered": 6396, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012203626220361752, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008514664143803197, "yesterday_confirmed": 5736, "yesterday_deaths": 712, "yesterday_recovered": 6342}], "today_confirmed": 11238, "today_deaths": 1332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -63, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -64, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11238, "yesterday_deaths": 1332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": -1, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-02", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-02/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2425, "today_deaths": 310, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1052, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00189753320683117, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2425, "yesterday_deaths": 310, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1054, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-02", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-02/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-02", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 162, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 162}, {"date": "2020-06-02", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 40, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 40}, {"date": "2020-06-02", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 75, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 75}, {"date": "2020-06-02", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 28, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 28}, {"date": "2020-06-02", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 262, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 262}, {"date": "2020-06-02", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 135, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 135}, {"date": "2020-06-02", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 20, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 20}], "today_confirmed": 9130, "today_deaths": 609, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -49, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -683, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9130, "yesterday_deaths": 609, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -634, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-02", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-02/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 68960, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": -38, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 19533, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0019416483572632925, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 68960, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 19571, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-02", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-02/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-02", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 787, "today_deaths": 54, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 655, "today_total_hospitalised_patients": 240, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007682458386683688, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004601226993865115, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 781, "yesterday_deaths": 54, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 652, "yesterday_total_hospitalised_patients": 240}, {"date": "2020-06-02", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1581, "today_deaths": 159, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 986, "today_total_hospitalised_patients": 584, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031725888324873885, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006329113924050667, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012320328542094527, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1576, "yesterday_deaths": 158, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 974, "yesterday_total_hospitalised_patients": 584}, {"date": "2020-06-02", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1746, "today_deaths": 117, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1519, "today_total_hospitalised_patients": 560, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011467889908256534, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009302325581395321, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017889087656528524, "yesterday_confirmed": 1744, "yesterday_deaths": 117, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1505, "yesterday_total_hospitalised_patients": 559}, {"date": "2020-06-02", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3257, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 133, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2826, "today_total_hospitalised_patients": 1204, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01764494058336341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008312551953448821, "yesterday_confirmed": 3257, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 133, "yesterday_recovered": 2777, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1203}, {"date": "2020-06-02", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 529, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 465, "today_total_hospitalised_patients": 221, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0021551724137931494, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 529, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 464, "yesterday_total_hospitalised_patients": 221}, {"date": "2020-06-02", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1936, "today_deaths": 182, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 21, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1474, "today_total_hospitalised_patients": 768, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002589331952356222, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014452856159669736, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1931, "yesterday_deaths": 182, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_recovered": 1453, "yesterday_total_hospitalised_patients": 768}, {"date": "2020-06-02", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4531, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 20, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 2916, "today_total_hospitalised_patients": 1488, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013259668508287525, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006906077348066253, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0026954177897573484, "yesterday_confirmed": 4525, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 2896, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1484}, {"date": "2020-06-02", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3139, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 150, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 37, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 2685, "today_total_hospitalised_patients": 1205, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013972809667673669, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016625103906899863, "yesterday_confirmed": 3139, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 150, "yesterday_recovered": 2648, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1203}], "today_confirmed": 12708, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -60, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 633, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08658008658008653, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12708, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 693, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-02", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-02/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-02", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2041, "today_deaths": 138, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 648, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2041, "yesterday_deaths": 138, "yesterday_recovered": 648}, {"date": "2020-06-02", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2898, "today_deaths": 210, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 946, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00034518467380051376, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010582010582009804, "yesterday_confirmed": 2897, "yesterday_deaths": 210, "yesterday_recovered": 945}, {"date": "2020-06-02", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3650, "today_deaths": 422, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 1725, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00027404768429706294, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002375296912114022, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0023242300987798004, "yesterday_confirmed": 3649, "yesterday_deaths": 421, "yesterday_recovered": 1721}, {"date": "2020-06-02", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1300, "today_deaths": 84, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 350, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015408320493066618, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1298, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_recovered": 350}, {"date": "2020-06-02", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4300, "today_deaths": 363, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1239, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025647003963626958, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0016168148746968924, "yesterday_confirmed": 4289, "yesterday_deaths": 363, "yesterday_recovered": 1237}, {"date": "2020-06-02", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3485, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 898, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000861573808156324, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004901960784313708, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003351955307262511, "yesterday_confirmed": 3482, "yesterday_deaths": 204, "yesterday_recovered": 895}, {"date": "2020-06-02", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2362, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 408, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007407407407407307, "yesterday_confirmed": 2362, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 405}, {"date": "2020-06-02", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4613, "today_deaths": 379, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1695, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00043374539145513147, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002958579881656709, "yesterday_confirmed": 4611, "yesterday_deaths": 379, "yesterday_recovered": 1690}, {"date": "2020-06-02", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1011, "today_deaths": 90, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 343, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1011, "yesterday_deaths": 90, "yesterday_recovered": 343}], "today_confirmed": 18925, "today_deaths": 1924, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8285, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 18925, "yesterday_deaths": 1924, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8285, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-02", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-02/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 155, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -12, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 155, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -12, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-02", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-02/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-02", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4281, "today_deaths": 680, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 22, "today_recovered": 3093, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011693171188025264, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004431314623338345, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007163790296320416, "yesterday_confirmed": 4276, "yesterday_deaths": 677, "yesterday_recovered": 3071}, {"date": "2020-06-02", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 782, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 18, "today_recovered": 471, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001280409731113874, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.039735099337748325, "yesterday_confirmed": 781, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 453}, {"date": "2020-06-02", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 618, "today_deaths": 89, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 393, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016207455429497752, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04705882352941182, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0025510204081633514, "yesterday_confirmed": 617, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 392}], "today_confirmed": 5711, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -45, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1113, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03886010362694303, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5711, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1158, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-02", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-02/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-02", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3013, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009966777408638716, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3010, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-02", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7613, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003942181340341744, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7610, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-02", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13513, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -132, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4071, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13513, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3939, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-02", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-02/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4052, "today_deaths": 361, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 584, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09175738724727833, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4052, "yesterday_deaths": 361, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 643, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-02", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-02/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-02", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1370, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 50, "today_recovered": 1626, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007304601899196239, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.031725888324873, "yesterday_confirmed": 1369, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1576}, {"date": "2020-06-02", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 454, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 467, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 454, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 467}, {"date": "2020-06-02", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 242, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 375, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 375}, {"date": "2020-06-02", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 338, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 28, "today_recovered": 535, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029673590504450953, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05522682445759375, "yesterday_confirmed": 337, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_recovered": 507}, {"date": "2020-06-02", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 343, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 343}, {"date": "2020-06-02", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 194, "today_deaths": 53, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 274, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015706806282722585, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011070110701107083, "yesterday_confirmed": 191, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_recovered": 271}, {"date": "2020-06-02", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 83, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 191, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 83, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 191}, {"date": "2020-06-02", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 46, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 46}], "today_confirmed": 2971, "today_deaths": 508, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -16, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -189, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2971, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -173, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-02", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-02/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2314, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -175, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2314, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -161, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 239932, "today_deaths": 27127, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -8252, "today_new_recovered": 8252, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 204553, "today_recovered": 8252, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0387772843683184, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 239932, "yesterday_deaths": 27127, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 212805, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-02 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:57", "yesterday": "2020-06-01 00:00CEST"}}, "2020-06-03": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-03", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-03/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-03", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-03/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-03", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6778, "today_deaths": 1103, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016255356878971394, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0009074410163338875, "yesterday_confirmed": 6767, "yesterday_deaths": 1102}, {"date": "2020-06-03", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3882, "today_deaths": 531, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0056994818652849055, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0018867924528302993, "yesterday_confirmed": 3860, "yesterday_deaths": 530}, {"date": "2020-06-03", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4025, "today_deaths": 784, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00149290868375207, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012771392081736277, "yesterday_confirmed": 4019, "yesterday_deaths": 783}, {"date": "2020-06-03", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1317, "today_deaths": 254, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007598784194529085, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1316, "yesterday_deaths": 254}, {"date": "2020-06-03", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1353, "today_deaths": 313, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037091988130564246, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1348, "yesterday_deaths": 313}], "today_confirmed": 17355, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 31, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8018, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025996533795493715, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0038813071240766384, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17310, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 7987, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-03", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-03/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5261, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -152, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 866, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00038030043734549324, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.14931237721021606, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5259, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1018, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-03", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-03/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 122, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -5, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 122, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-03", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-03/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-03", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1494, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013404825737264314, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00917431192660545, "yesterday_confirmed": 1492, "yesterday_deaths": 109}, {"date": "2020-06-03", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 100, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 100, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-03", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-03", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-03", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-03", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-03", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 688, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014556040756914523, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 687, "yesterday_deaths": 39}], "today_confirmed": 2357, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -7, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 669, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002552105487026779, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.010355029585798814, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2351, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 676, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-03", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-03/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2157, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 415, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0032558139534883956, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0071770334928229484, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2150, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 418, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-03", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-03/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1605, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -94, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -723, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012476606363069909, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1603, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -629, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-03", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-03/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-03", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 49648, "today_new_confirmed": 149, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003010161821450863, "yesterday_confirmed": 49499}, {"date": "2020-06-03", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5590, "today_new_confirmed": 47, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00847916290817241, "yesterday_confirmed": 5543}, {"date": "2020-06-03", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2726, "today_new_confirmed": 21, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007763401109057266, "yesterday_confirmed": 2705}, {"date": "2020-06-03", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2219, "today_new_confirmed": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004072398190045234, "yesterday_confirmed": 2210}], "today_confirmed": 59112, "today_deaths": 5587, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 77, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 46, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 27322, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013043110019479442, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0016864642909517613, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 59035, "yesterday_deaths": 5587, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 27276, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-03", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-03/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-03", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3925, "today_deaths": 504, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 106, "today_recovered": 4464, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00025484199796133034, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02432308398347871, "yesterday_confirmed": 3924, "yesterday_deaths": 504, "yesterday_recovered": 4358}, {"date": "2020-06-03", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1568, "today_deaths": 220, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1557, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012771392081736277, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0185185185185186, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0006426735218509894, "yesterday_confirmed": 1566, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_recovered": 1556}, {"date": "2020-06-03", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5755, "today_deaths": 715, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 111, "today_recovered": 6507, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020895002611875935, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004213483146067398, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017354596622889407, "yesterday_confirmed": 5743, "yesterday_deaths": 712, "yesterday_recovered": 6396}], "today_confirmed": 11254, "today_deaths": 1332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -47, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -48, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014237408791599737, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11238, "yesterday_deaths": 1332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": -1, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-03", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-03/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2425, "today_deaths": 310, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1052, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00189753320683117, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2425, "yesterday_deaths": 310, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1054, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-03", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-03/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-03", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 158, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 158}, {"date": "2020-06-03", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 39, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 39}, {"date": "2020-06-03", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 68, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 68}, {"date": "2020-06-03", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 28, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 28}, {"date": "2020-06-03", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 259, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 259}, {"date": "2020-06-03", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 135, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 135}, {"date": "2020-06-03", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 20, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 20}], "today_confirmed": 9132, "today_deaths": 609, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -47, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -681, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00021905805038335835, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9130, "yesterday_deaths": 609, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -634, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-03", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-03/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 69112, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 152, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 114, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 19685, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022041763341067444, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.005824945071789989, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 68960, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 19571, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-03", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-03/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-03", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 788, "today_deaths": 54, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 20, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 675, "today_total_hospitalised_patients": 240, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012706480304955914, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03053435114503822, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 787, "yesterday_deaths": 54, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 655, "yesterday_total_hospitalised_patients": 240}, {"date": "2020-06-03", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1581, "today_deaths": 159, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 30, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 1016, "today_total_hospitalised_patients": 583, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.030425963488843744, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.001712328767123239, "yesterday_confirmed": 1581, "yesterday_deaths": 159, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 986, "yesterday_total_hospitalised_patients": 584}, {"date": "2020-06-03", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1747, "today_deaths": 117, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 21, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1540, "today_total_hospitalised_patients": 560, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000572737686139746, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01382488479262678, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1746, "yesterday_deaths": 117, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1519, "yesterday_total_hospitalised_patients": 560}, {"date": "2020-06-03", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3258, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 133, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2827, "today_total_hospitalised_patients": 1204, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006142506142505777, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00035385704175516786, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3256, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 133, "yesterday_recovered": 2826, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1204}, {"date": "2020-06-03", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 530, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 467, "today_total_hospitalised_patients": 222, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001890359168241984, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004301075268817289, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004524886877828038, "yesterday_confirmed": 529, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 465, "yesterday_total_hospitalised_patients": 221}, {"date": "2020-06-03", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1945, "today_deaths": 182, "today_intensive_care": 90, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1478, "today_total_hospitalised_patients": 769, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004648760330578483, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.01098901098901095, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0027137042062415073, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013020833333332593, "yesterday_confirmed": 1936, "yesterday_deaths": 182, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_recovered": 1474, "yesterday_total_hospitalised_patients": 768}, {"date": "2020-06-03", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4536, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 18, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 2934, "today_total_hospitalised_patients": 1491, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011035091591260482, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006172839506172867, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002016129032258007, "yesterday_confirmed": 4531, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 2916, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1488}, {"date": "2020-06-03", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3145, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 150, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 24, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 2709, "today_total_hospitalised_patients": 1207, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019114367633004115, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00893854748603351, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016597510373443924, "yesterday_confirmed": 3139, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 150, "yesterday_recovered": 2685, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1205}], "today_confirmed": 12726, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -42, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 651, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014164305949009304, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.06060606060606055, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12708, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 693, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-03", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-03/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-03", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2043, "today_deaths": 139, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 648, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000979911807937217, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007246376811594235, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2041, "yesterday_deaths": 138, "yesterday_recovered": 648}, {"date": "2020-06-03", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2903, "today_deaths": 211, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 946, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017253278122844051, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004761904761904745, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010582010582009804, "yesterday_confirmed": 2898, "yesterday_deaths": 210, "yesterday_recovered": 945}, {"date": "2020-06-03", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3652, "today_deaths": 422, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 1725, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005479452054795164, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0023242300987798004, "yesterday_confirmed": 3650, "yesterday_deaths": 422, "yesterday_recovered": 1721}, {"date": "2020-06-03", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1300, "today_deaths": 84, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 350, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1300, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_recovered": 350}, {"date": "2020-06-03", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4307, "today_deaths": 364, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1239, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016279069767441978, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027548209366390353, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0016168148746968924, "yesterday_confirmed": 4300, "yesterday_deaths": 363, "yesterday_recovered": 1237}, {"date": "2020-06-03", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3487, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 898, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005738880918220168, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003351955307262511, "yesterday_confirmed": 3485, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 895}, {"date": "2020-06-03", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2366, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 408, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016934801016088574, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007407407407407307, "yesterday_confirmed": 2362, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 405}, {"date": "2020-06-03", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4622, "today_deaths": 380, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1695, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019510080208107183, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0026385224274405594, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002958579881656709, "yesterday_confirmed": 4613, "yesterday_deaths": 379, "yesterday_recovered": 1690}, {"date": "2020-06-03", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1012, "today_deaths": 90, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 343, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009891196834816984, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1011, "yesterday_deaths": 90, "yesterday_recovered": 343}], "today_confirmed": 18956, "today_deaths": 1925, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 30, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8315, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001638044914134662, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0005197505197505059, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0036210018105009567, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 18925, "yesterday_deaths": 1924, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8285, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-03", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-03/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 155, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -12, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 155, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -12, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-03", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-03/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-03", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4287, "today_deaths": 680, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 3093, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014015416958654825, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 4281, "yesterday_deaths": 680, "yesterday_recovered": 3093}, {"date": "2020-06-03", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 796, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 471, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01790281329923271, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 782, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 471}, {"date": "2020-06-03", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 618, "today_deaths": 89, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 393, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 618, "yesterday_deaths": 89, "yesterday_recovered": 393}], "today_confirmed": 5731, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -25, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1133, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003502013657853187, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.021588946459412783, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5711, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1158, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-03", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-03/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-03", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3016, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009956853634252028, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3013, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-03", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7615, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00026270852489163055, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7613, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-03", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13523, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -122, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4061, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007400281210685478, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13513, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3939, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-03", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-03/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4053, "today_deaths": 361, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -58, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 585, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002467917077986215, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09020217729393465, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4052, "yesterday_deaths": 361, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 643, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-03", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-03/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-03", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1370, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 1642, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009840098400984099, "yesterday_confirmed": 1370, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1626}, {"date": "2020-06-03", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 454, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 467, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 454, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 467}, {"date": "2020-06-03", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 242, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 375, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 375}, {"date": "2020-06-03", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 339, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 542, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002958579881656709, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013084112149532645, "yesterday_confirmed": 338, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_recovered": 535}, {"date": "2020-06-03", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 343, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 343}, {"date": "2020-06-03", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 195, "today_deaths": 53, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 274, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005154639175257714, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 194, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_recovered": 274}, {"date": "2020-06-03", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 83, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 191, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 83, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 191}, {"date": "2020-06-03", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 46, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 46}], "today_confirmed": 2974, "today_deaths": 508, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -186, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010097610232244758, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2971, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -173, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-03", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-03/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2316, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -173, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008643042350906516, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2314, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -161, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 240326, "today_deaths": 27128, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 394, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -7859, "today_new_recovered": 8252, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 204946, "today_recovered": 8252, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001642131937382274, "today_vs_yesterday_deaths": 3.686364139054987e-05, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.036930523248983826, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 239932, "yesterday_deaths": 27127, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 212805, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-03 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:59", "yesterday": "2020-06-02 00:00CEST"}}, "2020-06-04": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-04", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-04/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-04", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-04/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-04", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6797, "today_deaths": 1105, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002803186780761191, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0018132366273799772, "yesterday_confirmed": 6778, "yesterday_deaths": 1103}, {"date": "2020-06-04", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3885, "today_deaths": 532, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007727975270479526, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0018832391713747842, "yesterday_confirmed": 3882, "yesterday_deaths": 531}, {"date": "2020-06-04", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4034, "today_deaths": 785, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002236024844720408, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012755102040815647, "yesterday_confirmed": 4025, "yesterday_deaths": 784}, {"date": "2020-06-04", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1318, "today_deaths": 254, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007593014426727773, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1317, "yesterday_deaths": 254}, {"date": "2020-06-04", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1359, "today_deaths": 313, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0044345898004434225, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1353, "yesterday_deaths": 313}], "today_confirmed": 17393, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 24, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8056, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021895707288965838, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0029880478087649376, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17355, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8032, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-04", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-04/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5265, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -150, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 870, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007603117278083271, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.1470588235294118, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5261, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1020, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-04", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-04/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 122, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -5, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 122, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-04", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-04/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-04", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1494, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1494, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-04", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 100, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 100, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-04", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-04", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-04", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-04", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-04", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 692, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005813953488372103, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 688, "yesterday_deaths": 39}], "today_confirmed": 2361, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -9, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 673, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016970725498515193, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01319648093841641, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2357, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 682, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-04", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-04/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2164, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 422, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003245248029670744, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.007058823529411784, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2157, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 425, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-04", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-04/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1613, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -88, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -715, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004984423676012373, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1605, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -627, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-04", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-04/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-04", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 50026, "today_new_confirmed": 378, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0076135997421848955, "yesterday_confirmed": 49648}, {"date": "2020-06-04", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5614, "today_new_confirmed": 24, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004293381037567157, "yesterday_confirmed": 5590}, {"date": "2020-06-04", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2744, "today_new_confirmed": 18, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006603081438004477, "yesterday_confirmed": 2726}, {"date": "2020-06-04", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2230, "today_new_confirmed": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004957187922487671, "yesterday_confirmed": 2219}], "today_confirmed": 59163, "today_deaths": 5587, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 20, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 27373, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008627689809175276, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0007311812232662085, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 59112, "yesterday_deaths": 5587, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 27353, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-04", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-04/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-04", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3929, "today_deaths": 506, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 48, "today_recovered": 4512, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010191082802548657, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003968253968253954, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010752688172043001, "yesterday_confirmed": 3925, "yesterday_deaths": 504, "yesterday_recovered": 4464}, {"date": "2020-06-04", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1570, "today_deaths": 221, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1559, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012755102040815647, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00454545454545463, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0012845215157353262, "yesterday_confirmed": 1568, "yesterday_deaths": 220, "yesterday_recovered": 1557}, {"date": "2020-06-04", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5761, "today_deaths": 717, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 6507, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010425716768027726, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002797202797202747, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 5755, "yesterday_deaths": 715, "yesterday_recovered": 6507}], "today_confirmed": 11265, "today_deaths": 1332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -52, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -37, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009774302470233476, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -3.466666666666667, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11254, "yesterday_deaths": 1332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 15, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-04", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-04/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2425, "today_deaths": 311, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1051, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003225806451612856, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.002846299810246644, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2425, "yesterday_deaths": 310, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1054, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-04", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-04/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-04", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 147, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 147}, {"date": "2020-06-04", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 39, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 39}, {"date": "2020-06-04", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 60, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 60}, {"date": "2020-06-04", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 25, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 25}, {"date": "2020-06-04", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 257, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 257}, {"date": "2020-06-04", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 130, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 130}, {"date": "2020-06-04", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 20, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 20}], "today_confirmed": 9134, "today_deaths": 609, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -47, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -679, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00021901007446345488, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9132, "yesterday_deaths": 609, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -632, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-04", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-04/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 69236, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 124, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 86, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 19809, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001794189142261926, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.004360391421183385, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 69112, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 19723, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-04", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-04/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-04", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 793, "today_deaths": 54, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 679, "today_total_hospitalised_patients": 244, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006345177664974555, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00592592592592589, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.016666666666666607, "yesterday_confirmed": 788, "yesterday_deaths": 54, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 675, "yesterday_total_hospitalised_patients": 240}, {"date": "2020-06-04", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1585, "today_deaths": 159, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 29, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 1045, "today_total_hospitalised_patients": 586, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031645569620253333, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.028543307086614123, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005145797598627766, "yesterday_confirmed": 1580, "yesterday_deaths": 159, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 1016, "yesterday_total_hospitalised_patients": 583}, {"date": "2020-06-04", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1748, "today_deaths": 117, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1540, "today_total_hospitalised_patients": 561, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005724098454493731, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017857142857142794, "yesterday_confirmed": 1747, "yesterday_deaths": 117, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1540, "yesterday_total_hospitalised_patients": 560}, {"date": "2020-06-04", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3258, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 133, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 24, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2851, "today_total_hospitalised_patients": 1204, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008489564909798464, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3258, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 133, "yesterday_recovered": 2827, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1204}, {"date": "2020-06-04", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 532, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 468, "today_total_hospitalised_patients": 222, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037735849056603765, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0021413276231263545, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 530, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 467, "yesterday_total_hospitalised_patients": 222}, {"date": "2020-06-04", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1949, "today_deaths": 184, "today_intensive_care": 90, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1491, "today_total_hospitalised_patients": 769, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020565552699229883, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01098901098901095, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008795669824086527, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1945, "yesterday_deaths": 182, "yesterday_intensive_care": 90, "yesterday_recovered": 1478, "yesterday_total_hospitalised_patients": 769}, {"date": "2020-06-04", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4545, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2943, "today_total_hospitalised_patients": 1491, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001984126984126977, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0030674846625766694, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 4536, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 2934, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1491}, {"date": "2020-06-04", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3151, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 150, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 26, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 2735, "today_total_hospitalised_patients": 1209, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001907790143084176, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0034965034965035446, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009597637504614287, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001657000828500399, "yesterday_confirmed": 3145, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 150, "yesterday_recovered": 2709, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1207}], "today_confirmed": 12743, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -43, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 668, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013358478705012278, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.06047819971870605, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12726, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 711, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-04", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-04/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-04", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2047, "today_deaths": 139, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 648, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019579050416054233, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2043, "yesterday_deaths": 139, "yesterday_recovered": 648}, {"date": "2020-06-04", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2918, "today_deaths": 211, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 946, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005167068549775999, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010582010582009804, "yesterday_confirmed": 2903, "yesterday_deaths": 211, "yesterday_recovered": 945}, {"date": "2020-06-04", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3653, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 1725, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00027382256297925345, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0023696682464455776, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0023242300987798004, "yesterday_confirmed": 3652, "yesterday_deaths": 422, "yesterday_recovered": 1721}, {"date": "2020-06-04", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1304, "today_deaths": 84, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 350, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003076923076922977, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1300, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_recovered": 350}, {"date": "2020-06-04", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4320, "today_deaths": 365, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1239, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0030183422335732235, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027472527472527375, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0016168148746968924, "yesterday_confirmed": 4307, "yesterday_deaths": 364, "yesterday_recovered": 1237}, {"date": "2020-06-04", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3488, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 898, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002867794665901702, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003351955307262511, "yesterday_confirmed": 3487, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 895}, {"date": "2020-06-04", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2373, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 408, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002958579881656709, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007407407407407307, "yesterday_confirmed": 2366, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 405}, {"date": "2020-06-04", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4630, "today_deaths": 381, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1695, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017308524448291784, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002631578947368318, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002958579881656709, "yesterday_confirmed": 4622, "yesterday_deaths": 380, "yesterday_recovered": 1690}, {"date": "2020-06-04", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1012, "today_deaths": 90, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 343, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1012, "yesterday_deaths": 90, "yesterday_recovered": 343}], "today_confirmed": 19009, "today_deaths": 1928, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 53, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 50, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8365, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002795948512344326, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0015584415584415368, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.006013229104028905, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 18956, "yesterday_deaths": 1925, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8315, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-04", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-04/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 8, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05161290322580636, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 155, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -12, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-04", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-04/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-04", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4288, "today_deaths": 694, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 14, "today_new_recovered": 37, "today_recovered": 3130, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00023326335432694023, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020588235294117574, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011962495958616204, "yesterday_confirmed": 4287, "yesterday_deaths": 680, "yesterday_recovered": 3093}, {"date": "2020-06-04", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 796, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 34, "today_recovered": 505, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0721868365180467, "yesterday_confirmed": 796, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 471}, {"date": "2020-06-04", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 618, "today_deaths": 98, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 401, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.101123595505618, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020356234096692072, "yesterday_confirmed": 618, "yesterday_deaths": 89, "yesterday_recovered": 393}], "today_confirmed": 5734, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -42, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1136, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000523468853603104, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.035653650254668934, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5731, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1178, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-04", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-04/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-04", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3018, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006631299734747298, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3016, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-04", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7617, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00026263952724892015, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7615, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-04", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13527, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -128, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4057, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00029579235376764323, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13523, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3929, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-04", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-04/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4054, "today_deaths": 362, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 585, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002467308166789195, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027700831024930483, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09161490683229812, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4053, "yesterday_deaths": 361, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 644, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-04", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-04/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-04", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1370, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 86, "today_recovered": 1728, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.052375152253349544, "yesterday_confirmed": 1370, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1642}, {"date": "2020-06-04", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 454, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 474, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01498929336188426, "yesterday_confirmed": 454, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 467}, {"date": "2020-06-04", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 242, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 379, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010666666666666602, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 375}, {"date": "2020-06-04", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 339, "today_deaths": 74, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 555, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013698630136986356, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023985239852398532, "yesterday_confirmed": 339, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_recovered": 542}, {"date": "2020-06-04", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 343, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 343}, {"date": "2020-06-04", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 195, "today_deaths": 53, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 274, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 195, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_recovered": 274}, {"date": "2020-06-04", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 83, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 192, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005235602094240788, "yesterday_confirmed": 83, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 191}, {"date": "2020-06-04", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 46, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 46}], "today_confirmed": 2974, "today_deaths": 508, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -16, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -186, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2974, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -170, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-04", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-04/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2316, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -173, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2316, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -159, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 240660, "today_deaths": 27133, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 334, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -7923, "today_new_recovered": 8252, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 205275, "today_recovered": 8252, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013897788836829683, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00018431141256258776, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0371626375481946, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 240326, "yesterday_deaths": 27128, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 213198, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-04 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:01", "yesterday": "2020-06-03 00:00CEST"}}, "2020-06-05": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-05", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6808, "today_deaths": 1107, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016183610416360406, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0018099547511312153, "yesterday_confirmed": 6797, "yesterday_deaths": 1105}, {"date": "2020-06-05", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3895, "today_deaths": 532, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002574002574002643, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 3885, "yesterday_deaths": 532}, {"date": "2020-06-05", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4041, "today_deaths": 786, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001735250371839303, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001273885350318471, "yesterday_confirmed": 4034, "yesterday_deaths": 785}, {"date": "2020-06-05", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1323, "today_deaths": 255, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003793626707132125, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003937007874015741, "yesterday_confirmed": 1318, "yesterday_deaths": 254}, {"date": "2020-06-05", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1364, "today_deaths": 313, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003679175864606421, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1359, "yesterday_deaths": 313}], "today_confirmed": 17431, "today_deaths": 2945, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 24, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8094, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021847869832691824, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0029739776951673846, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17393, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8070, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-05", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5275, "today_deaths": 490, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -144, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 880, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018993352326686086, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.140625, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5265, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1024, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-05", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 122, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -5, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 122, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-05", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1482, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1482, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-05", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 100, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010101010101010166, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 99, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-05", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-05", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 46, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022222222222222143, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 692, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 692, "yesterday_deaths": 39}], "today_confirmed": 2362, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 674, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00042354934349853046, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.017492711370262426, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2361, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 686, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-05", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2164, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -10, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 422, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02314814814814814, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2164, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 432, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-05", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1616, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -93, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -712, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018598884066955979, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1613, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -619, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-05", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 50159, "today_new_confirmed": 133, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002658617518890072, "yesterday_confirmed": 50026}, {"date": "2020-06-05", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5652, "today_new_confirmed": 38, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006768792304951976, "yesterday_confirmed": 5614}, {"date": "2020-06-05", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2820, "today_new_confirmed": 76, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0276967930029155, "yesterday_confirmed": 2744}, {"date": "2020-06-05", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2232, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008968609865471766, "yesterday_confirmed": 2230}], "today_confirmed": 59182, "today_deaths": 5587, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 27392, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003211466626100723, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.000437892278499441, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 59163, "yesterday_deaths": 5587, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 27404, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-05", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3933, "today_deaths": 506, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 4523, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010180707559175328, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002437943262411313, "yesterday_confirmed": 3929, "yesterday_deaths": 506, "yesterday_recovered": 4512}, {"date": "2020-06-05", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1574, "today_deaths": 221, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1561, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002547770700636942, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0012828736369467908, "yesterday_confirmed": 1570, "yesterday_deaths": 221, "yesterday_recovered": 1559}, {"date": "2020-06-05", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5773, "today_deaths": 719, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 606, "today_recovered": 6670, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020829717063008957, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002789400278939924, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09993403693931402, "yesterday_confirmed": 5761, "yesterday_deaths": 717, "yesterday_recovered": 6064}], "today_confirmed": 11285, "today_deaths": 1332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -43, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -17, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001775410563692903, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -1.6538461538461537, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11265, "yesterday_deaths": 1332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 26, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-05", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2425, "today_deaths": 312, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1050, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003215434083601254, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.002849002849002802, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2425, "yesterday_deaths": 311, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1053, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-05", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 139, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 139}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 38, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 38}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 52, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 52}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 16, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06666666666666665, "yesterday_confirmed": 15}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 195, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010362694300518172, "yesterday_confirmed": 193}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 114, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017857142857142794, "yesterday_confirmed": 112}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 20, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 20}], "today_confirmed": 9146, "today_deaths": 609, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -37, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -667, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013137727173198055, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9134, "yesterday_deaths": 609, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -630, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-05", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 69423, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 187, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 149, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 19996, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027009070425789705, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.007507431853680746, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 69236, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 19847, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-05", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 793, "today_deaths": 54, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 11, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 690, "today_total_hospitalised_patients": 244, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016200294550809957, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 793, "yesterday_deaths": 54, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 679, "yesterday_total_hospitalised_patients": 244}, {"date": "2020-06-05", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1585, "today_deaths": 159, "today_intensive_care": 82, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 24, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1069, "today_total_hospitalised_patients": 587, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012345679012345734, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022966507177033524, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017064846416381396, "yesterday_confirmed": 1585, "yesterday_deaths": 159, "yesterday_intensive_care": 81, "yesterday_recovered": 1045, "yesterday_total_hospitalised_patients": 586}, {"date": "2020-06-05", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1748, "today_deaths": 117, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1540, "today_total_hospitalised_patients": 561, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1748, "yesterday_deaths": 117, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1540, "yesterday_total_hospitalised_patients": 561}, {"date": "2020-06-05", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3264, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 133, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 18, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2869, "today_total_hospitalised_patients": 1204, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018416206261511192, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0034965034965035446, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006313574184496629, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3258, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 133, "yesterday_recovered": 2851, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1204}, {"date": "2020-06-05", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 532, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 470, "today_total_hospitalised_patients": 221, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004273504273504258, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0045045045045044585, "yesterday_confirmed": 532, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 468, "yesterday_total_hospitalised_patients": 222}, {"date": "2020-06-05", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1951, "today_deaths": 184, "today_intensive_care": 90, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 32, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1523, "today_total_hospitalised_patients": 769, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010261672652642773, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021462105969148215, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1949, "yesterday_deaths": 184, "yesterday_intensive_care": 90, "yesterday_recovered": 1491, "yesterday_total_hospitalised_patients": 769}, {"date": "2020-06-05", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4547, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2951, "today_total_hospitalised_patients": 1491, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00044004400440034175, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0027183146449201168, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 4545, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 2943, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1491}, {"date": "2020-06-05", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3154, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 150, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 2754, "today_total_hospitalised_patients": 1208, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009520787051728874, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006946983546617824, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0008271298593879317, "yesterday_confirmed": 3151, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 150, "yesterday_recovered": 2735, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1209}], "today_confirmed": 12759, "today_deaths": 1404, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -44, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 684, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012555913050302792, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.06043956043956045, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12743, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 728, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-05", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2050, "today_deaths": 140, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 653, "today_recovered": 653, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014655593551538004, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007194244604316502, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2047, "yesterday_deaths": 139, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2925, "today_deaths": 211, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 948, "today_recovered": 948, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002398903358464599, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2918, "yesterday_deaths": 211, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3654, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1731, "today_recovered": 1731, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00027374760470855186, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3653, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1306, "today_deaths": 84, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 353, "today_recovered": 353, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015337423312884457, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1304, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4330, "today_deaths": 366, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1249, "today_recovered": 1249, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023148148148148806, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00273972602739736, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4320, "yesterday_deaths": 365, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3490, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 906, "today_recovered": 906, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005733944954129377, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3488, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2379, "today_deaths": 120, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 414, "today_recovered": 414, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025284450063212116, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008403361344537785, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2373, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4633, "today_deaths": 381, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1717, "today_recovered": 1717, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006479481641468166, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 4630, "yesterday_deaths": 381, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1012, "today_deaths": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 347, "today_recovered": 347, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011111111111111072, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 1012, "yesterday_deaths": 90, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 19042, "today_deaths": 1928, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 33, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8398, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001736019780104181, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.00394500896592942, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19009, "yesterday_deaths": 1928, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8365, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-05", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-05", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4298, "today_deaths": 694, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 14, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 3147, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023320895522387364, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020588235294117574, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005431309904153414, "yesterday_confirmed": 4288, "yesterday_deaths": 680, "yesterday_recovered": 3130}, {"date": "2020-06-05", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 805, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 510, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012578616352201255, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00990099009900991, "yesterday_confirmed": 795, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 505}, {"date": "2020-06-05", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 619, "today_deaths": 98, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 402, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016181229773462036, "today_vs_yesterday_deaths": 0.101123595505618, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0024937655860348684, "yesterday_confirmed": 618, "yesterday_deaths": 89, "yesterday_recovered": 401}], "today_confirmed": 5757, "today_deaths": 826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -22, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1159, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004011161492849746, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.018628281117696877, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5734, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1181, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-05", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3019, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00033134526176281653, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3018, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7620, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003938558487592836, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7617, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-05", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13529, "today_deaths": 1424, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -130, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4055, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00014785244326165348, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13527, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3925, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-05", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4056, "today_deaths": 362, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -57, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 587, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004933399111988201, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08850931677018636, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4054, "yesterday_deaths": 362, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 644, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-05", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-05", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1370, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 119, "today_recovered": 1847, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0688657407407407, "yesterday_confirmed": 1370, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1728}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 454, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 479, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010548523206751037, "yesterday_confirmed": 454, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 474}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 243, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 385, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004132231404958775, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0158311345646438, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 379}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 339, "today_deaths": 74, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 563, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01441441441441449, "yesterday_confirmed": 339, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_recovered": 555}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 343, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 343}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 198, "today_deaths": 53, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 274, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01538461538461533, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 195, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_recovered": 274}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 83, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 192, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 83, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 192}, {"date": "2020-06-05", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 55, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 46, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 55, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 46}], "today_confirmed": 2976, "today_deaths": 508, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -184, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010090817356205317, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2973, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -171, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-05", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-05/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2320, "today_deaths": 202, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -10, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -169, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017271157167531026, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2316, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -159, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 240978, "today_deaths": 27134, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 318, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -7935, "today_new_recovered": 8252, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 205592, "today_recovered": 8252, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013213662428321893, "today_vs_yesterday_deaths": 3.6855489625287063e-05, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0371615767561011, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 240660, "yesterday_deaths": 27133, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 213527, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-05 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:03", "yesterday": "2020-06-04 00:00CEST"}}}, "metadata": {"by": "Narrativa & AppliedXL", "url": ["wwww.narrativa.com", "www.appliedxl.com"]}, "total": {"date": "2020-06-05", "name": "Total", "name_es": "Total", "name_it": "Total", "rid": "#total", "source": "Narrativa", "today_confirmed": 6703286, "today_deaths": 394432, "today_new_confirmed": 91791, "today_new_deaths": 2997, "today_new_open_cases": -56811, "today_new_recovered": 145605, "today_open_cases": 3452361, "today_recovered": 2856493, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013883546762116561, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007656443598553997, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.016189289097257142, "today_vs_yesterday_recovered": 0.053711182461245066, "yesterday_confirmed": 6611495, "yesterday_deaths": 391435, "yesterday_open_cases": 3509172, "yesterday_recovered": 2710888}, "updated_at": "2020-10-07 01:03UTC"}