{"dates": {"2020-06-19": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-19", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-19/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-19", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-19/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-19", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7028, "today_deaths": 1114, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009970089730808596, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 7021, "yesterday_deaths": 1114}, {"date": "2020-06-19", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3936, "today_deaths": 549, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007627765064837089, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005494505494505475, "yesterday_confirmed": 3933, "yesterday_deaths": 546}, {"date": "2020-06-19", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4136, "today_deaths": 793, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004837929366230398, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012626262626262985, "yesterday_confirmed": 4134, "yesterday_deaths": 792}, {"date": "2020-06-19", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1395, "today_deaths": 257, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003597122302158251, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1390, "yesterday_deaths": 257}, {"date": "2020-06-19", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1416, "today_deaths": 315, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0031847133757962887, "yesterday_confirmed": 1416, "yesterday_deaths": 314}], "today_confirmed": 17894, "today_deaths": 3022, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 77, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -91, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8480, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.026146010186757218, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.010617197526542999, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17894, "yesterday_deaths": 2945, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8571, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-19", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-19/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5370, "today_deaths": 528, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 38, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -186, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 937, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011185682326622093, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07755102040816331, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.16562778272484413, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5364, "yesterday_deaths": 490, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1123, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-19", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-19/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 124, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -3, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 124, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -2, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-19", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-19/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-18", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1501, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1501, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 107, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 107, "yesterday_deaths": 7}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-18", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 60, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.30434782608695654, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-19", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 717, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004201680672268893, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 714, "yesterday_deaths": 45}], "today_confirmed": 2402, "today_deaths": 162, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 11, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -20, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 703, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016680567139282232, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07284768211920523, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02766251728907332, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2398, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 723, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-19", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-19/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2169, "today_deaths": 224, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 15, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -23, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 412, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009229349330872605, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0717703349282297, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05287356321839076, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2167, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 435, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-19", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-19/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1638, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -89, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -690, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0042918454935623185, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1631, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -601, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-19", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-19/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-19", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 51094, "today_new_confirmed": 88, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017252872211113157, "yesterday_confirmed": 51006}, {"date": "2020-06-19", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5797, "today_new_confirmed": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017280110592707842, "yesterday_confirmed": 5787}, {"date": "2020-06-19", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3084, "today_new_confirmed": 31, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01015394693743854, "yesterday_confirmed": 3053}, {"date": "2020-06-19", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2282, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008771929824560321, "yesterday_confirmed": 2280}], "today_confirmed": 60450, "today_deaths": 5662, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 110, "today_new_deaths": 75, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 4, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 28585, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018230029830959005, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013424020046536533, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.00013995311570624835, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 60340, "yesterday_deaths": 5587, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 28581, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-19", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-19/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-19", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3950, "today_deaths": 508, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 20, "today_recovered": 4929, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005065856129686797, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0019723865877712132, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0040741495212874845, "yesterday_confirmed": 3948, "yesterday_deaths": 507, "yesterday_recovered": 4909}, {"date": "2020-06-19", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1596, "today_deaths": 227, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1674, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1596, "yesterday_deaths": 227, "yesterday_recovered": 1674}, {"date": "2020-06-19", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5900, "today_deaths": 732, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 56, "today_recovered": 7630, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001187849991515444, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007393715341959428, "yesterday_confirmed": 5893, "yesterday_deaths": 732, "yesterday_recovered": 7574}], "today_confirmed": 11451, "today_deaths": 1430, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 98, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -151, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 51, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008740494712000668, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07357357357357364, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.7475247524752475, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11441, "yesterday_deaths": 1332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 202, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-19", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-19/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2435, "today_deaths": 333, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 19, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -21, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1039, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.060509554140127486, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.019811320754717032, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2435, "yesterday_deaths": 314, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1060, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-19", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-19/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-19", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 109, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 109}, {"date": "2020-06-19", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 18, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 18}, {"date": "2020-06-19", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 25, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 25}, {"date": "2020-06-19", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 9, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2857142857142858, "yesterday_confirmed": 7}, {"date": "2020-06-19", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 141, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 141}, {"date": "2020-06-19", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 31}, {"date": "2020-06-19", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 12, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 12}], "today_confirmed": 9169, "today_deaths": 619, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -54, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -654, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000545613269314682, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016420361247947435, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9164, "yesterday_deaths": 609, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -600, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-19", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-19/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 71007, "today_deaths": 8691, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 73, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 35, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 21580, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010291256661121295, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0016245068461360201, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 70934, "yesterday_deaths": 8691, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 21545, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-19", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-19/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-19", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 804, "today_deaths": 54, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 734, "today_total_hospitalised_patients": 245, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011019283746556363, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.004065040650406471, "yesterday_confirmed": 804, "yesterday_deaths": 54, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 726, "yesterday_total_hospitalised_patients": 246}, {"date": "2020-06-19", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1616, "today_deaths": 164, "today_intensive_care": 84, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1347, "today_total_hospitalised_patients": 592, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008739076154806513, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0037257824143070994, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1602, "yesterday_deaths": 164, "yesterday_intensive_care": 84, "yesterday_recovered": 1342, "yesterday_total_hospitalised_patients": 592}, {"date": "2020-06-19", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1754, "today_deaths": 117, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 1608, "today_total_hospitalised_patients": 561, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011415525114155667, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.012987012987012991, "today_vs_yesterday_recovered": 0.000622277535780924, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.001779359430605032, "yesterday_confirmed": 1752, "yesterday_deaths": 117, "yesterday_intensive_care": 77, "yesterday_recovered": 1607, "yesterday_total_hospitalised_patients": 562}, {"date": "2020-06-19", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3274, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 135, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": -3, "today_recovered": 2931, "today_total_hospitalised_patients": 1206, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009171507184346783, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0003412969283276279, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.002481389578163795, "yesterday_confirmed": 3271, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 135, "yesterday_recovered": 2930, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1209}, {"date": "2020-06-19", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 533, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 478, "today_total_hospitalised_patients": 222, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 533, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 478, "yesterday_total_hospitalised_patients": 222}, {"date": "2020-06-19", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1970, "today_deaths": 187, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1702, "today_total_hospitalised_patients": 770, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020345879959309254, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005376344086021501, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0005878894767783471, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013003901170351995, "yesterday_confirmed": 1966, "yesterday_deaths": 186, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_recovered": 1701, "yesterday_total_hospitalised_patients": 769}, {"date": "2020-06-19", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4620, "today_deaths": 288, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 54, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 3393, "today_total_hospitalised_patients": 1496, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008665511265164572, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016172506738544534, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 4616, "yesterday_deaths": 288, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 3339, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1496}, {"date": "2020-06-19", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3169, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 152, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2858, "today_total_hospitalised_patients": 1213, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010507880910683998, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3169, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 152, "yesterday_recovered": 2855, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1213}], "today_confirmed": 12864, "today_deaths": 1426, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 22, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -62, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 767, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015571473061350982, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015669515669515688, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07478890229191792, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12844, "yesterday_deaths": 1404, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 829, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-19", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-19/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-19", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2084, "today_deaths": 141, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 661, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014416146083613413, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2081, "yesterday_deaths": 141, "yesterday_recovered": 661}, {"date": "2020-06-19", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2962, "today_deaths": 215, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 961, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010138560324433055, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010416666666666075, "yesterday_confirmed": 2959, "yesterday_deaths": 215, "yesterday_recovered": 960}, {"date": "2020-06-19", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3698, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1743, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00054112554112562, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011487650775416913, "yesterday_confirmed": 3696, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1741}, {"date": "2020-06-19", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1351, "today_deaths": 87, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 371, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029695619896066283, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002702702702702675, "yesterday_confirmed": 1347, "yesterday_deaths": 87, "yesterday_recovered": 370}, {"date": "2020-06-19", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4407, "today_deaths": 370, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1269, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009084714967066976, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 4403, "yesterday_deaths": 370, "yesterday_recovered": 1269}, {"date": "2020-06-19", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3521, "today_deaths": 207, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 913, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005683432793406329, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004854368932038833, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010964912280702066, "yesterday_confirmed": 3519, "yesterday_deaths": 206, "yesterday_recovered": 912}, {"date": "2020-06-19", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2435, "today_deaths": 121, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 424, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012335526315789824, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0023640661938533203, "yesterday_confirmed": 2432, "yesterday_deaths": 121, "yesterday_recovered": 423}, {"date": "2020-06-19", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4732, "today_deaths": 389, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1788, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002330014827367055, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002577319587628857, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0028042624789679227, "yesterday_confirmed": 4721, "yesterday_deaths": 388, "yesterday_recovered": 1783}, {"date": "2020-06-19", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1024, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 351, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0028571428571428914, "yesterday_confirmed": 1024, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 350}], "today_confirmed": 19466, "today_deaths": 2775, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 847, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": -815, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 7975, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001646598744468486, "today_vs_yesterday_deaths": 0.43931535269709543, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09271899886234358, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19434, "yesterday_deaths": 1928, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8790, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-19", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-19/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-19", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-19/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-19", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4370, "today_deaths": 701, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 701, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 3340, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001374885426214556, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0014992503748125774, "yesterday_confirmed": 4364, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 3335}, {"date": "2020-06-19", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 845, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 99, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 590, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021765417170495738, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012006861063464935, "yesterday_confirmed": 827, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 583}, {"date": "2020-06-19", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 628, "today_deaths": 103, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 103, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 460, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006564551422319376, "yesterday_confirmed": 628, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 457}], "today_confirmed": 5880, "today_deaths": 911, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 85, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -105, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1197, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004269854824936026, "today_vs_yesterday_deaths": 0.102905569007264, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08064516129032262, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5855, "yesterday_deaths": 826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1302, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-19", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-19/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-19", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3326, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009027986758953777, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3323, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-19", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7889, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001142131979695371, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7880, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-19", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2286, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017528483786153348, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2282, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13679, "today_deaths": 1554, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 130, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -253, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4035, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006583760058522792, "today_vs_yesterday_deaths": 0.09129213483146059, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13670, "yesterday_deaths": 1424, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3782, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-19", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-19/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4072, "today_deaths": 365, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -60, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 600, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004914004914005066, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008287292817679592, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09090909090909094, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4070, "yesterday_deaths": 362, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 660, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-19", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-19/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-19", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1372, "today_deaths": 271, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1870, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0074349442379182396, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010706638115631772, "yesterday_confirmed": 1372, "yesterday_deaths": 269, "yesterday_recovered": 1868}, {"date": "2020-06-19", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 457, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 487, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002192982456140413, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 456, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 487}, {"date": "2020-06-19", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 243, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 393, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005115089514066584, "yesterday_confirmed": 243, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 391}, {"date": "2020-06-19", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 343, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 587, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.026666666666666616, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 343, "yesterday_deaths": 75, "yesterday_recovered": 587}, {"date": "2020-06-19", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 344, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 344}, {"date": "2020-06-19", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 208, "today_deaths": 59, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 282, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1132075471698113, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 208, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_recovered": 282}, {"date": "2020-06-19", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 85, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 193, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10526315789473695, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 85, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 193}, {"date": "2020-06-19", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 56, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 48, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.19999999999999996, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 56, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 48}], "today_confirmed": 3000, "today_deaths": 519, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 11, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -26, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -171, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00033344448149374983, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021653543307086576, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2999, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -145, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-19", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-19/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2342, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 14, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -27, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -161, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004271678769756093, "today_vs_yesterday_deaths": 0.06930693069306937, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2341, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -134, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 245575, "today_deaths": 28315, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 307, "today_new_deaths": 1179, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -9353, "today_new_recovered": 8481, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 208779, "today_recovered": 8481, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012516920266809617, "today_vs_yesterday_deaths": 0.043447818396226356, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04287770707644911, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 245268, "yesterday_deaths": 27136, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 218132, "yesterday_recovered": 0, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-19 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:41", "yesterday": "2020-06-18 00:00CEST"}}, "2020-06-20": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-20", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-20/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-20", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-20/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-20", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7039, "today_deaths": 1114, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015651678998291896, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 7028, "yesterday_deaths": 1114}, {"date": "2020-06-20", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3938, "today_deaths": 549, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000508130081300795, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 3936, "yesterday_deaths": 549}, {"date": "2020-06-20", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4141, "today_deaths": 793, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012088974854931323, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 4136, "yesterday_deaths": 793}, {"date": "2020-06-20", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1405, "today_deaths": 257, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007168458781362075, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1395, "yesterday_deaths": 257}, {"date": "2020-06-20", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1417, "today_deaths": 315, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007062146892655718, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1416, "yesterday_deaths": 315}], "today_confirmed": 17940, "today_deaths": 3022, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 46, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 32, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8526, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025706940874035134, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0037673651989640344, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17894, "yesterday_deaths": 3022, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8494, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-20", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-20/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5378, "today_deaths": 528, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -146, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 945, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014897579143389184, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.13382218148487623, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5370, "yesterday_deaths": 528, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1091, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-20", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-20/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 124, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -3, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 124, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -2, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-20", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-20/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-18", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1501, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1501, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 107, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 107, "yesterday_deaths": 7}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-18", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 60, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.30434782608695654, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-20", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 717, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 717, "yesterday_deaths": 45}], "today_confirmed": 2402, "today_deaths": 162, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 703, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.018156424581005637, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2402, "yesterday_deaths": 162, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 716, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-20", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-20/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2174, "today_deaths": 224, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -5, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 417, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002305209774089434, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.011848341232227444, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2169, "yesterday_deaths": 224, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 422, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-20", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-20/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1638, "today_deaths": 147, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -96, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -689, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1638, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -593, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-20", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-20/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-20", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 51109, "today_new_confirmed": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002935765451912431, "yesterday_confirmed": 51094}, {"date": "2020-06-20", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5798, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0001725030188028942, "yesterday_confirmed": 5797}, {"date": "2020-06-20", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3113, "today_new_confirmed": 29, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009403372243839137, "yesterday_confirmed": 3084}, {"date": "2020-06-20", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2282, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2282}], "today_confirmed": 60530, "today_deaths": 5666, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 80, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 45, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 28661, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001323407775020602, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0007064641469445299, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.00157254682694985, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 60450, "yesterday_deaths": 5662, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 28616, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-20", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-20/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-20", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3955, "today_deaths": 508, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 4940, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012658227848101333, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002231689997971298, "yesterday_confirmed": 3950, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_recovered": 4929}, {"date": "2020-06-20", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1599, "today_deaths": 227, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 20, "today_recovered": 1687, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001879699248120259, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011997600479904058, "yesterday_confirmed": 1596, "yesterday_deaths": 227, "yesterday_recovered": 1667}, {"date": "2020-06-20", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5917, "today_deaths": 733, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 81, "today_recovered": 7711, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0028813559322034, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001366120218579292, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010615989515072144, "yesterday_confirmed": 5900, "yesterday_deaths": 732, "yesterday_recovered": 7630}], "today_confirmed": 11476, "today_deaths": 1431, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -39, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 75, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021832154396996817, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0006993006993007977, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.3421052631578947, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11451, "yesterday_deaths": 1430, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 114, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-20", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-20/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2435, "today_deaths": 333, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1039, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0019212295869356355, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2435, "yesterday_deaths": 333, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1041, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-20", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-20/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-20", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 110, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00917431192660545, "yesterday_confirmed": 109}, {"date": "2020-06-20", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 17, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 17}, {"date": "2020-06-20", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 24, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 24}, {"date": "2020-06-20", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 9, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 9}, {"date": "2020-06-20", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 141, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 141}, {"date": "2020-06-20", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 29, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 29}, {"date": "2020-06-20", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 12, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 12}], "today_confirmed": 9169, "today_deaths": 619, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -49, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -654, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9169, "yesterday_deaths": 619, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -605, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-20", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-20/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 71144, "today_deaths": 8416, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 137, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 99, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 21992, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019293872435111048, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.004521993331201735, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 71007, "yesterday_deaths": 8416, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 21893, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-20", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-20/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-20", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 805, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 738, "today_total_hospitalised_patients": 246, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00249066002490661, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005449591280654031, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004081632653061273, "yesterday_confirmed": 803, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 734, "yesterday_total_hospitalised_patients": 245}, {"date": "2020-06-20", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1619, "today_deaths": 165, "today_intensive_care": 84, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1351, "today_total_hospitalised_patients": 592, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018564356435644136, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0060975609756097615, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0029695619896066283, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1616, "yesterday_deaths": 164, "yesterday_intensive_care": 84, "yesterday_recovered": 1347, "yesterday_total_hospitalised_patients": 592}, {"date": "2020-06-20", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1754, "today_deaths": 115, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1611, "today_total_hospitalised_patients": 561, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001865671641791078, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1754, "yesterday_deaths": 115, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1608, "yesterday_total_hospitalised_patients": 561}, {"date": "2020-06-20", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3283, "today_deaths": 284, "today_intensive_care": 135, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2933, "today_total_hospitalised_patients": 1207, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002748930971288921, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0035335689045936647, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0006823609689525778, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008291873963515162, "yesterday_confirmed": 3274, "yesterday_deaths": 283, "yesterday_intensive_care": 135, "yesterday_recovered": 2931, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1206}, {"date": "2020-06-20", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 533, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 479, "today_total_hospitalised_patients": 222, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0020920502092049986, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 533, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 478, "yesterday_total_hospitalised_patients": 222}, {"date": "2020-06-20", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1970, "today_deaths": 187, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1704, "today_total_hospitalised_patients": 770, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001175088131609936, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1970, "yesterday_deaths": 187, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_recovered": 1702, "yesterday_total_hospitalised_patients": 770}, {"date": "2020-06-20", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4624, "today_deaths": 288, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 34, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 3427, "today_total_hospitalised_patients": 1498, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008658008658009031, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0034843205574912606, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010020630710285916, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013368983957218195, "yesterday_confirmed": 4620, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 3393, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1496}, {"date": "2020-06-20", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3171, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 152, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2860, "today_total_hospitalised_patients": 1213, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006311139160617429, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0006997900629810427, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3169, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 152, "yesterday_recovered": 2858, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1213}], "today_confirmed": 12875, "today_deaths": 1426, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -49, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 778, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008550995024876329, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.059250302297460755, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12864, "yesterday_deaths": 1426, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 827, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-20", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-20/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-20", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2084, "today_deaths": 141, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 663, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00302571860816947, "yesterday_confirmed": 2084, "yesterday_deaths": 141, "yesterday_recovered": 661}, {"date": "2020-06-20", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2964, "today_deaths": 215, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 961, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006752194463199857, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2962, "yesterday_deaths": 215, "yesterday_recovered": 961}, {"date": "2020-06-20", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3700, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1743, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005408328826392861, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3698, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1743}, {"date": "2020-06-20", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1353, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 373, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001480384900073961, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011494252873563315, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005390835579514919, "yesterday_confirmed": 1351, "yesterday_deaths": 87, "yesterday_recovered": 371}, {"date": "2020-06-20", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4410, "today_deaths": 370, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1270, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000680735194009463, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0007880220646176994, "yesterday_confirmed": 4407, "yesterday_deaths": 370, "yesterday_recovered": 1269}, {"date": "2020-06-20", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3521, "today_deaths": 208, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 914, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004830917874396157, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010952902519167917, "yesterday_confirmed": 3521, "yesterday_deaths": 207, "yesterday_recovered": 913}, {"date": "2020-06-20", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2437, "today_deaths": 121, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 424, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000821355236139576, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2435, "yesterday_deaths": 121, "yesterday_recovered": 424}, {"date": "2020-06-20", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4738, "today_deaths": 389, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 1791, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001267962806424272, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001677852348993314, "yesterday_confirmed": 4732, "yesterday_deaths": 389, "yesterday_recovered": 1788}, {"date": "2020-06-20", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1026, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 351, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001953125, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1024, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 351}], "today_confirmed": 19485, "today_deaths": 2776, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 18, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 7993, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009760608240008128, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0003603603603603567, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0022570532915360264, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19466, "yesterday_deaths": 2775, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 7975, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-20", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-20/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-20", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-20/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-20", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4377, "today_deaths": 701, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 701, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 3346, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016018306636156332, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001796407185628679, "yesterday_confirmed": 4370, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 3340}, {"date": "2020-06-20", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 855, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 99, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 595, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01183431952662728, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008474576271186418, "yesterday_confirmed": 845, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 590}, {"date": "2020-06-20", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 630, "today_deaths": 103, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 103, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 463, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031847133757962887, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006521739130434856, "yesterday_confirmed": 628, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 460}], "today_confirmed": 5898, "today_deaths": 911, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -27, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1215, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003061224489795844, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.021739130434782594, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5880, "yesterday_deaths": 911, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1242, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-20", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-20/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-20", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3328, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000601322910402935, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3326, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-20", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7895, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007605526682723518, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7889, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-20", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2288, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008748906386701893, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2286, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13693, "today_deaths": 1555, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -119, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4022, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001023466627677383, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0006435006435006052, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13679, "yesterday_deaths": 1554, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3903, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-20", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-20/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4073, "today_deaths": 365, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -58, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 601, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000245579567780041, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08801213960546284, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4072, "yesterday_deaths": 365, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 659, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-20", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-20/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-20", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1373, "today_deaths": 271, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1870, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007288629737609575, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1372, "yesterday_deaths": 271, "yesterday_recovered": 1870}, {"date": "2020-06-20", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 457, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 489, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004106776180698102, "yesterday_confirmed": 457, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 487}, {"date": "2020-06-20", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 243, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 393, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 243, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 393}, {"date": "2020-06-20", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 343, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 587, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 343, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 587}, {"date": "2020-06-20", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 344, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 344}, {"date": "2020-06-20", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 209, "today_deaths": 59, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 288, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004807692307692291, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02127659574468077, "yesterday_confirmed": 208, "yesterday_deaths": 59, "yesterday_recovered": 282}, {"date": "2020-06-20", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 85, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 193, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 85, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 193}, {"date": "2020-06-20", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 56, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 48, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 56, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 48}], "today_confirmed": 3001, "today_deaths": 519, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -170, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003333333333332966, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3000, "yesterday_deaths": 519, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -155, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-20", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-20/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2342, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -161, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2342, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -147, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 245938, "today_deaths": 28322, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 363, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": 347, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 209126, "today_recovered": 8490, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014781634938410004, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00024721878862798974, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0016620445542894213, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010611956137247525, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 245575, "yesterday_deaths": 28315, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 208779, "yesterday_recovered": 8481, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-20 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:44", "yesterday": "2020-06-19 00:00CEST"}}, "2020-06-21": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-21", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-21/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-21", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-21/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-21", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7047, "today_deaths": 1114, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011365250745845046, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 7039, "yesterday_deaths": 1114}, {"date": "2020-06-21", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3939, "today_deaths": 549, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002539360081259545, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 3938, "yesterday_deaths": 549}, {"date": "2020-06-21", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4143, "today_deaths": 794, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004829751267809712, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012610340479193294, "yesterday_confirmed": 4141, "yesterday_deaths": 793}, {"date": "2020-06-21", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1417, "today_deaths": 257, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008540925266903976, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1405, "yesterday_deaths": 257}, {"date": "2020-06-21", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1419, "today_deaths": 315, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014114326040930436, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1417, "yesterday_deaths": 315}], "today_confirmed": 17965, "today_deaths": 3022, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 11, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8551, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001393534002229746, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0012880562060890721, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17940, "yesterday_deaths": 3022, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8540, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-21", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-21/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5381, "today_deaths": 528, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -151, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 948, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005578281889178083, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.13739763421292084, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5378, "yesterday_deaths": 528, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1099, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-21", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-21/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 124, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -3, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 124, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -2, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-21", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-21/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-18", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1501, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1501, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 107, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 107, "yesterday_deaths": 7}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-18", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 60, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.30434782608695654, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-21", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 718, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001394700139470073, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 717, "yesterday_deaths": 45}], "today_confirmed": 2414, "today_deaths": 162, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 715, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004995836802664355, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0013966480446927498, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2402, "yesterday_deaths": 162, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 716, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-21", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-21/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2179, "today_deaths": 224, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -5, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 422, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022999080036798514, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.011709601873536313, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2174, "yesterday_deaths": 224, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 427, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-21", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-21/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1645, "today_deaths": 147, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -89, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -682, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004273504273504258, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1638, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -593, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-21", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-21/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-21", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 51120, "today_new_confirmed": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00021522628108550101, "yesterday_confirmed": 51109}, {"date": "2020-06-21", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5802, "today_new_confirmed": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006898930665746317, "yesterday_confirmed": 5798}, {"date": "2020-06-21", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3126, "today_new_confirmed": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0041760359781561895, "yesterday_confirmed": 3113}, {"date": "2020-06-21", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2282, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2282}], "today_confirmed": 60645, "today_deaths": 5666, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 115, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 84, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 28776, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018998843548654332, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0029276453366791078, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 60530, "yesterday_deaths": 5666, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 28692, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-21", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-21/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-21", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3955, "today_deaths": 508, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 4948, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0016194331983805377, "yesterday_confirmed": 3955, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_recovered": 4940}, {"date": "2020-06-21", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1599, "today_deaths": 227, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 1691, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002371072910491989, "yesterday_confirmed": 1599, "yesterday_deaths": 227, "yesterday_recovered": 1687}, {"date": "2020-06-21", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5920, "today_deaths": 733, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 7723, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005070136893696731, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001556218389313857, "yesterday_confirmed": 5917, "yesterday_deaths": 733, "yesterday_recovered": 7711}], "today_confirmed": 11479, "today_deaths": 1431, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -60, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 78, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002614151272219978, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.4347826086956522, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11476, "yesterday_deaths": 1431, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 138, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-21", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-21/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2435, "today_deaths": 333, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1039, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0019212295869356355, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2435, "yesterday_deaths": 333, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1041, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-21", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-21/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-21", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 110}, {"date": "2020-06-21", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 17, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 17}, {"date": "2020-06-21", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 24, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 24}, {"date": "2020-06-21", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 8, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 8}, {"date": "2020-06-21", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 141, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 141}, {"date": "2020-06-21", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 30, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0714285714285714, "yesterday_confirmed": 28}, {"date": "2020-06-21", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 12, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 12}], "today_confirmed": 9174, "today_deaths": 619, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -42, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -649, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007636085960509575, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9167, "yesterday_deaths": 619, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -607, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-21", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-21/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 71223, "today_deaths": 8416, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 79, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 41, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 22071, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001110423928932791, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0018610985020426352, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 71144, "yesterday_deaths": 8416, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 22030, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-21", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-21/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-21", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 805, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 740, "today_total_hospitalised_patients": 246, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0027100271002709064, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 805, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 738, "yesterday_total_hospitalised_patients": 246}, {"date": "2020-06-21", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1620, "today_deaths": 165, "today_intensive_care": 84, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1352, "today_total_hospitalised_patients": 592, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006176652254477055, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0007401924500369805, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1619, "yesterday_deaths": 165, "yesterday_intensive_care": 84, "yesterday_recovered": 1351, "yesterday_total_hospitalised_patients": 592}, {"date": "2020-06-21", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1754, "today_deaths": 115, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1611, "today_total_hospitalised_patients": 561, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1754, "yesterday_deaths": 115, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 561}, {"date": "2020-06-21", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3289, "today_deaths": 284, "today_intensive_care": 135, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2933, "today_total_hospitalised_patients": 1208, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018275967103258406, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008285004142503105, "yesterday_confirmed": 3283, "yesterday_deaths": 284, "yesterday_intensive_care": 135, "yesterday_recovered": 2933, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1207}, {"date": "2020-06-21", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 533, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 479, "today_total_hospitalised_patients": 222, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 533, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 479, "yesterday_total_hospitalised_patients": 222}, {"date": "2020-06-21", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1970, "today_deaths": 187, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1704, "today_total_hospitalised_patients": 771, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0012987012987013546, "yesterday_confirmed": 1970, "yesterday_deaths": 187, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_recovered": 1704, "yesterday_total_hospitalised_patients": 770}, {"date": "2020-06-21", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4624, "today_deaths": 288, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 3427, "today_total_hospitalised_patients": 1498, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 4624, "yesterday_deaths": 288, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 3427, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1498}, {"date": "2020-06-21", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3172, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 152, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2861, "today_total_hospitalised_patients": 1213, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00031535793125203604, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00034965034965028785, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3171, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 152, "yesterday_recovered": 2860, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1213}], "today_confirmed": 12884, "today_deaths": 1426, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -51, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 787, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006990291262136683, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.06085918854415273, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12875, "yesterday_deaths": 1426, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 838, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-21", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-21/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-21", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2085, "today_deaths": 142, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 664, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004798464491362342, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007092198581560183, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0015082956259426794, "yesterday_confirmed": 2084, "yesterday_deaths": 141, "yesterday_recovered": 663}, {"date": "2020-06-21", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2966, "today_deaths": 215, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 961, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006747638326585204, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2964, "yesterday_deaths": 215, "yesterday_recovered": 961}, {"date": "2020-06-21", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3701, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1743, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00027027027027037853, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3700, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1743}, {"date": "2020-06-21", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1353, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 373, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1353, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 373}, {"date": "2020-06-21", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4414, "today_deaths": 370, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1270, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009070294784581101, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 4410, "yesterday_deaths": 370, "yesterday_recovered": 1270}, {"date": "2020-06-21", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3521, "today_deaths": 208, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 914, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3521, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_recovered": 914}, {"date": "2020-06-21", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2438, "today_deaths": 121, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 424, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004103405826836326, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2437, "yesterday_deaths": 121, "yesterday_recovered": 424}, {"date": "2020-06-21", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4743, "today_deaths": 390, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1792, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010552975939215337, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0025706940874035134, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0005583472920156485, "yesterday_confirmed": 4738, "yesterday_deaths": 389, "yesterday_recovered": 1791}, {"date": "2020-06-21", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1026, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 351, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1026, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 351}], "today_confirmed": 19499, "today_deaths": 2777, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 13, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8006, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007185014113419985, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00036023054755052186, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0016264231202300916, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19485, "yesterday_deaths": 2776, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 7993, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-21", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-21/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-21", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-21/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-21", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4382, "today_deaths": 701, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 701, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 3348, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011423349326022958, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.000597728631201333, "yesterday_confirmed": 4377, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 3346}, {"date": "2020-06-21", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 867, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 99, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 595, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01403508771929829, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 855, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 595}, {"date": "2020-06-21", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 631, "today_deaths": 103, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 103, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 466, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015873015873015817, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00647948164146861, "yesterday_confirmed": 630, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 463}], "today_confirmed": 5931, "today_deaths": 911, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1248, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005595116988809767, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00952380952380949, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5898, "yesterday_deaths": 911, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1260, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-21", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-21/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-21", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3331, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009014423076922906, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3328, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-21", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7898, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00037998733375554927, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7895, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-21", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2289, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004370629370629153, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2288, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13708, "today_deaths": 1555, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -117, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4007, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010954502300446478, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13693, "yesterday_deaths": 1555, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3890, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-21", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-21/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4073, "today_deaths": 365, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 601, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08939393939393936, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4073, "yesterday_deaths": 365, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 660, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-21", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-21/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-21", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1374, "today_deaths": 271, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1870, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007283321194464509, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1373, "yesterday_deaths": 271, "yesterday_recovered": 1870}, {"date": "2020-06-21", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 462, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 489, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010940919037199182, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 457, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 489}, {"date": "2020-06-21", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 243, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 393, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 243, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 393}, {"date": "2020-06-21", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 343, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 587, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 343, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 587}, {"date": "2020-06-21", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 344, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 344}, {"date": "2020-06-21", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 209, "today_deaths": 59, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 288, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 209, "yesterday_deaths": 59, "yesterday_recovered": 288}, {"date": "2020-06-21", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 85, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 193, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 85, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 193}, {"date": "2020-06-21", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 56, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 48, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 56, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 48}], "today_confirmed": 3006, "today_deaths": 519, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -165, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001666111296234618, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3001, "yesterday_deaths": 519, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -154, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-21", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-21/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2344, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -159, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000853970964987294, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2342, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -147, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 246272, "today_deaths": 28323, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 334, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": 331, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 209457, "today_recovered": 8492, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013580658539957824, "today_vs_yesterday_deaths": 3.5308240943443536e-05, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0015827778468482379, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0002355712603061555, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 245938, "yesterday_deaths": 28322, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 209126, "yesterday_recovered": 8490, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-21 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:45", "yesterday": "2020-06-20 00:00CEST"}}, "2020-06-22": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-22", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-22/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-22", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-22/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-22", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7055, "today_deaths": 1115, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011352348517099653, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0008976660682227244, "yesterday_confirmed": 7047, "yesterday_deaths": 1114}, {"date": "2020-06-22", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3940, "today_deaths": 550, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002538715410003167, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0018214936247722413, "yesterday_confirmed": 3939, "yesterday_deaths": 549}, {"date": "2020-06-22", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4145, "today_deaths": 794, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004827419744146688, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 4143, "yesterday_deaths": 794}, {"date": "2020-06-22", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1428, "today_deaths": 257, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007762879322512406, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1417, "yesterday_deaths": 257}, {"date": "2020-06-22", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1419, "today_deaths": 315, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1419, "yesterday_deaths": 315}], "today_confirmed": 17987, "today_deaths": 3022, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 8, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8573, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012246033954912416, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0009340338587273678, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17965, "yesterday_deaths": 3022, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8565, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-22", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-22/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5402, "today_deaths": 528, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -133, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 969, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0039026203307934715, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.12068965517241381, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5381, "yesterday_deaths": 528, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1102, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-22", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-22/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 127, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 2, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 0, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024193548387096753, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 124, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -2, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-22", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-22/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-18", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1501, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1501, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 107, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 107, "yesterday_deaths": 7}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-18", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 60, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.30434782608695654, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-22", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 718, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 718, "yesterday_deaths": 45}], "today_confirmed": 2414, "today_deaths": 162, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 715, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.017857142857142905, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2414, "yesterday_deaths": 162, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 728, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-22", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-22/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2187, "today_deaths": 224, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 430, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0036714089031666397, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00462962962962965, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2179, "yesterday_deaths": 224, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 432, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-22", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-22/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1653, "today_deaths": 147, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -88, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -674, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004863221884498392, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1645, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -586, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-22", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-22/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-22", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 51176, "today_new_confirmed": 56, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010954616588418897, "yesterday_confirmed": 51120}, {"date": "2020-06-22", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5813, "today_new_confirmed": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018958979662184738, "yesterday_confirmed": 5802}, {"date": "2020-06-22", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3149, "today_new_confirmed": 23, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007357645553422998, "yesterday_confirmed": 3126}, {"date": "2020-06-22", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2282, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2282}], "today_confirmed": 60714, "today_deaths": 5666, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 69, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 38, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 28845, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011377689834282112, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0013191238240706227, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 60645, "yesterday_deaths": 5666, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 28807, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-22", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-22/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-22", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3955, "today_deaths": 508, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 4954, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0012126111560226693, "yesterday_confirmed": 3955, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_recovered": 4948}, {"date": "2020-06-22", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1600, "today_deaths": 227, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1691, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006253908692932519, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1599, "yesterday_deaths": 227, "yesterday_recovered": 1691}, {"date": "2020-06-22", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5926, "today_deaths": 733, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 7740, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00101351351351342, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0022012171435970007, "yesterday_confirmed": 5920, "yesterday_deaths": 733, "yesterday_recovered": 7723}], "today_confirmed": 11486, "today_deaths": 1431, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -56, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 85, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006098092168307367, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.3971631205673759, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11479, "yesterday_deaths": 1431, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 141, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-22", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-22/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2435, "today_deaths": 333, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1039, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0019212295869356355, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2435, "yesterday_deaths": 333, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1041, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-22", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-22/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-22", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 110, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00917431192660545, "yesterday_confirmed": 109}, {"date": "2020-06-22", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 17, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 17}, {"date": "2020-06-22", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 24, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 24}, {"date": "2020-06-22", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 8, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 8}, {"date": "2020-06-22", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 140, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 140}, {"date": "2020-06-22", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 34, "today_new_confirmed": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1333333333333333, "yesterday_confirmed": 30}, {"date": "2020-06-22", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 12, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 12}], "today_confirmed": 9174, "today_deaths": 619, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -49, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -649, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9174, "yesterday_deaths": 619, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -600, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-22", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-22/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 71248, "today_deaths": 8416, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 22096, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003510102073769339, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0005879958387986495, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 71223, "yesterday_deaths": 8416, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 22109, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-22", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-22/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-22", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 804, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 740, "today_total_hospitalised_patients": 246, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 804, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 740, "yesterday_total_hospitalised_patients": 246}, {"date": "2020-06-22", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1621, "today_deaths": 165, "today_intensive_care": 84, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1352, "today_total_hospitalised_patients": 592, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006172839506173311, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1620, "yesterday_deaths": 165, "yesterday_intensive_care": 84, "yesterday_recovered": 1352, "yesterday_total_hospitalised_patients": 592}, {"date": "2020-06-22", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1753, "today_deaths": 115, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1611, "today_total_hospitalised_patients": 562, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005707762557076723, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017825311942958333, "yesterday_confirmed": 1752, "yesterday_deaths": 115, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 561}, {"date": "2020-06-22", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3292, "today_deaths": 284, "today_intensive_care": 135, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2933, "today_total_hospitalised_patients": 1209, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009121313469140357, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008278145695364003, "yesterday_confirmed": 3289, "yesterday_deaths": 284, "yesterday_intensive_care": 135, "yesterday_recovered": 2933, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1208}, {"date": "2020-06-22", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 533, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 479, "today_total_hospitalised_patients": 222, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 533, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 479, "yesterday_total_hospitalised_patients": 222}, {"date": "2020-06-22", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1971, "today_deaths": 187, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1704, "today_total_hospitalised_patients": 771, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005076142131978933, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1970, "yesterday_deaths": 187, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_recovered": 1704, "yesterday_total_hospitalised_patients": 771}, {"date": "2020-06-22", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4625, "today_deaths": 288, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 3426, "today_total_hospitalised_patients": 1498, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006490696668108864, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 4622, "yesterday_deaths": 288, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 3426, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1498}, {"date": "2020-06-22", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3172, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 152, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2868, "today_total_hospitalised_patients": 1213, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0024466969591052656, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3172, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 152, "yesterday_recovered": 2861, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1213}], "today_confirmed": 12892, "today_deaths": 1426, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -52, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 795, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006209251785160852, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.06139315230224318, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12884, "yesterday_deaths": 1426, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 847, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-22", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-22/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-22", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2090, "today_deaths": 142, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 664, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023980815347721673, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2085, "yesterday_deaths": 142, "yesterday_recovered": 664}, {"date": "2020-06-22", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2966, "today_deaths": 215, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 961, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2966, "yesterday_deaths": 215, "yesterday_recovered": 961}, {"date": "2020-06-22", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3701, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1743, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3701, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1743}, {"date": "2020-06-22", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1355, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 373, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014781966001478075, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1353, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 373}, {"date": "2020-06-22", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4414, "today_deaths": 370, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1271, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0007874015748030594, "yesterday_confirmed": 4414, "yesterday_deaths": 370, "yesterday_recovered": 1270}, {"date": "2020-06-22", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3521, "today_deaths": 208, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 914, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3521, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_recovered": 914}, {"date": "2020-06-22", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2442, "today_deaths": 121, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 424, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001640689089417613, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2438, "yesterday_deaths": 121, "yesterday_recovered": 424}, {"date": "2020-06-22", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4749, "today_deaths": 392, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1794, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012650221378873727, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00512820512820511, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011160714285713969, "yesterday_confirmed": 4743, "yesterday_deaths": 390, "yesterday_recovered": 1792}, {"date": "2020-06-22", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1026, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 351, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1026, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 351}], "today_confirmed": 19516, "today_deaths": 2778, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 16, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8022, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008718395815170421, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0003601008282319018, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.001998501124156782, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19499, "yesterday_deaths": 2777, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8006, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-22", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-22/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-22", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-22/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-22", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4385, "today_deaths": 705, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 705, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 3352, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000684618895481437, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011947431302270495, "yesterday_confirmed": 4382, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 3348}, {"date": "2020-06-22", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 896, "today_deaths": 101, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 101, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 601, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03344867358708181, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010084033613445342, "yesterday_confirmed": 867, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 595}, {"date": "2020-06-22", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 631, "today_deaths": 105, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 105, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 466, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 631, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 466}], "today_confirmed": 5964, "today_deaths": 911, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1281, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005563985837127028, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.009280742459396807, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5931, "yesterday_deaths": 911, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1293, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-22", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-22/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-22", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3332, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003002101471030194, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3331, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-22", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7901, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00037984299822735323, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7898, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-22", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2293, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001747487986020202, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2289, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13715, "today_deaths": 1555, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -125, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4000, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005106507149110762, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13708, "yesterday_deaths": 1555, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3875, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-22", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-22/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4073, "today_deaths": 365, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 601, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08939393939393936, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4073, "yesterday_deaths": 365, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 660, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-22", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-22/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-22", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1374, "today_deaths": 271, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1870, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1374, "yesterday_deaths": 271, "yesterday_recovered": 1870}, {"date": "2020-06-22", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 462, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 492, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006134969325153339, "yesterday_confirmed": 462, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 489}, {"date": "2020-06-22", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 243, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 393, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 243, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 393}, {"date": "2020-06-22", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 343, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 589, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0034071550255536653, "yesterday_confirmed": 343, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 587}, {"date": "2020-06-22", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 344, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 344}, {"date": "2020-06-22", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 213, "today_deaths": 59, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 288, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.019138755980861344, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 209, "yesterday_deaths": 59, "yesterday_recovered": 288}, {"date": "2020-06-22", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 85, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 193, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 85, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 193}, {"date": "2020-06-22", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 56, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 48, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 56, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 48}], "today_confirmed": 3010, "today_deaths": 519, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -161, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013306719893546592, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3006, "yesterday_deaths": 519, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -149, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-22", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-22/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2344, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -159, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2344, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -145, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 246504, "today_deaths": 28324, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 232, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": 228, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 209685, "today_recovered": 8495, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009420478170478752, "today_vs_yesterday_deaths": 3.5306994315531526e-05, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0010885289104685114, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0003532736693359073, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 246272, "yesterday_deaths": 28323, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 209457, "yesterday_recovered": 8492, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-22 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:47", "yesterday": "2020-06-21 00:00CEST"}}, "2020-06-23": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-23", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-23/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-23", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-23/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-23", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7066, "today_deaths": 1116, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015591778880226226, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0008968609865471766, "yesterday_confirmed": 7055, "yesterday_deaths": 1115}, {"date": "2020-06-23", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3940, "today_deaths": 550, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 3940, "yesterday_deaths": 550}, {"date": "2020-06-23", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4147, "today_deaths": 794, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004825090470446103, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 4145, "yesterday_deaths": 794}, {"date": "2020-06-23", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1432, "today_deaths": 257, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0028011204481792618, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1428, "yesterday_deaths": 257}, {"date": "2020-06-23", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1419, "today_deaths": 315, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1419, "yesterday_deaths": 315}], "today_confirmed": 17987, "today_deaths": 3022, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8573, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.001630371491789906, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17987, "yesterday_deaths": 3022, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8587, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-23", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-23/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5415, "today_deaths": 528, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -141, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 982, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0024065161051463058, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.1255565449688335, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5402, "yesterday_deaths": 528, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1123, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-23", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-23/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 127, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 0, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -1.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 127, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 1, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-23", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-23/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-18", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1501, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1501, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 107, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 107, "yesterday_deaths": 7}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-18", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 60, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.30434782608695654, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-23", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 718, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 718, "yesterday_deaths": 45}], "today_confirmed": 2415, "today_deaths": 162, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 716, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00041425020712515526, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.016483516483516536, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2414, "yesterday_deaths": 162, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 728, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-23", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-23/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2188, "today_deaths": 224, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -9, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 431, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004572473708275293, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.020454545454545503, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2187, "yesterday_deaths": 224, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 440, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-23", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-23/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1653, "today_deaths": 147, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -96, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -674, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1653, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -578, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-23", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-23/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-23", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 51265, "today_new_confirmed": 89, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017390964514616414, "yesterday_confirmed": 51176}, {"date": "2020-06-23", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5819, "today_new_confirmed": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010321692757613299, "yesterday_confirmed": 5813}, {"date": "2020-06-23", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3211, "today_new_confirmed": 62, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01968879009209279, "yesterday_confirmed": 3149}, {"date": "2020-06-23", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2284, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008764241893075564, "yesterday_confirmed": 2282}], "today_confirmed": 60754, "today_deaths": 5666, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 40, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 9, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 28885, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006588266297724577, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0003116775176617015, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 60714, "yesterday_deaths": 5666, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 28876, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-23", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-23/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-23", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3955, "today_deaths": 508, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 4965, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002220427937020597, "yesterday_confirmed": 3955, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_recovered": 4954}, {"date": "2020-06-23", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1603, "today_deaths": 227, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 1693, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001875000000000071, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011827321111768097, "yesterday_confirmed": 1600, "yesterday_deaths": 227, "yesterday_recovered": 1691}, {"date": "2020-06-23", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5931, "today_deaths": 734, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 46, "today_recovered": 7786, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008437394532567755, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0013642564802183177, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005943152454780387, "yesterday_confirmed": 5926, "yesterday_deaths": 733, "yesterday_recovered": 7740}], "today_confirmed": 11494, "today_deaths": 1431, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -55, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 93, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006965000870624571, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.3716216216216216, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11486, "yesterday_deaths": 1431, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 148, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-23", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-23/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2435, "today_deaths": 333, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1039, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0019212295869356355, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2435, "yesterday_deaths": 333, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1041, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-23", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-23/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-23", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 110}, {"date": "2020-06-23", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 17, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 17}, {"date": "2020-06-23", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 24, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 24}, {"date": "2020-06-23", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 8, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 8}, {"date": "2020-06-23", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 138, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 138}, {"date": "2020-06-23", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 34, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 34}, {"date": "2020-06-23", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 12, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 12}], "today_confirmed": 9175, "today_deaths": 619, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -48, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -648, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00010900370612598742, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9174, "yesterday_deaths": 619, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -600, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-23", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-23/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 71359, "today_deaths": 8416, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 111, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 73, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 22207, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015579384684483166, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.003298093430920801, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 71248, "yesterday_deaths": 8416, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 22134, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-23", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-23/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-23", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 805, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 740, "today_total_hospitalised_patients": 246, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012437810945273853, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 804, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 740, "yesterday_total_hospitalised_patients": 246}, {"date": "2020-06-23", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1624, "today_deaths": 168, "today_intensive_care": 84, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1358, "today_total_hospitalised_patients": 593, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018507094386182033, "today_vs_yesterday_deaths": 0.018181818181818077, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004437869822485174, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016891891891892552, "yesterday_confirmed": 1621, "yesterday_deaths": 165, "yesterday_intensive_care": 84, "yesterday_recovered": 1352, "yesterday_total_hospitalised_patients": 592}, {"date": "2020-06-23", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1753, "today_deaths": 115, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1618, "today_total_hospitalised_patients": 562, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004345127250155123, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1753, "yesterday_deaths": 115, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 562}, {"date": "2020-06-23", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3294, "today_deaths": 284, "today_intensive_care": 135, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2934, "today_total_hospitalised_patients": 1209, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006075334143378353, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00034094783498117565, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3292, "yesterday_deaths": 284, "yesterday_intensive_care": 135, "yesterday_recovered": 2933, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1209}, {"date": "2020-06-23", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 535, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 479, "today_total_hospitalised_patients": 223, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037523452157599557, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0045045045045044585, "yesterday_confirmed": 533, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 479, "yesterday_total_hospitalised_patients": 222}, {"date": "2020-06-23", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1971, "today_deaths": 188, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1712, "today_total_hospitalised_patients": 771, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005347593582887722, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0046948356807512415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1971, "yesterday_deaths": 187, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_recovered": 1704, "yesterday_total_hospitalised_patients": 771}, {"date": "2020-06-23", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4625, "today_deaths": 288, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 20, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 3446, "today_total_hospitalised_patients": 1497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005837711617046049, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0006675567423231055, "yesterday_confirmed": 4625, "yesterday_deaths": 288, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 3426, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1498}, {"date": "2020-06-23", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3172, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 152, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 2868, "today_total_hospitalised_patients": 1212, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0008244023083264773, "yesterday_confirmed": 3172, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 152, "yesterday_recovered": 2868, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1213}], "today_confirmed": 12895, "today_deaths": 1426, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -57, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 798, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00023270245113238275, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.06666666666666665, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12892, "yesterday_deaths": 1426, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 855, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-23", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-23/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-23", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2093, "today_deaths": 142, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 664, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014354066985646785, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2090, "yesterday_deaths": 142, "yesterday_recovered": 664}, {"date": "2020-06-23", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2967, "today_deaths": 216, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 963, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003371544167227736, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0046511627906977715, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0020811654526535772, "yesterday_confirmed": 2966, "yesterday_deaths": 215, "yesterday_recovered": 961}, {"date": "2020-06-23", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3702, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1744, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00027019724398802403, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0005737234652898326, "yesterday_confirmed": 3701, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1743}, {"date": "2020-06-23", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1357, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 373, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014760147601475815, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1355, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 373}, {"date": "2020-06-23", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4417, "today_deaths": 370, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1272, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006796556411419186, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0007867820613689513, "yesterday_confirmed": 4414, "yesterday_deaths": 370, "yesterday_recovered": 1271}, {"date": "2020-06-23", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3521, "today_deaths": 208, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 914, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3521, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_recovered": 914}, {"date": "2020-06-23", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2443, "today_deaths": 122, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 425, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00040950040950038513, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008264462809917328, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002358490566037652, "yesterday_confirmed": 2442, "yesterday_deaths": 121, "yesterday_recovered": 424}, {"date": "2020-06-23", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4749, "today_deaths": 392, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 1798, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0022296544035673715, "yesterday_confirmed": 4749, "yesterday_deaths": 392, "yesterday_recovered": 1794}, {"date": "2020-06-23", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1026, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 352, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002849002849002913, "yesterday_confirmed": 1026, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 351}], "today_confirmed": 19527, "today_deaths": 2779, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 10, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8032, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005636400901825045, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00035997120230391033, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.001246571927200124, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19516, "yesterday_deaths": 2778, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8022, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-23", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-23/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-23", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-23/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-23", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4387, "today_deaths": 705, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 3355, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00045610034207532735, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0008949880668258636, "yesterday_confirmed": 4385, "yesterday_deaths": 705, "yesterday_recovered": 3352}, {"date": "2020-06-23", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 941, "today_deaths": 101, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 610, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05022321428571419, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014975041597337757, "yesterday_confirmed": 896, "yesterday_deaths": 101, "yesterday_recovered": 601}, {"date": "2020-06-23", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 631, "today_deaths": 105, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 468, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006451612903225712, "yesterday_confirmed": 631, "yesterday_deaths": 105, "yesterday_recovered": 465}], "today_confirmed": 6011, "today_deaths": 911, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 47, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 2, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1328, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007880617035546544, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0015082956259426794, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5964, "yesterday_deaths": 911, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1326, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-23", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-23/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-23", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3336, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012004801920768582, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3332, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-23", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7902, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0001265662574356785, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7901, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-23", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2294, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000436109899694781, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2293, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13727, "today_deaths": 1555, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -120, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -3988, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008749544294568423, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13715, "yesterday_deaths": 1555, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3868, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-23", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-23/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4073, "today_deaths": 365, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 601, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08939393939393936, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4073, "yesterday_deaths": 365, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 660, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-23", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-23/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-23", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1375, "today_deaths": 271, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1870, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007278020378456151, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1374, "yesterday_deaths": 271, "yesterday_recovered": 1870}, {"date": "2020-06-23", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 462, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 493, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00203252032520318, "yesterday_confirmed": 462, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 492}, {"date": "2020-06-23", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 243, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 394, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0025445292620864812, "yesterday_confirmed": 243, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 393}, {"date": "2020-06-23", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 343, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 589, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 343, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 589}, {"date": "2020-06-23", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 344, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 344}, {"date": "2020-06-23", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 215, "today_deaths": 59, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 290, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009389671361502261, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00694444444444442, "yesterday_confirmed": 213, "yesterday_deaths": 59, "yesterday_recovered": 288}, {"date": "2020-06-23", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 85, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 193, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 85, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 193}, {"date": "2020-06-23", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 56, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 48, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 56, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 48}], "today_confirmed": 3011, "today_deaths": 519, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -160, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00033222591362136455, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3010, "yesterday_deaths": 519, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -145, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-23", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-23/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2344, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -159, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2344, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -145, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 246752, "today_deaths": 28325, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 248, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": 237, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 209922, "today_recovered": 8505, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010060688670365803, "today_vs_yesterday_deaths": 3.5305747775771223e-05, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0011302668288146744, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011771630370807085, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 246504, "yesterday_deaths": 28324, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 209685, "yesterday_recovered": 8495, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-23 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:48", "yesterday": "2020-06-22 00:00CEST"}}, "2020-06-24": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-24", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-24/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-24", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-24/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-24", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7078, "today_deaths": 1116, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016982734220210016, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 7066, "yesterday_deaths": 1116}, {"date": "2020-06-24", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3941, "today_deaths": 550, "today_new_confirmed": 101, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.026302083333333393, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 3840, "yesterday_deaths": 550}, {"date": "2020-06-24", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4155, "today_deaths": 794, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001929105377381335, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 4147, "yesterday_deaths": 794}, {"date": "2020-06-24", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1436, "today_deaths": 257, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027932960893854997, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1432, "yesterday_deaths": 257}, {"date": "2020-06-24", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1420, "today_deaths": 315, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007047216349542751, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1419, "yesterday_deaths": 315}], "today_confirmed": 17987, "today_deaths": 3022, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8573, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.001630371491789906, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17987, "yesterday_deaths": 3022, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8587, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-24", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-24/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5426, "today_deaths": 528, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -143, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 993, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020313942751615244, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.12588028169014087, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5415, "yesterday_deaths": 528, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1136, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-24", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-24/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 126, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -1, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 126, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 0, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-24", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-24/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-18", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1501, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1501, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 107, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 107, "yesterday_deaths": 7}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-18", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 60, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.30434782608695654, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-24", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 724, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008356545961002881, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 718, "yesterday_deaths": 45}], "today_confirmed": 2421, "today_deaths": 162, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -7, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 722, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00248447204968949, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.009602194787380003, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2415, "yesterday_deaths": 162, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 729, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-24", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-24/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2189, "today_deaths": 224, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -9, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 432, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004570383912247955, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.020408163265306145, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2188, "yesterday_deaths": 224, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 441, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-24", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-24/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1655, "today_deaths": 147, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -94, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -672, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001209921355111998, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1653, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -578, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-24", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-24/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-24", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 51283, "today_new_confirmed": 18, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003511167463181586, "yesterday_confirmed": 51265}, {"date": "2020-06-24", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5820, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00017185083347648344, "yesterday_confirmed": 5819}, {"date": "2020-06-24", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3239, "today_new_confirmed": 28, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008720024914356861, "yesterday_confirmed": 3211}, {"date": "2020-06-24", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2284, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2284}], "today_confirmed": 60847, "today_deaths": 5666, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 93, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 62, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 28978, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015307634065246933, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.002144141651680753, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 60754, "yesterday_deaths": 5666, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 28916, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-24", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-24/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-24", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3957, "today_deaths": 509, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 4981, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005056890012642423, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0019685039370078705, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00322255790533732, "yesterday_confirmed": 3955, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_recovered": 4965}, {"date": "2020-06-24", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1603, "today_deaths": 227, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 1702, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005316007088009389, "yesterday_confirmed": 1603, "yesterday_deaths": 227, "yesterday_recovered": 1693}, {"date": "2020-06-24", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5934, "today_deaths": 734, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 46, "today_recovered": 7832, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005058168942841945, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005908040071924026, "yesterday_confirmed": 5931, "yesterday_deaths": 734, "yesterday_recovered": 7786}], "today_confirmed": 11501, "today_deaths": 1432, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -57, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 99, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006090133982947776, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0006988120195667857, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.3653846153846154, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11494, "yesterday_deaths": 1431, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 156, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-24", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-24/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2435, "today_deaths": 333, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1039, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0019212295869356355, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2435, "yesterday_deaths": 333, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1041, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-24", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-24/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-24", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 108, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 108}, {"date": "2020-06-24", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 17, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 17}, {"date": "2020-06-24", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 21}, {"date": "2020-06-24", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 8, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 8}, {"date": "2020-06-24", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 138, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 138}, {"date": "2020-06-24", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 31}, {"date": "2020-06-24", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 12, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 12}], "today_confirmed": 9178, "today_deaths": 619, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -46, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -645, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00032697547683913086, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9175, "yesterday_deaths": 619, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -599, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-24", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-24/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 71434, "today_deaths": 8416, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 75, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 37, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 22282, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010510236970808773, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0016632951224995196, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 71359, "yesterday_deaths": 8416, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 22245, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-24", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-24/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-24", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 805, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 740, "today_total_hospitalised_patients": 246, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 805, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 740, "yesterday_total_hospitalised_patients": 246}, {"date": "2020-06-24", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1627, "today_deaths": 168, "today_intensive_care": 84, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1361, "today_total_hospitalised_patients": 593, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001847290640394128, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0022091310751104487, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016891891891892552, "yesterday_confirmed": 1624, "yesterday_deaths": 168, "yesterday_intensive_care": 84, "yesterday_recovered": 1358, "yesterday_total_hospitalised_patients": 592}, {"date": "2020-06-24", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1754, "today_deaths": 115, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1625, "today_total_hospitalised_patients": 562, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005704506560182399, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004326328800988932, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1753, "yesterday_deaths": 115, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1618, "yesterday_total_hospitalised_patients": 562}, {"date": "2020-06-24", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3301, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2948, "today_total_hospitalised_patients": 1209, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002125075895567763, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007042253521126751, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007407407407407307, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0047716428084525475, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3294, "yesterday_deaths": 284, "yesterday_intensive_care": 135, "yesterday_recovered": 2934, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1209}, {"date": "2020-06-24", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 535, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 479, "today_total_hospitalised_patients": 223, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0045045045045044585, "yesterday_confirmed": 535, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 479, "yesterday_total_hospitalised_patients": 222}, {"date": "2020-06-24", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1971, "today_deaths": 188, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 1720, "today_total_hospitalised_patients": 774, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004672897196261738, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0038910505836575737, "yesterday_confirmed": 1971, "yesterday_deaths": 188, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_recovered": 1712, "yesterday_total_hospitalised_patients": 771}, {"date": "2020-06-24", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4637, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 3506, "today_total_hospitalised_patients": 1497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002594594594594657, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01741149158444566, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0006675567423231055, "yesterday_confirmed": 4625, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 3446, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1498}, {"date": "2020-06-24", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3172, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 152, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2869, "today_total_hospitalised_patients": 1213, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00031535793125203604, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0006975933031043713, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008250825082507518, "yesterday_confirmed": 3171, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 152, "yesterday_recovered": 2867, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1212}], "today_confirmed": 12917, "today_deaths": 1426, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -38, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 820, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017060876308647721, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.044289044289044344, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12895, "yesterday_deaths": 1426, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 858, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-24", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-24/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-24", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2094, "today_deaths": 142, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 664, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004777830864788335, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2093, "yesterday_deaths": 142, "yesterday_recovered": 664}, {"date": "2020-06-24", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2967, "today_deaths": 216, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 963, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2967, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_recovered": 963}, {"date": "2020-06-24", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3704, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1744, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005402485143166658, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3702, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1744}, {"date": "2020-06-24", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1359, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 373, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014738393515105752, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1357, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 373}, {"date": "2020-06-24", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4421, "today_deaths": 370, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1273, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009055920307901033, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0007861635220125507, "yesterday_confirmed": 4417, "yesterday_deaths": 370, "yesterday_recovered": 1272}, {"date": "2020-06-24", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3525, "today_deaths": 208, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 915, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011360408974723235, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001094091903719896, "yesterday_confirmed": 3521, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_recovered": 914}, {"date": "2020-06-24", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2451, "today_deaths": 122, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 425, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0032746623004502595, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2443, "yesterday_deaths": 122, "yesterday_recovered": 425}, {"date": "2020-06-24", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4760, "today_deaths": 392, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 1801, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023162771109708213, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0016685205784203738, "yesterday_confirmed": 4749, "yesterday_deaths": 392, "yesterday_recovered": 1798}, {"date": "2020-06-24", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1029, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 352, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029239766081872176, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1026, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 352}], "today_confirmed": 19563, "today_deaths": 2780, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 36, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 35, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8067, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018436011676141728, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00035984166966529507, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.004357569721115562, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19527, "yesterday_deaths": 2779, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8032, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-24", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-24/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 164, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 1, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -3, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006134969325153339, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-24", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-24/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-24", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4413, "today_deaths": 705, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 3363, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005926601322087999, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0023845007451563927, "yesterday_confirmed": 4387, "yesterday_deaths": 705, "yesterday_recovered": 3355}, {"date": "2020-06-24", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 964, "today_deaths": 101, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 622, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02444208289054206, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01967213114754096, "yesterday_confirmed": 941, "yesterday_deaths": 101, "yesterday_recovered": 610}, {"date": "2020-06-24", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 630, "today_deaths": 105, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 470, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004273504273504258, "yesterday_confirmed": 630, "yesterday_deaths": 105, "yesterday_recovered": 468}], "today_confirmed": 6060, "today_deaths": 911, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 4, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1377, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008151721843287385, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0029133284777858037, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 6011, "yesterday_deaths": 911, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1373, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-24", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-24/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-24", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3340, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011990407673860837, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3336, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-24", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7902, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7902, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-24", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2303, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0039232781168265785, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2294, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13742, "today_deaths": 1555, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -117, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -3973, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010927369417934596, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13727, "yesterday_deaths": 1555, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3856, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-24", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-24/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4073, "today_deaths": 365, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 601, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08939393939393936, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4073, "yesterday_deaths": 365, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 660, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-24", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-24/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-24", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1375, "today_deaths": 271, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1870, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1375, "yesterday_deaths": 271, "yesterday_recovered": 1870}, {"date": "2020-06-24", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 462, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 493, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 462, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 493}, {"date": "2020-06-24", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 244, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 396, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004115226337448652, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0050761421319796, "yesterday_confirmed": 243, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 394}, {"date": "2020-06-24", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 343, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 590, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001697792869269854, "yesterday_confirmed": 343, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 589}, {"date": "2020-06-24", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 344, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 344}, {"date": "2020-06-24", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 218, "today_deaths": 59, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 290, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013953488372093092, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 215, "yesterday_deaths": 59, "yesterday_recovered": 290}, {"date": "2020-06-24", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 85, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 193, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 85, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 193}, {"date": "2020-06-24", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 56, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 48, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 56, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 48}], "today_confirmed": 3017, "today_deaths": 519, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -10, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -154, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019926934573231136, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3011, "yesterday_deaths": 519, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -144, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-24", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-24/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2351, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -7, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -152, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002986348122866911, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2344, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -145, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 247086, "today_deaths": 28327, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 334, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": 327, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 210249, "today_recovered": 8510, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001353585786538769, "today_vs_yesterday_deaths": 7.060900264788117e-05, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0015577214393918126, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0005878894767783471, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 246752, "yesterday_deaths": 28325, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 209922, "yesterday_recovered": 8505, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-24 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:50", "yesterday": "2020-06-23 00:00CEST"}}, "2020-06-25": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-25", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-25/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-25", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-25/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-25", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7087, "today_deaths": 1116, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012715456343599385, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 7078, "yesterday_deaths": 1116}, {"date": "2020-06-25", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3946, "today_deaths": 551, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012687135244862091, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0018181818181817189, "yesterday_confirmed": 3941, "yesterday_deaths": 550}, {"date": "2020-06-25", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4161, "today_deaths": 795, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014440433212996595, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012594458438286438, "yesterday_confirmed": 4155, "yesterday_deaths": 794}, {"date": "2020-06-25", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1439, "today_deaths": 257, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002089136490250665, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1436, "yesterday_deaths": 257}, {"date": "2020-06-25", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1421, "today_deaths": 315, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007042253521127861, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1420, "yesterday_deaths": 315}], "today_confirmed": 18021, "today_deaths": 3022, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 20, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8607, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018902540723855221, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0023291021311284688, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 17987, "yesterday_deaths": 3022, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8587, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-25", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-25/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5426, "today_deaths": 528, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -154, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 993, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.13426329555361816, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5426, "yesterday_deaths": 528, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1147, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-25", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-25/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 126, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -1, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 126, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 0, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-25", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-25/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-18", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1501, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1501, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 107, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 107, "yesterday_deaths": 7}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-18", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 60, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.30434782608695654, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-25", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 726, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027624309392264568, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 724, "yesterday_deaths": 45}], "today_confirmed": 2423, "today_deaths": 162, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 724, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008261049153241995, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.014965986394557818, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2421, "yesterday_deaths": 162, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 735, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-25", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-25/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2191, "today_deaths": 224, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -8, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 434, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000913659205116435, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.018099547511312264, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2189, "yesterday_deaths": 224, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 442, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-25", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-25/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1657, "today_deaths": 147, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -94, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -670, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012084592145014117, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1655, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -576, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-25", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-25/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-25", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 51344, "today_new_confirmed": 61, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011894779946570733, "yesterday_confirmed": 51283}, {"date": "2020-06-25", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5826, "today_new_confirmed": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010309278350515427, "yesterday_confirmed": 5820}, {"date": "2020-06-25", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3270, "today_new_confirmed": 31, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009570855202222894, "yesterday_confirmed": 3239}, {"date": "2020-06-25", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2284, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2284}], "today_confirmed": 60927, "today_deaths": 5666, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 80, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 49, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 29058, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001314773119463597, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.00168913095935741, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 60847, "yesterday_deaths": 5666, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 29009, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-25", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-25/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-25", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3958, "today_deaths": 509, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 4986, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000252716704574274, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010038144950812455, "yesterday_confirmed": 3957, "yesterday_deaths": 509, "yesterday_recovered": 4981}, {"date": "2020-06-25", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1603, "today_deaths": 227, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 1705, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001762632197414904, "yesterday_confirmed": 1603, "yesterday_deaths": 227, "yesterday_recovered": 1702}, {"date": "2020-06-25", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5941, "today_deaths": 734, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 30, "today_recovered": 7862, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011796427367711804, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003830439223697635, "yesterday_confirmed": 5934, "yesterday_deaths": 734, "yesterday_recovered": 7832}], "today_confirmed": 11509, "today_deaths": 1432, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -55, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 107, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006955916876794088, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.3395061728395061, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11501, "yesterday_deaths": 1432, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 162, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-25", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-25/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2435, "today_deaths": 334, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1038, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0030030030030030463, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0028818443804035088, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2435, "yesterday_deaths": 333, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1041, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-25", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-25/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-25", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 108, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 108}, {"date": "2020-06-25", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 27, "today_new_confirmed": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.588235294117647, "yesterday_confirmed": 17}, {"date": "2020-06-25", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 22, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04761904761904767, "yesterday_confirmed": 21}, {"date": "2020-06-25", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 8, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 8}, {"date": "2020-06-25", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 135, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 135}, {"date": "2020-06-25", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 31}, {"date": "2020-06-25", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 11, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 11}], "today_confirmed": 9186, "today_deaths": 619, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -41, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -637, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008716495968621452, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9178, "yesterday_deaths": 619, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -596, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-25", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-25/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 71579, "today_deaths": 8417, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 145, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 106, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 22426, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002029845731724489, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00011882129277562825, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.004749103942652377, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 71434, "yesterday_deaths": 8416, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 22320, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-25", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-25/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-25", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 806, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 740, "today_total_hospitalised_patients": 246, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001242236024844745, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 805, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 740, "yesterday_total_hospitalised_patients": 246}, {"date": "2020-06-25", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1630, "today_deaths": 168, "today_intensive_care": 84, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1364, "today_total_hospitalised_patients": 593, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018438844499077955, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0022042615723731895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016891891891892552, "yesterday_confirmed": 1627, "yesterday_deaths": 168, "yesterday_intensive_care": 84, "yesterday_recovered": 1361, "yesterday_total_hospitalised_patients": 592}, {"date": "2020-06-25", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1754, "today_deaths": 115, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1628, "today_total_hospitalised_patients": 562, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018461538461538307, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1754, "yesterday_deaths": 115, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1625, "yesterday_total_hospitalised_patients": 562}, {"date": "2020-06-25", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3311, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2949, "today_total_hospitalised_patients": 1209, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0030293850348379614, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007407407407407307, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00033921302578021617, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3301, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 135, "yesterday_recovered": 2948, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1209}, {"date": "2020-06-25", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 543, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 479, "today_total_hospitalised_patients": 223, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01495327102803734, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0045045045045044585, "yesterday_confirmed": 535, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 479, "yesterday_total_hospitalised_patients": 222}, {"date": "2020-06-25", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1971, "today_deaths": 188, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1725, "today_total_hospitalised_patients": 776, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0029069767441860517, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0025839793281654533, "yesterday_confirmed": 1971, "yesterday_deaths": 188, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_recovered": 1720, "yesterday_total_hospitalised_patients": 774}, {"date": "2020-06-25", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4656, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 37, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 3543, "today_total_hospitalised_patients": 1497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00409747681690753, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01055333713633777, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0006675567423231055, "yesterday_confirmed": 4637, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_recovered": 3506, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1498}, {"date": "2020-06-25", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3173, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 152, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2869, "today_total_hospitalised_patients": 1213, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00031525851197988786, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008250825082507518, "yesterday_confirmed": 3172, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 152, "yesterday_recovered": 2869, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1212}], "today_confirmed": 12957, "today_deaths": 1426, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 40, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -20, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 860, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0030966942788572815, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.022727272727272707, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12917, "yesterday_deaths": 1426, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 880, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-25", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-25/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-25", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2096, "today_deaths": 142, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 665, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009551098376312517, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001506024096385561, "yesterday_confirmed": 2094, "yesterday_deaths": 142, "yesterday_recovered": 664}, {"date": "2020-06-25", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2969, "today_deaths": 216, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 964, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006740815638692776, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010384215991692258, "yesterday_confirmed": 2967, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_recovered": 963}, {"date": "2020-06-25", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3704, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1744, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3704, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1744}, {"date": "2020-06-25", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1363, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 373, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029433406916850036, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1359, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 373}, {"date": "2020-06-25", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4424, "today_deaths": 370, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1274, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006785795068988687, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0007855459544383603, "yesterday_confirmed": 4421, "yesterday_deaths": 370, "yesterday_recovered": 1273}, {"date": "2020-06-25", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3535, "today_deaths": 208, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 915, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0028368794326241176, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3525, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_recovered": 915}, {"date": "2020-06-25", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2453, "today_deaths": 122, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 425, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00081599347205219, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2451, "yesterday_deaths": 122, "yesterday_recovered": 425}, {"date": "2020-06-25", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4763, "today_deaths": 393, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 1804, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006302521008403339, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0025510204081633514, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0016657412548584105, "yesterday_confirmed": 4760, "yesterday_deaths": 392, "yesterday_recovered": 1801}, {"date": "2020-06-25", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1031, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 352, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019436345966958868, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1029, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 352}], "today_confirmed": 19585, "today_deaths": 2783, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 19, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8086, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011245718959260742, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0010791366906475197, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0023552745754307214, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19563, "yesterday_deaths": 2780, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8067, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-25", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-25/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 164, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -3, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 164, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -3, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-25", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-25/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-25", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4424, "today_deaths": 706, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 706, "today_new_recovered": 15, "today_recovered": 3378, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00249263539542266, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004460303300624524, "yesterday_confirmed": 4413, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 3363}, {"date": "2020-06-25", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1004, "today_deaths": 101, "today_new_confirmed": 40, "today_new_deaths": 101, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 630, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04149377593361003, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012861736334405238, "yesterday_confirmed": 964, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 622}, {"date": "2020-06-25", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 632, "today_deaths": 105, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 105, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 471, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031746031746031633, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0021276595744681437, "yesterday_confirmed": 630, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 470}], "today_confirmed": 6112, "today_deaths": 911, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 52, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 7, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1429, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008580858085808662, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.004922644163150469, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 6060, "yesterday_deaths": 911, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1422, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-25", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-25/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-25", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3343, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008982035928144505, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3340, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-25", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7902, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7902, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-25", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2305, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008684324793746256, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2303, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13745, "today_deaths": 1555, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -129, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -3970, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00021830883423090697, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13742, "yesterday_deaths": 1555, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3841, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-25", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-25/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4074, "today_deaths": 365, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -58, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 602, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00024551927326288414, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08787878787878789, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4073, "yesterday_deaths": 365, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 660, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-25", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-25/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-25", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1375, "today_deaths": 271, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 56, "today_recovered": 1926, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0299465240641712, "yesterday_confirmed": 1375, "yesterday_deaths": 271, "yesterday_recovered": 1870}, {"date": "2020-06-25", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 462, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 493, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 462, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 493}, {"date": "2020-06-25", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 245, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 396, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004098360655737654, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 244, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 396}, {"date": "2020-06-25", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 343, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 590, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 343, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 590}, {"date": "2020-06-25", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 344, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 344}, {"date": "2020-06-25", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 219, "today_deaths": 59, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 290, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004587155963302836, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 218, "yesterday_deaths": 59, "yesterday_recovered": 290}, {"date": "2020-06-25", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 85, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 194, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005181347150259086, "yesterday_confirmed": 85, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 193}, {"date": "2020-06-25", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 56, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 48, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 56, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 48}], "today_confirmed": 3019, "today_deaths": 519, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -152, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006629101756712164, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3017, "yesterday_deaths": 519, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -138, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-25", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-25/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2351, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -152, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2351, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -138, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 247486, "today_deaths": 28330, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 400, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": 391, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 210640, "today_recovered": 8516, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016188695433978495, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00010590602605287103, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0018596996894157947, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0007050528789658284, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 247086, "yesterday_deaths": 28327, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 210249, "yesterday_recovered": 8510, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-25 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:51", "yesterday": "2020-06-24 00:00CEST"}}, "2020-06-26": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-06-26", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-06-26", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-26", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7101, "today_deaths": 1116, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019754480033864485, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 7087, "yesterday_deaths": 1116}, {"date": "2020-06-26", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3950, "today_deaths": 552, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010136847440445074, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001814882032667775, "yesterday_confirmed": 3946, "yesterday_deaths": 551}, {"date": "2020-06-26", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4169, "today_deaths": 796, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019226147560682527, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0012578616352201255, "yesterday_confirmed": 4161, "yesterday_deaths": 795}, {"date": "2020-06-26", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1445, "today_deaths": 257, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004169562195969423, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1439, "yesterday_deaths": 257}, {"date": "2020-06-26", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1425, "today_deaths": 315, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0028149190710766714, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1421, "yesterday_deaths": 315}], "today_confirmed": 18024, "today_deaths": 3024, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 8608, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00016647244880974021, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0013245033112583293, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0017395338049402964, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 18021, "yesterday_deaths": 3020, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 8623, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-06-26", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5442, "today_deaths": 528, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -138, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1009, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002948765204570547, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.12031386224934615, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5426, "yesterday_deaths": 528, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1147, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-06-26", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 126, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -1, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 126, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 0, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-06-26", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-18", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1501, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1501, "yesterday_deaths": 110}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 107, "today_deaths": 7, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 107, "yesterday_deaths": 7}, {"date": "2020-06-18", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-06-18", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 60, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.30434782608695654, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-18", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-06-26", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 728, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027548209366390353, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 726, "yesterday_deaths": 45}], "today_confirmed": 2426, "today_deaths": 162, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -10, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 727, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012381345439538283, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.013568521031207648, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2423, "yesterday_deaths": 162, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 737, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-06-26", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2194, "today_deaths": 224, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -7, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 437, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001369237790963096, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.015765765765765716, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2191, "yesterday_deaths": 224, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 444, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-06-26", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1658, "today_deaths": 147, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -95, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -669, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006035003017501595, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1657, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -574, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-06-26", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-26", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 51469, "today_new_confirmed": 125, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002434559052664431, "yesterday_confirmed": 51344}, {"date": "2020-06-26", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5839, "today_new_confirmed": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002231376587710221, "yesterday_confirmed": 5826}, {"date": "2020-06-26", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 3370, "today_new_confirmed": 100, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.030581039755351647, "yesterday_confirmed": 3270}, {"date": "2020-06-26", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2284, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2284}], "today_confirmed": 61073, "today_deaths": 5668, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 146, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 113, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 29202, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023963103386019924, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0003529827038475375, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0038846299288390895, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 60927, "yesterday_deaths": 5666, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 29089, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-06-26", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-26", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3960, "today_deaths": 509, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 21, "today_recovered": 5007, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00050530570995444, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004211793020457266, "yesterday_confirmed": 3958, "yesterday_deaths": 509, "yesterday_recovered": 4986}, {"date": "2020-06-26", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1604, "today_deaths": 227, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1710, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006238303181533844, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0029325513196480912, "yesterday_confirmed": 1603, "yesterday_deaths": 227, "yesterday_recovered": 1705}, {"date": "2020-06-26", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5955, "today_deaths": 734, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 44, "today_recovered": 7906, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023565056387813144, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005596540320529142, "yesterday_confirmed": 5941, "yesterday_deaths": 734, "yesterday_recovered": 7862}], "today_confirmed": 11512, "today_deaths": 1432, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -60, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 110, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0002606655660786217, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.3529411764705882, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11509, "yesterday_deaths": 1432, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": 170, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-06-26", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2435, "today_deaths": 334, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1038, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0019230769230769162, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2435, "yesterday_deaths": 334, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1040, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-06-26", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-26", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 102, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 102}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 31, "today_new_confirmed": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.14814814814814814, "yesterday_confirmed": 27}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 22, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 22}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 8, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 8}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 135, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 135}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 28, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 28}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 11, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 11}], "today_confirmed": 9193, "today_deaths": 619, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -42, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -630, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000762029174831369, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9186, "yesterday_deaths": 619, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -588, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-06-26", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 71632, "today_deaths": 8418, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 53, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 14, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 22478, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007404406320290491, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00011880717595347257, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.000623219373219408, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 71579, "yesterday_deaths": 8417, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 22464, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-06-26", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-26", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 809, "today_deaths": 53, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 41, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 246, "today_recovered": 743, "today_total_hospitalised_patients": 246, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003722084367245637, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004054054054054124, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 806, "yesterday_deaths": 53, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 740, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-26", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1630, "today_deaths": 169, "today_intensive_care": 84, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 84, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 593, "today_recovered": 1377, "today_total_hospitalised_patients": 593, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009530791788856297, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 1630, "yesterday_deaths": 168, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1364, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-26", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1755, "today_deaths": 116, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 76, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 562, "today_recovered": 1628, "today_total_hospitalised_patients": 562, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005701254275940482, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008695652173912993, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 1754, "yesterday_deaths": 115, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1628, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-26", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3318, "today_deaths": 286, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 136, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 1211, "today_recovered": 2949, "today_total_hospitalised_patients": 1211, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021141649048626032, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 3311, "yesterday_deaths": 286, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 2949, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-26", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 544, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 31, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 31, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 223, "today_recovered": 480, "today_total_hospitalised_patients": 223, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018416206261511192, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0020876826722338038, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 543, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 479, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-26", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1971, "today_deaths": 188, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 91, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1725, "today_total_hospitalised_patients": 776, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0025839793281654533, "yesterday_confirmed": 1971, "yesterday_deaths": 188, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 1725, "yesterday_total_hospitalised_patients": 774}, {"date": "2020-06-26", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4670, "today_deaths": 287, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 168, "today_new_recovered": 44, "today_new_total_hospitalised_patients": 1498, "today_recovered": 3587, "today_total_hospitalised_patients": 1498, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0030068728522336663, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012418854078464658, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 4656, "yesterday_deaths": 287, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 3543, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}, {"date": "2020-06-26", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3173, "today_deaths": 289, "today_intensive_care": 152, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 152, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 1213, "today_recovered": 2871, "today_total_hospitalised_patients": 1213, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0006971070059254014, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": null, "yesterday_confirmed": 3173, "yesterday_deaths": 289, "yesterday_intensive_care": 0, "yesterday_recovered": 2869, "yesterday_total_hospitalised_patients": 0}], "today_confirmed": 12984, "today_deaths": 1426, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -33, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 887, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020838156980782507, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.035869565217391264, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12957, "yesterday_deaths": 1426, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 920, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-06-26", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-26", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2098, "today_deaths": 142, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 666, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000954198473282375, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0015037593984963404, "yesterday_confirmed": 2096, "yesterday_deaths": 142, "yesterday_recovered": 665}, {"date": "2020-06-26", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2970, "today_deaths": 216, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 967, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00033681374200056347, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003112033195020736, "yesterday_confirmed": 2969, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_recovered": 964}, {"date": "2020-06-26", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3705, "today_deaths": 423, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1745, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00026997840172793275, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0005733944954129377, "yesterday_confirmed": 3704, "yesterday_deaths": 423, "yesterday_recovered": 1744}, {"date": "2020-06-26", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1363, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 373, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1363, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 373}, {"date": "2020-06-26", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4426, "today_deaths": 370, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 1275, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004520795660036825, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0007849293563579884, "yesterday_confirmed": 4424, "yesterday_deaths": 370, "yesterday_recovered": 1274}, {"date": "2020-06-26", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3542, "today_deaths": 208, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 915, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001980198019801982, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3535, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_recovered": 915}, {"date": "2020-06-26", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2457, "today_deaths": 122, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 425, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016306563391765838, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2453, "yesterday_deaths": 122, "yesterday_recovered": 425}, {"date": "2020-06-26", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4767, "today_deaths": 393, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 1812, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00083980684442575, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0044345898004434225, "yesterday_confirmed": 4763, "yesterday_deaths": 393, "yesterday_recovered": 1804}, {"date": "2020-06-26", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1032, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 352, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009699321047527132, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1031, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_recovered": 352}], "today_confirmed": 19607, "today_deaths": 2783, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 22, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8108, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011233086545825444, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0027207519168934713, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 19585, "yesterday_deaths": 2783, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 8086, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-06-26", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 163, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -4, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 163, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -4, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-06-26", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-26", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4449, "today_deaths": 706, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 706, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 3392, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005650994575045143, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00414446417998815, "yesterday_confirmed": 4424, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 3378}, {"date": "2020-06-26", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1053, "today_deaths": 101, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 101, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 635, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04880478087649398, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007936507936507908, "yesterday_confirmed": 1004, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 630}, {"date": "2020-06-26", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 633, "today_deaths": 105, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 105, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 473, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015822784810126667, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00424628450106157, "yesterday_confirmed": 632, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 471}], "today_confirmed": 6228, "today_deaths": 912, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 116, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 70, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1544, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018979057591623105, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001097694840834329, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.04748982360922649, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 6112, "yesterday_deaths": 911, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1474, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-06-26", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-26", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3346, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008973975471133766, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3343, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-26", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7902, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7902, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-06-26", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2308, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013015184381779399, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2305, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13756, "today_deaths": 1555, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -121, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -3959, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008002910149145226, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13745, "yesterday_deaths": 1555, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3838, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-06-26", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4076, "today_deaths": 365, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -57, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 604, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004909180166912108, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.086232980332829, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4074, "yesterday_deaths": 365, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 661, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-06-26", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-06-26", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1376, "today_deaths": 271, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1926, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007272727272726875, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1375, "yesterday_deaths": 271, "yesterday_recovered": 1926}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 462, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 493, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 462, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 493}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 246, "today_deaths": 32, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 398, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004081632653061273, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005050505050504972, "yesterday_confirmed": 245, "yesterday_deaths": 32, "yesterday_recovered": 396}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 343, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 600, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016949152542372836, "yesterday_confirmed": 343, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 590}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 344, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 344}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 224, "today_deaths": 59, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 290, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022831050228310446, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 219, "yesterday_deaths": 59, "yesterday_recovered": 290}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 85, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 194, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 85, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 194}, {"date": "2020-06-26", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 56, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 48, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 56, "yesterday_deaths": 6, "yesterday_recovered": 48}], "today_confirmed": 3025, "today_deaths": 519, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -10, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -146, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019874130506789545, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3019, "yesterday_deaths": 519, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -136, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-06-26", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-06-26/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2351, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -152, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2351, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -138, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 247905, "today_deaths": 28338, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 419, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": 397, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 211037, "today_recovered": 8530, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016930250600033503, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0002823861630780744, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.00188473224458785, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0016439643024894757, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 247486, "yesterday_deaths": 28330, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 210640, "yesterday_recovered": 8516, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-06-26 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 03:53", "yesterday": "2020-06-25 00:00CEST"}}}, "metadata": {"by": "Narrativa & AppliedXL", "url": ["wwww.narrativa.com", "www.appliedxl.com"]}, "total": {"date": "2020-06-26", "name": "Total", "name_es": "Total", "name_it": "Total", "rid": "#total", "source": "Narrativa", "today_confirmed": 9774827, "today_deaths": 493027, "today_new_confirmed": 191193, "today_new_deaths": 4802, "today_new_open_cases": 81047, "today_new_recovered": 105344, "today_open_cases": 4495287, "today_recovered": 4786513, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01994994800510952, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009835629064468332, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.018360351951864917, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02250378057275859, "yesterday_confirmed": 9583634, "yesterday_deaths": 488225, "yesterday_open_cases": 4414240, "yesterday_recovered": 4681169}, "updated_at": "2020-10-07 01:53UTC"}