{"dates": {"2020-05-15": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-15", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-15", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-15", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6428, "today_deaths": 1055, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002182725288431664, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006679389312977069, "yesterday_confirmed": 6414, "yesterday_deaths": 1048}, {"date": "2020-05-15", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3764, "today_deaths": 508, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021299254526092604, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005940594059405946, "yesterday_confirmed": 3756, "yesterday_deaths": 505}, {"date": "2020-05-15", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3846, "today_deaths": 752, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003915426781519127, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008042895442359255, "yesterday_confirmed": 3831, "yesterday_deaths": 746}, {"date": "2020-05-15", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1259, "today_deaths": 250, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031872509960160222, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004016064257028162, "yesterday_confirmed": 1255, "yesterday_deaths": 249}, {"date": "2020-05-15", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1216, "today_deaths": 305, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016474464579900872, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00328947368421062, "yesterday_confirmed": 1214, "yesterday_deaths": 304}], "today_confirmed": 16587, "today_deaths": 2883, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 636, "today_new_confirmed": 74, "today_new_deaths": 13, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 27, "today_new_recovered": 34, "today_new_total_hospitalised_patients": 26, "today_open_cases": 7376, "today_recovered": 6328, "today_total_hospitalised_patients": 9027, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004481317749651881, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0045296167247386165, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0015748031496063408, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0036739692475167285, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005401970130282763, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0028885679368959583, "yesterday_confirmed": 16513, "yesterday_deaths": 2870, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 635, "yesterday_open_cases": 7349, "yesterday_recovered": 6294, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9001}, {"date": "2020-05-15", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5137, "today_deaths": 501, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -88, "today_new_recovered": 108, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 978, "today_recovered": 3658, "today_total_hospitalised_patients": 2045, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004104769351055415, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0020000000000000018, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0825515947467167, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0304225352112677, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5116, "yesterday_deaths": 500, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 1066, "yesterday_recovered": 3550, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2045}, {"date": "2020-05-15", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 119, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -5, "today_recovered": 122, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025210084033613356, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -2, "yesterday_recovered": 119, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-15", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-13", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1445, "today_deaths": 103, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001386001386001423, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1443, "yesterday_deaths": 103}, {"date": "2020-05-13", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 96, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 96, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-13", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-13", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 87, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 87, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-13", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-13", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-15", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 722, "today_deaths": 42, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001386962552011095, "today_vs_yesterday_deaths": 0.16666666666666674, "yesterday_confirmed": 721, "yesterday_deaths": 36}], "today_confirmed": 2284, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 178, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 18, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 609, "today_recovered": 1524, "today_total_hospitalised_patients": 939, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017543859649122862, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.022471910112359605, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01195219123505975, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010660980810235365, "yesterday_confirmed": 2280, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 178, "yesterday_open_cases": 623, "yesterday_recovered": 1506, "yesterday_total_hospitalised_patients": 938}, {"date": "2020-05-15", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1982, "today_deaths": 216, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 11, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 247, "today_recovered": 1519, "today_total_hospitalised_patients": 1134, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00865139949109417, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.04661016949152552, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00396563119629878, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1965, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 169, "yesterday_open_cases": 236, "yesterday_recovered": 1513, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1134}, {"date": "2020-05-15", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1542, "today_deaths": 144, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -32, "today_new_recovered": 39, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -675, "today_recovered": 2073, "today_total_hospitalised_patients": 676, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0052151238591917615, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006993006993007089, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019174041297935096, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001481481481481417, "yesterday_confirmed": 1534, "yesterday_deaths": 143, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -643, "yesterday_recovered": 2034, "yesterday_total_hospitalised_patients": 675}, {"date": "2020-05-15", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-15", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 48349, "today_new_confirmed": 4894, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.11262225290530425, "yesterday_confirmed": 43455}, {"date": "2020-05-15", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5423, "today_new_confirmed": 1458, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.3677175283732661, "yesterday_confirmed": 3965}, {"date": "2020-05-15", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2370, "today_new_confirmed": 454, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.23695198329853873, "yesterday_confirmed": 1916}, {"date": "2020-05-15", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2387, "today_new_confirmed": 527, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.28333333333333344, "yesterday_confirmed": 1860}], "today_confirmed": 55685, "today_deaths": 5915, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2956, "today_new_confirmed": 123, "today_new_deaths": 33, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -73, "today_new_recovered": 163, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 23703, "today_recovered": 26067, "today_total_hospitalised_patients": 29339, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022137432057880435, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005610336620197165, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.00033840947546526223, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00307032301480481, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0062924644842494715, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 55562, "yesterday_deaths": 5882, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2955, "yesterday_open_cases": 23776, "yesterday_recovered": 25904, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29339}, {"date": "2020-05-15", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-15", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3768, "today_deaths": 480, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 95, "today_recovered": 3541, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007968127490038945, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0020876826722338038, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027568195008705665, "yesterday_confirmed": 3765, "yesterday_deaths": 479, "yesterday_recovered": 3446}, {"date": "2020-05-15", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1475, "today_deaths": 206, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 27, "today_recovered": 1339, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004084411164057222, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004878048780487809, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020579268292682862, "yesterday_confirmed": 1469, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 1312}, {"date": "2020-05-15", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5565, "today_deaths": 687, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 96, "today_recovered": 4828, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0036068530207393756, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010294117647058787, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020287404902789463, "yesterday_confirmed": 5545, "yesterday_deaths": 680, "yesterday_recovered": 4732}], "today_confirmed": 10850, "today_deaths": 1365, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 722, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -23, "today_new_recovered": 53, "today_new_total_hospitalised_patients": 20, "today_open_cases": -276, "today_recovered": 9761, "today_total_hospitalised_patients": 5435, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0034218070840654757, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005154639175257714, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.001386962552011095, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005459414915533589, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003693444136657398, "yesterday_confirmed": 10813, "yesterday_deaths": 1358, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 721, "yesterday_open_cases": -253, "yesterday_recovered": 9708, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5415}, {"date": "2020-05-15", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2366, "today_deaths": 299, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1012, "today_recovered": 1055, "today_total_hospitalised_patients": 1087, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008460236886633776, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003355704697986628, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.000987166831194486, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018993352326686086, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2364, "yesterday_deaths": 298, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1013, "yesterday_recovered": 1053, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1087}, {"date": "2020-05-15", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-15", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 516, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 516}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 122, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.042735042735042805, "yesterday_confirmed": 117}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 321, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 321}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 108, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 108}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 512, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 512}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 424, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 424}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 76}], "today_confirmed": 9041, "today_deaths": 604, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 332, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -533, "today_new_recovered": 537, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": -383, "today_recovered": 8820, "today_total_hospitalised_patients": 2923, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005533421868082478, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0016583747927032544, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -3.5533333333333332, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06483158275986955, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.000684697021567926, "yesterday_confirmed": 9036, "yesterday_deaths": 603, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 332, "yesterday_open_cases": 150, "yesterday_recovered": 8283, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2921}, {"date": "2020-05-15", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 66573, "today_deaths": 8826, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3577, "today_new_confirmed": 104, "today_new_deaths": 17, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -116, "today_new_recovered": 203, "today_new_total_hospitalised_patients": 100, "today_open_cases": 17161, "today_recovered": 40586, "today_total_hospitalised_patients": 42157, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015646391550947492, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0019298444772390955, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0008393956351426812, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.006714128610291192, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005026867741376284, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0023777254678174486, "yesterday_confirmed": 66469, "yesterday_deaths": 8809, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3574, "yesterday_open_cases": 17277, "yesterday_recovered": 40383, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42057}, {"date": "2020-05-15", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-15", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 713, "today_deaths": 51, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 22, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_recovered": 474, "today_total_hospitalised_patients": 224, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.025899280575539585, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020000000000000018, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05128205128205132, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04867256637168138, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.02752293577981657, "yesterday_confirmed": 695, "yesterday_deaths": 50, "yesterday_intensive_care": 39, "yesterday_recovered": 452, "yesterday_total_hospitalised_patients": 218}, {"date": "2020-05-15", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1487, "today_deaths": 145, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 530, "today_total_hospitalised_patients": 568, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004729729729729737, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021126760563380254, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025145067698259194, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0035335689045936647, "yesterday_confirmed": 1480, "yesterday_deaths": 142, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_recovered": 517, "yesterday_total_hospitalised_patients": 566}, {"date": "2020-05-15", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1688, "today_deaths": 105, "today_intensive_care": 75, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1335, "today_total_hospitalised_patients": 552, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00356718192627814, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.013513513513513598, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003005259203606281, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001814882032667775, "yesterday_confirmed": 1682, "yesterday_deaths": 105, "yesterday_intensive_care": 74, "yesterday_recovered": 1331, "yesterday_total_hospitalised_patients": 551}, {"date": "2020-05-15", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3070, "today_deaths": 279, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 2499, "today_total_hospitalised_patients": 1183, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012199142762940873, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003597122302158251, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007661290322580561, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0008445945945946276, "yesterday_confirmed": 3033, "yesterday_deaths": 278, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2480, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1184}, {"date": "2020-05-15", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 520, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 351, "today_total_hospitalised_patients": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02034883720930236, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 520, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 344, "yesterday_total_hospitalised_patients": 219}, {"date": "2020-05-15", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1771, "today_deaths": 174, "today_intensive_care": 86, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1129, "today_total_hospitalised_patients": 753, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01142204454597362, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005780346820809301, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0117647058823529, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007136485280999194, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0026631158455392434, "yesterday_confirmed": 1751, "yesterday_deaths": 173, "yesterday_intensive_care": 85, "yesterday_recovered": 1121, "yesterday_total_hospitalised_patients": 751}, {"date": "2020-05-15", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4068, "today_deaths": 278, "today_intensive_care": 167, "today_new_confirmed": 85, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 53, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 2214, "today_total_hospitalised_patients": 1466, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02134069796635707, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014598540145985384, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02452568255437293, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002050580997949414, "yesterday_confirmed": 3983, "yesterday_deaths": 274, "yesterday_intensive_care": 167, "yesterday_recovered": 2161, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1463}, {"date": "2020-05-15", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2946, "today_deaths": 275, "today_intensive_care": 148, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1787, "today_total_hospitalised_patients": 1196, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007523939808481428, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0036496350364962904, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025832376578645233, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016750418760469454, "yesterday_confirmed": 2924, "yesterday_deaths": 274, "yesterday_intensive_care": 148, "yesterday_recovered": 1742, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1194}], "today_confirmed": 12420, "today_deaths": 1355, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 758, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 11, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": -163, "today_new_recovered": 171, "today_new_total_hospitalised_patients": 15, "today_open_cases": 746, "today_recovered": 10319, "today_total_hospitalised_patients": 6161, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015321345052818902, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008184523809523725, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0053050397877985045, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.17931793179317934, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01685061095782414, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0024406117800195304, "yesterday_confirmed": 12401, "yesterday_deaths": 1344, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 754, "yesterday_open_cases": 909, "yesterday_recovered": 10148, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6146}, {"date": "2020-05-15", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-15", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1917, "today_deaths": 133, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 618, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008947368421052593, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007575757575757569, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00815660685154973, "yesterday_confirmed": 1900, "yesterday_deaths": 132, "yesterday_recovered": 613}, {"date": "2020-05-15", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2730, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 897, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00330760749724357, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006734006734006703, "yesterday_confirmed": 2721, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 891}, {"date": "2020-05-15", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3551, "today_deaths": 404, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 1594, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007090187180941676, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007481296758104827, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01206349206349211, "yesterday_confirmed": 3526, "yesterday_deaths": 401, "yesterday_recovered": 1575}, {"date": "2020-05-15", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1191, "today_deaths": 81, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 326, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005063291139240533, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012499999999999956, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006172839506172867, "yesterday_confirmed": 1185, "yesterday_deaths": 80, "yesterday_recovered": 324}, {"date": "2020-05-15", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4136, "today_deaths": 355, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 1173, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029097963142579175, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028248587570620654, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005141388174807249, "yesterday_confirmed": 4124, "yesterday_deaths": 354, "yesterday_recovered": 1167}, {"date": "2020-05-15", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3404, "today_deaths": 200, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 861, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017657445556209517, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004667444574095736, "yesterday_confirmed": 3398, "yesterday_deaths": 200, "yesterday_recovered": 857}, {"date": "2020-05-15", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2278, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 393, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008787346221441616, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007692307692307665, "yesterday_confirmed": 2276, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 390}, {"date": "2020-05-15", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4348, "today_deaths": 358, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 1554, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006015733456733008, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011299435028248483, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01040312093628093, "yesterday_confirmed": 4322, "yesterday_deaths": 354, "yesterday_recovered": 1538}, {"date": "2020-05-15", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 957, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 319, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.032362459546925626, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006309148264984188, "yesterday_confirmed": 927, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 317}], "today_confirmed": 18369, "today_deaths": 1940, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 549, "today_new_confirmed": 97, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 24, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 54, "today_open_cases": 8694, "today_recovered": 7735, "today_total_hospitalised_patients": 8649, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00530866900175142, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005181347150259086, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0018248175182482562, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0027681660899654403, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008211678832116709, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006282722513089034, "yesterday_confirmed": 18272, "yesterday_deaths": 1930, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 548, "yesterday_open_cases": 8670, "yesterday_recovered": 7672, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8595}, {"date": "2020-05-15", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 116, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -51, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018750000000000044, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 116, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -48, "yesterday_recovered": 160, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-15", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-15", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 5170, "today_deaths": 654, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 58, "today_recovered": 2676, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008780487804878057, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0015313935681469104, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022154316271963292, "yesterday_confirmed": 5125, "yesterday_deaths": 653, "yesterday_recovered": 2618}, {"date": "2020-05-15", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1090, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 441, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.027332704995287394, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009153318077803174, "yesterday_confirmed": 1061, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 437}, {"date": "2020-05-15", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 646, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 365, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004665629860031162, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005509641873278293, "yesterday_confirmed": 643, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_recovered": 363}], "today_confirmed": 5456, "today_deaths": 838, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 266, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -98, "today_new_recovered": 121, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_open_cases": 963, "today_recovered": 3655, "today_total_hospitalised_patients": 2648, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004418262150220897, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0011947431302270495, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09236569274269557, "today_vs_yesterday_recovered": 0.034238822863610574, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004171406901782415, "yesterday_confirmed": 5432, "yesterday_deaths": 837, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 266, "yesterday_open_cases": 1061, "yesterday_recovered": 3534, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2637}, {"date": "2020-05-15", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-15", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2962, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 2962, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-15", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7533, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 7533, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-15", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2307, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 2307, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13291, "today_deaths": 1455, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -389, "today_new_recovered": 422, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": -3842, "today_recovered": 15678, "today_total_hospitalised_patients": 7011, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002564682809081953, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0006877579092159358, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027661248033560515, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00028534741047225864, "yesterday_confirmed": 13257, "yesterday_deaths": 1454, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3453, "yesterday_recovered": 15256, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7009}, {"date": "2020-05-15", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4020, "today_deaths": 348, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -59, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 682, "today_recovered": 2990, "today_total_hospitalised_patients": 1490, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009960159362549792, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07962213225371118, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021523744448240567, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013440860215054862, "yesterday_confirmed": 4016, "yesterday_deaths": 348, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 741, "yesterday_recovered": 2927, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1488}, {"date": "2020-05-15", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-15", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1359, "today_deaths": 261, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 814, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007722007722007707, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007425742574257432, "yesterday_confirmed": 1359, "yesterday_deaths": 259, "yesterday_recovered": 808}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 448, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 427, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 448, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 427}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 237, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 323, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018927444794952786, "yesterday_confirmed": 237, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 317}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 331, "today_deaths": 72, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 51, "today_recovered": 333, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009146341463414531, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.18085106382978733, "yesterday_confirmed": 328, "yesterday_deaths": 72, "yesterday_recovered": 282}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 293, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009132420091324311, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01736111111111116, "yesterday_confirmed": 219, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 288}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 189, "today_deaths": 50, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005319148936170137, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06829268292682933, "yesterday_confirmed": 188, "yesterday_deaths": 50, "yesterday_recovered": 205}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 82, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 23, "today_recovered": 139, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.19827586206896552, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 116}, {"date": "2020-05-15", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 54, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 39, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.1020408163265305, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 39}], "today_confirmed": 2944, "today_deaths": 497, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 109, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 22, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -162, "today_recovered": 2609, "today_total_hospitalised_patients": 1772, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037504261847938203, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006072874493927127, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008504058755315125, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2933, "yesterday_deaths": 494, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 109, "yesterday_open_cases": -148, "yesterday_recovered": 2587, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1772}, {"date": "2020-05-15", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-15/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2265, "today_deaths": 206, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -41, "today_new_recovered": 43, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -136, "today_recovered": 2195, "today_total_hospitalised_patients": 1032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008837825894829621, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019981412639405116, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0009699321047527132, "yesterday_confirmed": 2263, "yesterday_deaths": 206, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -95, "yesterday_recovered": 2152, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1031}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 231047, "today_deaths": 27549, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11376, "today_new_confirmed": 586, "today_new_deaths": 100, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 11, "today_new_open_cases": -1588, "today_new_recovered": 2074, "today_new_total_hospitalised_patients": 235, "today_open_cases": 56641, "today_recovered": 146857, "today_total_hospitalised_patients": 123580, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0025427295724655963, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0036431199679405335, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0009678838539375345, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.027271634408971512, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014324886209016174, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0019052251814017929, "yesterday_confirmed": 230461, "yesterday_deaths": 27449, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11365, "yesterday_open_cases": 58229, "yesterday_recovered": 144783, "yesterday_total_hospitalised_patients": 123345}}, "info": {"date": "2020-05-15 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:19", "yesterday": "2020-05-14 00:00CEST"}}, "2020-05-16": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-16", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-16/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-16", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-16/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-16", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6458, "today_deaths": 1059, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004667081518357152, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0037914691943128354, "yesterday_confirmed": 6428, "yesterday_deaths": 1055}, {"date": "2020-05-16", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3771, "today_deaths": 513, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018597236981934273, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009842519685039353, "yesterday_confirmed": 3764, "yesterday_deaths": 508}, {"date": "2020-05-16", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3860, "today_deaths": 755, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003640145605824152, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003989361702127603, "yesterday_confirmed": 3846, "yesterday_deaths": 752}, {"date": "2020-05-16", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1261, "today_deaths": 251, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001588562351072298, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0040000000000000036, "yesterday_confirmed": 1259, "yesterday_deaths": 250}, {"date": "2020-05-16", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1237, "today_deaths": 305, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01726973684210531, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1216, "yesterday_deaths": 305}], "today_confirmed": 16618, "today_deaths": 2893, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 637, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -29, "today_new_recovered": 50, "today_new_total_hospitalised_patients": 27, "today_open_cases": 7347, "today_recovered": 6378, "today_total_hospitalised_patients": 9054, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018689335021402353, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003468609087755814, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0015723270440251014, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.003931670281995703, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00790139064475337, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0029910269192423566, "yesterday_confirmed": 16587, "yesterday_deaths": 2883, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 636, "yesterday_open_cases": 7376, "yesterday_recovered": 6328, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9027}, {"date": "2020-05-16", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-16/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5148, "today_deaths": 503, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -84, "today_new_recovered": 93, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 894, "today_recovered": 3751, "today_total_hospitalised_patients": 2045, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021413276231263545, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003992015968063978, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08588957055214719, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025423728813559254, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5137, "yesterday_deaths": 501, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 978, "yesterday_recovered": 3658, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2045}, {"date": "2020-05-16", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-16/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 121, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -5, "today_recovered": 124, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01680672268907557, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016393442622950838, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -5, "yesterday_recovered": 122, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-16", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-16/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-16", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1456, "today_deaths": 103, "today_new_confirmed": 1456, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 103}, {"date": "2020-05-16", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 95, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 95, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-16", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-16", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 87, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 87, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-16", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-16", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": null, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 0, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-16", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 726, "today_deaths": 42, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005540166204986097, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 722, "yesterday_deaths": 42}], "today_confirmed": 2289, "today_deaths": 151, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 178, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 5, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 614, "today_recovered": 1524, "today_total_hospitalised_patients": 939, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002189141856392185, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.008210180623973828, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2284, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 178, "yesterday_open_cases": 609, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 939}, {"date": "2020-05-16", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-16/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1991, "today_deaths": 218, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 3, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 250, "today_recovered": 1523, "today_total_hospitalised_patients": 1136, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004540867810292726, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0092592592592593, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.012145748987854255, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0026333113890717463, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017636684303350414, "yesterday_confirmed": 1982, "yesterday_deaths": 216, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 169, "yesterday_open_cases": 247, "yesterday_recovered": 1519, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1134}, {"date": "2020-05-16", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-16/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1551, "today_deaths": 144, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 11, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -677, "today_recovered": 2084, "today_total_hospitalised_patients": 676, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005836575875486361, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005306319343945987, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1542, "yesterday_deaths": 144, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -675, "yesterday_recovered": 2073, "yesterday_total_hospitalised_patients": 676}, {"date": "2020-05-16", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-16/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-16", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 48396, "today_new_confirmed": 47, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009720986990424674, "yesterday_confirmed": 48349}, {"date": "2020-05-16", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5442, "today_new_confirmed": 19, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003503595795685044, "yesterday_confirmed": 5423}, {"date": "2020-05-16", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2378, "today_new_confirmed": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0033755274261604296, "yesterday_confirmed": 2370}, {"date": "2020-05-16", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2389, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008378718056136769, "yesterday_confirmed": 2387}], "today_confirmed": 55824, "today_deaths": 5944, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2957, "today_new_confirmed": 139, "today_new_deaths": 29, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 5, "today_new_recovered": 105, "today_new_total_hospitalised_patients": 61, "today_open_cases": 23708, "today_recovered": 26172, "today_total_hospitalised_patients": 29400, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0024961838915327217, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004902789518174133, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0003382949932340118, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.00021094376239294554, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004028081482333912, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0020791438017655484, "yesterday_confirmed": 55685, "yesterday_deaths": 5915, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2956, "yesterday_open_cases": 23703, "yesterday_recovered": 26067, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29339}, {"date": "2020-05-16", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-16/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-16", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3778, "today_deaths": 481, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 36, "today_recovered": 3577, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002653927813163426, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002083333333333437, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01016661959898335, "yesterday_confirmed": 3768, "yesterday_deaths": 480, "yesterday_recovered": 3541}, {"date": "2020-05-16", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1480, "today_deaths": 207, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1344, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003389830508474523, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004854368932038833, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0037341299477222645, "yesterday_confirmed": 1475, "yesterday_deaths": 206, "yesterday_recovered": 1339}, {"date": "2020-05-16", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5587, "today_deaths": 693, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 4840, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003953279424977474, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008733624454148492, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0024855012427507095, "yesterday_confirmed": 5565, "yesterday_deaths": 687, "yesterday_recovered": 4828}], "today_confirmed": 10893, "today_deaths": 1366, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 723, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -104, "today_new_recovered": 146, "today_new_total_hospitalised_patients": 19, "today_open_cases": -380, "today_recovered": 9907, "today_total_hospitalised_patients": 5454, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003963133640553007, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00073260073260073, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0013850415512466352, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014957483864358245, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003495860165593445, "yesterday_confirmed": 10850, "yesterday_deaths": 1365, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 722, "yesterday_open_cases": -276, "yesterday_recovered": 9761, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5435}, {"date": "2020-05-16", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-16/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2366, "today_deaths": 299, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -6, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1006, "today_recovered": 1061, "today_total_hospitalised_patients": 1087, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.005928853754940677, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005687203791469253, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2366, "yesterday_deaths": 299, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1012, "yesterday_recovered": 1055, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1087}, {"date": "2020-05-16", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-16/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-16", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 494, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 494}, {"date": "2020-05-16", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 122, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 122}, {"date": "2020-05-16", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 320, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 320}, {"date": "2020-05-16", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 107, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 107}, {"date": "2020-05-16", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 478, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 478}, {"date": "2020-05-16", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 412, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 412}, {"date": "2020-05-16", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 72, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 72}], "today_confirmed": 9051, "today_deaths": 606, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 332, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -327, "today_new_recovered": 335, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": -710, "today_recovered": 9155, "today_total_hospitalised_patients": 2926, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011060723371307812, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0033112582781456013, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03798185941043086, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010263427984946727, "yesterday_confirmed": 9041, "yesterday_deaths": 604, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 332, "yesterday_open_cases": -383, "yesterday_recovered": 8820, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2923}, {"date": "2020-05-16", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-16/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 66597, "today_deaths": 8847, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3584, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 21, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": -109, "today_new_recovered": 112, "today_new_total_hospitalised_patients": 70, "today_open_cases": 17052, "today_recovered": 40698, "today_total_hospitalised_patients": 42227, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003605065116487616, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0023793337865398723, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.001956947162426559, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.006351611211467878, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0027595722662987487, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001660459710131068, "yesterday_confirmed": 66573, "yesterday_deaths": 8826, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3577, "yesterday_open_cases": 17161, "yesterday_recovered": 40586, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42157}, {"date": "2020-05-16", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-16/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-16", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 728, "today_deaths": 52, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 484, "today_total_hospitalised_patients": 228, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02103786816269282, "today_vs_yesterday_deaths": 0.019607843137254832, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021097046413502074, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.017857142857142794, "yesterday_confirmed": 713, "yesterday_deaths": 51, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 474, "yesterday_total_hospitalised_patients": 224}, {"date": "2020-05-16", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1500, "today_deaths": 145, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 30, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 560, "today_total_hospitalised_patients": 570, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008742434431741719, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05660377358490565, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0035211267605634866, "yesterday_confirmed": 1487, "yesterday_deaths": 145, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_recovered": 530, "yesterday_total_hospitalised_patients": 568}, {"date": "2020-05-16", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1696, "today_deaths": 106, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 15, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1350, "today_total_hospitalised_patients": 552, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004739336492890933, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00952380952380949, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.01333333333333342, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011235955056179803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1688, "yesterday_deaths": 105, "yesterday_intensive_care": 75, "yesterday_recovered": 1335, "yesterday_total_hospitalised_patients": 552}, {"date": "2020-05-16", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3101, "today_deaths": 279, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 21, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2520, "today_total_hospitalised_patients": 1183, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010097719869706756, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008403361344537785, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3070, "yesterday_deaths": 279, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2499, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1183}, {"date": "2020-05-16", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 521, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 40, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 391, "today_total_hospitalised_patients": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019230769230769162, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11396011396011385, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 520, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 351, "yesterday_total_hospitalised_patients": 219}, {"date": "2020-05-16", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1793, "today_deaths": 175, "today_intensive_care": 87, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 42, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1171, "today_total_hospitalised_patients": 754, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012422360248447228, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005747126436781658, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.011627906976744207, "today_vs_yesterday_recovered": 0.037201062887511016, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013280212483399723, "yesterday_confirmed": 1771, "yesterday_deaths": 174, "yesterday_intensive_care": 86, "yesterday_recovered": 1129, "yesterday_total_hospitalised_patients": 753}, {"date": "2020-05-16", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4115, "today_deaths": 278, "today_intensive_care": 167, "today_new_confirmed": 47, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 81, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_recovered": 2295, "today_total_hospitalised_patients": 1472, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011553588987217367, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03658536585365857, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004092769440654953, "yesterday_confirmed": 4068, "yesterday_deaths": 278, "yesterday_intensive_care": 167, "yesterday_recovered": 2214, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1466}, {"date": "2020-05-16", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2978, "today_deaths": 275, "today_intensive_care": 148, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 53, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1840, "today_total_hospitalised_patients": 1196, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010862186014935604, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02965864577504207, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2946, "yesterday_deaths": 275, "yesterday_intensive_care": 148, "yesterday_recovered": 1787, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1196}], "today_confirmed": 12450, "today_deaths": 1358, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 760, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -265, "today_new_recovered": 292, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_open_cases": 481, "today_recovered": 10611, "today_total_hospitalised_patients": 6174, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0024154589371980784, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0022140221402213722, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0026385224274405594, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.3552278820375335, "today_vs_yesterday_recovered": 0.028297315631359732, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0021100470702808405, "yesterday_confirmed": 12420, "yesterday_deaths": 1355, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 758, "yesterday_open_cases": 746, "yesterday_recovered": 10319, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6161}, {"date": "2020-05-16", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-16/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-16", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1931, "today_deaths": 133, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 623, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007303077725612894, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008090614886731462, "yesterday_confirmed": 1917, "yesterday_deaths": 133, "yesterday_recovered": 618}, {"date": "2020-05-16", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2734, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 900, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00146520146520146, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0033444816053511683, "yesterday_confirmed": 2730, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 897}, {"date": "2020-05-16", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3566, "today_deaths": 405, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 31, "today_recovered": 1625, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00422416220782873, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0024752475247524774, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019447929736511993, "yesterday_confirmed": 3551, "yesterday_deaths": 404, "yesterday_recovered": 1594}, {"date": "2020-05-16", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1205, "today_deaths": 82, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 331, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011754827875734675, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012345679012345734, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015337423312883347, "yesterday_confirmed": 1191, "yesterday_deaths": 81, "yesterday_recovered": 326}, {"date": "2020-05-16", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4142, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1178, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014506769825919363, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004262574595055524, "yesterday_confirmed": 4136, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 1173}, {"date": "2020-05-16", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3408, "today_deaths": 201, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 868, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001175088131609936, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004999999999999893, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008130081300812941, "yesterday_confirmed": 3404, "yesterday_deaths": 200, "yesterday_recovered": 861}, {"date": "2020-05-16", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2281, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 397, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013169446883229963, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010178117048346147, "yesterday_confirmed": 2278, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 393}, {"date": "2020-05-16", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4370, "today_deaths": 360, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 18, "today_recovered": 1572, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0050597976080957174, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005586592178770999, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01158301158301156, "yesterday_confirmed": 4348, "yesterday_deaths": 358, "yesterday_recovered": 1554}, {"date": "2020-05-16", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 968, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 322, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011494252873563315, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00940438871473348, "yesterday_confirmed": 957, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 319}], "today_confirmed": 18470, "today_deaths": 1946, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 550, "today_new_confirmed": 101, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -886, "today_new_recovered": 981, "today_new_total_hospitalised_patients": 41, "today_open_cases": 7808, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8690, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005498394033425891, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003092783505154628, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0018214936247722413, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.10190936277892804, "today_vs_yesterday_recovered": 0.12682611506140917, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004740432419932938, "yesterday_confirmed": 18369, "yesterday_deaths": 1940, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 549, "yesterday_open_cases": 8694, "yesterday_recovered": 7735, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8649}, {"date": "2020-05-16", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-16/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 116, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -51, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 116, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -51, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-16", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-16/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-16", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 5247, "today_deaths": 655, "today_new_confirmed": 77, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 89, "today_recovered": 2765, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014893617021276562, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001529051987767538, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03325859491778771, "yesterday_confirmed": 5170, "yesterday_deaths": 654, "yesterday_recovered": 2676}, {"date": "2020-05-16", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1104, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 460, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012844036697247763, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04308390022675734, "yesterday_confirmed": 1090, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 441}, {"date": "2020-05-16", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 663, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 376, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.026315789473684292, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03013698630136985, "yesterday_confirmed": 646, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_recovered": 365}], "today_confirmed": 5478, "today_deaths": 838, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 266, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -50, "today_new_recovered": 72, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_open_cases": 913, "today_recovered": 3727, "today_total_hospitalised_patients": 2655, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0040322580645162365, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05192107995846318, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01969904240766085, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0026435045317221295, "yesterday_confirmed": 5456, "yesterday_deaths": 838, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 266, "yesterday_open_cases": 963, "yesterday_recovered": 3655, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2648}, {"date": "2020-05-16", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-16/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-16", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2963, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003376097231599928, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2962, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-16", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7546, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001725740076994553, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7533, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-16", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2307, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2307, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13407, "today_deaths": 1459, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 116, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -238, "today_new_recovered": 350, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -4080, "today_recovered": 16028, "today_total_hospitalised_patients": 7015, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008727710480776363, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027491408934707806, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022324276055619263, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0005705320211097931, "yesterday_confirmed": 13291, "yesterday_deaths": 1455, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -3842, "yesterday_recovered": 15678, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7011}, {"date": "2020-05-16", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-16/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4024, "today_deaths": 349, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -55, "today_new_recovered": 58, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 627, "today_recovered": 3048, "today_total_hospitalised_patients": 1496, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009950248756218638, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002873563218390718, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08064516129032262, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019397993311036865, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00402684563758382, "yesterday_confirmed": 4020, "yesterday_deaths": 348, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 682, "yesterday_recovered": 2990, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1490}, {"date": "2020-05-16", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-16/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-16", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1360, "today_deaths": 263, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 821, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007358351729211954, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00766283524904221, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008599508599508532, "yesterday_confirmed": 1359, "yesterday_deaths": 261, "yesterday_recovered": 814}, {"date": "2020-05-16", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 449, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 428, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022321428571427937, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0023419203747072626, "yesterday_confirmed": 448, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 427}, {"date": "2020-05-16", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 237, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 328, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015479876160990669, "yesterday_confirmed": 237, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 323}, {"date": "2020-05-16", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 331, "today_deaths": 72, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 333, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 331, "yesterday_deaths": 72, "yesterday_recovered": 333}, {"date": "2020-05-16", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 297, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013651877133105783, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 293}, {"date": "2020-05-16", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 189, "today_deaths": 50, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 189, "yesterday_deaths": 50, "yesterday_recovered": 219}, {"date": "2020-05-16", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 82, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 143, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02877697841726623, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 139}, {"date": "2020-05-16", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 54, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 40, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02564102564102555, "yesterday_confirmed": 54, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 39}], "today_confirmed": 2947, "today_deaths": 500, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -27, "today_new_recovered": 27, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": -189, "today_recovered": 2636, "today_total_hospitalised_patients": 1775, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010190217391303769, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006036217303822866, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.00917431192660545, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010348792640858528, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016930022573362624, "yesterday_confirmed": 2944, "yesterday_deaths": 497, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 109, "yesterday_open_cases": -162, "yesterday_recovered": 2609, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1772}, {"date": "2020-05-16", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-16/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2268, "today_deaths": 207, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -76, "today_new_recovered": 78, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -212, "today_recovered": 2273, "today_total_hospitalised_patients": 1033, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013245033112583293, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004854368932038833, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.035535307517084336, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0009689922480620172, "yesterday_confirmed": 2265, "yesterday_deaths": 206, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -136, "yesterday_recovered": 2195, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1032}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 231609, "today_deaths": 27634, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11390, "today_new_confirmed": 562, "today_new_deaths": 85, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 14, "today_new_open_cases": -2245, "today_new_recovered": 2722, "today_new_total_hospitalised_patients": 257, "today_open_cases": 54396, "today_recovered": 149579, "today_total_hospitalised_patients": 123837, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0024324055278797108, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003085411448691344, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0012306610407877283, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03963559965396091, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01853503748544494, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0020796245347143305, "yesterday_confirmed": 231047, "yesterday_deaths": 27549, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11376, "yesterday_open_cases": 56641, "yesterday_recovered": 146857, "yesterday_total_hospitalised_patients": 123580}}, "info": {"date": "2020-05-16 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:22", "yesterday": "2020-05-15 00:00CEST"}}, "2020-05-17": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-17", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-17/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-17", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-17/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-17", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6464, "today_deaths": 1066, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009290802105914597, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006610009442870712, "yesterday_confirmed": 6458, "yesterday_deaths": 1059}, {"date": "2020-05-17", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3775, "today_deaths": 514, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010607265977193858, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0019493177387914784, "yesterday_confirmed": 3771, "yesterday_deaths": 513}, {"date": "2020-05-17", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3872, "today_deaths": 756, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031088082901553626, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0013245033112583293, "yesterday_confirmed": 3860, "yesterday_deaths": 755}, {"date": "2020-05-17", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1266, "today_deaths": 251, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003965107057890549, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1261, "yesterday_deaths": 251}, {"date": "2020-05-17", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1241, "today_deaths": 306, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003233629749393785, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003278688524590123, "yesterday_confirmed": 1237, "yesterday_deaths": 305}], "today_confirmed": 16648, "today_deaths": 2898, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 637, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 11, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 12, "today_open_cases": 7358, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9066, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018052713924658903, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001728309713100673, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0014972097454744038, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001325381047051044, "yesterday_confirmed": 16618, "yesterday_deaths": 2893, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 637, "yesterday_open_cases": 7347, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9054}, {"date": "2020-05-17", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-17/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5178, "today_deaths": 503, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -124, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 770, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2045, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005827505827505908, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.13870246085011184, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5148, "yesterday_deaths": 503, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 894, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2045}, {"date": "2020-05-17", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-17/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 121, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -6, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 121, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -5, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-17", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-17/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-17", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1457, "today_deaths": 105, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006868131868131844, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01941747572815533, "yesterday_confirmed": 1456, "yesterday_deaths": 103}, {"date": "2020-05-17", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 95, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 95, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-17", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-17", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 87, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 87, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-17", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-17", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-17", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 727, "today_deaths": 42, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013774104683195176, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 726, "yesterday_deaths": 42}], "today_confirmed": 2294, "today_deaths": 153, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 178, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -10, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 604, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 942, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002184359982525086, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013245033112582849, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.016286644951140072, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0031948881789136685, "yesterday_confirmed": 2289, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 178, "yesterday_open_cases": 614, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 939}, {"date": "2020-05-17", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-17/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1993, "today_deaths": 218, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -8, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 242, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1136, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010045203415369741, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03200000000000003, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1991, "yesterday_deaths": 218, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 169, "yesterday_open_cases": 250, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1136}, {"date": "2020-05-17", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-17/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1556, "today_deaths": 145, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -92, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": -769, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 678, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003223726627981982, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00694444444444442, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002958579881656709, "yesterday_confirmed": 1551, "yesterday_deaths": 144, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -677, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 676}, {"date": "2020-05-17", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-17/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-17", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 48410, "today_new_confirmed": 14, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00028928010579387653, "yesterday_confirmed": 48396}, {"date": "2020-05-17", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5444, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0003675119441381991, "yesterday_confirmed": 5442}, {"date": "2020-05-17", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2388, "today_new_confirmed": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00420521446593769, "yesterday_confirmed": 2378}, {"date": "2020-05-17", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2389, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 2389}], "today_confirmed": 55921, "today_deaths": 5956, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2957, "today_new_confirmed": 97, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 54, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 21, "today_open_cases": 23762, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29421, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017376038979650676, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0020188425302827273, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.002277712164670209, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0007142857142856673, "yesterday_confirmed": 55824, "yesterday_deaths": 5944, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2957, "yesterday_open_cases": 23708, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29400}, {"date": "2020-05-17", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-17/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-17", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3794, "today_deaths": 484, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 60, "today_recovered": 3637, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004235044997353166, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006237006237006293, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016773832820799583, "yesterday_confirmed": 3778, "yesterday_deaths": 481, "yesterday_recovered": 3577}, {"date": "2020-05-17", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1486, "today_deaths": 207, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 1363, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004054054054054124, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014136904761904656, "yesterday_confirmed": 1480, "yesterday_deaths": 207, "yesterday_recovered": 1344}, {"date": "2020-05-17", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5609, "today_deaths": 693, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 67, "today_recovered": 4907, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003937712546984162, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013842975206611596, "yesterday_confirmed": 5587, "yesterday_deaths": 693, "yesterday_recovered": 4840}], "today_confirmed": 10914, "today_deaths": 1370, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 725, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -46, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 15, "today_open_cases": -426, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5469, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019278435692646756, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002928257686676483, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0027662517289073207, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002750275027502802, "yesterday_confirmed": 10893, "yesterday_deaths": 1366, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 723, "yesterday_open_cases": -380, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5454}, {"date": "2020-05-17", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-17/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2370, "today_deaths": 301, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 1006, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1088, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016906170752324368, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006688963210702337, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0009199632014720294, "yesterday_confirmed": 2366, "yesterday_deaths": 299, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1006, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1087}, {"date": "2020-05-17", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-17/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-17", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 331, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 331}, {"date": "2020-05-17", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 99, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 99}, {"date": "2020-05-17", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 277, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 277}, {"date": "2020-05-17", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 93, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 93}, {"date": "2020-05-17", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 401, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 401}, {"date": "2020-05-17", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 244, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 244}, {"date": "2020-05-17", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 65, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 65}], "today_confirmed": 9056, "today_deaths": 607, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 332, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -45, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -755, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2934, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005524251463926433, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0016501650165017256, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002734107997265811, "yesterday_confirmed": 9051, "yesterday_deaths": 606, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 332, "yesterday_open_cases": -710, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2926}, {"date": "2020-05-17", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-17/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 66625, "today_deaths": 8863, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3594, "today_new_confirmed": 28, "today_new_deaths": 16, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_open_cases": -26, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 56, "today_open_cases": 17026, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42283, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00042043935913027575, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0018085226630495388, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002790178571428603, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0015247478301665396, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013261657233523128, "yesterday_confirmed": 66597, "yesterday_deaths": 8847, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3584, "yesterday_open_cases": 17052, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42227}, {"date": "2020-05-17", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-17/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-17", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 729, "today_deaths": 52, "today_intensive_care": 42, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 487, "today_total_hospitalised_patients": 229, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013736263736263687, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.024390243902439046, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006198347107438051, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004385964912280604, "yesterday_confirmed": 728, "yesterday_deaths": 52, "yesterday_intensive_care": 41, "yesterday_recovered": 484, "yesterday_total_hospitalised_patients": 228}, {"date": "2020-05-17", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1508, "today_deaths": 145, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 565, "today_total_hospitalised_patients": 571, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005333333333333412, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008928571428571397, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017543859649122862, "yesterday_confirmed": 1500, "yesterday_deaths": 145, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_recovered": 560, "yesterday_total_hospitalised_patients": 570}, {"date": "2020-05-17", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1696, "today_deaths": 106, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1350, "today_total_hospitalised_patients": 552, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1696, "yesterday_deaths": 106, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1350, "yesterday_total_hospitalised_patients": 552}, {"date": "2020-05-17", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3106, "today_deaths": 279, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2524, "today_total_hospitalised_patients": 1184, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016123831022250013, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0015873015873015817, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008453085376163294, "yesterday_confirmed": 3101, "yesterday_deaths": 279, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2520, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1183}, {"date": "2020-05-17", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 521, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 392, "today_total_hospitalised_patients": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002557544757033181, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 521, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 391, "yesterday_total_hospitalised_patients": 219}, {"date": "2020-05-17", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1793, "today_deaths": 175, "today_intensive_care": 87, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1171, "today_total_hospitalised_patients": 754, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1793, "yesterday_deaths": 175, "yesterday_intensive_care": 87, "yesterday_recovered": 1171, "yesterday_total_hospitalised_patients": 754}, {"date": "2020-05-17", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4122, "today_deaths": 278, "today_intensive_care": 167, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2302, "today_total_hospitalised_patients": 1473, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017010935601458055, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003050108932461937, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0006793478260869179, "yesterday_confirmed": 4115, "yesterday_deaths": 278, "yesterday_intensive_care": 167, "yesterday_recovered": 2295, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1472}, {"date": "2020-05-17", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2982, "today_deaths": 275, "today_intensive_care": 148, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 40, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1880, "today_total_hospitalised_patients": 1196, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001343183344526544, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021739130434782705, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2978, "yesterday_deaths": 275, "yesterday_intensive_care": 148, "yesterday_recovered": 1840, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1196}], "today_confirmed": 12458, "today_deaths": 1358, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 761, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -52, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 429, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6178, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000642570281124577, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.001315789473684159, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.10810810810810811, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0006478781988985549, "yesterday_confirmed": 12450, "yesterday_deaths": 1358, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 760, "yesterday_open_cases": 481, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6174}, {"date": "2020-05-17", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-17/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-17", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1935, "today_deaths": 133, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 623, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020714655618849775, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1931, "yesterday_deaths": 133, "yesterday_recovered": 623}, {"date": "2020-05-17", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2746, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 901, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004389173372348232, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011111111111110628, "yesterday_confirmed": 2734, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 900}, {"date": "2020-05-17", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3569, "today_deaths": 407, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 1629, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008412787436904434, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004938271604938205, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002461538461538515, "yesterday_confirmed": 3566, "yesterday_deaths": 405, "yesterday_recovered": 1625}, {"date": "2020-05-17", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1205, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 333, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012195121951219523, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0060422960725075026, "yesterday_confirmed": 1205, "yesterday_deaths": 82, "yesterday_recovered": 331}, {"date": "2020-05-17", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4152, "today_deaths": 358, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 1181, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002414292612264557, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00561797752808979, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002546689303905003, "yesterday_confirmed": 4142, "yesterday_deaths": 356, "yesterday_recovered": 1178}, {"date": "2020-05-17", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3413, "today_deaths": 201, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 868, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001467136150234749, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 3408, "yesterday_deaths": 201, "yesterday_recovered": 868}, {"date": "2020-05-17", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2290, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 397, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00394563787812352, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2281, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 397}, {"date": "2020-05-17", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4393, "today_deaths": 362, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1577, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0052631578947368585, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005555555555555536, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0031806615776082126, "yesterday_confirmed": 4370, "yesterday_deaths": 360, "yesterday_recovered": 1572}, {"date": "2020-05-17", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 993, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 322, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.025826446280991844, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 968, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 322}], "today_confirmed": 18512, "today_deaths": 1953, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 551, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 35, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 27, "today_open_cases": 7843, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8717, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022739577693557944, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003597122302158251, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0018181818181817189, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.004482581967213184, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0031070195627158625, "yesterday_confirmed": 18470, "yesterday_deaths": 1946, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 550, "yesterday_open_cases": 7808, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8690}, {"date": "2020-05-17", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-17/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 116, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -51, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 116, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -51, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-17", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-17/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-17", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 5287, "today_deaths": 655, "today_new_confirmed": 40, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 55, "today_recovered": 2820, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007623403849818855, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019891500904159143, "yesterday_confirmed": 5247, "yesterday_deaths": 655, "yesterday_recovered": 2765}, {"date": "2020-05-17", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1115, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 472, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009963768115942129, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026086956521739202, "yesterday_confirmed": 1104, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 460}, {"date": "2020-05-17", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 664, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 378, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015082956259426794, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005319148936170137, "yesterday_confirmed": 663, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_recovered": 376}], "today_confirmed": 5503, "today_deaths": 838, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 267, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -20, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 893, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2659, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004563709382986447, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003759398496240518, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02190580503833517, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0015065913370997386, "yesterday_confirmed": 5478, "yesterday_deaths": 838, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 266, "yesterday_open_cases": 913, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2655}, {"date": "2020-05-17", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-17/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-17", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2970, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023624704691191933, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2963, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-17", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7549, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00039756162205151213, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7546, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-17", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2312, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021673168617251104, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2307, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13422, "today_deaths": 1466, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -124, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -4204, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7016, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001118818527634735, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00479780671692942, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00014255167498222754, "yesterday_confirmed": 13407, "yesterday_deaths": 1459, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -4080, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7015}, {"date": "2020-05-17", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-17/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4024, "today_deaths": 351, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -61, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 566, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1496, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005730659025787954, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09728867623604465, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 4024, "yesterday_deaths": 349, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 627, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1496}, {"date": "2020-05-17", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-17/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-17", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1360, "today_deaths": 267, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 829, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015209125475285079, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00974421437271622, "yesterday_confirmed": 1360, "yesterday_deaths": 263, "yesterday_recovered": 821}, {"date": "2020-05-17", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 449, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 428, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 449, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 428}, {"date": "2020-05-17", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 239, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 329, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00843881856540074, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0030487804878047697, "yesterday_confirmed": 237, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 328}, {"date": "2020-05-17", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 332, "today_deaths": 72, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 340, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0030211480362538623, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021021021021021102, "yesterday_confirmed": 331, "yesterday_deaths": 72, "yesterday_recovered": 333}, {"date": "2020-05-17", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 303, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02020202020202011, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 297}, {"date": "2020-05-17", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 189, "today_deaths": 50, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 223, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0182648401826484, "yesterday_confirmed": 189, "yesterday_deaths": 50, "yesterday_recovered": 219}, {"date": "2020-05-17", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 82, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 143, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 143}, {"date": "2020-05-17", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 54, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 41, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02499999999999991, "yesterday_confirmed": 54, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 40}], "today_confirmed": 2948, "today_deaths": 500, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -204, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1775, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000339328130301908, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2947, "yesterday_deaths": 500, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -189, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1775}, {"date": "2020-05-17", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-17/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2271, "today_deaths": 207, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": -223, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1035, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001322751322751392, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0019361084220717029, "yesterday_confirmed": 2268, "yesterday_deaths": 207, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -212, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1033}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 231930, "today_deaths": 27693, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11405, "today_new_confirmed": 321, "today_new_deaths": 59, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 15, "today_new_open_cases": -535, "today_new_recovered": 797, "today_new_total_hospitalised_patients": 156, "today_open_cases": 53861, "today_recovered": 150376, "today_total_hospitalised_patients": 123993, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013859565042808608, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0021350510241007203, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0013169446883229963, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0098352820060299, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005328288061826836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0012597204389641625, "yesterday_confirmed": 231609, "yesterday_deaths": 27634, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11390, "yesterday_open_cases": 54396, "yesterday_recovered": 149579, "yesterday_total_hospitalised_patients": 123837}}, "info": {"date": "2020-05-17 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:25", "yesterday": "2020-05-16 00:00CEST"}}, "2020-05-18": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-18", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-18/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-18", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-18/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-18", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6479, "today_deaths": 1068, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002320544554455406, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0018761726078799779, "yesterday_confirmed": 6464, "yesterday_deaths": 1066}, {"date": "2020-05-18", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3779, "today_deaths": 515, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001059602649006619, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0019455252918287869, "yesterday_confirmed": 3775, "yesterday_deaths": 514}, {"date": "2020-05-18", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3876, "today_deaths": 757, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010330578512396382, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001322751322751392, "yesterday_confirmed": 3872, "yesterday_deaths": 756}, {"date": "2020-05-18", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1273, "today_deaths": 252, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005529225908372792, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003984063745019917, "yesterday_confirmed": 1266, "yesterday_deaths": 251}, {"date": "2020-05-18", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1244, "today_deaths": 306, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00241740531829171, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1241, "yesterday_deaths": 306}], "today_confirmed": 16677, "today_deaths": 2900, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 638, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 13, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 7385, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9082, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017419509851033244, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0006901311249136732, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0015698587127157548, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0017634291915356037, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017648356496802187, "yesterday_confirmed": 16648, "yesterday_deaths": 2898, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 637, "yesterday_open_cases": 7372, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9066}, {"date": "2020-05-18", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-18/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5183, "today_deaths": 503, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -149, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 775, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2045, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009656237929702716, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.1612554112554112, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5178, "yesterday_deaths": 503, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 924, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2045}, {"date": "2020-05-18", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-18/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 121, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -6, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 121, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -5, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-18", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-18/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-18", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1461, "today_deaths": 106, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027453671928621137, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00952380952380949, "yesterday_confirmed": 1457, "yesterday_deaths": 105}, {"date": "2020-05-18", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 95, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 95, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-18", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-18", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 87, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 87, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-18", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-18", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-18", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 727, "today_deaths": 42, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 727, "yesterday_deaths": 42}], "today_confirmed": 2294, "today_deaths": 155, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 178, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 602, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 942, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013071895424836555, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.024311183144246407, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2294, "yesterday_deaths": 153, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 178, "yesterday_open_cases": 617, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 942}, {"date": "2020-05-18", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-18/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2003, "today_deaths": 219, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 251, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1137, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005017561465127995, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004587155963302836, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.00591715976331364, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.003968253968253954, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008802816901407606, "yesterday_confirmed": 1993, "yesterday_deaths": 218, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 169, "yesterday_open_cases": 252, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1136}, {"date": "2020-05-18", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-18/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1558, "today_deaths": 145, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -94, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -767, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 679, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012853470437017567, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001474926253687281, "yesterday_confirmed": 1556, "yesterday_deaths": 145, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -673, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 678}, {"date": "2020-05-18", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-18/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-18", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 48430, "today_new_confirmed": 20, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00041313778145002367, "yesterday_confirmed": 48410}, {"date": "2020-05-18", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5446, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00036737692872890193, "yesterday_confirmed": 5444}, {"date": "2020-05-18", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2408, "today_new_confirmed": 20, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008375209380234505, "yesterday_confirmed": 2388}, {"date": "2020-05-18", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2393, "today_new_confirmed": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001674340728338164, "yesterday_confirmed": 2389}], "today_confirmed": 55921, "today_deaths": 5981, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2960, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 25, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -56, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 38, "today_open_cases": 23737, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29459, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004197447951645339, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.00101454176530269, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0023536334215945587, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001291594439346122, "yesterday_confirmed": 55921, "yesterday_deaths": 5956, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2957, "yesterday_open_cases": 23793, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29421}, {"date": "2020-05-18", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-18/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-18", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3802, "today_deaths": 485, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 25, "today_recovered": 3662, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021085925144965767, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0020661157024792765, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006873797085509947, "yesterday_confirmed": 3794, "yesterday_deaths": 484, "yesterday_recovered": 3637}, {"date": "2020-05-18", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1486, "today_deaths": 210, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1368, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01449275362318847, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003668378576669129, "yesterday_confirmed": 1486, "yesterday_deaths": 207, "yesterday_recovered": 1363}, {"date": "2020-05-18", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5622, "today_deaths": 693, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 33, "today_recovered": 4940, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023177036904973303, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006725086610963826, "yesterday_confirmed": 5609, "yesterday_deaths": 693, "yesterday_recovered": 4907}], "today_confirmed": 10927, "today_deaths": 1376, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 727, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -56, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 269, "today_open_cases": -419, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5738, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001191130657870687, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004379562043795637, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0027586206896552667, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.049186322910952596, "yesterday_confirmed": 10914, "yesterday_deaths": 1370, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 725, "yesterday_open_cases": -363, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5469}, {"date": "2020-05-18", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-18/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2373, "today_deaths": 303, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1007, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1088, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012658227848101333, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006644518272425293, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0009920634920634885, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2370, "yesterday_deaths": 301, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1008, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1088}, {"date": "2020-05-18", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-18/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-18", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 277, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 277}, {"date": "2020-05-18", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 77, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 77}, {"date": "2020-05-18", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 209, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 209}, {"date": "2020-05-18", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 62, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 62}, {"date": "2020-05-18", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 352, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 352}, {"date": "2020-05-18", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 187, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 187}, {"date": "2020-05-18", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 35, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 35}], "today_confirmed": 9058, "today_deaths": 607, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 332, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -47, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -753, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2935, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00022084805653710404, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0003408316291750868, "yesterday_confirmed": 9056, "yesterday_deaths": 607, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 332, "yesterday_open_cases": -706, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2934}, {"date": "2020-05-18", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-18/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 66828, "today_deaths": 8894, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3600, "today_new_confirmed": 203, "today_new_deaths": 31, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 134, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 67, "today_open_cases": 17198, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42350, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003046904315197052, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0034976870134266758, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0016694490818029983, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.007852789498359103, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0015845611711562402, "yesterday_confirmed": 66625, "yesterday_deaths": 8863, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3594, "yesterday_open_cases": 17064, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42283}, {"date": "2020-05-18", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-18/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-18", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 729, "today_deaths": 52, "today_intensive_care": 42, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 490, "today_total_hospitalised_patients": 228, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006160164271047153, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.004366812227074246, "yesterday_confirmed": 729, "yesterday_deaths": 52, "yesterday_intensive_care": 42, "yesterday_recovered": 487, "yesterday_total_hospitalised_patients": 229}, {"date": "2020-05-18", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1508, "today_deaths": 147, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 566, "today_total_hospitalised_patients": 570, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01379310344827589, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.001769911504424737, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0017513134851138146, "yesterday_confirmed": 1508, "yesterday_deaths": 145, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_recovered": 565, "yesterday_total_hospitalised_patients": 571}, {"date": "2020-05-18", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1696, "today_deaths": 106, "today_intensive_care": 75, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1351, "today_total_hospitalised_patients": 552, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.013157894736842146, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0007407407407407085, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1696, "yesterday_deaths": 106, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 1350, "yesterday_total_hospitalised_patients": 552}, {"date": "2020-05-18", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3109, "today_deaths": 279, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 2527, "today_total_hospitalised_patients": 1184, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009658725048293793, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011885895404120106, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3106, "yesterday_deaths": 279, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1184}, {"date": "2020-05-18", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 521, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 392, "today_total_hospitalised_patients": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 521, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 392, "yesterday_total_hospitalised_patients": 219}, {"date": "2020-05-18", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1797, "today_deaths": 176, "today_intensive_care": 87, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 1171, "today_total_hospitalised_patients": 753, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002230897936419396, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005714285714285783, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0013262599469495706, "yesterday_confirmed": 1793, "yesterday_deaths": 175, "yesterday_intensive_care": 87, "yesterday_recovered": 1171, "yesterday_total_hospitalised_patients": 754}, {"date": "2020-05-18", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4153, "today_deaths": 278, "today_intensive_care": 167, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 22, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2324, "today_total_hospitalised_patients": 1474, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007520621057738985, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009556907037358897, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0006788866259335169, "yesterday_confirmed": 4122, "yesterday_deaths": 278, "yesterday_intensive_care": 167, "yesterday_recovered": 2302, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1473}, {"date": "2020-05-18", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2999, "today_deaths": 275, "today_intensive_care": 148, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 44, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1924, "today_total_hospitalised_patients": 1196, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0057008718980549045, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023404255319148914, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2982, "yesterday_deaths": 275, "yesterday_intensive_care": 148, "yesterday_recovered": 1880, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1196}], "today_confirmed": 12489, "today_deaths": 1367, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 760, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 9, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_open_cases": -38, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 451, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6182, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002488360892599184, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006627393225331346, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.0013140604467805073, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07770961145194277, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0006474587245062224, "yesterday_confirmed": 12458, "yesterday_deaths": 1358, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 761, "yesterday_open_cases": 489, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6178}, {"date": "2020-05-18", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-18/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-18", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1945, "today_deaths": 133, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 623, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0051679586563306845, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1935, "yesterday_deaths": 133, "yesterday_recovered": 623}, {"date": "2020-05-18", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2757, "today_deaths": 206, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 902, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004005826656955591, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004878048780487809, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011098779134295356, "yesterday_confirmed": 2746, "yesterday_deaths": 205, "yesterday_recovered": 901}, {"date": "2020-05-18", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3571, "today_deaths": 409, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 1632, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005603810591201519, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004914004914004844, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018416206261511192, "yesterday_confirmed": 3569, "yesterday_deaths": 407, "yesterday_recovered": 1629}, {"date": "2020-05-18", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1210, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 333, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004149377593360981, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1205, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_recovered": 333}, {"date": "2020-05-18", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4156, "today_deaths": 358, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 1181, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009633911368014392, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 4152, "yesterday_deaths": 358, "yesterday_recovered": 1181}, {"date": "2020-05-18", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3417, "today_deaths": 202, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 869, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001171989452094957, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004975124378109541, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011520737327188613, "yesterday_confirmed": 3413, "yesterday_deaths": 201, "yesterday_recovered": 868}, {"date": "2020-05-18", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2292, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 397, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008733624454149158, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 2290, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 397}, {"date": "2020-05-18", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4401, "today_deaths": 365, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 1583, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0018210789893011725, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008287292817679592, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0038046924540267035, "yesterday_confirmed": 4393, "yesterday_deaths": 362, "yesterday_recovered": 1577}, {"date": "2020-05-18", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 997, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 322, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004028197381671594, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 993, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 322}], "today_confirmed": 18549, "today_deaths": 1960, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 551, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 30, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 12, "today_open_cases": 7873, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8729, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019987035436472844, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0035842293906809264, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.003825066938671462, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001376620396925654, "yesterday_confirmed": 18512, "yesterday_deaths": 1953, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 551, "yesterday_open_cases": 7843, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8717}, {"date": "2020-05-18", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-18/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 117, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 1, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -50, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008620689655172376, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 116, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -51, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-18", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-18/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-18", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 5287, "today_deaths": 655, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2820, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 5287, "yesterday_deaths": 655, "yesterday_recovered": 2820}, {"date": "2020-05-18", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1115, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 472, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1115, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 472}, {"date": "2020-05-18", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 664, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 378, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 664, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_recovered": 378}], "today_confirmed": 5520, "today_deaths": 843, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 255, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -12, "today_new_open_cases": -33, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 905, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2667, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003089224059603879, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005966587112171906, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.0449438202247191, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03518123667377404, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00300864986837146, "yesterday_confirmed": 5503, "yesterday_deaths": 838, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 267, "yesterday_open_cases": 938, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2659}, {"date": "2020-05-18", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-18/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-18", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2975, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016835016835017313, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2970, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-18", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7549, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7549, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-18", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2312, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2312, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13422, "today_deaths": 1470, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -136, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -4208, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7021, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027285129604366354, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0007126567844926157, "yesterday_confirmed": 13422, "yesterday_deaths": 1466, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -4072, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7016}, {"date": "2020-05-18", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-18/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4027, "today_deaths": 352, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -57, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 568, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1498, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007455268389662262, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002849002849002913, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09119999999999995, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013368983957218195, "yesterday_confirmed": 4024, "yesterday_deaths": 351, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 625, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1496}, {"date": "2020-05-18", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-18/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-18", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1360, "today_deaths": 267, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 834, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006031363088057962, "yesterday_confirmed": 1360, "yesterday_deaths": 267, "yesterday_recovered": 829}, {"date": "2020-05-18", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 450, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 428, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00222717149220486, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 449, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 428}, {"date": "2020-05-18", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 239, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 329, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 239, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 329}, {"date": "2020-05-18", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 332, "today_deaths": 72, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 340, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 332, "yesterday_deaths": 72, "yesterday_recovered": 340}, {"date": "2020-05-18", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 311, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0264026402640265, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 303}, {"date": "2020-05-18", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 189, "today_deaths": 50, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 224, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004484304932735439, "yesterday_confirmed": 189, "yesterday_deaths": 50, "yesterday_recovered": 223}, {"date": "2020-05-18", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 82, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 145, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013986013986013957, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 143}, {"date": "2020-05-18", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 54, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 41, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 54, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 41}], "today_confirmed": 3038, "today_deaths": 504, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 90, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 70, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -118, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1779, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.030529172320217013, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008000000000000007, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0022535211267604716, "yesterday_confirmed": 2948, "yesterday_deaths": 500, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -188, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1775}, {"date": "2020-05-18", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-18/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2273, "today_deaths": 208, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -222, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1035, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008806693086746975, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004830917874396157, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2271, "yesterday_deaths": 207, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -209, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1035}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 232246, "today_deaths": 27793, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11403, "today_new_confirmed": 316, "today_new_deaths": 100, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -2, "today_new_open_cases": -581, "today_new_recovered": 797, "today_new_total_hospitalised_patients": 428, "today_open_cases": 54077, "today_recovered": 150376, "today_total_hospitalised_patients": 124421, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013624800586384822, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003611020835590173, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.00017536168347220826, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.010629733982216671, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005328288061826836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003451807763341419, "yesterday_confirmed": 231930, "yesterday_deaths": 27693, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11405, "yesterday_open_cases": 54658, "yesterday_recovered": 149579, "yesterday_total_hospitalised_patients": 123993}}, "info": {"date": "2020-05-18 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:28", "yesterday": "2020-05-17 00:00CEST"}}, "2020-05-19": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-19", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-19/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-19", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-19/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-19", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6497, "today_deaths": 1068, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027782065133508116, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 6479, "yesterday_deaths": 1068}, {"date": "2020-05-19", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3779, "today_deaths": 516, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001941747572815622, "yesterday_confirmed": 3779, "yesterday_deaths": 515}, {"date": "2020-05-19", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3883, "today_deaths": 758, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00180598555211553, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0013210039630118242, "yesterday_confirmed": 3876, "yesterday_deaths": 757}, {"date": "2020-05-19", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1274, "today_deaths": 252, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007855459544383603, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1273, "yesterday_deaths": 252}, {"date": "2020-05-19", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1246, "today_deaths": 306, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001607717041800738, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1244, "yesterday_deaths": 306}], "today_confirmed": 16739, "today_deaths": 2913, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 62, "today_new_deaths": 13, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 35, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 40, "today_open_cases": 7434, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9122, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037176950290820354, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0044827586206896974, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0015673981191222097, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.004730368968779652, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004404316229905225, "yesterday_confirmed": 16677, "yesterday_deaths": 2900, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 638, "yesterday_open_cases": 7399, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9082}, {"date": "2020-05-19", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-19/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5192, "today_deaths": 503, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -145, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 784, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017364460737023801, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.15608180839612484, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014669926650365817, "yesterday_confirmed": 5183, "yesterday_deaths": 503, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 929, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2045}, {"date": "2020-05-19", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-19/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 121, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -6, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 121, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -5, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-19", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-19/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-19", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1466, "today_deaths": 106, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003422313483915085, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1461, "yesterday_deaths": 106}, {"date": "2020-05-19", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 95, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 95, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-19", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-19", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 87, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 87, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-19", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-19", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-19", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 597, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003361344537815114, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02777777777777768, "yesterday_confirmed": 595, "yesterday_deaths": 36}], "today_confirmed": 2300, "today_deaths": 155, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -7, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 608, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0026155187445509043, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.00561797752808979, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.011382113821138184, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010615711252655036, "yesterday_confirmed": 2294, "yesterday_deaths": 155, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 178, "yesterday_open_cases": 615, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 942}, {"date": "2020-05-19", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-19/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2016, "today_deaths": 221, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 168, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 1, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 262, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1142, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006490264603095319, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009132420091324311, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.003831417624521105, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004397537379067673, "yesterday_confirmed": 2003, "yesterday_deaths": 219, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 261, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1137}, {"date": "2020-05-19", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-19/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1560, "today_deaths": 148, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -97, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -768, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 679, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012836970474967568, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020689655172413834, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1558, "yesterday_deaths": 145, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -671, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-05-19", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-19/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-19", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 51188, "today_new_confirmed": 2758, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05694817262027674, "yesterday_confirmed": 48430}, {"date": "2020-05-19", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5470, "today_new_confirmed": 24, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0044069041498346895, "yesterday_confirmed": 5446}, {"date": "2020-05-19", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2438, "today_new_confirmed": 30, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012458471760797396, "yesterday_confirmed": 2408}, {"date": "2020-05-19", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2510, "today_new_confirmed": 117, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04889260342666102, "yesterday_confirmed": 2393}], "today_confirmed": 55888, "today_deaths": 6021, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 63, "today_new_deaths": 40, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 9, "today_new_open_cases": -8, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 38, "today_open_cases": 23664, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011285266457681242, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0066878448419995795, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0030405405405404817, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00033795201081443516, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0012899283750296142, "yesterday_confirmed": 55825, "yesterday_deaths": 5981, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2960, "yesterday_open_cases": 23672, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29459}, {"date": "2020-05-19", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-19/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-19", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3808, "today_deaths": 488, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 74, "today_recovered": 3736, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015781167806416807, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006185567010309256, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020207536865101128, "yesterday_confirmed": 3802, "yesterday_deaths": 485, "yesterday_recovered": 3662}, {"date": "2020-05-19", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1492, "today_deaths": 211, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 18, "today_recovered": 1386, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004037685060565233, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004761904761904745, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013157894736842035, "yesterday_confirmed": 1486, "yesterday_deaths": 210, "yesterday_recovered": 1368}, {"date": "2020-05-19", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5625, "today_deaths": 695, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 123, "today_recovered": 5063, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005336179295625243, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028860028860029363, "today_vs_yesterday_recovered": 0.024898785425101266, "yesterday_confirmed": 5622, "yesterday_deaths": 693, "yesterday_recovered": 4940}], "today_confirmed": 10949, "today_deaths": 1378, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 727, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -43, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -399, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5742, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020133613983710497, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0014534883720929148, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0006971070059254014, "yesterday_confirmed": 10927, "yesterday_deaths": 1376, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": -356, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5738}, {"date": "2020-05-19", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-19/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2374, "today_deaths": 304, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 1007, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004214075010535723, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0033003300330032292, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.001982160555004997, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0009191176470588758, "yesterday_confirmed": 2373, "yesterday_deaths": 303, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1009, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1088}, {"date": "2020-05-19", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-19/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-19", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 283, "today_new_confirmed": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0253623188405796, "yesterday_confirmed": 276}, {"date": "2020-05-19", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 75, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 75}, {"date": "2020-05-19", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 207, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 207}, {"date": "2020-05-19", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 57, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 57}, {"date": "2020-05-19", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 339, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 339}, {"date": "2020-05-19", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 182, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 182}, {"date": "2020-05-19", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 35, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 35}], "today_confirmed": 9067, "today_deaths": 607, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -40, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -744, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2939, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009935968204901613, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006024096385542244, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013628620102215105, "yesterday_confirmed": 9058, "yesterday_deaths": 607, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 332, "yesterday_open_cases": -704, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2935}, {"date": "2020-05-19", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-19/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 66967, "today_deaths": 8912, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3610, "today_new_confirmed": 139, "today_new_deaths": 18, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 10, "today_new_open_cases": 83, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 72, "today_open_cases": 17319, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42422, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002079966481115747, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002023836294130943, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002777777777777768, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.004815502436760211, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017001180637543634, "yesterday_confirmed": 66828, "yesterday_deaths": 8894, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3600, "yesterday_open_cases": 17236, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42350}, {"date": "2020-05-19", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-19/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-19", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 734, "today_deaths": 52, "today_intensive_care": 42, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 499, "today_total_hospitalised_patients": 229, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008241758241758212, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01836734693877551, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004385964912280604, "yesterday_confirmed": 728, "yesterday_deaths": 52, "yesterday_intensive_care": 42, "yesterday_recovered": 490, "yesterday_total_hospitalised_patients": 228}, {"date": "2020-05-19", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1524, "today_deaths": 147, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 27, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 593, "today_total_hospitalised_patients": 571, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010610079575596787, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04770318021201403, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017543859649122862, "yesterday_confirmed": 1508, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_recovered": 566, "yesterday_total_hospitalised_patients": 570}, {"date": "2020-05-19", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1705, "today_deaths": 107, "today_intensive_care": 75, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 8, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1359, "today_total_hospitalised_patients": 554, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005306603773584939, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009433962264151052, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005921539600296066, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0036231884057971175, "yesterday_confirmed": 1696, "yesterday_deaths": 106, "yesterday_intensive_care": 75, "yesterday_recovered": 1351, "yesterday_total_hospitalised_patients": 552}, {"date": "2020-05-19", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3141, "today_deaths": 280, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 54, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 2581, "today_total_hospitalised_patients": 1187, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010292698616918727, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0035842293906809264, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0213692125049465, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0025337837837837718, "yesterday_confirmed": 3109, "yesterday_deaths": 279, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2527, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1184}, {"date": "2020-05-19", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 523, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 22, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 414, "today_total_hospitalised_patients": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0038387715930903177, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05612244897959173, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 521, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 392, "yesterday_total_hospitalised_patients": 219}, {"date": "2020-05-19", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1820, "today_deaths": 176, "today_intensive_care": 87, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 21, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 1190, "today_total_hospitalised_patients": 754, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012799109627156469, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017964071856287456, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013280212483399723, "yesterday_confirmed": 1797, "yesterday_deaths": 176, "yesterday_intensive_care": 87, "yesterday_recovered": 1169, "yesterday_total_hospitalised_patients": 753}, {"date": "2020-05-19", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4216, "today_deaths": 281, "today_intensive_care": 167, "today_new_confirmed": 63, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 53, "today_new_total_hospitalised_patients": -2, "today_recovered": 2377, "today_total_hospitalised_patients": 1472, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015169756802311474, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010791366906474753, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022805507745266684, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0013568521031207537, "yesterday_confirmed": 4153, "yesterday_deaths": 278, "yesterday_intensive_care": 167, "yesterday_recovered": 2324, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1474}, {"date": "2020-05-19", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3026, "today_deaths": 276, "today_intensive_care": 148, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 26, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1950, "today_total_hospitalised_patients": 1196, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009003001000333466, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0036363636363636598, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013513513513513598, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2999, "yesterday_deaths": 275, "yesterday_intensive_care": 148, "yesterday_recovered": 1924, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1196}], "today_confirmed": 12502, "today_deaths": 1371, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 764, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": -51, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 460, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6196, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010409160060853573, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002926115581565414, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0052631578947368585, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09980430528375739, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0022646392753153943, "yesterday_confirmed": 12489, "yesterday_deaths": 1367, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 760, "yesterday_open_cases": 511, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6182}, {"date": "2020-05-19", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-19/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-19", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1945, "today_deaths": 133, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 627, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006420545746388395, "yesterday_confirmed": 1945, "yesterday_deaths": 133, "yesterday_recovered": 623}, {"date": "2020-05-19", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2758, "today_deaths": 206, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 909, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00036271309394275697, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0077605321507761005, "yesterday_confirmed": 2757, "yesterday_deaths": 206, "yesterday_recovered": 902}, {"date": "2020-05-19", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3587, "today_deaths": 410, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1637, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004480537664519835, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0024449877750611915, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0030637254901961786, "yesterday_confirmed": 3571, "yesterday_deaths": 409, "yesterday_recovered": 1632}, {"date": "2020-05-19", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1212, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 334, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016528925619834212, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0030030030030030463, "yesterday_confirmed": 1210, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_recovered": 333}, {"date": "2020-05-19", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4156, "today_deaths": 358, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 1187, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00508044030482635, "yesterday_confirmed": 4156, "yesterday_deaths": 358, "yesterday_recovered": 1181}, {"date": "2020-05-19", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3423, "today_deaths": 202, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 870, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017559262510975504, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011507479861909697, "yesterday_confirmed": 3417, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_recovered": 869}, {"date": "2020-05-19", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2294, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 398, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008726003490402423, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0025188916876575096, "yesterday_confirmed": 2292, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 397}, {"date": "2020-05-19", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4461, "today_deaths": 368, "today_new_confirmed": 60, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 1597, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013633265167007469, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008219178082191858, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008843967150979237, "yesterday_confirmed": 4401, "yesterday_deaths": 365, "yesterday_recovered": 1583}, {"date": "2020-05-19", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 998, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 323, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010030090270811698, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0031055900621117516, "yesterday_confirmed": 997, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 322}], "today_confirmed": 18586, "today_deaths": 1960, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 555, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": 37, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 7910, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8734, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019947166963178997, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007259528130671544, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0046996062492061785, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0005728032993470578, "yesterday_confirmed": 18549, "yesterday_deaths": 1960, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 551, "yesterday_open_cases": 7873, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8729}, {"date": "2020-05-19", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-19/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 119, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 2, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -48, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017094017094017033, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 117, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -50, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-19", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-19/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-19", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 5287, "today_deaths": 659, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 659, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 2820, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 5287, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 2820}, {"date": "2020-05-19", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 1115, "today_deaths": 99, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 99, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 472, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1115, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 472}, {"date": "2020-05-19", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 664, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 83, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 378, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 664, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 378}], "today_confirmed": 5551, "today_deaths": 847, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 255, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -18, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": -233, "today_open_cases": 932, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2434, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00561594202898541, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004744958481613271, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0189473684210526, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.08736407949006375, "yesterday_confirmed": 5520, "yesterday_deaths": 843, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 950, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2667}, {"date": "2020-05-19", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-19/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-19", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2988, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0043697478991595595, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2975, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-19", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7543, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001593413889257711, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7531, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-19", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0004325259515571833, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2312, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13412, "today_deaths": 1480, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -116, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": -4228, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7024, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019423278051695636, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006802721088435382, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00042728955989179696, "yesterday_confirmed": 13386, "yesterday_deaths": 1470, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -4112, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7021}, {"date": "2020-05-19", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-19/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4033, "today_deaths": 353, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -54, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 573, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1499, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014899428855226216, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028409090909091717, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0861244019138756, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0006675567423231055, "yesterday_confirmed": 4027, "yesterday_deaths": 352, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 627, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1498}, {"date": "2020-05-19", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-19/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-19", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1360, "today_deaths": 268, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 52, "today_recovered": 886, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0037453183520599342, "today_vs_yesterday_recovered": 0.062350119904076795, "yesterday_confirmed": 1360, "yesterday_deaths": 267, "yesterday_recovered": 834}, {"date": "2020-05-19", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 450, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 430, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004672897196261738, "yesterday_confirmed": 450, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 428}, {"date": "2020-05-19", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 240, "today_deaths": 30, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 330, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004184100418409997, "today_vs_yesterday_deaths": 0.034482758620689724, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003039513677811634, "yesterday_confirmed": 239, "yesterday_deaths": 29, "yesterday_recovered": 329}, {"date": "2020-05-19", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 332, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 340, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01388888888888884, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 332, "yesterday_deaths": 72, "yesterday_recovered": 340}, {"date": "2020-05-19", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 313, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006430868167202508, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 311}, {"date": "2020-05-19", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 189, "today_deaths": 51, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 224, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020000000000000018, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 189, "yesterday_deaths": 50, "yesterday_recovered": 224}, {"date": "2020-05-19", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 82, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 145, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 145}, {"date": "2020-05-19", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 54, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 41, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 54, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 41}], "today_confirmed": 3040, "today_deaths": 504, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -116, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006583278472680476, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0005621135469364713, "yesterday_confirmed": 3038, "yesterday_deaths": 504, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -102, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1779}, {"date": "2020-05-19", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-19/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2277, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -219, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001759788825340891, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004807692307692291, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0009661835748793202, "yesterday_confirmed": 2273, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -208, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1035}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 232693, "today_deaths": 27892, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11434, "today_new_confirmed": 447, "today_new_deaths": 99, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 31, "today_new_open_cases": -449, "today_new_recovered": 797, "today_new_total_hospitalised_patients": -40, "today_open_cases": 54425, "today_recovered": 150376, "today_total_hospitalised_patients": 124381, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019246833099386684, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0035620479976972153, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0027185828290801073, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.008182381455698495, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005328288061826836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.00032148913768581533, "yesterday_confirmed": 232246, "yesterday_deaths": 27793, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11403, "yesterday_open_cases": 54874, "yesterday_recovered": 149579, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124421}}, "info": {"date": "2020-05-19 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:31", "yesterday": "2020-05-18 00:00CEST"}}, "2020-05-20": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-20", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-20/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-20", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-20/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-20", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6520, "today_deaths": 1072, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0035400954286592956, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0037453183520599342, "yesterday_confirmed": 6497, "yesterday_deaths": 1068}, {"date": "2020-05-20", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3781, "today_deaths": 518, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001059041567381458, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003875968992248069, "yesterday_confirmed": 3777, "yesterday_deaths": 516}, {"date": "2020-05-20", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3903, "today_deaths": 762, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005150656708730272, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005277044854881341, "yesterday_confirmed": 3883, "yesterday_deaths": 758}, {"date": "2020-05-20", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1284, "today_deaths": 253, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007849293563579218, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003968253968253954, "yesterday_confirmed": 1274, "yesterday_deaths": 252}, {"date": "2020-05-20", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1251, "today_deaths": 308, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0040128410914928025, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006535947712418277, "yesterday_confirmed": 1246, "yesterday_deaths": 306}], "today_confirmed": 16789, "today_deaths": 2919, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 50, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 30, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 7478, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002987036262620313, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002059732234809486, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.004027926960257888, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 16739, "yesterday_deaths": 2913, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 7448, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-05-20", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-20/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5195, "today_deaths": 506, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -154, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 784, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005778120184900537, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005964214711729587, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.16417910447761197, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5192, "yesterday_deaths": 503, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 938, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-05-20", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-20/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 121, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -6, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 121, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -5, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-20", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-20/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-20", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1466, "today_deaths": 106, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1466, "yesterday_deaths": 106}, {"date": "2020-05-20", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 95, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 95, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-20", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-20", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-20", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-20", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-20", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 597, "today_deaths": 38, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.027027027027026973, "yesterday_confirmed": 597, "yesterday_deaths": 37}], "today_confirmed": 2307, "today_deaths": 155, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -6, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 615, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003043478260869481, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.009661835748792313, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2300, "yesterday_deaths": 155, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 621, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-05-20", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-20/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2024, "today_deaths": 221, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 270, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003968253968253954, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.007352941176470562, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2016, "yesterday_deaths": 221, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 272, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-05-20", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-20/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1570, "today_deaths": 149, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -87, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -759, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0064102564102563875, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006756756756756799, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1560, "yesterday_deaths": 148, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -672, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-05-20", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-20/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-20", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 51808, "today_new_confirmed": 620, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012112213800109295, "yesterday_confirmed": 51188}, {"date": "2020-05-20", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5512, "today_new_confirmed": 42, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00767824497257763, "yesterday_confirmed": 5470}, {"date": "2020-05-20", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2487, "today_new_confirmed": 49, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020098441345365092, "yesterday_confirmed": 2438}, {"date": "2020-05-20", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2566, "today_new_confirmed": 56, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02231075697211149, "yesterday_confirmed": 2510}], "today_confirmed": 55888, "today_deaths": 6021, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -31, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 23664, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0013082928887950818, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 55888, "yesterday_deaths": 6021, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 23695, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-05-20", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-20/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-20", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3817, "today_deaths": 491, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 57, "today_recovered": 3793, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002363445378151363, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006147540983606481, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01525695931477511, "yesterday_confirmed": 3808, "yesterday_deaths": 488, "yesterday_recovered": 3736}, {"date": "2020-05-20", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1499, "today_deaths": 212, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 15, "today_recovered": 1401, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004691689008042843, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004739336492890933, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010822510822510845, "yesterday_confirmed": 1492, "yesterday_deaths": 211, "yesterday_recovered": 1386}, {"date": "2020-05-20", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5628, "today_deaths": 696, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 93, "today_recovered": 5156, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0005333333333332746, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0014388489208632116, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018368556191981078, "yesterday_confirmed": 5625, "yesterday_deaths": 695, "yesterday_recovered": 5063}], "today_confirmed": 10987, "today_deaths": 1383, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -30, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -366, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0034706365878163226, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0036284470246734646, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 10949, "yesterday_deaths": 1378, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": -336, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-05-20", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-20/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2374, "today_deaths": 307, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -5, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1004, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009868421052631637, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0049554013875123815, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2374, "yesterday_deaths": 304, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1009, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-05-20", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-20/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-20", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 285, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007067137809187329, "yesterday_confirmed": 283}, {"date": "2020-05-20", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 72, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 72}, {"date": "2020-05-20", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 190, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 190}, {"date": "2020-05-20", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 56, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 56}, {"date": "2020-05-20", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 328, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 328}, {"date": "2020-05-20", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 176, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 176}, {"date": "2020-05-20", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 31}], "today_confirmed": 9077, "today_deaths": 608, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -40, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -735, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011029006286533694, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0016474464579900872, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9067, "yesterday_deaths": 607, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -695, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-05-20", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-20/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 67049, "today_deaths": 8931, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 82, "today_new_deaths": 19, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 25, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 17382, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012244837009274256, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0021319569120288318, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.001440341072766138, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 66967, "yesterday_deaths": 8912, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 17357, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-05-20", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-20/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-20", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 739, "today_deaths": 52, "today_intensive_care": 42, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 506, "today_total_hospitalised_patients": 229, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006811989100817373, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014028056112224352, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 734, "yesterday_deaths": 52, "yesterday_intensive_care": 42, "yesterday_recovered": 499, "yesterday_total_hospitalised_patients": 229}, {"date": "2020-05-20", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1531, "today_deaths": 147, "today_intensive_care": 80, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 88, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 681, "today_total_hospitalised_patients": 572, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0045931758530184386, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012658227848101333, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1483979763912311, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 1524, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_recovered": 593, "yesterday_total_hospitalised_patients": 571}, {"date": "2020-05-20", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1729, "today_deaths": 110, "today_intensive_care": 75, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 69, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1428, "today_total_hospitalised_patients": 556, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014076246334310927, "today_vs_yesterday_deaths": 0.028037383177569986, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.050772626931567366, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0036101083032491488, "yesterday_confirmed": 1705, "yesterday_deaths": 107, "yesterday_intensive_care": 75, "yesterday_recovered": 1359, "yesterday_total_hospitalised_patients": 554}, {"date": "2020-05-20", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3171, "today_deaths": 280, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 2630, "today_total_hospitalised_patients": 1190, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009551098376313183, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018984889577682962, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002527379949452291, "yesterday_confirmed": 3141, "yesterday_deaths": 280, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2581, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1187}, {"date": "2020-05-20", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 525, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 21, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 435, "today_total_hospitalised_patients": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003824091778202643, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.050724637681159424, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 523, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 414, "yesterday_total_hospitalised_patients": 219}, {"date": "2020-05-20", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1841, "today_deaths": 176, "today_intensive_care": 87, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 11, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 1201, "today_total_hospitalised_patients": 758, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011538461538461497, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009243697478991564, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0053050397877985045, "yesterday_confirmed": 1820, "yesterday_deaths": 176, "yesterday_intensive_care": 87, "yesterday_recovered": 1190, "yesterday_total_hospitalised_patients": 754}, {"date": "2020-05-20", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4261, "today_deaths": 281, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 58, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2435, "today_total_hospitalised_patients": 1473, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01067362428842511, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.011976047904191711, "today_vs_yesterday_recovered": 0.024400504838031134, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0006793478260869179, "yesterday_confirmed": 4216, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_intensive_care": 167, "yesterday_recovered": 2377, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1472}, {"date": "2020-05-20", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3045, "today_deaths": 277, "today_intensive_care": 149, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 23, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 1973, "today_total_hospitalised_patients": 1199, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006278916060806328, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0036231884057971175, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006756756756756799, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011794871794871709, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0025083612040133207, "yesterday_confirmed": 3026, "yesterday_deaths": 276, "yesterday_intensive_care": 148, "yesterday_recovered": 1950, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1196}], "today_confirmed": 12547, "today_deaths": 1375, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -19, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 501, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003599424092145309, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0029175784099197966, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03653846153846152, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12502, "yesterday_deaths": 1371, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 520, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-05-20", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-20/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-20", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1952, "today_deaths": 133, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 628, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0035989717223650075, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0015948963317384823, "yesterday_confirmed": 1945, "yesterday_deaths": 133, "yesterday_recovered": 627}, {"date": "2020-05-20", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2770, "today_deaths": 206, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 916, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00435097897026826, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007700770077007757, "yesterday_confirmed": 2758, "yesterday_deaths": 206, "yesterday_recovered": 909}, {"date": "2020-05-20", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3594, "today_deaths": 411, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 1650, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019514914970728547, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0024390243902439046, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007941356139279154, "yesterday_confirmed": 3587, "yesterday_deaths": 410, "yesterday_recovered": 1637}, {"date": "2020-05-20", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1238, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 336, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021452145214521545, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0059880239520957446, "yesterday_confirmed": 1212, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_recovered": 334}, {"date": "2020-05-20", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4160, "today_deaths": 358, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 1190, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009624639076035724, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002527379949452291, "yesterday_confirmed": 4156, "yesterday_deaths": 358, "yesterday_recovered": 1187}, {"date": "2020-05-20", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3434, "today_deaths": 202, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 873, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0032135553607945955, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0034482758620688614, "yesterday_confirmed": 3423, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_recovered": 870}, {"date": "2020-05-20", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2294, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 399, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002512562814070307, "yesterday_confirmed": 2294, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 398}, {"date": "2020-05-20", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4485, "today_deaths": 369, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 1610, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005379959650302579, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027173913043478937, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00814026299311199, "yesterday_confirmed": 4461, "yesterday_deaths": 368, "yesterday_recovered": 1597}, {"date": "2020-05-20", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 999, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 325, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010020040080160886, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006191950464396356, "yesterday_confirmed": 998, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 323}], "today_confirmed": 18627, "today_deaths": 1960, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 41, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 7951, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022059614763800806, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.005183312262958317, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 18586, "yesterday_deaths": 1960, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 7910, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-05-20", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-20/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 119, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -48, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -48, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-20", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-20/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-20", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4186, "today_deaths": 661, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 169, "today_recovered": 2730, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016750418760469454, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003034901365705611, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06598984771573613, "yesterday_confirmed": 4179, "yesterday_deaths": 659, "yesterday_recovered": 2561}, {"date": "2020-05-20", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 713, "today_deaths": 100, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 35, "today_recovered": 394, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01134751773049647, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010101010101010166, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09749303621169925, "yesterday_confirmed": 705, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_recovered": 359}, {"date": "2020-05-20", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 582, "today_deaths": 84, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 387, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02645502645502651, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012048192771084265, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03200000000000003, "yesterday_confirmed": 567, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_recovered": 375}], "today_confirmed": 5588, "today_deaths": 848, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -9, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 968, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006665465681859217, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0011806375442739991, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0092118730808598, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5551, "yesterday_deaths": 847, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 977, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-05-20", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-20/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-20", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2990, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006693440428380271, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2988, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-20", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7550, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009280127270316907, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7543, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-20", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13421, "today_deaths": 1483, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -126, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4222, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006710408589323258, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002027027027027062, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13412, "yesterday_deaths": 1480, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -4096, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-05-20", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-20/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4033, "today_deaths": 354, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -60, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 572, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028328611898016387, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09493670886075944, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4033, "yesterday_deaths": 353, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 632, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-05-20", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-20/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-20", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1360, "today_deaths": 268, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 75, "today_recovered": 961, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08465011286681712, "yesterday_confirmed": 1360, "yesterday_deaths": 268, "yesterday_recovered": 886}, {"date": "2020-05-20", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 450, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 430, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 450, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 430}, {"date": "2020-05-20", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 241, "today_deaths": 30, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 15, "today_recovered": 345, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004166666666666652, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.045454545454545414, "yesterday_confirmed": 240, "yesterday_deaths": 30, "yesterday_recovered": 330}, {"date": "2020-05-20", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 333, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 340, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003012048192771122, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 332, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_recovered": 340}, {"date": "2020-05-20", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 322, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.028753993610223683, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 313}, {"date": "2020-05-20", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 189, "today_deaths": 51, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 226, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008928571428571397, "yesterday_confirmed": 189, "yesterday_deaths": 51, "yesterday_recovered": 224}, {"date": "2020-05-20", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 82, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 146, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006896551724137945, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 145}, {"date": "2020-05-20", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 54, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 41, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 54, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 41}], "today_confirmed": 3042, "today_deaths": 505, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -115, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006578947368420796, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001984126984126977, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3040, "yesterday_deaths": 504, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -100, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-05-20", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-20/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2279, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -217, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008783487044357052, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2277, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -205, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 233037, "today_deaths": 27940, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 344, "today_new_deaths": 48, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -501, "today_new_recovered": 797, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 54721, "today_recovered": 150376, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014783427090629964, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0017209235623116825, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.009072471116583936, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005328288061826836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 232693, "yesterday_deaths": 27892, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 55222, "yesterday_recovered": 149579, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-05-20 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:34", "yesterday": "2020-05-19 00:00CEST"}}, "2020-05-21": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-21", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-21/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-21", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-21/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-21", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6531, "today_deaths": 1075, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016871165644172237, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002798507462686617, "yesterday_confirmed": 6520, "yesterday_deaths": 1072}, {"date": "2020-05-21", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3791, "today_deaths": 519, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0026448029621792823, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0019305019305020377, "yesterday_confirmed": 3781, "yesterday_deaths": 518}, {"date": "2020-05-21", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3924, "today_deaths": 764, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005380476556495095, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002624671916010568, "yesterday_confirmed": 3903, "yesterday_deaths": 762}, {"date": "2020-05-21", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1287, "today_deaths": 253, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002336448598130758, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1284, "yesterday_deaths": 253}, {"date": "2020-05-21", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1256, "today_deaths": 308, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003996802557953538, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1251, "yesterday_deaths": 308}], "today_confirmed": 16830, "today_deaths": 2929, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 17, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 7509, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002442075168265001, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0034258307639603025, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.002269087026161243, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 16789, "yesterday_deaths": 2919, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 7492, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-05-21", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-21/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5200, "today_deaths": 508, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -151, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 787, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009624639076035724, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0039525691699604515, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.16098081023454158, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5195, "yesterday_deaths": 506, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 938, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-05-21", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-21/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 121, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -6, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 121, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -5, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-21", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-21/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-21", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1468, "today_deaths": 106, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013642564802183177, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1466, "yesterday_deaths": 106}, {"date": "2020-05-21", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 95, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 95, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-21", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-21", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-21", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-21", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-21", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 573, "today_deaths": 38, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0052631578947368585, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 570, "yesterday_deaths": 38}], "today_confirmed": 2312, "today_deaths": 155, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -8, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 620, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021673168617251104, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01273885350318471, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2307, "yesterday_deaths": 155, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 628, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-05-21", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-21/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2037, "today_deaths": 222, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 2, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 282, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006422924901185789, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004524886877828038, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0071428571428571175, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2024, "yesterday_deaths": 221, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 280, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-05-21", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-21/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1572, "today_deaths": 149, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -94, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -757, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001273885350318471, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1570, "yesterday_deaths": 149, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -663, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-05-21", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-21/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-21", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 52267, "today_new_confirmed": 459, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008859635577517011, "yesterday_confirmed": 51808}, {"date": "2020-05-21", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5725, "today_new_confirmed": 213, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.038642960812772076, "yesterday_confirmed": 5512}, {"date": "2020-05-21", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2600, "today_new_confirmed": 113, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04543626859670291, "yesterday_confirmed": 2487}, {"date": "2020-05-21", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2568, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000779423226812126, "yesterday_confirmed": 2566}], "today_confirmed": 57036, "today_deaths": 6656, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 1148, "today_new_deaths": 635, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 482, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 24177, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020541082164328595, "today_vs_yesterday_deaths": 0.10546420860322203, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.02034184427094332, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 55888, "yesterday_deaths": 6021, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 23695, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-05-21", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-21/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-21", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3828, "today_deaths": 491, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 48, "today_recovered": 3841, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0028818443804035088, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012654890587925127, "yesterday_confirmed": 3817, "yesterday_deaths": 491, "yesterday_recovered": 3793}, {"date": "2020-05-21", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1506, "today_deaths": 212, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 1409, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004669779853235578, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005710206995003464, "yesterday_confirmed": 1499, "yesterday_deaths": 212, "yesterday_recovered": 1401}, {"date": "2020-05-21", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5648, "today_deaths": 697, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 117, "today_recovered": 5273, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003553660270078085, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001436781609195359, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022692009309542183, "yesterday_confirmed": 5628, "yesterday_deaths": 696, "yesterday_recovered": 5156}], "today_confirmed": 11021, "today_deaths": 1389, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -35, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -338, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0030945663056338724, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00433839479392617, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 10987, "yesterday_deaths": 1383, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": -303, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-05-21", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-21/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2376, "today_deaths": 307, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1006, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008424599831506896, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2374, "yesterday_deaths": 307, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1006, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-05-21", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-21/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-21", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 285, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 285}, {"date": "2020-05-21", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 69, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 69}, {"date": "2020-05-21", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 171, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 171}, {"date": "2020-05-21", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 51, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 51}, {"date": "2020-05-21", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 290, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 290}, {"date": "2020-05-21", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 168, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 168}, {"date": "2020-05-21", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 31, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.06896551724137923, "yesterday_confirmed": 29}], "today_confirmed": 9084, "today_deaths": 609, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -43, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -729, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007711799052549928, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00164473684210531, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9077, "yesterday_deaths": 608, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -686, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-05-21", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-21/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 67425, "today_deaths": 8944, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 376, "today_new_deaths": 13, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 325, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 17745, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0056078390430878144, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0014556040756914523, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.018656716417910557, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 67049, "yesterday_deaths": 8931, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 17420, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-05-21", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-21/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-21", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 748, "today_deaths": 52, "today_intensive_care": 42, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 551, "today_total_hospitalised_patients": 232, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012178619756427533, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0889328063241106, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.013100436681222627, "yesterday_confirmed": 739, "yesterday_deaths": 52, "yesterday_intensive_care": 42, "yesterday_recovered": 506, "yesterday_total_hospitalised_patients": 229}, {"date": "2020-05-21", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1542, "today_deaths": 147, "today_intensive_care": 80, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 40, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 721, "today_total_hospitalised_patients": 575, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007184846505551956, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.058737151248164476, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005244755244755206, "yesterday_confirmed": 1531, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_intensive_care": 80, "yesterday_recovered": 681, "yesterday_total_hospitalised_patients": 572}, {"date": "2020-05-21", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1773, "today_deaths": 111, "today_intensive_care": 75, "today_new_confirmed": 44, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 32, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1460, "today_total_hospitalised_patients": 558, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.025448235974551814, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009090909090909038, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022408963585434094, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003597122302158251, "yesterday_confirmed": 1729, "yesterday_deaths": 110, "yesterday_intensive_care": 75, "yesterday_recovered": 1428, "yesterday_total_hospitalised_patients": 556}, {"date": "2020-05-21", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3186, "today_deaths": 280, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2642, "today_total_hospitalised_patients": 1191, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004730368968779652, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004562737642585635, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008403361344537785, "yesterday_confirmed": 3171, "yesterday_deaths": 280, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2630, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1190}, {"date": "2020-05-21", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 525, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 437, "today_total_hospitalised_patients": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0045977011494253706, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 525, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 435, "yesterday_total_hospitalised_patients": 219}, {"date": "2020-05-21", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1868, "today_deaths": 177, "today_intensive_care": 89, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 1220, "today_total_hospitalised_patients": 761, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014665942422596334, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005681818181818121, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.02298850574712641, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01582014987510405, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003957783641160839, "yesterday_confirmed": 1841, "yesterday_deaths": 176, "yesterday_intensive_care": 87, "yesterday_recovered": 1201, "yesterday_total_hospitalised_patients": 758}, {"date": "2020-05-21", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4327, "today_deaths": 281, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 66, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 102, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2537, "today_total_hospitalised_patients": 1474, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015489321755456364, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04188911704312126, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0006788866259335169, "yesterday_confirmed": 4261, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_intensive_care": 169, "yesterday_recovered": 2435, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1473}, {"date": "2020-05-21", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3056, "today_deaths": 279, "today_intensive_care": 149, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 83, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2056, "today_total_hospitalised_patients": 1200, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003612479474548458, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0072202166064982976, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04206791687785105, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008340283569641116, "yesterday_confirmed": 3045, "yesterday_deaths": 277, "yesterday_intensive_care": 149, "yesterday_recovered": 1973, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1199}], "today_confirmed": 12576, "today_deaths": 1377, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -33, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 528, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002311309476368928, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001454545454545375, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05882352941176472, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12547, "yesterday_deaths": 1375, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 561, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-05-21", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-21/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-21", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1969, "today_deaths": 134, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 632, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008709016393442681, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007518796992481258, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006369426751592355, "yesterday_confirmed": 1952, "yesterday_deaths": 133, "yesterday_recovered": 628}, {"date": "2020-05-21", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2804, "today_deaths": 206, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 917, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012274368231046884, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0010917030567685337, "yesterday_confirmed": 2770, "yesterday_deaths": 206, "yesterday_recovered": 916}, {"date": "2020-05-21", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3608, "today_deaths": 413, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 1664, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003895381190873737, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0048661800486617945, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00848484848484854, "yesterday_confirmed": 3594, "yesterday_deaths": 411, "yesterday_recovered": 1650}, {"date": "2020-05-21", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1253, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 338, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012116316639741553, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005952380952380931, "yesterday_confirmed": 1238, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_recovered": 336}, {"date": "2020-05-21", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4168, "today_deaths": 358, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 1194, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019230769230769162, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003361344537815114, "yesterday_confirmed": 4160, "yesterday_deaths": 358, "yesterday_recovered": 1190}, {"date": "2020-05-21", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3443, "today_deaths": 202, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 877, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002620850320326218, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004581901489117968, "yesterday_confirmed": 3434, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_recovered": 873}, {"date": "2020-05-21", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2297, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 400, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013077593722754521, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0025062656641603454, "yesterday_confirmed": 2294, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 399}, {"date": "2020-05-21", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4497, "today_deaths": 371, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 1622, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0026755852842810235, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005420054200542035, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007453416149068248, "yesterday_confirmed": 4485, "yesterday_deaths": 369, "yesterday_recovered": 1610}, {"date": "2020-05-21", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 999, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 326, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003076923076922977, "yesterday_confirmed": 999, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 325}], "today_confirmed": 18674, "today_deaths": 1961, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 47, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 46, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 7997, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002523218983196518, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0005102040816327147, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.005785435794239735, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 18627, "yesterday_deaths": 1960, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 7951, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-05-21", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-21/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 124, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 5, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -43, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04201680672268915, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -48, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-21", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-21/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-21", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4200, "today_deaths": 661, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 46, "today_recovered": 2776, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0033444816053511683, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01684981684981679, "yesterday_confirmed": 4186, "yesterday_deaths": 661, "yesterday_recovered": 2730}, {"date": "2020-05-21", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 734, "today_deaths": 101, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 400, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.029453015427769902, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010000000000000009, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015228426395939021, "yesterday_confirmed": 713, "yesterday_deaths": 100, "yesterday_recovered": 394}, {"date": "2020-05-21", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 585, "today_deaths": 84, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 390, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005154639175257714, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007751937984496138, "yesterday_confirmed": 582, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_recovered": 387}], "today_confirmed": 5618, "today_deaths": 858, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -25, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 988, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005368647100930657, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011792452830188704, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.024679170779861814, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5588, "yesterday_deaths": 848, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1013, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-05-21", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-21/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-21", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2994, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013377926421405117, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2990, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-21", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7558, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001059602649006619, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7550, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-21", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13454, "today_deaths": 1487, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -103, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4193, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002458833171894881, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0026972353337828547, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13421, "yesterday_deaths": 1483, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -4090, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-05-21", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-21/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4036, "today_deaths": 356, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -58, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 573, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007438631291842857, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005649717514124353, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09191759112519815, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4033, "yesterday_deaths": 354, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 631, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-05-21", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-21/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-21", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1360, "today_deaths": 268, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 348, "today_recovered": 1309, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.36212278876170645, "yesterday_confirmed": 1360, "yesterday_deaths": 268, "yesterday_recovered": 961}, {"date": "2020-05-21", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 450, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 436, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013953488372093092, "yesterday_confirmed": 450, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 430}, {"date": "2020-05-21", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 242, "today_deaths": 31, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 346, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004149377593360981, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03333333333333344, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0028985507246377384, "yesterday_confirmed": 241, "yesterday_deaths": 30, "yesterday_recovered": 345}, {"date": "2020-05-21", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 334, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 46, "today_recovered": 386, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0030030030030030463, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1352941176470588, "yesterday_confirmed": 333, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_recovered": 340}, {"date": "2020-05-21", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 334, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.037267080745341685, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 322}, {"date": "2020-05-21", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 189, "today_deaths": 51, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 238, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.053097345132743445, "yesterday_confirmed": 189, "yesterday_deaths": 51, "yesterday_recovered": 226}, {"date": "2020-05-21", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 82, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 146, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 146}, {"date": "2020-05-21", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 54, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 43, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04878048780487809, "yesterday_confirmed": 54, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 41}], "today_confirmed": 3044, "today_deaths": 506, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -114, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006574621959236637, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001980198019801982, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3042, "yesterday_deaths": 505, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -99, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-05-21", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-21/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2284, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -9, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -212, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021939447125931544, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2279, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -203, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 234824, "today_deaths": 28628, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 1787, "today_new_deaths": 688, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": 302, "today_new_recovered": 797, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 55820, "today_recovered": 150376, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007668310182503246, "today_vs_yesterday_deaths": 0.024624194702934865, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.005439677221801942, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005328288061826836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 233037, "yesterday_deaths": 27940, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 55518, "yesterday_recovered": 149579, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-05-21 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:37", "yesterday": "2020-05-20 00:00CEST"}}, "2020-05-22": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-22", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6550, "today_deaths": 1077, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029092022661154626, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0018604651162790198, "yesterday_confirmed": 6531, "yesterday_deaths": 1075}, {"date": "2020-05-22", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3794, "today_deaths": 523, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007913479293062409, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007707129094412402, "yesterday_confirmed": 3791, "yesterday_deaths": 519}, {"date": "2020-05-22", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3932, "today_deaths": 766, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0020387359836901986, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002617801047120505, "yesterday_confirmed": 3924, "yesterday_deaths": 764}, {"date": "2020-05-22", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1289, "today_deaths": 253, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015540015540016494, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1287, "yesterday_deaths": 253}, {"date": "2020-05-22", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1265, "today_deaths": 308, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007165605095541316, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1256, "yesterday_deaths": 308}], "today_confirmed": 16855, "today_deaths": 2934, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 639, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 6, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 7529, "today_recovered": 6392, "today_total_hospitalised_patients": 9138, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014854426619133054, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0017070672584500457, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0007975541672204933, "today_vs_yesterday_recovered": 0.002195045468798895, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017540013155010747, "yesterday_confirmed": 16830, "yesterday_deaths": 2929, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 639, "yesterday_open_cases": 7523, "yesterday_recovered": 6378, "yesterday_total_hospitalised_patients": 9122}, {"date": "2020-05-22", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 5205, "today_deaths": 509, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 136, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -150, "today_new_recovered": 154, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 791, "today_recovered": 3905, "today_total_hospitalised_patients": 2048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009615384615384581, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0019685039370078705, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.15940488841657807, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04105571847507328, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 5200, "yesterday_deaths": 508, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 136, "yesterday_open_cases": 941, "yesterday_recovered": 3751, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2048}, {"date": "2020-05-22", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 121, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -6, "today_recovered": 125, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 121, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": -5, "yesterday_recovered": 124, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-22", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1474, "today_deaths": 106, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004087193460490468, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1468, "yesterday_deaths": 106}, {"date": "2020-05-22", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 95, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 95, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-22", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 8, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 8, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-22", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-22", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 45, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 45, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-22", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-22", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 702, "today_deaths": 38, "today_new_confirmed": 129, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.2251308900523561, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 573, "yesterday_deaths": 38}], "today_confirmed": 2321, "today_deaths": 157, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 179, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -6, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 627, "today_recovered": 1537, "today_total_hospitalised_patients": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0038927335640137617, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012903225806451646, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.009478672985781977, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00853018372703418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0010604453870626251, "yesterday_confirmed": 2312, "yesterday_deaths": 155, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 179, "yesterday_open_cases": 633, "yesterday_recovered": 1524, "yesterday_total_hospitalised_patients": 943}, {"date": "2020-05-22", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2039, "today_deaths": 222, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -8, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 284, "today_recovered": 1533, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009818360333824216, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005952380952380931, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0273972602739726, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006565988181221227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017513134851139256, "yesterday_confirmed": 2037, "yesterday_deaths": 222, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 168, "yesterday_open_cases": 292, "yesterday_recovered": 1523, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1142}, {"date": "2020-05-22", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1575, "today_deaths": 149, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 112, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -93, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": -754, "today_recovered": 2180, "today_total_hospitalised_patients": 680, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001908396946564972, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04606525911708248, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014727540500736325, "yesterday_confirmed": 1572, "yesterday_deaths": 149, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 112, "yesterday_open_cases": -661, "yesterday_recovered": 2084, "yesterday_total_hospitalised_patients": 679}, {"date": "2020-05-22", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 52401, "today_new_confirmed": 134, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002563759159699197, "yesterday_confirmed": 52267}, {"date": "2020-05-22", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 5754, "today_new_confirmed": 29, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005065502183406068, "yesterday_confirmed": 5725}, {"date": "2020-05-22", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2626, "today_new_confirmed": 26, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010000000000000009, "yesterday_confirmed": 2600}, {"date": "2020-05-22", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2571, "today_new_confirmed": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001168224299065379, "yesterday_confirmed": 2568}], "today_confirmed": 57114, "today_deaths": 6663, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2969, "today_new_confirmed": 78, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 40, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 24248, "today_recovered": 26203, "today_total_hospitalised_patients": 29497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013675573322111667, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0010516826923077094, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0016523463317912324, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0011844719547609017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 57036, "yesterday_deaths": 6656, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2969, "yesterday_open_cases": 24208, "yesterday_recovered": 26172, "yesterday_total_hospitalised_patients": 29497}, {"date": "2020-05-22", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3840, "today_deaths": 494, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 31, "today_recovered": 3872, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031347962382444194, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006109979633401208, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008070814891955269, "yesterday_confirmed": 3828, "yesterday_deaths": 491, "yesterday_recovered": 3841}, {"date": "2020-05-22", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1506, "today_deaths": 212, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 1418, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0063875088715401596, "yesterday_confirmed": 1506, "yesterday_deaths": 212, "yesterday_recovered": 1409}, {"date": "2020-05-22", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5671, "today_deaths": 701, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 141, "today_recovered": 5414, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004072237960339953, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0057388809182210565, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026739996207092664, "yesterday_confirmed": 5648, "yesterday_deaths": 697, "yesterday_recovered": 5273}], "today_confirmed": 11051, "today_deaths": 1390, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 730, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -34, "today_new_recovered": 63, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": -309, "today_recovered": 9970, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002722076036657306, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0007199424046075986, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00635914000201887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0008707767328457461, "yesterday_confirmed": 11021, "yesterday_deaths": 1389, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 727, "yesterday_open_cases": -275, "yesterday_recovered": 9907, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5742}, {"date": "2020-05-22", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2377, "today_deaths": 307, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 121, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 1007, "today_recovered": 1063, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00042087542087543284, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0009920634920634885, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018850141376061114, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2376, "yesterday_deaths": 307, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 121, "yesterday_open_cases": 1008, "yesterday_recovered": 1061, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-05-22", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 252, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 252}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 63, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 63}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 160, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 160}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 50, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 50}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 273, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 273}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 161, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 161}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 31}], "today_confirmed": 9098, "today_deaths": 610, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 334, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -36, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": -716, "today_recovered": 9204, "today_total_hospitalised_patients": 2943, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015411712901804986, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0016420361247948545, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005352266521026827, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0013610071452874184, "yesterday_confirmed": 9084, "yesterday_deaths": 609, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 334, "yesterday_open_cases": -680, "yesterday_recovered": 9155, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2939}, {"date": "2020-05-22", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 67610, "today_deaths": 8956, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3617, "today_new_confirmed": 185, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 135, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 75, "today_open_cases": 17918, "today_recovered": 40736, "today_total_hospitalised_patients": 42497, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002743789395624807, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0013416815742397503, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019390581717451116, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.007591519991002604, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0009337068160597539, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0017679505916741167, "yesterday_confirmed": 67425, "yesterday_deaths": 8944, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3610, "yesterday_open_cases": 17783, "yesterday_recovered": 40698, "yesterday_total_hospitalised_patients": 42422}, {"date": "2020-05-22", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 755, "today_deaths": 52, "today_intensive_care": 41, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 564, "today_total_hospitalised_patients": 231, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009358288770053402, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.023809523809523836, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023593466424682408, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.004310344827586188, "yesterday_confirmed": 748, "yesterday_deaths": 52, "yesterday_intensive_care": 42, "yesterday_recovered": 551, "yesterday_total_hospitalised_patients": 232}, {"date": "2020-05-22", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1554, "today_deaths": 149, "today_intensive_care": 81, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 737, "today_total_hospitalised_patients": 577, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0077821011673151474, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013605442176870763, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012499999999999956, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02219140083217752, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003478260869565153, "yesterday_confirmed": 1542, "yesterday_deaths": 147, "yesterday_intensive_care": 80, "yesterday_recovered": 721, "yesterday_total_hospitalised_patients": 575}, {"date": "2020-05-22", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1773, "today_deaths": 111, "today_intensive_care": 75, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": -4, "today_recovered": 1460, "today_total_hospitalised_patients": 554, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.007168458781361964, "yesterday_confirmed": 1773, "yesterday_deaths": 111, "yesterday_intensive_care": 75, "yesterday_recovered": 1460, "yesterday_total_hospitalised_patients": 558}, {"date": "2020-05-22", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3198, "today_deaths": 280, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 2651, "today_total_hospitalised_patients": 1194, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0037664783427495685, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003406510219530645, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0025188916876575096, "yesterday_confirmed": 3186, "yesterday_deaths": 280, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_recovered": 2642, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1191}, {"date": "2020-05-22", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 525, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 442, "today_total_hospitalised_patients": 219, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011441647597254079, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 525, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 437, "yesterday_total_hospitalised_patients": 219}, {"date": "2020-05-22", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1891, "today_deaths": 178, "today_intensive_care": 90, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 56, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1276, "today_total_hospitalised_patients": 763, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012312633832976427, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005649717514124353, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.011235955056179803, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04590163934426239, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0026281208935610145, "yesterday_confirmed": 1868, "yesterday_deaths": 177, "yesterday_intensive_care": 89, "yesterday_recovered": 1220, "yesterday_total_hospitalised_patients": 761}, {"date": "2020-05-22", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 4386, "today_deaths": 281, "today_intensive_care": 169, "today_new_confirmed": 59, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 86, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 2623, "today_total_hospitalised_patients": 1475, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013635313149988448, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03389830508474567, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0006784260515604323, "yesterday_confirmed": 4327, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_intensive_care": 169, "yesterday_recovered": 2537, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1474}, {"date": "2020-05-22", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3075, "today_deaths": 280, "today_intensive_care": 149, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 53, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 2109, "today_total_hospitalised_patients": 1202, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0062172774869109215, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0035842293906809264, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025778210116731426, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0016666666666667052, "yesterday_confirmed": 3056, "yesterday_deaths": 279, "yesterday_intensive_care": 149, "yesterday_recovered": 2056, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1200}], "today_confirmed": 12597, "today_deaths": 1389, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 766, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -51, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 537, "today_recovered": 10671, "today_total_hospitalised_patients": 6210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0016698473282443782, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008714596949890963, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.002617801047120505, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08673469387755106, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005654509471303415, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002259522272433756, "yesterday_confirmed": 12576, "yesterday_deaths": 1377, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 764, "yesterday_open_cases": 588, "yesterday_recovered": 10611, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6196}, {"date": "2020-05-22", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1970, "today_deaths": 134, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 634, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000507872016251909, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0031645569620253333, "yesterday_confirmed": 1969, "yesterday_deaths": 134, "yesterday_recovered": 632}, {"date": "2020-05-22", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2815, "today_deaths": 206, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 920, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003922967189728954, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0032715376226826187, "yesterday_confirmed": 2804, "yesterday_deaths": 206, "yesterday_recovered": 917}, {"date": "2020-05-22", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3618, "today_deaths": 414, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 1670, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027716186252770836, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002421307506053294, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0036057692307691624, "yesterday_confirmed": 3608, "yesterday_deaths": 413, "yesterday_recovered": 1664}, {"date": "2020-05-22", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1256, "today_deaths": 83, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 338, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002394253790901857, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 1253, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_recovered": 338}, {"date": "2020-05-22", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4178, "today_deaths": 359, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1199, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002399232245681393, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0027932960893854997, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0041876046901172526, "yesterday_confirmed": 4168, "yesterday_deaths": 358, "yesterday_recovered": 1194}, {"date": "2020-05-22", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3454, "today_deaths": 202, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 881, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031948881789136685, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004561003420752607, "yesterday_confirmed": 3443, "yesterday_deaths": 202, "yesterday_recovered": 877}, {"date": "2020-05-22", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2307, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 401, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004353504571179778, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0024999999999999467, "yesterday_confirmed": 2297, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 400}, {"date": "2020-05-22", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 4506, "today_deaths": 371, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 1629, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002001334222815121, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004315659679408057, "yesterday_confirmed": 4497, "yesterday_deaths": 371, "yesterday_recovered": 1622}, {"date": "2020-05-22", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1000, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 329, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0010010010010010895, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009202453987730008, "yesterday_confirmed": 999, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 326}], "today_confirmed": 18737, "today_deaths": 1961, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 561, "today_new_confirmed": 63, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 63, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 8060, "today_recovered": 8716, "today_total_hospitalised_patients": 8735, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0033736746278247853, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0108108108108107, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.007877954232837325, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00011449507671179582, "yesterday_confirmed": 18674, "yesterday_deaths": 1961, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 555, "yesterday_open_cases": 7997, "yesterday_recovered": 8716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8734}, {"date": "2020-05-22", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 125, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 1, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -42, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008064516129032251, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 124, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -43, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 11}, {"date": "2020-05-22", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4210, "today_deaths": 668, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 18, "today_recovered": 2794, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023809523809523725, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010590015128593144, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006484149855907839, "yesterday_confirmed": 4200, "yesterday_deaths": 661, "yesterday_recovered": 2776}, {"date": "2020-05-22", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 745, "today_deaths": 102, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 404, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014986376021798309, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00990099009900991, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010000000000000009, "yesterday_confirmed": 734, "yesterday_deaths": 101, "yesterday_recovered": 400}, {"date": "2020-05-22", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 594, "today_deaths": 86, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 390, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01538461538461533, "today_vs_yesterday_deaths": 0.023809523809523725, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 585, "yesterday_deaths": 84, "yesterday_recovered": 390}], "today_confirmed": 5627, "today_deaths": 858, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 256, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -36, "today_new_recovered": 45, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 997, "today_recovered": 3772, "today_total_hospitalised_patients": 2442, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00160199359202573, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039215686274509665, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03484995159728943, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012074054199087803, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032867707477404196, "yesterday_confirmed": 5618, "yesterday_deaths": 858, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 1033, "yesterday_recovered": 3727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2434}, {"date": "2020-05-22", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2998, "today_deaths": 356, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013360053440214514, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2994, "yesterday_deaths": 355, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-22", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7567, "today_deaths": 815, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011907912146069677, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011166253101736912, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7558, "yesterday_deaths": 806, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-22", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2313, "today_deaths": 283, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007117437722419906, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2313, "yesterday_deaths": 281, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 13467, "today_deaths": 1494, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 578, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -126, "today_new_recovered": 132, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": -4187, "today_recovered": 16160, "today_total_hospitalised_patients": 7032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009662553887319625, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00470746469401484, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00823558772148747, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001138952164009055, "yesterday_confirmed": 13454, "yesterday_deaths": 1487, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 578, "yesterday_open_cases": -4061, "yesterday_recovered": 16028, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7024}, {"date": "2020-05-22", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4036, "today_deaths": 357, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -60, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 572, "today_recovered": 3107, "today_total_hospitalised_patients": 1504, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002808988764045006, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09493670886075944, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019356955380577467, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033355570380253496, "yesterday_confirmed": 4036, "yesterday_deaths": 356, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 91, "yesterday_open_cases": 632, "yesterday_recovered": 3048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1499}, {"date": "2020-05-22", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-22", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1362, "today_deaths": 269, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 37, "today_recovered": 1346, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014705882352941124, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003731343283582156, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02826585179526364, "yesterday_confirmed": 1360, "yesterday_deaths": 268, "yesterday_recovered": 1309}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 450, "today_deaths": 37, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 438, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004587155963302836, "yesterday_confirmed": 450, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_recovered": 436}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 242, "today_deaths": 31, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 350, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011560693641618602, "yesterday_confirmed": 242, "yesterday_deaths": 31, "yesterday_recovered": 346}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 334, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 26, "today_recovered": 412, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06735751295336789, "yesterday_confirmed": 334, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_recovered": 386}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 221, "today_deaths": 21, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 334, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 221, "yesterday_deaths": 21, "yesterday_recovered": 334}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 189, "today_deaths": 51, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 246, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03361344537815136, "yesterday_confirmed": 189, "yesterday_deaths": 51, "yesterday_recovered": 238}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 82, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 44, "today_recovered": 190, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.3013698630136987, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 146}, {"date": "2020-05-22", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 54, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 43, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 54, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 43}], "today_confirmed": 3048, "today_deaths": 507, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -111, "today_recovered": 2652, "today_total_hospitalised_patients": 1780, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013140604467805073, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0019762845849802257, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006069802731411222, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3044, "yesterday_deaths": 506, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 110, "yesterday_open_cases": -98, "yesterday_recovered": 2636, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1780}, {"date": "2020-05-22", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-22/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2287, "today_deaths": 209, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -209, "today_recovered": 2287, "today_total_hospitalised_patients": 1036, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013134851138354442, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006159260888693341, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2284, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": -198, "yesterday_recovered": 2273, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1036}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 235290, "today_deaths": 28678, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 11454, "today_new_confirmed": 466, "today_new_deaths": 50, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 20, "today_new_open_cases": -381, "today_new_recovered": 797, "today_new_total_hospitalised_patients": 140, "today_open_cases": 56236, "today_recovered": 150376, "today_total_hospitalised_patients": 124521, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019844649609921383, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0017465418471427352, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0017491691446562818, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.006729427557094159, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005328288061826836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001125573841664007, "yesterday_confirmed": 234824, "yesterday_deaths": 28628, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 11434, "yesterday_open_cases": 56617, "yesterday_recovered": 149579, "yesterday_total_hospitalised_patients": 124381}}, "info": {"date": "2020-05-22 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 02:41", "yesterday": "2020-05-21 00:00CEST"}}}, "metadata": {"by": "Narrativa & AppliedXL", "url": ["wwww.narrativa.com", "www.appliedxl.com"]}, "total": {"date": "2020-05-22", "name": "Total", "name_es": "Total", "name_it": "Total", "rid": "#total", "source": "Narrativa", "today_confirmed": 5208826, "today_deaths": 340467, "today_new_confirmed": 105652, "today_new_deaths": 4432, "today_new_open_cases": -6594, "today_new_recovered": 107814, "today_open_cases": 2816458, "today_recovered": 2051901, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020703193737858117, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013189102325650515, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0023357699397673626, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05545739465363431, "yesterday_confirmed": 5103174, "yesterday_deaths": 336035, "yesterday_open_cases": 2823052, "yesterday_recovered": 1944087}, "updated_at": "2020-10-07 00:41UTC"}