{"dates": {"2020-04-24": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-04-24", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 6919, "today_deaths": 911, "today_new_confirmed": 178, "today_new_deaths": 20, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02640557780744701, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022446689113355678, "yesterday_confirmed": 6741, "yesterday_deaths": 891}, {"date": "2020-04-24", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3931, "today_deaths": 402, "today_new_confirmed": 98, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.025567440647012774, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012594458438287104, "yesterday_confirmed": 3833, "yesterday_deaths": 397}, {"date": "2020-04-24", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4194, "today_deaths": 563, "today_new_confirmed": 100, "today_new_deaths": 29, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024425989252564673, "today_vs_yesterday_deaths": 0.054307116104868935, "yesterday_confirmed": 4094, "yesterday_deaths": 534}, {"date": "2020-04-24", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1572, "today_deaths": 199, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0335305719921104, "today_vs_yesterday_deaths": 0.025773195876288568, "yesterday_confirmed": 1521, "yesterday_deaths": 194}, {"date": "2020-04-24", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1438, "today_deaths": 180, "today_new_confirmed": 70, "today_new_deaths": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.051169590643274754, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04651162790697683, "yesterday_confirmed": 1368, "yesterday_deaths": 172}], "today_confirmed": 15509, "today_deaths": 2292, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 559, "today_new_confirmed": 144, "today_new_deaths": 37, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": 13, "today_new_recovered": 94, "today_new_total_hospitalised_patients": 43, "today_open_cases": 8341, "today_recovered": 4876, "today_total_hospitalised_patients": 8385, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009371949235275068, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016407982261640752, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.010849909584086825, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0015609990393852247, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01965704726056039, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005154639175257714, "yesterday_confirmed": 15365, "yesterday_deaths": 2255, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 553, "yesterday_open_cases": 8328, "yesterday_recovered": 4782, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8342}, {"date": "2020-04-24", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4627, "today_deaths": 429, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 129, "today_new_confirmed": 46, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -151, "today_new_recovered": 185, "today_new_total_hospitalised_patients": 22, "today_open_cases": 2461, "today_recovered": 1737, "today_total_hospitalised_patients": 1937, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010041475660336197, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02877697841726623, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.057810107197549754, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11920103092783507, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.011488250652741616, "yesterday_confirmed": 4581, "yesterday_deaths": 417, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 129, "yesterday_open_cases": 2612, "yesterday_recovered": 1552, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1915}, {"date": "2020-04-24", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 108, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 29, "today_recovered": 77, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009345794392523255, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.34090909090909094, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2622950819672132, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 107, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 44, "yesterday_recovered": 61, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-04-24", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1365, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014869888475836479, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0625, "yesterday_confirmed": 1345, "yesterday_deaths": 80}, {"date": "2020-04-24", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 87, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 87, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-04-24", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-24", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 4, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024390243902439046, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 82, "yesterday_deaths": 4}, {"date": "2020-04-24", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-24", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-24", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 549, "today_deaths": 33, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012915129151291449, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03125, "yesterday_confirmed": 542, "yesterday_deaths": 32}], "today_confirmed": 2155, "today_deaths": 130, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 171, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -6, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_open_cases": 989, "today_recovered": 1036, "today_total_hospitalised_patients": 878, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007009345794392496, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015625, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.01183431952662728, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0060301507537688925, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01868239921337267, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.011520737327188835, "yesterday_confirmed": 2140, "yesterday_deaths": 128, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 169, "yesterday_open_cases": 995, "yesterday_recovered": 1017, "yesterday_total_hospitalised_patients": 868}, {"date": "2020-04-24", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1845, "today_deaths": 174, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 165, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 3, "today_new_recovered": 21, "today_new_total_hospitalised_patients": 18, "today_open_cases": 569, "today_recovered": 1102, "today_total_hospitalised_patients": 1057, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014293567894447579, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011627906976744207, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.005300353356890497, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01942645698427392, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.017324350336862304, "yesterday_confirmed": 1819, "yesterday_deaths": 172, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 165, "yesterday_open_cases": 566, "yesterday_recovered": 1081, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1039}, {"date": "2020-04-24", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1468, "today_deaths": 126, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 105, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -52, "today_new_recovered": 51, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 500, "today_recovered": 842, "today_total_hospitalised_patients": 625, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008000000000000007, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09420289855072461, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06447534766118834, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1468, "yesterday_deaths": 125, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 105, "yesterday_open_cases": 552, "yesterday_recovered": 791, "yesterday_total_hospitalised_patients": 625}, {"date": "2020-04-24", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 45342, "today_new_confirmed": 686, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015361877463274887, "yesterday_confirmed": 44656}, {"date": "2020-04-24", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 4406, "today_new_confirmed": 195, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04630729042982673, "yesterday_confirmed": 4211}, {"date": "2020-04-24", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2061, "today_new_confirmed": 28, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0137727496310871, "yesterday_confirmed": 2033}, {"date": "2020-04-24", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2081, "today_new_confirmed": 20, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009704027171276053, "yesterday_confirmed": 2061}], "today_confirmed": 46261, "today_deaths": 4498, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2576, "today_new_confirmed": 717, "today_new_deaths": 105, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 615, "today_new_total_hospitalised_patients": 290, "today_open_cases": 25010, "today_recovered": 16753, "today_total_hospitalised_patients": 24420, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015743017741085552, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02390166173457775, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0027247956403269047, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.00011993763243112188, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03810881150080547, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.012018234562784835, "yesterday_confirmed": 45544, "yesterday_deaths": 4393, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2569, "yesterday_open_cases": 25013, "yesterday_recovered": 16138, "yesterday_total_hospitalised_patients": 24130}, {"date": "2020-04-24", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3714, "today_deaths": 427, "today_new_confirmed": 48, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 274, "today_recovered": 2257, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013093289689034338, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007075471698113178, "today_vs_yesterday_recovered": 0.13817448310640446, "yesterday_confirmed": 3666, "yesterday_deaths": 424, "yesterday_recovered": 1983}, {"date": "2020-04-24", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1424, "today_deaths": 155, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 31, "today_recovered": 669, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016416845110635236, "today_vs_yesterday_deaths": 0.026490066225165476, "today_vs_yesterday_recovered": 0.048589341692790056, "yesterday_confirmed": 1401, "yesterday_deaths": 151, "yesterday_recovered": 638}, {"date": "2020-04-24", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5768, "today_deaths": 566, "today_new_confirmed": 100, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 116, "today_recovered": 2883, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017642907551164377, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016157989228007263, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0419226599204916, "yesterday_confirmed": 5668, "yesterday_deaths": 557, "yesterday_recovered": 2767}], "today_confirmed": 10066, "today_deaths": 1172, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 653, "today_new_confirmed": 127, "today_new_deaths": 25, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -122, "today_new_recovered": 224, "today_new_total_hospitalised_patients": 33, "today_open_cases": 2861, "today_recovered": 6033, "today_total_hospitalised_patients": 4978, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012777945467350893, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021795989537924942, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003072196620583778, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0408984244049615, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03856085384747798, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006673407482305382, "yesterday_confirmed": 9939, "yesterday_deaths": 1147, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 651, "yesterday_open_cases": 2983, "yesterday_recovered": 5809, "yesterday_total_hospitalised_patients": 4945}, {"date": "2020-04-24", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2249, "today_deaths": 235, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 117, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -31, "today_new_recovered": 28, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1298, "today_recovered": 716, "today_total_hospitalised_patients": 1020, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017817371937638438, "today_vs_yesterday_deaths": 0.030701754385964897, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02332580887885627, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04069767441860472, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007905138339920903, "yesterday_confirmed": 2245, "yesterday_deaths": 228, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 117, "yesterday_open_cases": 1329, "yesterday_recovered": 688, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1012}, {"date": "2020-04-24", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1584, "today_new_confirmed": 34, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021935483870967776, "yesterday_confirmed": 1550}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 647, "today_new_confirmed": 20, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03189792663476876, "yesterday_confirmed": 627}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1302, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.000768639508070823, "yesterday_confirmed": 1301}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 550, "today_new_confirmed": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.028037383177569986, "yesterday_confirmed": 535}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1169, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004295532646048095, "yesterday_confirmed": 1164}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1078, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 1078}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 387, "today_new_confirmed": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01308900523560208, "yesterday_confirmed": 382}], "today_confirmed": 9116, "today_deaths": 388, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 302, "today_new_confirmed": 184, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 125, "today_new_recovered": 53, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_open_cases": 6945, "today_recovered": 1783, "today_total_hospitalised_patients": 2717, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020600089565606883, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015706806282722585, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0033222591362125353, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.01832844574780057, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03063583815028892, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003694126339120807, "yesterday_confirmed": 8932, "yesterday_deaths": 382, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 301, "yesterday_open_cases": 6820, "yesterday_recovered": 1730, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2707}, {"date": "2020-04-24", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 61619, "today_deaths": 7848, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 892, "today_new_confirmed": 520, "today_new_deaths": 83, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -57, "today_new_open_cases": -253, "today_new_recovered": 690, "today_new_total_hospitalised_patients": -418, "today_open_cases": 18869, "today_recovered": 34902, "today_total_hospitalised_patients": 6183, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008510777590468033, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010688989053444953, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.060063224446786134, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.013230833594812252, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020168361978253335, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.06332373882745035, "yesterday_confirmed": 61099, "yesterday_deaths": 7765, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 949, "yesterday_open_cases": 19122, "yesterday_recovered": 34212, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6601}, {"date": "2020-04-24", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 518, "today_deaths": 45, "today_intensive_care": 38, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 17, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 213, "today_total_hospitalised_patients": 202, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00974658869395717, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022727272727272707, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.027027027027026973, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08673469387755106, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.010000000000000009, "yesterday_confirmed": 513, "yesterday_deaths": 44, "yesterday_intensive_care": 37, "yesterday_recovered": 196, "yesterday_total_hospitalised_patients": 200}, {"date": "2020-04-24", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1229, "today_deaths": 100, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 8, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_recovered": 317, "today_total_hospitalised_patients": 510, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007377049180327777, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08695652173913038, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0031645569620253333, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.015936254980079667, "yesterday_confirmed": 1220, "yesterday_deaths": 92, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 316, "yesterday_total_hospitalised_patients": 502}, {"date": "2020-04-24", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1382, "today_deaths": 88, "today_intensive_care": 71, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 114, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 516, "today_total_hospitalised_patients": 517, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013939838591342735, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011494252873563315, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.28358208955223874, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0019379844961240345, "yesterday_confirmed": 1363, "yesterday_deaths": 87, "yesterday_intensive_care": 71, "yesterday_recovered": 402, "yesterday_total_hospitalised_patients": 516}, {"date": "2020-04-24", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2348, "today_deaths": 225, "today_intensive_care": 124, "today_new_confirmed": 54, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 29, "today_new_total_hospitalised_patients": 9, "today_recovered": 987, "today_total_hospitalised_patients": 1108, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.023539668700959027, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008968609865470878, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.030271398747390377, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008189262966332933, "yesterday_confirmed": 2294, "yesterday_deaths": 223, "yesterday_intensive_care": 124, "yesterday_recovered": 958, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1099}, {"date": "2020-04-24", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 408, "today_deaths": 39, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": -7, "today_recovered": 150, "today_total_hospitalised_patients": 209, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0174563591022443, "today_vs_yesterday_deaths": 0.054054054054053946, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08695652173913038, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.03240740740740744, "yesterday_confirmed": 401, "yesterday_deaths": 37, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 138, "yesterday_total_hospitalised_patients": 216}, {"date": "2020-04-24", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1405, "today_deaths": 152, "today_intensive_care": 72, "today_new_confirmed": 22, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 285, "today_total_hospitalised_patients": 678, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01590744757772966, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017857142857142794, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005934718100890191, "yesterday_confirmed": 1383, "yesterday_deaths": 152, "yesterday_intensive_care": 72, "yesterday_recovered": 280, "yesterday_total_hospitalised_patients": 674}, {"date": "2020-04-24", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3009, "today_deaths": 247, "today_intensive_care": 161, "today_new_confirmed": 170, "today_new_deaths": 6, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 70, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_recovered": 1189, "today_total_hospitalised_patients": 1396, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05988023952095811, "today_vs_yesterday_deaths": 0.024896265560165887, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0625558534405719, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009399855386840184, "yesterday_confirmed": 2839, "yesterday_deaths": 241, "yesterday_intensive_care": 161, "yesterday_recovered": 1119, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1383}, {"date": "2020-04-24", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2525, "today_deaths": 235, "today_intensive_care": 145, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 55, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_recovered": 638, "today_total_hospitalised_patients": 1095, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01732473811442392, "today_vs_yesterday_deaths": 0.017316017316017396, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.013986013986013957, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09433962264150941, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009216589861751112, "yesterday_confirmed": 2482, "yesterday_deaths": 231, "yesterday_intensive_care": 143, "yesterday_recovered": 583, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1085}], "today_confirmed": 11645, "today_deaths": 1131, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 717, "today_new_confirmed": 159, "today_new_deaths": 24, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -168, "today_new_recovered": 303, "today_new_total_hospitalised_patients": 40, "today_open_cases": 6219, "today_recovered": 4295, "today_total_hospitalised_patients": 5715, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01384293923036739, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021680216802167918, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004201680672268893, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.026303428839830945, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07590180360721432, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007048458149779835, "yesterday_confirmed": 11486, "yesterday_deaths": 1107, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 714, "yesterday_open_cases": 6387, "yesterday_recovered": 3992, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5675}, {"date": "2020-04-24", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1341, "today_deaths": 119, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 513, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0323325635103926, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008474576271186418, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009842519685039353, "yesterday_confirmed": 1299, "yesterday_deaths": 118, "yesterday_recovered": 508}, {"date": "2020-04-24", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1692, "today_deaths": 175, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 709, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01927710843373487, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01744186046511631, "today_vs_yesterday_recovered": 0.024566473988439252, "yesterday_confirmed": 1660, "yesterday_deaths": 172, "yesterday_recovered": 692}, {"date": "2020-04-24", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2707, "today_deaths": 333, "today_new_confirmed": 67, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 1212, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02537878787878789, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009090909090909038, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010842368640533673, "yesterday_confirmed": 2640, "yesterday_deaths": 330, "yesterday_recovered": 1199}, {"date": "2020-04-24", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 851, "today_deaths": 68, "today_new_confirmed": 56, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 251, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07044025157232703, "today_vs_yesterday_deaths": 0.030303030303030276, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012096774193548487, "yesterday_confirmed": 795, "yesterday_deaths": 66, "yesterday_recovered": 248}, {"date": "2020-04-24", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2881, "today_deaths": 306, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 27, "today_recovered": 894, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017302259887005622, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02684563758389258, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03114186851211076, "yesterday_confirmed": 2832, "yesterday_deaths": 298, "yesterday_recovered": 867}, {"date": "2020-04-24", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2665, "today_deaths": 184, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 713, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013307984790874583, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01098901098901095, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01134751773049647, "yesterday_confirmed": 2630, "yesterday_deaths": 182, "yesterday_recovered": 705}, {"date": "2020-04-24", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1512, "today_deaths": 102, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 319, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022312373225152227, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003144654088050425, "yesterday_confirmed": 1479, "yesterday_deaths": 102, "yesterday_recovered": 318}, {"date": "2020-04-24", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3477, "today_deaths": 284, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 1177, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01607247223845709, "today_vs_yesterday_deaths": 0.025270758122743597, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009433962264151052, "yesterday_confirmed": 3422, "yesterday_deaths": 277, "yesterday_recovered": 1166}, {"date": "2020-04-24", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 650, "today_deaths": 68, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 245, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007751937984496138, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014925373134328401, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02083333333333326, "yesterday_confirmed": 645, "yesterday_deaths": 67, "yesterday_recovered": 240}], "today_confirmed": 15990, "today_deaths": 1639, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 511, "today_new_confirmed": 298, "today_new_deaths": 27, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 181, "today_new_recovered": 90, "today_new_total_hospitalised_patients": 49, "today_open_cases": 8318, "today_recovered": 6033, "today_total_hospitalised_patients": 7555, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018990568442518452, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01674937965260548, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0019607843137254832, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.02224407029617792, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015143866733972722, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006528110844657542, "yesterday_confirmed": 15692, "yesterday_deaths": 1612, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 510, "yesterday_open_cases": 8137, "yesterday_recovered": 5943, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7506}, {"date": "2020-04-24", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 100, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -14, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -2, "today_recovered": 98, "today_total_hospitalised_patients": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -1.1666666666666667, "today_vs_yesterday_recovered": 0.16666666666666674, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 100, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": 12, "yesterday_recovered": 84, "yesterday_total_hospitalised_patients": 10}, {"date": "2020-04-24", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 3992, "today_deaths": 540, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 11, "today_new_recovered": 78, "today_recovered": 1368, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014743263853584043, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020793950850661602, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0604651162790697, "yesterday_confirmed": 3934, "yesterday_deaths": 529, "yesterday_recovered": 1290}, {"date": "2020-04-24", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 686, "today_deaths": 85, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 209, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007342143906020615, "today_vs_yesterday_deaths": 0.024096385542168752, "today_vs_yesterday_recovered": 0.029556650246305383, "yesterday_confirmed": 681, "yesterday_deaths": 83, "yesterday_recovered": 203}, {"date": "2020-04-24", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 548, "today_deaths": 69, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 185, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001828153564899404, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014705882352941124, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10119047619047628, "yesterday_confirmed": 547, "yesterday_deaths": 68, "yesterday_recovered": 168}], "today_confirmed": 4922, "today_deaths": 709, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 255, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 14, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -107, "today_new_recovered": 148, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_open_cases": 2284, "today_recovered": 1929, "today_total_hospitalised_patients": 2372, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011300595849599304, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020143884892086295, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003937007874015741, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04475115014638231, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08309938236945547, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005510809665112415, "yesterday_confirmed": 4867, "yesterday_deaths": 695, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 254, "yesterday_open_cases": 2391, "yesterday_recovered": 1781, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2359}, {"date": "2020-04-24", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3410, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 70, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020958083832335328, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3340, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-24", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 7833, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 227, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.029844859321588313, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7606, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-24", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2493, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 60, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024660912453760897, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2433, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 12366, "today_deaths": 1212, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 525, "today_new_confirmed": 162, "today_new_deaths": 19, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": -339, "today_new_recovered": 482, "today_new_total_hospitalised_patients": 60, "today_open_cases": 2213, "today_recovered": 8941, "today_total_hospitalised_patients": 6375, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01327433628318575, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0159262363788768, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.013513513513513598, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.13283699059561127, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05698073058281117, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009501187648456089, "yesterday_confirmed": 12204, "yesterday_deaths": 1193, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 518, "yesterday_open_cases": 2552, "yesterday_recovered": 8459, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6315}, {"date": "2020-04-24", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3821, "today_deaths": 311, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 83, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -8, "today_new_recovered": 35, "today_new_total_hospitalised_patients": 16, "today_open_cases": 1511, "today_recovered": 1999, "today_total_hospitalised_patients": 1360, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008179419525065956, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013029315960912058, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012195121951219523, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.005266622778143493, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017820773930753653, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.011904761904761862, "yesterday_confirmed": 3790, "yesterday_deaths": 307, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 82, "yesterday_open_cases": 1519, "yesterday_recovered": 1964, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1344}, {"date": "2020-04-24", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-24", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1547, "today_deaths": 209, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 64, "today_recovered": 463, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006506180871828304, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004807692307692291, "today_vs_yesterday_recovered": 0.16040100250626566, "yesterday_confirmed": 1537, "yesterday_deaths": 208, "yesterday_recovered": 399}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 444, "today_deaths": 33, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 284, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.044117647058823595, "yesterday_confirmed": 444, "yesterday_deaths": 33, "yesterday_recovered": 272}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 303, "today_deaths": 25, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 137, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0033112582781456013, "today_vs_yesterday_deaths": 0.08695652173913038, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08730158730158721, "yesterday_confirmed": 302, "yesterday_deaths": 23, "yesterday_recovered": 126}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 439, "today_deaths": 65, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 171, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.025700934579439227, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08917197452229297, "yesterday_confirmed": 428, "yesterday_deaths": 65, "yesterday_recovered": 157}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 247, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 149, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004065040650406582, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1287878787878789, "yesterday_confirmed": 246, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 132}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 245, "today_deaths": 39, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 87, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004098360655737654, "today_vs_yesterday_deaths": 0.026315789473684292, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 244, "yesterday_deaths": 38, "yesterday_recovered": 87}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 127, "today_deaths": 16, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0672268907563025, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023255813953488413, "yesterday_confirmed": 119, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_recovered": 43}, {"date": "2020-04-24", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 23, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0652173913043479, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09523809523809534, "yesterday_confirmed": 46, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 21}], "today_confirmed": 2718, "today_deaths": 416, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 107, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -157, "today_new_recovered": 152, "today_new_total_hospitalised_patients": 34, "today_open_cases": 792, "today_recovered": 1510, "today_total_hospitalised_patients": 1447, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012165450121654597, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.16543730242360377, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11192930780559651, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.02406227883934897, "yesterday_confirmed": 2718, "yesterday_deaths": 411, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 107, "yesterday_open_cases": 949, "yesterday_recovered": 1358, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1413}, {"date": "2020-04-24", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-04-24/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2071, "today_deaths": 182, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -121, "today_new_recovered": 133, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 843, "today_recovered": 1046, "today_total_hospitalised_patients": 982, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00778588807785896, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022471910112359605, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.12551867219917012, "today_vs_yesterday_recovered": 0.14567360350492886, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004089979550102152, "yesterday_confirmed": 2055, "yesterday_deaths": 178, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_open_cases": 964, "yesterday_recovered": 913, "yesterday_total_hospitalised_patients": 978}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 208656, "today_deaths": 22898, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 7952, "today_new_confirmed": 2505, "today_new_deaths": 377, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -26, "today_new_open_cases": -1225, "today_new_recovered": 3353, "today_new_total_hospitalised_patients": 232, "today_open_cases": 90050, "today_recovered": 95708, "today_total_hospitalised_patients": 78060, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012151287163292945, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01673993161937748, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.0032589621459012674, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01342098055327312, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03630556006713226, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0029809323122782505, "yesterday_confirmed": 206151, "yesterday_deaths": 22521, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 7978, "yesterday_open_cases": 91275, "yesterday_recovered": 92355, "yesterday_total_hospitalised_patients": 77828}}, "info": {"date": "2020-04-24 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:46", "yesterday": "2020-04-23 00:00CEST"}}, "2020-04-25": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-04-25", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-04-25/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-04-25", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-04-25/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-25", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7077, "today_deaths": 921, "today_new_confirmed": 158, "today_new_deaths": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02283566989449337, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010976948408342402, "yesterday_confirmed": 6919, "yesterday_deaths": 911}, {"date": "2020-04-25", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 3990, "today_deaths": 409, "today_new_confirmed": 59, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015008903586873679, "today_vs_yesterday_deaths": 0.017412935323383172, "yesterday_confirmed": 3931, "yesterday_deaths": 402}, {"date": "2020-04-25", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4309, "today_deaths": 569, "today_new_confirmed": 115, "today_new_deaths": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.027420123986647615, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010657193605683846, "yesterday_confirmed": 4194, "yesterday_deaths": 563}, {"date": "2020-04-25", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1641, "today_deaths": 202, "today_new_confirmed": 69, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.043893129770992356, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015075376884422065, "yesterday_confirmed": 1572, "yesterday_deaths": 199}, {"date": "2020-04-25", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1508, "today_deaths": 191, "today_new_confirmed": 70, "today_new_deaths": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.048678720445062496, "today_vs_yesterday_deaths": 0.061111111111111116, "yesterday_confirmed": 1438, "yesterday_deaths": 180}], "today_confirmed": 15609, "today_deaths": 2330, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 565, "today_new_confirmed": 100, "today_new_deaths": 38, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": -258, "today_new_recovered": 320, "today_new_total_hospitalised_patients": 32, "today_open_cases": 8083, "today_recovered": 5196, "today_total_hospitalised_patients": 8417, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006447868979302385, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016579406631762605, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.01073345259391778, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03093154298045797, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0656275635767023, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003816338700059596, "yesterday_confirmed": 15509, "yesterday_deaths": 2292, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 559, "yesterday_open_cases": 8341, "yesterday_recovered": 4876, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8385}, {"date": "2020-04-25", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-04-25/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4712, "today_deaths": 431, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 129, "today_new_confirmed": 85, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 98, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 2446, "today_recovered": 1835, "today_total_hospitalised_patients": 1942, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01837043440674302, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004662004662004726, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.006095083299471726, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05641911341393202, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0025813113061434745, "yesterday_confirmed": 4627, "yesterday_deaths": 429, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 129, "yesterday_open_cases": 2461, "yesterday_recovered": 1737, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1937}, {"date": "2020-04-25", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-04-25/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 110, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 27, "today_recovered": 81, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0185185185185186, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.06896551724137934, "today_vs_yesterday_recovered": 0.051948051948051965, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 108, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 29, "yesterday_recovered": 77, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-04-25", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-04-25/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-25", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1374, "today_deaths": 86, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00659340659340657, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0117647058823529, "yesterday_confirmed": 1365, "yesterday_deaths": 85}, {"date": "2020-04-25", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 87, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 87, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-04-25", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-25", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.25, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 4}, {"date": "2020-04-25", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-25", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-25", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 553, "today_deaths": 33, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007285974499089187, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 549, "yesterday_deaths": 33}], "today_confirmed": 2167, "today_deaths": 131, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 171, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 988, "today_recovered": 1048, "today_total_hospitalised_patients": 880, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005568445475637951, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007692307692307665, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0010111223458038054, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01158301158301156, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002277904328018332, "yesterday_confirmed": 2155, "yesterday_deaths": 130, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 171, "yesterday_open_cases": 989, "yesterday_recovered": 1036, "yesterday_total_hospitalised_patients": 878}, {"date": "2020-04-25", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-04-25/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1852, "today_deaths": 175, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 165, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -15, "today_new_recovered": 21, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 554, "today_recovered": 1123, "today_total_hospitalised_patients": 1061, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003794037940379358, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005747126436781658, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.026362038664323406, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019056261343012748, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0037842951750235443, "yesterday_confirmed": 1845, "yesterday_deaths": 174, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 165, "yesterday_open_cases": 569, "yesterday_recovered": 1102, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1057}, {"date": "2020-04-25", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-04-25/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1474, "today_deaths": 127, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 106, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -73, "today_new_recovered": 78, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 427, "today_recovered": 920, "today_total_hospitalised_patients": 627, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004087193460490468, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007936507936507908, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.00952380952380949, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.14600000000000002, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09263657957244664, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0032000000000000917, "yesterday_confirmed": 1468, "yesterday_deaths": 126, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 105, "yesterday_open_cases": 500, "yesterday_recovered": 842, "yesterday_total_hospitalised_patients": 625}, {"date": "2020-04-25", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-04-25/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-25", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 45783, "today_new_confirmed": 441, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009726081778483442, "yesterday_confirmed": 45342}, {"date": "2020-04-25", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 4451, "today_new_confirmed": 45, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01021334543803909, "yesterday_confirmed": 4406}, {"date": "2020-04-25", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2069, "today_new_confirmed": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0038816108685104656, "yesterday_confirmed": 2061}, {"date": "2020-04-25", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2090, "today_new_confirmed": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004324843825084024, "yesterday_confirmed": 2081}], "today_confirmed": 46811, "today_deaths": 4566, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2583, "today_new_confirmed": 550, "today_new_deaths": 68, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": 229, "today_new_recovered": 253, "today_new_total_hospitalised_patients": 1245, "today_open_cases": 25239, "today_recovered": 17006, "today_total_hospitalised_patients": 25665, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011889064222563306, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015117830146731848, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0027173913043478937, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.009156337465014097, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015101772816809023, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.05098280098280106, "yesterday_confirmed": 46261, "yesterday_deaths": 4498, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2576, "yesterday_open_cases": 25010, "yesterday_recovered": 16753, "yesterday_total_hospitalised_patients": 24420}, {"date": "2020-04-25", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-04-25/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-25", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3756, "today_deaths": 432, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 57, "today_recovered": 2314, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011308562197092087, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011709601873536313, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0252547629596811, "yesterday_confirmed": 3714, "yesterday_deaths": 427, "yesterday_recovered": 2257}, {"date": "2020-04-25", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1542, "today_deaths": 179, "today_new_confirmed": 118, "today_new_deaths": 24, "today_new_recovered": 52, "today_recovered": 721, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0828651685393258, "today_vs_yesterday_deaths": 0.1548387096774193, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07772795216741413, "yesterday_confirmed": 1424, "yesterday_deaths": 155, "yesterday_recovered": 669}, {"date": "2020-04-25", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5825, "today_deaths": 570, "today_new_confirmed": 57, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 115, "today_recovered": 2998, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009882108183079108, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007067137809187329, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03988900450919175, "yesterday_confirmed": 5768, "yesterday_deaths": 566, "yesterday_recovered": 2883}], "today_confirmed": 10160, "today_deaths": 1186, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 654, "today_new_confirmed": 94, "today_new_deaths": 14, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -130, "today_new_recovered": 210, "today_new_total_hospitalised_patients": 35, "today_open_cases": 2731, "today_recovered": 6243, "today_total_hospitalised_patients": 5013, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009338366779256813, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011945392491467643, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0015313935681469104, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.045438657811953886, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03480855295872698, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007030936118923359, "yesterday_confirmed": 10066, "yesterday_deaths": 1172, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 653, "yesterday_open_cases": 2861, "yesterday_recovered": 6033, "yesterday_total_hospitalised_patients": 4978}, {"date": "2020-04-25", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-04-25/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2261, "today_deaths": 243, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 117, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 8, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -29, "today_new_recovered": 33, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 1269, "today_recovered": 749, "today_total_hospitalised_patients": 1022, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00533570475767009, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03404255319148941, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02234206471494604, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0460893854748603, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0019607843137254832, "yesterday_confirmed": 2249, "yesterday_deaths": 235, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 117, "yesterday_open_cases": 1298, "yesterday_recovered": 716, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1020}, {"date": "2020-04-25", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-04-25/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-25", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1629, "today_new_confirmed": 45, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02840909090909083, "yesterday_confirmed": 1584}, {"date": "2020-04-25", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 662, "today_new_confirmed": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.023183925811437467, "yesterday_confirmed": 647}, {"date": "2020-04-25", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1302, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 1302}, {"date": "2020-04-25", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 568, "today_new_confirmed": 18, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.032727272727272716, "yesterday_confirmed": 550}, {"date": "2020-04-25", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1211, "today_new_confirmed": 42, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03592814371257491, "yesterday_confirmed": 1169}, {"date": "2020-04-25", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1065, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 1065}, {"date": "2020-04-25", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 400, "today_new_confirmed": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03359173126614978, "yesterday_confirmed": 387}], "today_confirmed": 9176, "today_deaths": 394, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 303, "today_new_confirmed": 60, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 34, "today_new_recovered": 20, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_open_cases": 6979, "today_recovered": 1803, "today_total_hospitalised_patients": 2724, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006581834137779685, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015463917525773141, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0033112582781456013, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.004895608351331848, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011217049915872135, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0025763709974235827, "yesterday_confirmed": 9116, "yesterday_deaths": 388, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 302, "yesterday_open_cases": 6945, "yesterday_recovered": 1783, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2717}, {"date": "2020-04-25", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-04-25/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 61855, "today_deaths": 7922, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 873, "today_new_confirmed": 236, "today_new_deaths": 74, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -19, "today_new_open_cases": -303, "today_new_recovered": 465, "today_new_total_hospitalised_patients": -291, "today_open_cases": 18566, "today_recovered": 35367, "today_total_hospitalised_patients": 5892, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0038299875038543263, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00942915392456678, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.02130044843049328, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01605808468917269, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013323018738181203, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.047064531780689034, "yesterday_confirmed": 61619, "yesterday_deaths": 7848, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 892, "yesterday_open_cases": 18869, "yesterday_recovered": 34902, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6183}, {"date": "2020-04-25", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-04-25/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-25", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 527, "today_deaths": 45, "today_intensive_care": 38, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 16, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 229, "today_total_hospitalised_patients": 204, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01737451737451745, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07511737089201875, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00990099009900991, "yesterday_confirmed": 518, "yesterday_deaths": 45, "yesterday_intensive_care": 38, "yesterday_recovered": 213, "yesterday_total_hospitalised_patients": 202}, {"date": "2020-04-25", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1241, "today_deaths": 101, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 319, "today_total_hospitalised_patients": 514, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009764035801464566, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010000000000000009, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006309148264984188, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007843137254901933, "yesterday_confirmed": 1229, "yesterday_deaths": 100, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 317, "yesterday_total_hospitalised_patients": 510}, {"date": "2020-04-25", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1397, "today_deaths": 94, "today_intensive_care": 71, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 6, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 131, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_recovered": 647, "today_total_hospitalised_patients": 522, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01085383502170778, "today_vs_yesterday_deaths": 0.06818181818181812, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.25387596899224807, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009671179883945946, "yesterday_confirmed": 1382, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_intensive_care": 71, "yesterday_recovered": 516, "yesterday_total_hospitalised_patients": 517}, {"date": "2020-04-25", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2419, "today_deaths": 229, "today_intensive_care": 124, "today_new_confirmed": 71, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 77, "today_new_total_hospitalised_patients": 12, "today_recovered": 1064, "today_total_hospitalised_patients": 1120, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.030238500851788697, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01777777777777767, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07801418439716312, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.010830324909747224, "yesterday_confirmed": 2348, "yesterday_deaths": 225, "yesterday_intensive_care": 124, "yesterday_recovered": 987, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1108}, {"date": "2020-04-25", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 415, "today_deaths": 40, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 152, "today_total_hospitalised_patients": 210, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017156862745097978, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02564102564102555, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01333333333333342, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004784688995215225, "yesterday_confirmed": 408, "yesterday_deaths": 39, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 150, "yesterday_total_hospitalised_patients": 209}, {"date": "2020-04-25", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1410, "today_deaths": 152, "today_intensive_care": 72, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 323, "today_total_hospitalised_patients": 682, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003558718861210064, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1333333333333333, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005899705014749346, "yesterday_confirmed": 1405, "yesterday_deaths": 152, "yesterday_intensive_care": 72, "yesterday_recovered": 285, "yesterday_total_hospitalised_patients": 678}, {"date": "2020-04-25", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3060, "today_deaths": 249, "today_intensive_care": 160, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_recovered": 140, "today_new_total_hospitalised_patients": -2, "today_recovered": 1329, "today_total_hospitalised_patients": 1394, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016949152542372836, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00809716599190291, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.006211180124223614, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11774600504625732, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.0014326647564469885, "yesterday_confirmed": 3009, "yesterday_deaths": 247, "yesterday_intensive_care": 161, "yesterday_recovered": 1189, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1396}, {"date": "2020-04-25", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2554, "today_deaths": 235, "today_intensive_care": 145, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 40, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_recovered": 678, "today_total_hospitalised_patients": 1102, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011485148514851495, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06269592476489039, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006392694063926951, "yesterday_confirmed": 2525, "yesterday_deaths": 235, "yesterday_intensive_care": 145, "yesterday_recovered": 638, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1095}], "today_confirmed": 11712, "today_deaths": 1145, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 716, "today_new_confirmed": 67, "today_new_deaths": 14, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_open_cases": -393, "today_new_recovered": 446, "today_new_total_hospitalised_patients": 32, "today_open_cases": 5826, "today_recovered": 4741, "today_total_hospitalised_patients": 5747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00575354229282965, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012378426171529622, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.001394700139469962, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.06319343945972022, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10384167636786956, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00559930008748899, "yesterday_confirmed": 11645, "yesterday_deaths": 1131, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 717, "yesterday_open_cases": 6219, "yesterday_recovered": 4295, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5715}, {"date": "2020-04-25", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-04-25/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-25", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1378, "today_deaths": 121, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 15, "today_recovered": 528, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.027591349739000792, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01680672268907557, "today_vs_yesterday_recovered": 0.029239766081871288, "yesterday_confirmed": 1341, "yesterday_deaths": 119, "yesterday_recovered": 513}, {"date": "2020-04-25", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1707, "today_deaths": 180, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 728, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00886524822695045, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02857142857142847, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026798307475317307, "yesterday_confirmed": 1692, "yesterday_deaths": 175, "yesterday_recovered": 709}, {"date": "2020-04-25", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2833, "today_deaths": 340, "today_new_confirmed": 126, "today_new_deaths": 7, "today_new_recovered": 44, "today_recovered": 1256, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04654599187292208, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021021021021021102, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03630363036303641, "yesterday_confirmed": 2707, "yesterday_deaths": 333, "yesterday_recovered": 1212}, {"date": "2020-04-25", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 881, "today_deaths": 69, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 258, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03525264394829608, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014705882352941124, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027888446215139417, "yesterday_confirmed": 851, "yesterday_deaths": 68, "yesterday_recovered": 251}, {"date": "2020-04-25", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2976, "today_deaths": 307, "today_new_confirmed": 95, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 25, "today_recovered": 919, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.032974661575841724, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0032679738562091387, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027964205816554788, "yesterday_confirmed": 2881, "yesterday_deaths": 306, "yesterday_recovered": 894}, {"date": "2020-04-25", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2690, "today_deaths": 186, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 730, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009380863039399667, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010869565217391353, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02384291725105192, "yesterday_confirmed": 2665, "yesterday_deaths": 184, "yesterday_recovered": 713}, {"date": "2020-04-25", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1553, "today_deaths": 102, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 321, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.027116402116402094, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006269592476489061, "yesterday_confirmed": 1512, "yesterday_deaths": 102, "yesterday_recovered": 319}, {"date": "2020-04-25", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3580, "today_deaths": 290, "today_new_confirmed": 103, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 43, "today_recovered": 1220, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.029623238423928777, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021126760563380254, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03653355989804585, "yesterday_confirmed": 3477, "yesterday_deaths": 284, "yesterday_recovered": 1177}, {"date": "2020-04-25", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 661, "today_deaths": 71, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 248, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01692307692307682, "today_vs_yesterday_deaths": 0.044117647058823595, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012244897959183598, "yesterday_confirmed": 650, "yesterday_deaths": 68, "yesterday_recovered": 245}], "today_confirmed": 16222, "today_deaths": 1666, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 515, "today_new_confirmed": 232, "today_new_deaths": 27, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": 30, "today_new_recovered": 175, "today_new_total_hospitalised_patients": 98, "today_open_cases": 8348, "today_recovered": 6208, "today_total_hospitalised_patients": 7653, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014509068167604777, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016473459426479486, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007827788649706457, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.003606636210627512, "today_vs_yesterday_recovered": 0.029007127465605853, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01297154202514883, "yesterday_confirmed": 15990, "yesterday_deaths": 1639, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 511, "yesterday_open_cases": 8318, "yesterday_recovered": 6033, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7555}, {"date": "2020-04-25", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-04-25/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 100, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -6, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -8, "today_recovered": 104, "today_total_hospitalised_patients": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.061224489795918435, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 100, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -2, "yesterday_recovered": 98, "yesterday_total_hospitalised_patients": 10}, {"date": "2020-04-25", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-04-25/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-25", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4059, "today_deaths": 551, "today_new_confirmed": 67, "today_new_deaths": 11, "today_new_recovered": 118, "today_recovered": 1486, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01678356713426843, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020370370370370372, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08625730994152048, "yesterday_confirmed": 3992, "yesterday_deaths": 540, "yesterday_recovered": 1368}, {"date": "2020-04-25", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 699, "today_deaths": 86, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 226, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01895043731778423, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0117647058823529, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08133971291866038, "yesterday_confirmed": 686, "yesterday_deaths": 85, "yesterday_recovered": 209}, {"date": "2020-04-25", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 552, "today_deaths": 71, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 198, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007299270072992803, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02898550724637672, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07027027027027022, "yesterday_confirmed": 548, "yesterday_deaths": 69, "yesterday_recovered": 185}], "today_confirmed": 4955, "today_deaths": 712, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 257, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 23, "today_open_cases": 2283, "today_recovered": 1960, "today_total_hospitalised_patients": 2395, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006704591629418832, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004231311706629048, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007843137254901933, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0004378283712784814, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01607050285121825, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009696458684654408, "yesterday_confirmed": 4922, "yesterday_deaths": 709, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 255, "yesterday_open_cases": 2284, "yesterday_recovered": 1929, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2372}, {"date": "2020-04-25", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-04-25/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-25", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3507, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 97, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.028445747800586618, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3410, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-25", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 8008, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 175, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022341376228775633, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 7833, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-25", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2564, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 71, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02847974328118741, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2493, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 12455, "today_deaths": 1230, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 533, "today_new_confirmed": 89, "today_new_deaths": 18, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 8, "today_new_open_cases": -590, "today_new_recovered": 661, "today_new_total_hospitalised_patients": 51, "today_open_cases": 1623, "today_recovered": 9602, "today_total_hospitalised_patients": 6426, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007197153485362984, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014851485148514865, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.015238095238095273, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.2666064166290104, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07392909070573772, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008000000000000007, "yesterday_confirmed": 12366, "yesterday_deaths": 1212, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 525, "yesterday_open_cases": 2213, "yesterday_recovered": 8941, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6375}, {"date": "2020-04-25", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-04-25/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3861, "today_deaths": 315, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 84, "today_new_confirmed": 40, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 38, "today_new_total_hospitalised_patients": 20, "today_open_cases": 1509, "today_recovered": 2037, "today_total_hospitalised_patients": 1380, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01046846375294419, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012861736334405238, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012048192771084265, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.001323626737260053, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019009504752376172, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.014705882352941124, "yesterday_confirmed": 3821, "yesterday_deaths": 311, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 83, "yesterday_open_cases": 1511, "yesterday_recovered": 1999, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1360}, {"date": "2020-04-25", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-04-25/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-25", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1574, "today_deaths": 211, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 90, "today_recovered": 553, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01745313510019386, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009569377990430672, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1943844492440605, "yesterday_confirmed": 1547, "yesterday_deaths": 209, "yesterday_recovered": 463}, {"date": "2020-04-25", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 449, "today_deaths": 33, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 284, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011261261261261257, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 444, "yesterday_deaths": 33, "yesterday_recovered": 284}, {"date": "2020-04-25", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 307, "today_deaths": 25, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 156, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013201320132013139, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.13868613138686126, "yesterday_confirmed": 303, "yesterday_deaths": 25, "yesterday_recovered": 137}, {"date": "2020-04-25", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 444, "today_deaths": 65, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 178, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011389521640091216, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.040935672514619936, "yesterday_confirmed": 439, "yesterday_deaths": 65, "yesterday_recovered": 171}, {"date": "2020-04-25", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 257, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 150, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04048582995951411, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006711409395973256, "yesterday_confirmed": 247, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 149}, {"date": "2020-04-25", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 251, "today_deaths": 42, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 20, "today_recovered": 107, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02448979591836742, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07692307692307687, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2298850574712643, "yesterday_confirmed": 245, "yesterday_deaths": 39, "yesterday_recovered": 87}, {"date": "2020-04-25", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 127, "today_deaths": 16, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 47, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06818181818181812, "yesterday_confirmed": 127, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_recovered": 44}, {"date": "2020-04-25", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 25, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08695652173913038, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 23}], "today_confirmed": 2736, "today_deaths": 422, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 107, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -60, "today_new_recovered": 72, "today_new_total_hospitalised_patients": 33, "today_open_cases": 732, "today_recovered": 1582, "today_total_hospitalised_patients": 1480, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0066225165562914245, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014423076923076872, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0757575757575758, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04768211920529808, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.022805805114028965, "yesterday_confirmed": 2718, "yesterday_deaths": 416, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 107, "yesterday_open_cases": 792, "yesterday_recovered": 1510, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1447}, {"date": "2020-04-25", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-04-25/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2083, "today_deaths": 183, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -70, "today_new_recovered": 81, "today_new_total_hospitalised_patients": 9, "today_open_cases": 773, "today_recovered": 1127, "today_total_hospitalised_patients": 991, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005794302269435114, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005494505494505475, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08303677342823246, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07743785850860418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009164969450101923, "yesterday_confirmed": 2071, "yesterday_deaths": 182, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_open_cases": 843, "yesterday_recovered": 1046, "yesterday_total_hospitalised_patients": 982}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 210311, "today_deaths": 23184, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 7963, "today_new_confirmed": 1655, "today_new_deaths": 286, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 11, "today_new_open_cases": -1655, "today_new_recovered": 3024, "today_new_total_hospitalised_patients": 1309, "today_open_cases": 88395, "today_recovered": 98732, "today_total_hospitalised_patients": 79369, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007931715359251523, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012490173814306837, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0013832997987928142, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.018378678511937863, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03159610481882402, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.016769151934409532, "yesterday_confirmed": 208656, "yesterday_deaths": 22898, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 7952, "yesterday_open_cases": 90050, "yesterday_recovered": 95708, "yesterday_total_hospitalised_patients": 78060}}, "info": {"date": "2020-04-25 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:47", "yesterday": "2020-04-24 00:00CEST"}}, "2020-04-26": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-04-26", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-04-26/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-04-26", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-04-26/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-26", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7281, "today_deaths": 933, "today_new_confirmed": 204, "today_new_deaths": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0288257736328954, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013029315960912058, "yesterday_confirmed": 7077, "yesterday_deaths": 921}, {"date": "2020-04-26", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4075, "today_deaths": 415, "today_new_confirmed": 85, "today_new_deaths": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02130325814536338, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014669926650366705, "yesterday_confirmed": 3990, "yesterday_deaths": 409}, {"date": "2020-04-26", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4398, "today_deaths": 575, "today_new_confirmed": 89, "today_new_deaths": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02065444418658613, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010544815465729274, "yesterday_confirmed": 4309, "yesterday_deaths": 569}, {"date": "2020-04-26", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1690, "today_deaths": 205, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.029859841560024414, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014851485148514865, "yesterday_confirmed": 1641, "yesterday_deaths": 202}, {"date": "2020-04-26", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1551, "today_deaths": 202, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02851458885941649, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05759162303664911, "yesterday_confirmed": 1508, "yesterday_deaths": 191}], "today_confirmed": 15664, "today_deaths": 2365, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 579, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 35, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 14, "today_new_open_cases": -66, "today_new_recovered": 86, "today_new_total_hospitalised_patients": 27, "today_open_cases": 8017, "today_recovered": 5282, "today_total_hospitalised_patients": 8444, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0035236081747709314, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015021459227467782, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.024778761061946986, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.008165285166398584, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016551193225558203, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003207793750742649, "yesterday_confirmed": 15609, "yesterday_deaths": 2330, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 565, "yesterday_open_cases": 8083, "yesterday_recovered": 5196, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8417}, {"date": "2020-04-26", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-04-26/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4733, "today_deaths": 432, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 130, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -63, "today_new_recovered": 83, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 2383, "today_recovered": 1918, "today_total_hospitalised_patients": 1942, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0044567062818337, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002320185614849146, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007751937984496138, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.025756336876533115, "today_vs_yesterday_recovered": 0.045231607629427684, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 4712, "yesterday_deaths": 431, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 129, "yesterday_open_cases": 2446, "yesterday_recovered": 1835, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1942}, {"date": "2020-04-26", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-04-26/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 110, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -6, "today_new_recovered": 6, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 21, "today_recovered": 87, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.2222222222222222, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07407407407407418, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 110, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 27, "yesterday_recovered": 81, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-04-26", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-04-26/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-26", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1381, "today_deaths": 87, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005094614264919972, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011627906976744207, "yesterday_confirmed": 1374, "yesterday_deaths": 86}, {"date": "2020-04-26", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 88, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011494252873563315, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 87, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-04-26", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-26", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-04-26", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-26", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-26", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 557, "today_deaths": 33, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00723327305605781, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 553, "yesterday_deaths": 33}], "today_confirmed": 2178, "today_deaths": 131, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 171, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 11, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 999, "today_recovered": 1048, "today_total_hospitalised_patients": 881, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0050761421319796, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.011133603238866474, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001136363636363713, "yesterday_confirmed": 2167, "yesterday_deaths": 131, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 171, "yesterday_open_cases": 988, "yesterday_recovered": 1048, "yesterday_total_hospitalised_patients": 880}, {"date": "2020-04-26", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-04-26/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1857, "today_deaths": 179, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 165, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 542, "today_recovered": 1136, "today_total_hospitalised_patients": 1061, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0026997840172786614, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02285714285714291, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02166064981949456, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011576135351736516, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1852, "yesterday_deaths": 175, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 165, "yesterday_open_cases": 554, "yesterday_recovered": 1123, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1061}, {"date": "2020-04-26", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-04-26/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1474, "today_deaths": 128, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 106, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -71, "today_new_recovered": 70, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 356, "today_recovered": 990, "today_total_hospitalised_patients": 627, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007874015748031482, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.16627634660421542, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07608695652173902, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1474, "yesterday_deaths": 127, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 106, "yesterday_open_cases": 427, "yesterday_recovered": 920, "yesterday_total_hospitalised_patients": 627}, {"date": "2020-04-26", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-04-26/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-26", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 46052, "today_new_confirmed": 269, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005875543323941246, "yesterday_confirmed": 45783}, {"date": "2020-04-26", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 4472, "today_new_confirmed": 21, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004718040889687636, "yesterday_confirmed": 4451}, {"date": "2020-04-26", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2071, "today_new_confirmed": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0009666505558241223, "yesterday_confirmed": 2069}, {"date": "2020-04-26", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2093, "today_new_confirmed": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0014354066985646785, "yesterday_confirmed": 2090}], "today_confirmed": 47755, "today_deaths": 4699, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2724, "today_new_confirmed": 944, "today_new_deaths": 133, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 141, "today_new_open_cases": -80, "today_new_recovered": 891, "today_new_total_hospitalised_patients": 134, "today_open_cases": 25159, "today_recovered": 17897, "today_total_hospitalised_patients": 25799, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020166200252077493, "today_vs_yesterday_deaths": 0.029128339903635503, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.05458768873403019, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0031696976900827956, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05239327296248386, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005221118254432167, "yesterday_confirmed": 46811, "yesterday_deaths": 4566, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2583, "yesterday_open_cases": 25239, "yesterday_recovered": 17006, "yesterday_total_hospitalised_patients": 25665}, {"date": "2020-04-26", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-04-26/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-26", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3823, "today_deaths": 433, "today_new_confirmed": 67, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 62, "today_recovered": 2376, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017838125665601723, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0023148148148148806, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026793431287813307, "yesterday_confirmed": 3756, "yesterday_deaths": 432, "yesterday_recovered": 2314}, {"date": "2020-04-26", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1591, "today_deaths": 179, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 35, "today_recovered": 756, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03177691309987041, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04854368932038833, "yesterday_confirmed": 1542, "yesterday_deaths": 179, "yesterday_recovered": 721}, {"date": "2020-04-26", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5958, "today_deaths": 580, "today_new_confirmed": 133, "today_new_deaths": 10, "today_new_recovered": 113, "today_recovered": 3111, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022832618025750984, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01754385964912286, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03769179452968641, "yesterday_confirmed": 5825, "yesterday_deaths": 570, "yesterday_recovered": 2998}], "today_confirmed": 10180, "today_deaths": 1189, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 656, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -57, "today_new_recovered": 74, "today_new_total_hospitalised_patients": 19, "today_open_cases": 2674, "today_recovered": 6317, "today_total_hospitalised_patients": 5032, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0019685039370078705, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002529510961214232, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003058103975535076, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02087147564994507, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011853275668749053, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0037901456213844664, "yesterday_confirmed": 10160, "yesterday_deaths": 1186, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 654, "yesterday_open_cases": 2731, "yesterday_recovered": 6243, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5013}, {"date": "2020-04-26", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-04-26/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2263, "today_deaths": 248, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 117, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 1256, "today_recovered": 759, "today_total_hospitalised_patients": 1028, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0008845643520565272, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020576131687242816, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.010244286840031536, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013351134846461887, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005870841487279899, "yesterday_confirmed": 2261, "yesterday_deaths": 243, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 117, "yesterday_open_cases": 1269, "yesterday_recovered": 749, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1022}, {"date": "2020-04-26", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-04-26/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-26", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1644, "today_new_confirmed": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009208103130755152, "yesterday_confirmed": 1629}, {"date": "2020-04-26", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 662, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 662}, {"date": "2020-04-26", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1307, "today_new_confirmed": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00615858352578913, "yesterday_confirmed": 1299}, {"date": "2020-04-26", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 568, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 568}, {"date": "2020-04-26", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1211, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 1211}, {"date": "2020-04-26", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1061, "today_new_confirmed": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005687203791469253, "yesterday_confirmed": 1055}, {"date": "2020-04-26", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 403, "today_new_confirmed": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007500000000000062, "yesterday_confirmed": 400}], "today_confirmed": 9238, "today_deaths": 405, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 304, "today_new_confirmed": 62, "today_new_deaths": 11, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 38, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 7017, "today_recovered": 1816, "today_total_hospitalised_patients": 2728, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006756756756756799, "today_vs_yesterday_deaths": 0.027918781725888353, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0033003300330032292, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.00544490614701254, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007210205213532994, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001468428781204123, "yesterday_confirmed": 9176, "yesterday_deaths": 394, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 303, "yesterday_open_cases": 6979, "yesterday_recovered": 1803, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2724}, {"date": "2020-04-26", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-04-26/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 61985, "today_deaths": 7986, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3309, "today_new_confirmed": 130, "today_new_deaths": 64, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2436, "today_new_open_cases": -132, "today_new_recovered": 198, "today_new_total_hospitalised_patients": 33580, "today_open_cases": 18434, "today_recovered": 35565, "today_total_hospitalised_patients": 39472, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002101689434968801, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008078767987881763, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 2.790378006872852, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.007109770548314076, "today_vs_yesterday_recovered": 0.005598439223004403, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 5.699253224711473, "yesterday_confirmed": 61855, "yesterday_deaths": 7922, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 873, "yesterday_open_cases": 18566, "yesterday_recovered": 35367, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5892}, {"date": "2020-04-26", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-04-26/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-26", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 527, "today_deaths": 46, "today_intensive_care": 38, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 238, "today_total_hospitalised_patients": 204, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022222222222222143, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0393013100436681, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 527, "yesterday_deaths": 45, "yesterday_intensive_care": 38, "yesterday_recovered": 229, "yesterday_total_hospitalised_patients": 204}, {"date": "2020-04-26", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1244, "today_deaths": 102, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 319, "today_total_hospitalised_patients": 516, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00241740531829171, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00990099009900991, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0038910505836575737, "yesterday_confirmed": 1241, "yesterday_deaths": 101, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 319, "yesterday_total_hospitalised_patients": 514}, {"date": "2020-04-26", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1403, "today_deaths": 95, "today_intensive_care": 71, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 47, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 694, "today_total_hospitalised_patients": 523, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0042949176807445255, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010638297872340496, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07264296754250377, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0019157088122605526, "yesterday_confirmed": 1397, "yesterday_deaths": 94, "yesterday_intensive_care": 71, "yesterday_recovered": 647, "yesterday_total_hospitalised_patients": 522}, {"date": "2020-04-26", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2504, "today_deaths": 233, "today_intensive_care": 126, "today_new_confirmed": 85, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 46, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_recovered": 1110, "today_total_hospitalised_patients": 1125, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03513848697809019, "today_vs_yesterday_deaths": 0.017467248908296984, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.016129032258064502, "today_vs_yesterday_recovered": 0.043233082706766846, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0044642857142858094, "yesterday_confirmed": 2419, "yesterday_deaths": 229, "yesterday_intensive_care": 124, "yesterday_recovered": 1064, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1120}, {"date": "2020-04-26", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 417, "today_deaths": 40, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 153, "today_total_hospitalised_patients": 211, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004819277108433662, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006578947368421018, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004761904761904745, "yesterday_confirmed": 415, "yesterday_deaths": 40, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 152, "yesterday_total_hospitalised_patients": 210}, {"date": "2020-04-26", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1426, "today_deaths": 155, "today_intensive_care": 74, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 325, "today_total_hospitalised_patients": 686, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01134751773049647, "today_vs_yesterday_deaths": 0.019736842105263053, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.02777777777777768, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006191950464396356, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0058651026392961825, "yesterday_confirmed": 1410, "yesterday_deaths": 152, "yesterday_intensive_care": 72, "yesterday_recovered": 323, "yesterday_total_hospitalised_patients": 682}, {"date": "2020-04-26", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3076, "today_deaths": 250, "today_intensive_care": 160, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 1342, "today_total_hospitalised_patients": 1396, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005228758169934622, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004016064257028162, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009781790820165615, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0014347202295552641, "yesterday_confirmed": 3060, "yesterday_deaths": 249, "yesterday_intensive_care": 160, "yesterday_recovered": 1329, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1394}, {"date": "2020-04-26", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2563, "today_deaths": 236, "today_intensive_care": 145, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_recovered": 709, "today_total_hospitalised_patients": 1107, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0035238841033673474, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004255319148936065, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04572271386430682, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00453720508166966, "yesterday_confirmed": 2554, "yesterday_deaths": 235, "yesterday_intensive_care": 145, "yesterday_recovered": 678, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1102}], "today_confirmed": 11787, "today_deaths": 1157, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 720, "today_new_confirmed": 75, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": -86, "today_new_recovered": 149, "today_new_total_hospitalised_patients": 20, "today_open_cases": 5740, "today_recovered": 4890, "today_total_hospitalised_patients": 5767, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006403688524590168, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010480349344978102, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005586592178770999, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.014761414349467872, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03142796878295728, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0034800765616842533, "yesterday_confirmed": 11712, "yesterday_deaths": 1145, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 716, "yesterday_open_cases": 5826, "yesterday_recovered": 4741, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5747}, {"date": "2020-04-26", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-04-26/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-26", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1433, "today_deaths": 121, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 529, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03991291727140789, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0018939393939394478, "yesterday_confirmed": 1378, "yesterday_deaths": 121, "yesterday_recovered": 528}, {"date": "2020-04-26", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1722, "today_deaths": 180, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 731, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008787346221441172, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004120879120879106, "yesterday_confirmed": 1707, "yesterday_deaths": 180, "yesterday_recovered": 728}, {"date": "2020-04-26", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2903, "today_deaths": 344, "today_new_confirmed": 70, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 1269, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024708789269325848, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0117647058823529, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010350318471337605, "yesterday_confirmed": 2833, "yesterday_deaths": 340, "yesterday_recovered": 1256}, {"date": "2020-04-26", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 944, "today_deaths": 71, "today_new_confirmed": 63, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 260, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07150964812712823, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02898550724637672, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007751937984496138, "yesterday_confirmed": 881, "yesterday_deaths": 69, "yesterday_recovered": 258}, {"date": "2020-04-26", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3045, "today_deaths": 312, "today_new_confirmed": 69, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 931, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02318548387096775, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016286644951140072, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013057671381936808, "yesterday_confirmed": 2976, "yesterday_deaths": 307, "yesterday_recovered": 919}, {"date": "2020-04-26", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2720, "today_deaths": 187, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 738, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011152416356877248, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005376344086021501, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010958904109588996, "yesterday_confirmed": 2690, "yesterday_deaths": 186, "yesterday_recovered": 730}, {"date": "2020-04-26", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1572, "today_deaths": 105, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 326, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012234385061171915, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02941176470588225, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015576323987538832, "yesterday_confirmed": 1553, "yesterday_deaths": 102, "yesterday_recovered": 321}, {"date": "2020-04-26", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3675, "today_deaths": 295, "today_new_confirmed": 95, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 1226, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.026536312849162025, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01724137931034475, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004918032786885185, "yesterday_confirmed": 3580, "yesterday_deaths": 290, "yesterday_recovered": 1220}, {"date": "2020-04-26", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 670, "today_deaths": 75, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 14, "today_recovered": 262, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013615733736762392, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05633802816901401, "today_vs_yesterday_recovered": 0.056451612903225756, "yesterday_confirmed": 661, "yesterday_deaths": 71, "yesterday_recovered": 248}], "today_confirmed": 16404, "today_deaths": 1690, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 518, "today_new_confirmed": 182, "today_new_deaths": 24, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": 94, "today_new_recovered": 64, "today_new_total_hospitalised_patients": 50, "today_open_cases": 8442, "today_recovered": 6272, "today_total_hospitalised_patients": 7703, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011219331771668006, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014405762304922076, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005825242718446644, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.011260182079539938, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010309278350515427, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006533385600418162, "yesterday_confirmed": 16222, "yesterday_deaths": 1666, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 515, "yesterday_open_cases": 8348, "yesterday_recovered": 6208, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7653}, {"date": "2020-04-26", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-04-26/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 100, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -11, "today_recovered": 107, "today_total_hospitalised_patients": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.028846153846153744, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 100, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -8, "yesterday_recovered": 104, "yesterday_total_hospitalised_patients": 10}, {"date": "2020-04-26", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-04-26/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-26", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4111, "today_deaths": 552, "today_new_confirmed": 52, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 34, "today_recovered": 1520, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012811037201281072, "today_vs_yesterday_deaths": 0.001814882032667775, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02288021534320328, "yesterday_confirmed": 4059, "yesterday_deaths": 551, "yesterday_recovered": 1486}, {"date": "2020-04-26", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 714, "today_deaths": 88, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 226, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02145922746781115, "today_vs_yesterday_deaths": 0.023255813953488413, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 699, "yesterday_deaths": 86, "yesterday_recovered": 226}, {"date": "2020-04-26", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 556, "today_deaths": 71, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 209, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007246376811594235, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05555555555555558, "yesterday_confirmed": 552, "yesterday_deaths": 71, "yesterday_recovered": 198}], "today_confirmed": 4985, "today_deaths": 726, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 257, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 14, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -34, "today_new_recovered": 50, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 2249, "today_recovered": 2010, "today_total_hospitalised_patients": 2403, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006054490413723412, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0196629213483146, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.014892685063512934, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025510204081632626, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003340292275574086, "yesterday_confirmed": 4955, "yesterday_deaths": 712, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 257, "yesterday_open_cases": 2283, "yesterday_recovered": 1960, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2395}, {"date": "2020-04-26", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-04-26/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-26", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3543, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 36, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010265183917878451, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3507, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-26", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 8064, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 56, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006993006993007089, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 8008, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-26", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2579, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0058502340093604666, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2564, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 12513, "today_deaths": 1241, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 538, "today_new_confirmed": 58, "today_new_deaths": 11, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": -191, "today_new_recovered": 238, "today_new_total_hospitalised_patients": 31, "today_open_cases": 1432, "today_recovered": 9840, "today_total_hospitalised_patients": 6457, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004656764351665954, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008943089430894391, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.009380863039399667, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.11768330252618608, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02478650281191408, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004824151882975469, "yesterday_confirmed": 12455, "yesterday_deaths": 1230, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 533, "yesterday_open_cases": 1623, "yesterday_recovered": 9602, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6426}, {"date": "2020-04-26", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-04-26/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3892, "today_deaths": 320, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 85, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 14, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 12, "today_open_cases": 1523, "today_recovered": 2049, "today_total_hospitalised_patients": 1392, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008029008029007967, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015873015873015817, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.011904761904761862, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.009277667329357087, "today_vs_yesterday_recovered": 0.00589101620029453, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008695652173912993, "yesterday_confirmed": 3861, "yesterday_deaths": 315, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 84, "yesterday_open_cases": 1509, "yesterday_recovered": 2037, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1380}, {"date": "2020-04-26", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-04-26/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-26", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1581, "today_deaths": 215, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 50, "today_recovered": 603, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004447268106734459, "today_vs_yesterday_deaths": 0.018957345971563955, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0904159132007234, "yesterday_confirmed": 1574, "yesterday_deaths": 211, "yesterday_recovered": 553}, {"date": "2020-04-26", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 449, "today_deaths": 33, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 101, "today_recovered": 295, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.5206185567010309, "yesterday_confirmed": 449, "yesterday_deaths": 33, "yesterday_recovered": 194}, {"date": "2020-04-26", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 307, "today_deaths": 25, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 165, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05769230769230771, "yesterday_confirmed": 307, "yesterday_deaths": 25, "yesterday_recovered": 156}, {"date": "2020-04-26", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 444, "today_deaths": 65, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 178, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 444, "yesterday_deaths": 65, "yesterday_recovered": 178}, {"date": "2020-04-26", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 257, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 160, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06666666666666665, "yesterday_confirmed": 257, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 150}, {"date": "2020-04-26", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 251, "today_deaths": 43, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 107, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.023809523809523725, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 251, "yesterday_deaths": 42, "yesterday_recovered": 107}, {"date": "2020-04-26", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 127, "today_deaths": 17, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 49, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0625, "today_vs_yesterday_recovered": 0.042553191489361764, "yesterday_confirmed": 127, "yesterday_deaths": 16, "yesterday_recovered": 47}, {"date": "2020-04-26", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 25, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 25}], "today_confirmed": 2749, "today_deaths": 428, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 107, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -63, "today_new_recovered": 70, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_open_cases": 669, "today_recovered": 1652, "today_total_hospitalised_patients": 1490, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004751461988304007, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014218009478673022, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08606557377049184, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04424778761061954, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006756756756756799, "yesterday_confirmed": 2736, "yesterday_deaths": 422, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 107, "yesterday_open_cases": 732, "yesterday_recovered": 1582, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1480}, {"date": "2020-04-26", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-04-26/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2104, "today_deaths": 186, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -96, "today_new_recovered": 114, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 677, "today_recovered": 1241, "today_total_hospitalised_patients": 995, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01008161305808919, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016393442622950838, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.1241914618369987, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10115350488021302, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004036326942482349, "yesterday_confirmed": 2083, "yesterday_deaths": 183, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_open_cases": 773, "yesterday_recovered": 1127, "yesterday_total_hospitalised_patients": 991}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 211971, "today_deaths": 23516, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 10571, "today_new_confirmed": 1660, "today_new_deaths": 332, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2608, "today_new_open_cases": -815, "today_new_recovered": 2143, "today_new_total_hospitalised_patients": 33906, "today_open_cases": 87580, "today_recovered": 100875, "today_total_hospitalised_patients": 113275, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007893072640042575, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01432022084195994, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.3275147557453222, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.009219978505571547, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021705222217720754, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.42719449659186837, "yesterday_confirmed": 210311, "yesterday_deaths": 23184, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 7963, "yesterday_open_cases": 88395, "yesterday_recovered": 98732, "yesterday_total_hospitalised_patients": 79369}}, "info": {"date": "2020-04-26 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:48", "yesterday": "2020-04-25 00:00CEST"}}, "2020-04-27": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-04-27", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-04-27/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-04-27", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-04-27/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-27", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7369, "today_deaths": 944, "today_new_confirmed": 88, "today_new_deaths": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012086251888476784, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011789924973204746, "yesterday_confirmed": 7281, "yesterday_deaths": 933}, {"date": "2020-04-27", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4105, "today_deaths": 419, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007361963190184007, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009638554216867545, "yesterday_confirmed": 4075, "yesterday_deaths": 415}, {"date": "2020-04-27", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4492, "today_deaths": 580, "today_new_confirmed": 94, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021373351523419792, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008695652173912993, "yesterday_confirmed": 4398, "yesterday_deaths": 575}, {"date": "2020-04-27", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1722, "today_deaths": 210, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018934911242603603, "today_vs_yesterday_deaths": 0.024390243902439046, "yesterday_confirmed": 1690, "yesterday_deaths": 205}, {"date": "2020-04-27", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1598, "today_deaths": 212, "today_new_confirmed": 47, "today_new_deaths": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.030303030303030276, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04950495049504955, "yesterday_confirmed": 1551, "yesterday_deaths": 202}], "today_confirmed": 15706, "today_deaths": 2396, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 584, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 31, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 24, "today_new_total_hospitalised_patients": 20, "today_open_cases": 8004, "today_recovered": 5306, "today_total_hospitalised_patients": 8464, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0026813074565883444, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013107822410147962, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.008635578583765069, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0016215541973306768, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004543733434305253, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002368545712932324, "yesterday_confirmed": 15664, "yesterday_deaths": 2365, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 579, "yesterday_open_cases": 8017, "yesterday_recovered": 5282, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8444}, {"date": "2020-04-27", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-04-27/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4759, "today_deaths": 432, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 130, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -34, "today_new_recovered": 60, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 2349, "today_recovered": 1978, "today_total_hospitalised_patients": 1945, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005493344601732453, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.014267729752412972, "today_vs_yesterday_recovered": 0.031282586027111536, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001544799176107059, "yesterday_confirmed": 4733, "yesterday_deaths": 432, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 130, "yesterday_open_cases": 2383, "yesterday_recovered": 1918, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1942}, {"date": "2020-04-27", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-04-27/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 114, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 5, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 20, "today_recovered": 92, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.036363636363636376, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04761904761904767, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05747126436781613, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 110, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 21, "yesterday_recovered": 87, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-04-27", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-04-27/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-27", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1388, "today_deaths": 87, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005068790731354023, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1381, "yesterday_deaths": 87}, {"date": "2020-04-27", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 89, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011363636363636465, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 88, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-04-27", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-27", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-04-27", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-27", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-27", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 560, "today_deaths": 33, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0053859964093356805, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 557, "yesterday_deaths": 33}], "today_confirmed": 2187, "today_deaths": 133, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 174, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -21, "today_new_recovered": 28, "today_new_total_hospitalised_patients": 19, "today_open_cases": 979, "today_recovered": 1075, "today_total_hospitalised_patients": 900, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004132231404958775, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01526717557251911, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.01754385964912286, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02100000000000002, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026743075453677267, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.02156640181611813, "yesterday_confirmed": 2178, "yesterday_deaths": 131, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 171, "yesterday_open_cases": 1000, "yesterday_recovered": 1047, "yesterday_total_hospitalised_patients": 881}, {"date": "2020-04-27", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-04-27/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1868, "today_deaths": 181, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 165, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -21, "today_new_recovered": 30, "today_new_total_hospitalised_patients": 12, "today_open_cases": 521, "today_recovered": 1166, "today_total_hospitalised_patients": 1073, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005923532579429125, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011173184357541999, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03874538745387457, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02640845070422526, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.011310084825636224, "yesterday_confirmed": 1857, "yesterday_deaths": 179, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 165, "yesterday_open_cases": 542, "yesterday_recovered": 1136, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1061}, {"date": "2020-04-27", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-04-27/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1475, "today_deaths": 130, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 106, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -124, "today_new_recovered": 123, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 232, "today_recovered": 1113, "today_total_hospitalised_patients": 629, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0006784260515604323, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015625, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.348314606741573, "today_vs_yesterday_recovered": 0.12424242424242427, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0031897926634769647, "yesterday_confirmed": 1474, "yesterday_deaths": 128, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 106, "yesterday_open_cases": 356, "yesterday_recovered": 990, "yesterday_total_hospitalised_patients": 627}, {"date": "2020-04-27", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-04-27/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-27", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 46350, "today_new_confirmed": 298, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0064709458872578285, "yesterday_confirmed": 46052}, {"date": "2020-04-27", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 4563, "today_new_confirmed": 91, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02034883720930236, "yesterday_confirmed": 4472}, {"date": "2020-04-27", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2099, "today_new_confirmed": 28, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013520038628681785, "yesterday_confirmed": 2071}, {"date": "2020-04-27", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2109, "today_new_confirmed": 16, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007644529383659782, "yesterday_confirmed": 2093}], "today_confirmed": 48158, "today_deaths": 4808, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2750, "today_new_confirmed": 403, "today_new_deaths": 109, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 26, "today_new_open_cases": -128, "today_new_recovered": 422, "today_new_total_hospitalised_patients": 431, "today_open_cases": 25031, "today_recovered": 18319, "today_total_hospitalised_patients": 26230, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00843890692074134, "today_vs_yesterday_deaths": 0.023196424771227964, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.009544787077826689, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0050876425931077884, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023579370844275527, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.016706073878832495, "yesterday_confirmed": 47755, "yesterday_deaths": 4699, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2724, "yesterday_open_cases": 25159, "yesterday_recovered": 17897, "yesterday_total_hospitalised_patients": 25799}, {"date": "2020-04-27", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-04-27/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-27", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3834, "today_deaths": 434, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 15, "today_recovered": 2391, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0028773214752813026, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002309468822170979, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0063131313131312705, "yesterday_confirmed": 3823, "yesterday_deaths": 433, "yesterday_recovered": 2376}, {"date": "2020-04-27", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1596, "today_deaths": 178, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 21, "today_recovered": 777, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00314267756128217, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005649717514124353, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02777777777777768, "yesterday_confirmed": 1591, "yesterday_deaths": 177, "yesterday_recovered": 756}, {"date": "2020-04-27", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 5982, "today_deaths": 582, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 83, "today_recovered": 3194, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004028197381671594, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0034482758620688614, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026679524268723886, "yesterday_confirmed": 5958, "yesterday_deaths": 580, "yesterday_recovered": 3111}], "today_confirmed": 10204, "today_deaths": 1200, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 659, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 11, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -93, "today_new_recovered": 106, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 2581, "today_recovered": 6423, "today_total_hospitalised_patients": 5046, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0023575638506876384, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00925147182506314, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004573170731707377, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03477935676888555, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016780117144214124, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002782193958664525, "yesterday_confirmed": 10180, "yesterday_deaths": 1189, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 656, "yesterday_open_cases": 2674, "yesterday_recovered": 6317, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5032}, {"date": "2020-04-27", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-04-27/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2269, "today_deaths": 252, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 117, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -19, "today_new_recovered": 21, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_open_cases": 1237, "today_recovered": 780, "today_total_hospitalised_patients": 1035, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002651347768448886, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016129032258064502, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.015127388535031816, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027667984189723382, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006809338521400754, "yesterday_confirmed": 2263, "yesterday_deaths": 248, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 117, "yesterday_open_cases": 1256, "yesterday_recovered": 759, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1028}, {"date": "2020-04-27", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-04-27/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-27", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1659, "today_new_confirmed": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009124087591240837, "yesterday_confirmed": 1644}, {"date": "2020-04-27", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 662, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 662}, {"date": "2020-04-27", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1315, "today_new_confirmed": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006120887528691554, "yesterday_confirmed": 1307}, {"date": "2020-04-27", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 569, "today_new_confirmed": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017605633802817433, "yesterday_confirmed": 568}, {"date": "2020-04-27", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1219, "today_new_confirmed": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006606110652353392, "yesterday_confirmed": 1211}, {"date": "2020-04-27", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1067, "today_new_confirmed": 6, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005655042412818112, "yesterday_confirmed": 1061}, {"date": "2020-04-27", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 403, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 403}], "today_confirmed": 9328, "today_deaths": 412, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 305, "today_new_confirmed": 90, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": 58, "today_new_recovered": 25, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 7075, "today_recovered": 1841, "today_total_hospitalised_patients": 2734, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009742368478025565, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01728395061728394, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.00328947368421062, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.008265640587145517, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013766519823788625, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0021994134897360684, "yesterday_confirmed": 9238, "yesterday_deaths": 405, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 304, "yesterday_open_cases": 7017, "yesterday_recovered": 1816, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2728}, {"date": "2020-04-27", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-04-27/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 62579, "today_deaths": 8048, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3338, "today_new_confirmed": 594, "today_new_deaths": 62, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 29, "today_new_open_cases": 256, "today_new_recovered": 276, "today_new_total_hospitalised_patients": 162, "today_open_cases": 18690, "today_recovered": 35841, "today_total_hospitalised_patients": 39634, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0095829636202307, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007763586275983059, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.008763977032336001, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.013887382011500415, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007760438633487965, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004104175111471431, "yesterday_confirmed": 61985, "yesterday_deaths": 7986, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3309, "yesterday_open_cases": 18434, "yesterday_recovered": 35565, "yesterday_total_hospitalised_patients": 39472}, {"date": "2020-04-27", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-04-27/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-27", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 533, "today_deaths": 47, "today_intensive_care": 38, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 245, "today_total_hospitalised_patients": 204, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011385199240986799, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021739130434782705, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02941176470588225, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 527, "yesterday_deaths": 46, "yesterday_intensive_care": 38, "yesterday_recovered": 238, "yesterday_total_hospitalised_patients": 204}, {"date": "2020-04-27", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1255, "today_deaths": 107, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 5, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 10, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_recovered": 329, "today_total_hospitalised_patients": 522, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008842443729903504, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0490196078431373, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03134796238244508, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.011627906976744207, "yesterday_confirmed": 1244, "yesterday_deaths": 102, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 319, "yesterday_total_hospitalised_patients": 516}, {"date": "2020-04-27", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1404, "today_deaths": 96, "today_intensive_care": 71, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 33, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 727, "today_total_hospitalised_patients": 523, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007127583749109156, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010526315789473717, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04755043227665712, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 1403, "yesterday_deaths": 95, "yesterday_intensive_care": 71, "yesterday_recovered": 694, "yesterday_total_hospitalised_patients": 523}, {"date": "2020-04-27", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2536, "today_deaths": 234, "today_intensive_care": 126, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 23, "today_new_total_hospitalised_patients": -2, "today_recovered": 1133, "today_total_hospitalised_patients": 1123, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012779552715654896, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0042918454935623185, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02072072072072073, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.001777777777777767, "yesterday_confirmed": 2504, "yesterday_deaths": 233, "yesterday_intensive_care": 126, "yesterday_recovered": 1110, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1125}, {"date": "2020-04-27", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 420, "today_deaths": 40, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 154, "today_total_hospitalised_patients": 214, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007194244604316502, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006535947712418277, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.014218009478673022, "yesterday_confirmed": 417, "yesterday_deaths": 40, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 153, "yesterday_total_hospitalised_patients": 211}, {"date": "2020-04-27", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1434, "today_deaths": 155, "today_intensive_care": 74, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 20, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 345, "today_total_hospitalised_patients": 690, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005610098176718203, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06153846153846154, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005830903790087438, "yesterday_confirmed": 1426, "yesterday_deaths": 155, "yesterday_intensive_care": 74, "yesterday_recovered": 325, "yesterday_total_hospitalised_patients": 686}, {"date": "2020-04-27", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3093, "today_deaths": 250, "today_intensive_care": 161, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 15, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 1357, "today_total_hospitalised_patients": 1400, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005526657997399154, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006250000000000089, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011177347242921076, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002865329512893977, "yesterday_confirmed": 3076, "yesterday_deaths": 250, "yesterday_intensive_care": 160, "yesterday_recovered": 1342, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1396}, {"date": "2020-04-27", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2575, "today_deaths": 239, "today_intensive_care": 145, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 40, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_recovered": 749, "today_total_hospitalised_patients": 1117, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004682013265704166, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012711864406779627, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.056417489421720646, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009033423667569984, "yesterday_confirmed": 2563, "yesterday_deaths": 236, "yesterday_intensive_care": 145, "yesterday_recovered": 709, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1107}], "today_confirmed": 11836, "today_deaths": 1168, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 721, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 11, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -111, "today_new_recovered": 149, "today_new_total_hospitalised_patients": 25, "today_open_cases": 5629, "today_recovered": 5039, "today_total_hospitalised_patients": 5792, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00415712225332987, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009507346585998278, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.001388888888888884, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01933797909407664, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03047034764826173, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0043350095370209285, "yesterday_confirmed": 11787, "yesterday_deaths": 1157, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 720, "yesterday_open_cases": 5740, "yesterday_recovered": 4890, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5767}, {"date": "2020-04-27", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-04-27/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-27", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1497, "today_deaths": 123, "today_new_confirmed": 64, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 531, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04466154919748777, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016528925619834656, "today_vs_yesterday_recovered": 0.003780718336483968, "yesterday_confirmed": 1433, "yesterday_deaths": 121, "yesterday_recovered": 529}, {"date": "2020-04-27", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1764, "today_deaths": 183, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 736, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024390243902439046, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016666666666666607, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0068399452804377425, "yesterday_confirmed": 1722, "yesterday_deaths": 180, "yesterday_recovered": 731}, {"date": "2020-04-27", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2930, "today_deaths": 348, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 1281, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009300723389596977, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011627906976744207, "today_vs_yesterday_recovered": 0.009456264775413725, "yesterday_confirmed": 2903, "yesterday_deaths": 344, "yesterday_recovered": 1269}, {"date": "2020-04-27", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 980, "today_deaths": 71, "today_new_confirmed": 36, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 261, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03813559322033888, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0038461538461538325, "yesterday_confirmed": 944, "yesterday_deaths": 71, "yesterday_recovered": 260}, {"date": "2020-04-27", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3087, "today_deaths": 313, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 944, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01379310344827589, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0032051282051281937, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013963480128893702, "yesterday_confirmed": 3045, "yesterday_deaths": 312, "yesterday_recovered": 931}, {"date": "2020-04-27", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2735, "today_deaths": 191, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 746, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005514705882353033, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021390374331550888, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01084010840108407, "yesterday_confirmed": 2720, "yesterday_deaths": 187, "yesterday_recovered": 738}, {"date": "2020-04-27", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1638, "today_deaths": 107, "today_new_confirmed": 66, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 328, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.041984732824427384, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01904761904761898, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006134969325153339, "yesterday_confirmed": 1572, "yesterday_deaths": 105, "yesterday_recovered": 326}, {"date": "2020-04-27", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3724, "today_deaths": 299, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 1231, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01333333333333342, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013559322033898313, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004078303425774976, "yesterday_confirmed": 3675, "yesterday_deaths": 295, "yesterday_recovered": 1226}, {"date": "2020-04-27", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 673, "today_deaths": 75, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 265, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004477611940298498, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011450381679389388, "yesterday_confirmed": 670, "yesterday_deaths": 75, "yesterday_recovered": 262}], "today_confirmed": 16589, "today_deaths": 1710, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 522, "today_new_confirmed": 185, "today_new_deaths": 20, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": 114, "today_new_recovered": 51, "today_new_total_hospitalised_patients": 74, "today_open_cases": 8556, "today_recovered": 6323, "today_total_hospitalised_patients": 7777, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011277737137283639, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01183431952662728, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007722007722007707, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.013503909026297167, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008131377551020336, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009606646761002313, "yesterday_confirmed": 16404, "yesterday_deaths": 1690, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 518, "yesterday_open_cases": 8442, "yesterday_recovered": 6272, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7703}, {"date": "2020-04-27", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-04-27/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 100, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -14, "today_recovered": 110, "today_total_hospitalised_patients": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.028037383177569986, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 100, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -11, "yesterday_recovered": 107, "yesterday_total_hospitalised_patients": 10}, {"date": "2020-04-27", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-04-27/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-27", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4140, "today_deaths": 565, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 13, "today_new_recovered": 37, "today_recovered": 1557, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007054244709316482, "today_vs_yesterday_deaths": 0.023550724637681153, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02434210526315783, "yesterday_confirmed": 4111, "yesterday_deaths": 552, "yesterday_recovered": 1520}, {"date": "2020-04-27", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 730, "today_deaths": 89, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 216, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022408963585434094, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011363636363636465, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023696682464454888, "yesterday_confirmed": 714, "yesterday_deaths": 88, "yesterday_recovered": 211}, {"date": "2020-04-27", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 557, "today_deaths": 71, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 216, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017985611510791255, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03349282296650724, "yesterday_confirmed": 556, "yesterday_deaths": 71, "yesterday_recovered": 209}], "today_confirmed": 5004, "today_deaths": 735, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 258, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 9, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -61, "today_new_recovered": 71, "today_new_total_hospitalised_patients": 22, "today_open_cases": 2188, "today_recovered": 2081, "today_total_hospitalised_patients": 2425, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003811434302908756, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012396694214876103, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0038910505836575737, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02712316585148955, "today_vs_yesterday_recovered": 0.035323383084577165, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009155222638368654, "yesterday_confirmed": 4985, "yesterday_deaths": 726, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 257, "yesterday_open_cases": 2249, "yesterday_recovered": 2010, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2403}, {"date": "2020-04-27", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-04-27/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-27", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3580, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010443127293254362, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3543, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-27", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 8136, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 72, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008928571428571397, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 8064, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-27", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2582, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0011632415664986073, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2579, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 12564, "today_deaths": 1255, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 539, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 14, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -97, "today_new_recovered": 134, "today_new_total_hospitalised_patients": 25, "today_open_cases": 1335, "today_recovered": 9974, "today_total_hospitalised_patients": 6482, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004075761208343298, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011281224818694646, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0018587360594795044, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.06773743016759781, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013617886178861838, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0038717670744927712, "yesterday_confirmed": 12513, "yesterday_deaths": 1241, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 538, "yesterday_open_cases": 1432, "yesterday_recovered": 9840, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6457}, {"date": "2020-04-27", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-04-27/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3897, "today_deaths": 326, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 87, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -16, "today_new_recovered": 15, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 1507, "today_recovered": 2064, "today_total_hospitalised_patients": 1400, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.001284686536485058, "today_vs_yesterday_deaths": 0.018750000000000044, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0235294117647058, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.01050558108995403, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007320644216691097, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005747126436781658, "yesterday_confirmed": 3892, "yesterday_deaths": 320, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 85, "yesterday_open_cases": 1523, "yesterday_recovered": 2049, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1392}, {"date": "2020-04-27", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-04-27/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-27", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1581, "today_deaths": 217, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 40, "today_recovered": 643, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009302325581395321, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06633499170812596, "yesterday_confirmed": 1581, "yesterday_deaths": 215, "yesterday_recovered": 603}, {"date": "2020-04-27", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 450, "today_deaths": 34, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 17, "today_recovered": 312, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00222717149220486, "today_vs_yesterday_deaths": 0.030303030303030276, "today_vs_yesterday_recovered": 0.057627118644067776, "yesterday_confirmed": 449, "yesterday_deaths": 33, "yesterday_recovered": 295}, {"date": "2020-04-27", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 308, "today_deaths": 25, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 20, "today_recovered": 185, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0032573289902280145, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1212121212121211, "yesterday_confirmed": 307, "yesterday_deaths": 25, "yesterday_recovered": 165}, {"date": "2020-04-27", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 448, "today_deaths": 67, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 187, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009009009009008917, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03076923076923066, "today_vs_yesterday_recovered": 0.050561797752809, "yesterday_confirmed": 444, "yesterday_deaths": 65, "yesterday_recovered": 178}, {"date": "2020-04-27", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 264, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 164, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.027237354085603016, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02499999999999991, "yesterday_confirmed": 257, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 160}, {"date": "2020-04-27", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 252, "today_deaths": 44, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 107, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003984063745019917, "today_vs_yesterday_deaths": 0.023255813953488413, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 251, "yesterday_deaths": 43, "yesterday_recovered": 107}, {"date": "2020-04-27", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 128, "today_deaths": 17, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 49, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007874015748031482, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 127, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_recovered": 49}, {"date": "2020-04-27", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 49, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 25, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 25}], "today_confirmed": 2751, "today_deaths": 433, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 107, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -84, "today_new_recovered": 81, "today_new_total_hospitalised_patients": 15, "today_open_cases": 585, "today_recovered": 1733, "today_total_hospitalised_patients": 1505, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0007275372862858287, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011682242990654235, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.12556053811659196, "today_vs_yesterday_recovered": 0.049031476997578594, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.010067114093959662, "yesterday_confirmed": 2749, "yesterday_deaths": 428, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 107, "yesterday_open_cases": 669, "yesterday_recovered": 1652, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1490}, {"date": "2020-04-27", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-04-27/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2115, "today_deaths": 188, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -40, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 637, "today_recovered": 1290, "today_total_hospitalised_patients": 1000, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005228136882129197, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010752688172043001, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05908419497784345, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03948428686543104, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005025125628140614, "yesterday_confirmed": 2104, "yesterday_deaths": 186, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_open_cases": 677, "yesterday_recovered": 1241, "yesterday_total_hospitalised_patients": 995}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 213503, "today_deaths": 23813, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 10647, "today_new_confirmed": 1532, "today_new_deaths": 297, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 76, "today_new_open_cases": -438, "today_new_recovered": 1673, "today_new_total_hospitalised_patients": 850, "today_open_cases": 87142, "today_recovered": 102548, "today_total_hospitalised_patients": 114125, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00722740374862596, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012629698928389166, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007189480654621105, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.005001141813199328, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016584882280049618, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007503862282056906, "yesterday_confirmed": 211971, "yesterday_deaths": 23516, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 10571, "yesterday_open_cases": 87580, "yesterday_recovered": 100875, "yesterday_total_hospitalised_patients": 113275}}, "info": {"date": "2020-04-27 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:49", "yesterday": "2020-04-26 00:00CEST"}}, "2020-04-28": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-04-28", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-04-28/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-04-28", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-04-28/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-28", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7411, "today_deaths": 952, "today_new_confirmed": 42, "today_new_deaths": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005699552178043188, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008474576271186418, "yesterday_confirmed": 7369, "yesterday_deaths": 944}, {"date": "2020-04-28", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4142, "today_deaths": 427, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009013398294762442, "today_vs_yesterday_deaths": 0.019093078758949833, "yesterday_confirmed": 4105, "yesterday_deaths": 419}, {"date": "2020-04-28", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4541, "today_deaths": 584, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 4, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010908281389136132, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006896551724137945, "yesterday_confirmed": 4492, "yesterday_deaths": 580}, {"date": "2020-04-28", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1740, "today_deaths": 213, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010452961672473782, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014285714285714235, "yesterday_confirmed": 1722, "yesterday_deaths": 210}, {"date": "2020-04-28", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1684, "today_deaths": 220, "today_new_confirmed": 86, "today_new_deaths": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.053817271589486904, "today_vs_yesterday_deaths": 0.037735849056603765, "yesterday_confirmed": 1598, "yesterday_deaths": 212}], "today_confirmed": 15785, "today_deaths": 2436, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 588, "today_new_confirmed": 79, "today_new_deaths": 40, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": -37, "today_new_recovered": 76, "today_new_total_hospitalised_patients": 59, "today_open_cases": 7967, "today_recovered": 5382, "today_total_hospitalised_patients": 8523, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005029924869476732, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016694490818029983, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006849315068493178, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.004622688655672169, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014323407463249227, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006970699432892191, "yesterday_confirmed": 15706, "yesterday_deaths": 2396, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 584, "yesterday_open_cases": 8004, "yesterday_recovered": 5306, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8464}, {"date": "2020-04-28", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-04-28/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4794, "today_deaths": 448, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 130, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 16, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -85, "today_new_recovered": 104, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 2264, "today_recovered": 2082, "today_total_hospitalised_patients": 1951, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007354486236604396, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03703703703703698, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03618561089825456, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05257836198179988, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0030848329048842604, "yesterday_confirmed": 4759, "yesterday_deaths": 432, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 130, "yesterday_open_cases": 2349, "yesterday_recovered": 1978, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1945}, {"date": "2020-04-28", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-04-28/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 114, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 17, "today_recovered": 95, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.15000000000000002, "today_vs_yesterday_recovered": 0.032608695652173836, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 114, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 20, "yesterday_recovered": 92, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-04-28", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-04-28/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-28", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1394, "today_deaths": 89, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004322766570605152, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02298850574712641, "yesterday_confirmed": 1388, "yesterday_deaths": 87}, {"date": "2020-04-28", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 89, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 89, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-04-28", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-28", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-04-28", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-28", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-28", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 563, "today_deaths": 34, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005357142857142838, "today_vs_yesterday_deaths": 0.030303030303030276, "yesterday_confirmed": 560, "yesterday_deaths": 33}], "today_confirmed": 2202, "today_deaths": 134, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 175, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -18, "today_new_recovered": 32, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 961, "today_recovered": 1107, "today_total_hospitalised_patients": 906, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006858710562414272, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007518796992481258, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005747126436781658, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.018386108273748758, "today_vs_yesterday_recovered": 0.029767441860465205, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006666666666666599, "yesterday_confirmed": 2187, "yesterday_deaths": 133, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 174, "yesterday_open_cases": 979, "yesterday_recovered": 1075, "yesterday_total_hospitalised_patients": 900}, {"date": "2020-04-28", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-04-28/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1877, "today_deaths": 185, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 165, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -25, "today_new_recovered": 30, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 496, "today_recovered": 1196, "today_total_hospitalised_patients": 1078, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004817987152034187, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022099447513812098, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04798464491362764, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02572898799313883, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004659832246039164, "yesterday_confirmed": 1868, "yesterday_deaths": 181, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 165, "yesterday_open_cases": 521, "yesterday_recovered": 1166, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1073}, {"date": "2020-04-28", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-04-28/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1480, "today_deaths": 130, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 106, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -35, "today_new_recovered": 40, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 197, "today_recovered": 1153, "today_total_hospitalised_patients": 635, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003389830508474523, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.15086206896551724, "today_vs_yesterday_recovered": 0.035938903863432126, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009538950715421324, "yesterday_confirmed": 1475, "yesterday_deaths": 130, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 106, "yesterday_open_cases": 232, "yesterday_recovered": 1113, "yesterday_total_hospitalised_patients": 629}, {"date": "2020-04-28", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-04-28/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-28", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 46884, "today_new_confirmed": 534, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011521035598705431, "yesterday_confirmed": 46350}, {"date": "2020-04-28", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 4636, "today_new_confirmed": 73, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01599824676747752, "yesterday_confirmed": 4563}, {"date": "2020-04-28", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2133, "today_new_confirmed": 34, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01619818961410191, "yesterday_confirmed": 2099}, {"date": "2020-04-28", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2124, "today_new_confirmed": 15, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007112375533428139, "yesterday_confirmed": 2109}], "today_confirmed": 48654, "today_deaths": 4905, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2768, "today_new_confirmed": 496, "today_new_deaths": 97, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 18, "today_new_open_cases": -342, "today_new_recovered": 741, "today_new_total_hospitalised_patients": 316, "today_open_cases": 24689, "today_recovered": 19060, "today_total_hospitalised_patients": 26546, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010299431039495044, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0201747088186357, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006545454545454632, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.013663057808317669, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04044980621212946, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.012047274113610396, "yesterday_confirmed": 48158, "yesterday_deaths": 4808, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2750, "yesterday_open_cases": 25031, "yesterday_recovered": 18319, "yesterday_total_hospitalised_patients": 26230}, {"date": "2020-04-28", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-04-28/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-28", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 3925, "today_deaths": 436, "today_new_confirmed": 91, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 15, "today_recovered": 2406, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02373500260824213, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004608294930875667, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006273525721455453, "yesterday_confirmed": 3834, "yesterday_deaths": 434, "yesterday_recovered": 2391}, {"date": "2020-04-28", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1604, "today_deaths": 180, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 27, "today_recovered": 804, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005012531328320913, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011235955056179803, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03474903474903468, "yesterday_confirmed": 1596, "yesterday_deaths": 178, "yesterday_recovered": 777}, {"date": "2020-04-28", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 6129, "today_deaths": 590, "today_new_confirmed": 147, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 20, "today_recovered": 3214, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.024573721163490436, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013745704467353903, "today_vs_yesterday_recovered": 0.006261740763932266, "yesterday_confirmed": 5982, "yesterday_deaths": 582, "yesterday_recovered": 3194}], "today_confirmed": 10236, "today_deaths": 1218, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 662, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 18, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -162, "today_new_recovered": 176, "today_new_total_hospitalised_patients": 26, "today_open_cases": 2419, "today_recovered": 6599, "today_total_hospitalised_patients": 5072, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0031360250882006557, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014999999999999902, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004552352048558417, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0627663696241767, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02740152576677568, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005152596115735264, "yesterday_confirmed": 10204, "yesterday_deaths": 1200, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 659, "yesterday_open_cases": 2581, "yesterday_recovered": 6423, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5046}, {"date": "2020-04-28", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-04-28/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2284, "today_deaths": 259, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 117, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -21, "today_new_recovered": 29, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 1216, "today_recovered": 809, "today_total_hospitalised_patients": 1041, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00661084178051996, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02777777777777768, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.016976556184316927, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03717948717948727, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005797101449275255, "yesterday_confirmed": 2269, "yesterday_deaths": 252, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 117, "yesterday_open_cases": 1237, "yesterday_recovered": 780, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1035}, {"date": "2020-04-28", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-04-28/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-28", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1667, "today_new_confirmed": 8, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004822182037371947, "yesterday_confirmed": 1659}, {"date": "2020-04-28", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 675, "today_new_confirmed": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01963746223564944, "yesterday_confirmed": 662}, {"date": "2020-04-28", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1325, "today_new_confirmed": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0076045627376426506, "yesterday_confirmed": 1315}, {"date": "2020-04-28", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 576, "today_new_confirmed": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012302284710017597, "yesterday_confirmed": 569}, {"date": "2020-04-28", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1236, "today_new_confirmed": 17, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013945857260049266, "yesterday_confirmed": 1219}, {"date": "2020-04-28", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1067, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 1067}, {"date": "2020-04-28", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 407, "today_new_confirmed": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01750000000000007, "yesterday_confirmed": 400}], "today_confirmed": 9328, "today_deaths": 551, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 308, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 139, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -3691, "today_new_recovered": 3552, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 3384, "today_recovered": 5393, "today_total_hospitalised_patients": 2736, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.337378640776699, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.009836065573770592, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.5216961130742049, "today_vs_yesterday_recovered": 1.9293862031504618, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.000731528895391298, "yesterday_confirmed": 9328, "yesterday_deaths": 412, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 305, "yesterday_open_cases": 7075, "yesterday_recovered": 1841, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2734}, {"date": "2020-04-28", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-04-28/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 63079, "today_deaths": 8105, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3355, "today_new_confirmed": 500, "today_new_deaths": 57, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 17, "today_new_open_cases": -30, "today_new_recovered": 473, "today_new_total_hospitalised_patients": 216, "today_open_cases": 18660, "today_recovered": 36314, "today_total_hospitalised_patients": 39850, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00798990076543249, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007082504970178816, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005092869982025183, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0016051364365970988, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013197176418068723, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005449866276429294, "yesterday_confirmed": 62579, "yesterday_deaths": 8048, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3338, "yesterday_open_cases": 18690, "yesterday_recovered": 35841, "yesterday_total_hospitalised_patients": 39634}, {"date": "2020-04-28", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-04-28/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-28", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 542, "today_deaths": 47, "today_intensive_care": 37, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 246, "today_total_hospitalised_patients": 203, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016885553470919357, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.02631578947368418, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004081632653061273, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.004901960784313708, "yesterday_confirmed": 533, "yesterday_deaths": 47, "yesterday_intensive_care": 38, "yesterday_recovered": 245, "yesterday_total_hospitalised_patients": 204}, {"date": "2020-04-28", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1267, "today_deaths": 111, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 15, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_recovered": 344, "today_total_hospitalised_patients": 529, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009561752988047845, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03738317757009346, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.045592705167173175, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.013409961685823646, "yesterday_confirmed": 1255, "yesterday_deaths": 107, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 329, "yesterday_total_hospitalised_patients": 522}, {"date": "2020-04-28", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1414, "today_deaths": 98, "today_intensive_care": 71, "today_new_confirmed": 10, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 730, "today_total_hospitalised_patients": 526, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007122507122507171, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02083333333333326, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.004126547455295837, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005736137667303964, "yesterday_confirmed": 1404, "yesterday_deaths": 96, "yesterday_intensive_care": 71, "yesterday_recovered": 727, "yesterday_total_hospitalised_patients": 523}, {"date": "2020-04-28", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2593, "today_deaths": 238, "today_intensive_care": 127, "today_new_confirmed": 57, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 81, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_recovered": 1214, "today_total_hospitalised_patients": 1128, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02247634069400628, "today_vs_yesterday_deaths": 0.017094017094017033, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007936507936507908, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0714916151809355, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0044523597506678225, "yesterday_confirmed": 2536, "yesterday_deaths": 234, "yesterday_intensive_care": 126, "yesterday_recovered": 1133, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1123}, {"date": "2020-04-28", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 425, "today_deaths": 41, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 5, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 9, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 163, "today_total_hospitalised_patients": 214, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011904761904761862, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02499999999999991, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05844155844155852, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 420, "yesterday_deaths": 40, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 154, "yesterday_total_hospitalised_patients": 214}, {"date": "2020-04-28", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1445, "today_deaths": 156, "today_intensive_care": 75, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 19, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_recovered": 364, "today_total_hospitalised_patients": 701, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007670850767085069, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006451612903225712, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.013513513513513598, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05507246376811592, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01594202898550723, "yesterday_confirmed": 1434, "yesterday_deaths": 155, "yesterday_intensive_care": 74, "yesterday_recovered": 345, "yesterday_total_hospitalised_patients": 690}, {"date": "2020-04-28", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3210, "today_deaths": 253, "today_intensive_care": 161, "today_new_confirmed": 117, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 48, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 1405, "today_total_hospitalised_patients": 1404, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03782735208535404, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01200000000000001, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03537214443625647, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0028571428571428914, "yesterday_confirmed": 3093, "yesterday_deaths": 250, "yesterday_intensive_care": 161, "yesterday_recovered": 1357, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1400}, {"date": "2020-04-28", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2605, "today_deaths": 244, "today_intensive_care": 145, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 5, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 57, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_recovered": 806, "today_total_hospitalised_patients": 1127, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011650485436893288, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02092050209205021, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07610146862483314, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00895255147717089, "yesterday_confirmed": 2575, "yesterday_deaths": 239, "yesterday_intensive_care": 145, "yesterday_recovered": 749, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1117}], "today_confirmed": 11917, "today_deaths": 1188, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 722, "today_new_confirmed": 81, "today_new_deaths": 20, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -172, "today_new_recovered": 233, "today_new_total_hospitalised_patients": 39, "today_open_cases": 5457, "today_recovered": 5272, "today_total_hospitalised_patients": 5831, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0068435282189929225, "today_vs_yesterday_deaths": 0.017123287671232834, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.001386962552011095, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.030556049031799648, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04623933320103202, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006733425414364724, "yesterday_confirmed": 11836, "yesterday_deaths": 1168, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 721, "yesterday_open_cases": 5629, "yesterday_recovered": 5039, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5792}, {"date": "2020-04-28", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-04-28/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-28", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1543, "today_deaths": 125, "today_new_confirmed": 46, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 537, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.030728122912491607, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016260162601626105, "today_vs_yesterday_recovered": 0.011299435028248483, "yesterday_confirmed": 1497, "yesterday_deaths": 123, "yesterday_recovered": 531}, {"date": "2020-04-28", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1807, "today_deaths": 187, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 15, "today_recovered": 751, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0243764172335601, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021857923497267784, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020380434782608647, "yesterday_confirmed": 1764, "yesterday_deaths": 183, "yesterday_recovered": 736}, {"date": "2020-04-28", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2963, "today_deaths": 354, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 29, "today_recovered": 1310, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011262798634812388, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01724137931034475, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022638563622170205, "yesterday_confirmed": 2930, "yesterday_deaths": 348, "yesterday_recovered": 1281}, {"date": "2020-04-28", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1021, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 271, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0418367346938775, "today_vs_yesterday_deaths": 0.028169014084507005, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03831417624521083, "yesterday_confirmed": 980, "yesterday_deaths": 71, "yesterday_recovered": 261}, {"date": "2020-04-28", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3172, "today_deaths": 316, "today_new_confirmed": 85, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 20, "today_recovered": 964, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.027534823453190693, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009584664536741228, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021186440677966045, "yesterday_confirmed": 3087, "yesterday_deaths": 313, "yesterday_recovered": 944}, {"date": "2020-04-28", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2778, "today_deaths": 192, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 755, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015722120658135275, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005235602094240788, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012064343163538771, "yesterday_confirmed": 2735, "yesterday_deaths": 191, "yesterday_recovered": 746}, {"date": "2020-04-28", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1656, "today_deaths": 109, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 334, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01098901098901095, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01869158878504673, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018292682926829285, "yesterday_confirmed": 1638, "yesterday_deaths": 107, "yesterday_recovered": 328}, {"date": "2020-04-28", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3759, "today_deaths": 305, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 24, "today_recovered": 1255, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009398496240601517, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02006688963210701, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019496344435418367, "yesterday_confirmed": 3724, "yesterday_deaths": 299, "yesterday_recovered": 1231}, {"date": "2020-04-28", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 673, "today_deaths": 75, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 271, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02264150943396226, "yesterday_confirmed": 673, "yesterday_deaths": 75, "yesterday_recovered": 265}], "today_confirmed": 16690, "today_deaths": 1736, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 524, "today_new_confirmed": 101, "today_new_deaths": 26, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -50, "today_new_recovered": 125, "today_new_total_hospitalised_patients": 77, "today_open_cases": 8506, "today_recovered": 6448, "today_total_hospitalised_patients": 7854, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006088371812646987, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015204678362572999, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.003831417624521105, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.005843852267414684, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019769096947651388, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00990099009900991, "yesterday_confirmed": 16589, "yesterday_deaths": 1710, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 522, "yesterday_open_cases": 8556, "yesterday_recovered": 6323, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7777}, {"date": "2020-04-28", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-04-28/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 101, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -3, "today_new_recovered": 4, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -17, "today_recovered": 114, "today_total_hospitalised_patients": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010000000000000009, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.036363636363636376, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 100, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -14, "yesterday_recovered": 110, "yesterday_total_hospitalised_patients": 10}, {"date": "2020-04-28", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-04-28/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-28", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4189, "today_deaths": 573, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 8, "today_new_recovered": 47, "today_recovered": 1604, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01183574879227045, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014159292035398341, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03018625561978161, "yesterday_confirmed": 4140, "yesterday_deaths": 565, "yesterday_recovered": 1557}, {"date": "2020-04-28", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 732, "today_deaths": 90, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 226, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00273972602739736, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011235955056179803, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04629629629629628, "yesterday_confirmed": 730, "yesterday_deaths": 89, "yesterday_recovered": 216}, {"date": "2020-04-28", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 560, "today_deaths": 71, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 229, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0053859964093356805, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06018518518518512, "yesterday_confirmed": 557, "yesterday_deaths": 71, "yesterday_recovered": 216}], "today_confirmed": 5042, "today_deaths": 736, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 258, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -71, "today_new_recovered": 108, "today_new_total_hospitalised_patients": 29, "today_open_cases": 2117, "today_recovered": 2189, "today_total_hospitalised_patients": 2454, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007593924860112011, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0013605442176871652, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.032449725776965255, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05189812590100917, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.011958762886598029, "yesterday_confirmed": 5004, "yesterday_deaths": 735, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 258, "yesterday_open_cases": 2188, "yesterday_recovered": 2081, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2425}, {"date": "2020-04-28", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-04-28/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-28", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3763, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 183, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.05111731843575429, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3580, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-28", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 8349, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 213, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.026179941002949958, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 8136, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-28", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2616, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 34, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013168086754453912, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2582, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 12619, "today_deaths": 1274, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 540, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 19, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -464, "today_new_recovered": 500, "today_new_total_hospitalised_patients": 40, "today_open_cases": 871, "today_recovered": 10474, "today_total_hospitalised_patients": 6522, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004377586755810237, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015139442231075773, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0018552875695732052, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.34756554307116105, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05013033888109075, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006170934896636782, "yesterday_confirmed": 12564, "yesterday_deaths": 1255, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 539, "yesterday_open_cases": 1335, "yesterday_recovered": 9974, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6482}, {"date": "2020-04-28", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-04-28/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3910, "today_deaths": 330, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 87, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -18, "today_new_recovered": 27, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_open_cases": 1489, "today_recovered": 2091, "today_total_hospitalised_patients": 1413, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0033358994098025008, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012269938650306678, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.011944260119442607, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013081395348837122, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009285714285714342, "yesterday_confirmed": 3897, "yesterday_deaths": 326, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 87, "yesterday_open_cases": 1507, "yesterday_recovered": 2064, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1400}, {"date": "2020-04-28", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-04-28/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-28", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1583, "today_deaths": 220, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 50, "today_recovered": 693, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0012650221378873727, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01382488479262678, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07776049766718507, "yesterday_confirmed": 1581, "yesterday_deaths": 217, "yesterday_recovered": 643}, {"date": "2020-04-28", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 450, "today_deaths": 34, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 20, "today_recovered": 332, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0641025641025641, "yesterday_confirmed": 450, "yesterday_deaths": 34, "yesterday_recovered": 312}, {"date": "2020-04-28", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 309, "today_deaths": 26, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 187, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0032467532467532756, "today_vs_yesterday_deaths": 0.040000000000000036, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0108108108108107, "yesterday_confirmed": 308, "yesterday_deaths": 25, "yesterday_recovered": 185}, {"date": "2020-04-28", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 450, "today_deaths": 67, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 187, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0044642857142858094, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 448, "yesterday_deaths": 67, "yesterday_recovered": 187}, {"date": "2020-04-28", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 264, "today_deaths": 19, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 164, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 264, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 164}, {"date": "2020-04-28", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 252, "today_deaths": 44, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 109, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01869158878504673, "yesterday_confirmed": 252, "yesterday_deaths": 44, "yesterday_recovered": 107}, {"date": "2020-04-28", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 128, "today_deaths": 17, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 49, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 128, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_recovered": 49}, {"date": "2020-04-28", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 50, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 1, "today_recovered": 26, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020408163265306145, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.040000000000000036, "yesterday_confirmed": 49, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 25}], "today_confirmed": 2764, "today_deaths": 440, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 107, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -58, "today_new_recovered": 64, "today_new_total_hospitalised_patients": 21, "today_open_cases": 527, "today_recovered": 1797, "today_total_hospitalised_patients": 1526, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004725554343874894, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01616628175519641, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.09914529914529913, "today_vs_yesterday_recovered": 0.036930178880554054, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.013953488372093092, "yesterday_confirmed": 2751, "yesterday_deaths": 433, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 107, "yesterday_open_cases": 585, "yesterday_recovered": 1733, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1505}, {"date": "2020-04-28", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-04-28/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2146, "today_deaths": 191, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 31, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -54, "today_new_recovered": 82, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 583, "today_recovered": 1372, "today_total_hospitalised_patients": 1006, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014657210401891163, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015957446808510634, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012820512820512775, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0847723704866562, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06356589147286829, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006000000000000005, "yesterday_confirmed": 2115, "yesterday_deaths": 188, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_open_cases": 637, "yesterday_recovered": 1290, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1000}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 214387, "today_deaths": 24272, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 10698, "today_new_confirmed": 884, "today_new_deaths": 459, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 51, "today_new_open_cases": -5974, "today_new_recovered": 6399, "today_new_total_hospitalised_patients": 873, "today_open_cases": 81168, "today_recovered": 108947, "today_total_hospitalised_patients": 114998, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004140457042758117, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01927518582286991, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004790081713158534, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.06855477266989507, "today_vs_yesterday_recovered": 0.062400046807348675, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0076495071193867226, "yesterday_confirmed": 213503, "yesterday_deaths": 23813, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 10647, "yesterday_open_cases": 87142, "yesterday_recovered": 102548, "yesterday_total_hospitalised_patients": 114125}}, "info": {"date": "2020-04-28 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:50", "yesterday": "2020-04-27 00:00CEST"}}, "2020-04-29": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-04-29", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-04-29/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-04-29", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-04-29/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-29", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7500, "today_deaths": 963, "today_new_confirmed": 89, "today_new_deaths": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012009175549858364, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011554621848739455, "yesterday_confirmed": 7411, "yesterday_deaths": 952}, {"date": "2020-04-29", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4228, "today_deaths": 436, "today_new_confirmed": 86, "today_new_deaths": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020762916465475678, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021077283372365363, "yesterday_confirmed": 4142, "yesterday_deaths": 427}, {"date": "2020-04-29", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4570, "today_deaths": 595, "today_new_confirmed": 29, "today_new_deaths": 11, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006386258533362721, "today_vs_yesterday_deaths": 0.018835616438356073, "yesterday_confirmed": 4541, "yesterday_deaths": 584}, {"date": "2020-04-29", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1758, "today_deaths": 215, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010344827586206806, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009389671361502261, "yesterday_confirmed": 1740, "yesterday_deaths": 213}, {"date": "2020-04-29", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1739, "today_deaths": 227, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03266033254156775, "today_vs_yesterday_deaths": 0.031818181818181746, "yesterday_confirmed": 1684, "yesterday_deaths": 220}], "today_confirmed": 15832, "today_deaths": 2463, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 592, "today_new_confirmed": 47, "today_new_deaths": 27, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": -110, "today_new_recovered": 130, "today_new_total_hospitalised_patients": 44, "today_open_cases": 7857, "today_recovered": 5512, "today_total_hospitalised_patients": 8567, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0029775102945834853, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011083743842364546, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006802721088435382, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.013806953683946244, "today_vs_yesterday_recovered": 0.024154589371980784, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005162501466619673, "yesterday_confirmed": 15785, "yesterday_deaths": 2436, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 588, "yesterday_open_cases": 7967, "yesterday_recovered": 5382, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8523}, {"date": "2020-04-29", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-04-29/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4815, "today_deaths": 451, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -13, "today_new_recovered": 31, "today_new_total_hospitalised_patients": 14, "today_open_cases": 2251, "today_recovered": 2113, "today_total_hospitalised_patients": 1965, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004380475594493172, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006696428571428603, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.01538461538461533, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.005742049469964705, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014889529298751203, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007175807278318791, "yesterday_confirmed": 4794, "yesterday_deaths": 448, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 130, "yesterday_open_cases": 2264, "yesterday_recovered": 2082, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1951}, {"date": "2020-04-29", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-04-29/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 114, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -1, "today_new_recovered": 1, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 16, "today_recovered": 96, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.05882352941176472, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010526315789473717, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 114, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 17, "yesterday_recovered": 95, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-04-29", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-04-29/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-29", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1401, "today_deaths": 89, "today_new_confirmed": 7, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0050215208034434244, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 1394, "yesterday_deaths": 89}, {"date": "2020-04-29", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 89, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 89, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-04-29", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-29", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-04-29", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-29", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-29", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 571, "today_deaths": 34, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014209591474245054, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 563, "yesterday_deaths": 34}], "today_confirmed": 2205, "today_deaths": 135, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 175, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -22, "today_new_recovered": 24, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 939, "today_recovered": 1131, "today_total_hospitalised_patients": 909, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013623978201635634, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00746268656716409, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02289281997918835, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021680216802167918, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0033112582781456013, "yesterday_confirmed": 2202, "yesterday_deaths": 134, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 175, "yesterday_open_cases": 961, "yesterday_recovered": 1107, "yesterday_total_hospitalised_patients": 906}, {"date": "2020-04-29", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-04-29/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1881, "today_deaths": 188, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 166, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -22, "today_new_recovered": 23, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_open_cases": 474, "today_recovered": 1219, "today_total_hospitalised_patients": 1081, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021310602024506853, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016216216216216273, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0060606060606061, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04435483870967738, "today_vs_yesterday_recovered": 0.019230769230769162, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002782931354359919, "yesterday_confirmed": 1877, "yesterday_deaths": 185, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 165, "yesterday_open_cases": 496, "yesterday_recovered": 1196, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1078}, {"date": "2020-04-29", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-04-29/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1486, "today_deaths": 130, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 108, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -43, "today_new_recovered": 49, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 154, "today_recovered": 1202, "today_total_hospitalised_patients": 637, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004054054054054124, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.018867924528301883, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.2182741116751269, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04249783174327848, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0031496062992126816, "yesterday_confirmed": 1480, "yesterday_deaths": 130, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 106, "yesterday_open_cases": 197, "yesterday_recovered": 1153, "yesterday_total_hospitalised_patients": 635}, {"date": "2020-04-29", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-04-29/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-29", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 47280, "today_new_confirmed": 396, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008446378295367207, "yesterday_confirmed": 46884}, {"date": "2020-04-29", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 4737, "today_new_confirmed": 101, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021786022433132102, "yesterday_confirmed": 4636}, {"date": "2020-04-29", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2146, "today_new_confirmed": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006094702297233967, "yesterday_confirmed": 2133}, {"date": "2020-04-29", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2134, "today_new_confirmed": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00470809792843685, "yesterday_confirmed": 2124}], "today_confirmed": 48916, "today_deaths": 4975, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2784, "today_new_confirmed": 262, "today_new_deaths": 70, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 16, "today_new_open_cases": -363, "today_new_recovered": 555, "today_new_total_hospitalised_patients": 217, "today_open_cases": 24326, "today_recovered": 19615, "today_total_hospitalised_patients": 26763, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005384963209602578, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014271151885830724, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005780346820809301, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.014702904127344207, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02911857292759712, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.008174489565282883, "yesterday_confirmed": 48654, "yesterday_deaths": 4905, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2768, "yesterday_open_cases": 24689, "yesterday_recovered": 19060, "yesterday_total_hospitalised_patients": 26546}, {"date": "2020-04-29", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-04-29/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-29", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 4005, "today_deaths": 442, "today_new_confirmed": 80, "today_new_deaths": 6, "today_new_recovered": 86, "today_recovered": 2492, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020382165605095537, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013761467889908285, "today_vs_yesterday_recovered": 0.035743973399833706, "yesterday_confirmed": 3925, "yesterday_deaths": 436, "yesterday_recovered": 2406}, {"date": "2020-04-29", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1627, "today_deaths": 182, "today_new_confirmed": 23, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 43, "today_recovered": 847, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014339152119700715, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011111111111111072, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05348258706467668, "yesterday_confirmed": 1604, "yesterday_deaths": 180, "yesterday_recovered": 804}, {"date": "2020-04-29", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 6184, "today_deaths": 601, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 11, "today_new_recovered": 46, "today_recovered": 3260, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00897373144069169, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01864406779661021, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014312383322962141, "yesterday_confirmed": 6129, "yesterday_deaths": 590, "yesterday_recovered": 3214}], "today_confirmed": 10331, "today_deaths": 1236, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 663, "today_new_confirmed": 95, "today_new_deaths": 18, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -210, "today_new_recovered": 287, "today_new_total_hospitalised_patients": 24, "today_open_cases": 2209, "today_recovered": 6886, "today_total_hospitalised_patients": 5096, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009280969128565797, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014778325123152802, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0015105740181269312, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08681273253410504, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04349143809668132, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004731861198738141, "yesterday_confirmed": 10236, "yesterday_deaths": 1218, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 662, "yesterday_open_cases": 2419, "yesterday_recovered": 6599, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5072}, {"date": "2020-04-29", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-04-29/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2295, "today_deaths": 263, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 117, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -19, "today_new_recovered": 26, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 1197, "today_recovered": 835, "today_total_hospitalised_patients": 1047, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004816112084063073, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015444015444015413, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.015625, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03213844252163156, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0057636887608070175, "yesterday_confirmed": 2284, "yesterday_deaths": 259, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 117, "yesterday_open_cases": 1216, "yesterday_recovered": 809, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1041}, {"date": "2020-04-29", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-04-29/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-29", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1667, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 1667}, {"date": "2020-04-29", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 675, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 675}, {"date": "2020-04-29", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1325, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 1325}, {"date": "2020-04-29", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 576, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 576}, {"date": "2020-04-29", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1236, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 1236}, {"date": "2020-04-29", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 1065, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 1065}, {"date": "2020-04-29", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 407, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 407}], "today_confirmed": 8731, "today_deaths": 551, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 310, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -142, "today_new_recovered": 180, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_open_cases": 2607, "today_recovered": 5573, "today_total_hospitalised_patients": 2747, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004371333256643295, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006493506493506551, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0516551473263005, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03337659929538295, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004020467836257202, "yesterday_confirmed": 8693, "yesterday_deaths": 551, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 308, "yesterday_open_cases": 2749, "yesterday_recovered": 5393, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2736}, {"date": "2020-04-29", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-04-29/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 63454, "today_deaths": 8176, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3377, "today_new_confirmed": 375, "today_new_deaths": 71, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 22, "today_new_open_cases": -89, "today_new_recovered": 393, "today_new_total_hospitalised_patients": 226, "today_open_cases": 18571, "today_recovered": 36707, "today_total_hospitalised_patients": 40076, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005944926203649281, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00876002467612591, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006557377049180246, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.004769560557341901, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010822272401828537, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005671267252195689, "yesterday_confirmed": 63079, "yesterday_deaths": 8105, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3355, "yesterday_open_cases": 18660, "yesterday_recovered": 36314, "yesterday_total_hospitalised_patients": 39850}, {"date": "2020-04-29", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-04-29/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-29", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 555, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 37, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 53, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 299, "today_total_hospitalised_patients": 207, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.023985239852398532, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02127659574468077, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2154471544715446, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.019704433497536922, "yesterday_confirmed": 542, "yesterday_deaths": 47, "yesterday_intensive_care": 37, "yesterday_recovered": 246, "yesterday_total_hospitalised_patients": 203}, {"date": "2020-04-29", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1282, "today_deaths": 116, "today_intensive_care": 75, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 5, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_recovered": 3, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 347, "today_total_hospitalised_patients": 532, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011838989739542116, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04504504504504503, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.013157894736842146, "today_vs_yesterday_recovered": 0.008720930232558155, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005671077504725952, "yesterday_confirmed": 1267, "yesterday_deaths": 111, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 344, "yesterday_total_hospitalised_patients": 529}, {"date": "2020-04-29", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1435, "today_deaths": 98, "today_intensive_care": 71, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 0, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_recovered": 730, "today_total_hospitalised_patients": 531, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014851485148514865, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009505703422053147, "yesterday_confirmed": 1414, "yesterday_deaths": 98, "yesterday_intensive_care": 71, "yesterday_recovered": 730, "yesterday_total_hospitalised_patients": 526}, {"date": "2020-04-29", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2636, "today_deaths": 241, "today_intensive_care": 128, "today_new_confirmed": 43, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 163, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 1377, "today_total_hospitalised_patients": 1131, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01658310836868493, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012605042016806678, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007874015748031482, "today_vs_yesterday_recovered": 0.13426688632619443, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0026595744680850686, "yesterday_confirmed": 2593, "yesterday_deaths": 238, "yesterday_intensive_care": 127, "yesterday_recovered": 1214, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1128}, {"date": "2020-04-29", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 434, "today_deaths": 43, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 9, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 20, "today_new_total_hospitalised_patients": 7, "today_recovered": 183, "today_total_hospitalised_patients": 221, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021176470588235352, "today_vs_yesterday_deaths": 0.04878048780487809, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.12269938650306744, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.032710280373831724, "yesterday_confirmed": 425, "yesterday_deaths": 41, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 163, "yesterday_total_hospitalised_patients": 214}, {"date": "2020-04-29", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1469, "today_deaths": 159, "today_intensive_care": 76, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 94, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_recovered": 458, "today_total_hospitalised_patients": 709, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01660899653979242, "today_vs_yesterday_deaths": 0.019230769230769162, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.01333333333333342, "today_vs_yesterday_recovered": 0.2582417582417582, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.011412268188302432, "yesterday_confirmed": 1445, "yesterday_deaths": 156, "yesterday_intensive_care": 75, "yesterday_recovered": 364, "yesterday_total_hospitalised_patients": 701}, {"date": "2020-04-29", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3248, "today_deaths": 254, "today_intensive_care": 161, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 18, "today_new_total_hospitalised_patients": 3, "today_recovered": 1423, "today_total_hospitalised_patients": 1407, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011838006230529663, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0039525691699604515, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012811387900355964, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.002136752136752129, "yesterday_confirmed": 3210, "yesterday_deaths": 253, "yesterday_intensive_care": 161, "yesterday_recovered": 1405, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1404}, {"date": "2020-04-29", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2629, "today_deaths": 248, "today_intensive_care": 143, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": -2, "today_new_recovered": 89, "today_new_total_hospitalised_patients": 9, "today_recovered": 895, "today_total_hospitalised_patients": 1136, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009213051823416585, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016393442622950838, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.01379310344827589, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11042183622828783, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007985803016858917, "yesterday_confirmed": 2605, "yesterday_deaths": 244, "yesterday_intensive_care": 145, "yesterday_recovered": 806, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1127}], "today_confirmed": 11949, "today_deaths": 1207, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 721, "today_new_confirmed": 32, "today_new_deaths": 19, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": -1, "today_new_open_cases": -425, "today_new_recovered": 438, "today_new_total_hospitalised_patients": 42, "today_open_cases": 5032, "today_recovered": 5710, "today_total_hospitalised_patients": 5873, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0026852395737182455, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015993265993266004, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": -0.0013850415512465242, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07788161993769471, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08308042488619116, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007202881152460927, "yesterday_confirmed": 11917, "yesterday_deaths": 1188, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 722, "yesterday_open_cases": 5457, "yesterday_recovered": 5272, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5831}, {"date": "2020-04-29", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-04-29/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-29", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1588, "today_deaths": 127, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 11, "today_recovered": 548, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.029163966299416755, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016000000000000014, "today_vs_yesterday_recovered": 0.020484171322160183, "yesterday_confirmed": 1543, "yesterday_deaths": 125, "yesterday_recovered": 537}, {"date": "2020-04-29", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1956, "today_deaths": 188, "today_new_confirmed": 149, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 767, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.08245711123408972, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005347593582887722, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02130492676431417, "yesterday_confirmed": 1807, "yesterday_deaths": 187, "yesterday_recovered": 751}, {"date": "2020-04-29", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3004, "today_deaths": 357, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 37, "today_recovered": 1347, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013837327033412006, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008474576271186418, "today_vs_yesterday_recovered": 0.028244274809160252, "yesterday_confirmed": 2963, "yesterday_deaths": 354, "yesterday_recovered": 1310}, {"date": "2020-04-29", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1037, "today_deaths": 73, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 273, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015670910871694366, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007380073800737907, "yesterday_confirmed": 1021, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_recovered": 271}, {"date": "2020-04-29", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3244, "today_deaths": 319, "today_new_confirmed": 72, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 22, "today_recovered": 986, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022698612862547263, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009493670886076, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022821576763485396, "yesterday_confirmed": 3172, "yesterday_deaths": 316, "yesterday_recovered": 964}, {"date": "2020-04-29", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2830, "today_deaths": 195, "today_new_confirmed": 52, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 761, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018718502519798452, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015625, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007947019867549754, "yesterday_confirmed": 2778, "yesterday_deaths": 192, "yesterday_recovered": 755}, {"date": "2020-04-29", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1684, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 28, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 340, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01690821256038655, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00917431192660545, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017964071856287456, "yesterday_confirmed": 1656, "yesterday_deaths": 109, "yesterday_recovered": 334}, {"date": "2020-04-29", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3805, "today_deaths": 308, "today_new_confirmed": 46, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 19, "today_recovered": 1274, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012237297153498305, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009836065573770592, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015139442231075773, "yesterday_confirmed": 3759, "yesterday_deaths": 305, "yesterday_recovered": 1255}, {"date": "2020-04-29", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 703, "today_deaths": 75, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 273, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04457652303120363, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007380073800737907, "yesterday_confirmed": 673, "yesterday_deaths": 75, "yesterday_recovered": 271}], "today_confirmed": 16885, "today_deaths": 1752, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 528, "today_new_confirmed": 195, "today_new_deaths": 16, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": 58, "today_new_recovered": 121, "today_new_total_hospitalised_patients": 103, "today_open_cases": 8564, "today_recovered": 6569, "today_total_hospitalised_patients": 7957, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011683642899940061, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009216589861751112, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007633587786259444, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.006818716200329256, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018765508684863486, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.013114336643748503, "yesterday_confirmed": 16690, "yesterday_deaths": 1736, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 524, "yesterday_open_cases": 8506, "yesterday_recovered": 6448, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7854}, {"date": "2020-04-29", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-04-29/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 101, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -29, "today_recovered": 126, "today_total_hospitalised_patients": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10526315789473695, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 101, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -17, "yesterday_recovered": 114, "yesterday_total_hospitalised_patients": 10}, {"date": "2020-04-29", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-04-29/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-29", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4263, "today_deaths": 574, "today_new_confirmed": 74, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 92, "today_recovered": 1696, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01766531391740278, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0017452006980802626, "today_vs_yesterday_recovered": 0.057356608478803084, "yesterday_confirmed": 4189, "yesterday_deaths": 573, "yesterday_recovered": 1604}, {"date": "2020-04-29", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 747, "today_deaths": 90, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 236, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020491803278688492, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04424778761061954, "yesterday_confirmed": 732, "yesterday_deaths": 90, "yesterday_recovered": 226}, {"date": "2020-04-29", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 566, "today_deaths": 71, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 235, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010714285714285676, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026200873362445476, "yesterday_confirmed": 560, "yesterday_deaths": 71, "yesterday_recovered": 229}], "today_confirmed": 5091, "today_deaths": 739, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 258, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 3, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -56, "today_new_recovered": 102, "today_new_total_hospitalised_patients": 23, "today_open_cases": 2061, "today_recovered": 2291, "today_total_hospitalised_patients": 2477, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00971836572788587, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0040760869565217295, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.026452527161077044, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04659661946094107, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.009372453137734382, "yesterday_confirmed": 5042, "yesterday_deaths": 736, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 258, "yesterday_open_cases": 2117, "yesterday_recovered": 2189, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2454}, {"date": "2020-04-29", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-04-29/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-29", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3817, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 54, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01435025245814514, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3763, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-29", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 8628, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 279, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.033417175709665736, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 8349, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-29", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2652, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 36, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013761467889908285, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2616, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 12701, "today_deaths": 1296, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 541, "today_new_confirmed": 82, "today_new_deaths": 22, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -402, "today_new_recovered": 462, "today_new_total_hospitalised_patients": 39, "today_open_cases": 469, "today_recovered": 10936, "today_total_hospitalised_patients": 6561, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006498137728821574, "today_vs_yesterday_deaths": 0.017268445839874413, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0018518518518517713, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.46153846153846156, "today_vs_yesterday_recovered": 0.044109222837502404, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005979760809567525, "yesterday_confirmed": 12619, "yesterday_deaths": 1274, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 540, "yesterday_open_cases": 871, "yesterday_recovered": 10474, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6522}, {"date": "2020-04-29", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-04-29/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3918, "today_deaths": 332, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 88, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -62, "today_new_recovered": 68, "today_new_total_hospitalised_patients": 11, "today_open_cases": 1427, "today_recovered": 2159, "today_total_hospitalised_patients": 1424, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002046035805626678, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0060606060606061, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.011494252873563315, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04163868368032242, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03252032520325199, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007784854918612805, "yesterday_confirmed": 3910, "yesterday_deaths": 330, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 87, "yesterday_open_cases": 1489, "yesterday_recovered": 2091, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1413}, {"date": "2020-04-29", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-04-29/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-29", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1583, "today_deaths": 224, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 703, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.018181818181818077, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01443001443001446, "yesterday_confirmed": 1583, "yesterday_deaths": 220, "yesterday_recovered": 693}, {"date": "2020-04-29", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 450, "today_deaths": 34, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 338, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01807228915662651, "yesterday_confirmed": 450, "yesterday_deaths": 34, "yesterday_recovered": 332}, {"date": "2020-04-29", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 309, "today_deaths": 28, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 15, "today_recovered": 202, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.07692307692307687, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0802139037433156, "yesterday_confirmed": 309, "yesterday_deaths": 26, "yesterday_recovered": 187}, {"date": "2020-04-29", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 450, "today_deaths": 68, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 187, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014925373134328401, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 450, "yesterday_deaths": 67, "yesterday_recovered": 187}, {"date": "2020-04-29", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 264, "today_deaths": 20, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 7, "today_recovered": 171, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.05263157894736836, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04268292682926833, "yesterday_confirmed": 264, "yesterday_deaths": 19, "yesterday_recovered": 164}, {"date": "2020-04-29", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 252, "today_deaths": 44, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 109, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 252, "yesterday_deaths": 44, "yesterday_recovered": 109}, {"date": "2020-04-29", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 128, "today_deaths": 17, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 12, "today_recovered": 61, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.24489795918367352, "yesterday_confirmed": 128, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_recovered": 49}, {"date": "2020-04-29", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 50, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 26, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 50, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 26}], "today_confirmed": 2785, "today_deaths": 446, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 108, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -75, "today_new_recovered": 90, "today_new_total_hospitalised_patients": 24, "today_open_cases": 452, "today_recovered": 1887, "today_total_hospitalised_patients": 1550, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007597684515195269, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013636363636363669, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.009345794392523255, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.14231499051233398, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05008347245409017, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01572739187418093, "yesterday_confirmed": 2764, "yesterday_deaths": 440, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 107, "yesterday_open_cases": 527, "yesterday_recovered": 1797, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1526}, {"date": "2020-04-29", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-04-29/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2173, "today_deaths": 191, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -84, "today_new_recovered": 111, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 499, "today_recovered": 1483, "today_total_hospitalised_patients": 1007, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012581547064305587, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.144082332761578, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08090379008746362, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0009940357852882276, "yesterday_confirmed": 2146, "yesterday_deaths": 191, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": 583, "yesterday_recovered": 1372, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1006}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 215663, "today_deaths": 24537, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 10754, "today_new_confirmed": 1276, "today_new_deaths": 265, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 56, "today_new_open_cases": -2092, "today_new_recovered": 3103, "today_new_total_hospitalised_patients": 793, "today_open_cases": 79076, "today_recovered": 112050, "today_total_hospitalised_patients": 115791, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005951853423948217, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01091793012524711, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005234623294073648, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.025773703922728153, "today_vs_yesterday_recovered": 0.028481738827136116, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00689577210038439, "yesterday_confirmed": 214387, "yesterday_deaths": 24272, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 10698, "yesterday_open_cases": 81168, "yesterday_recovered": 108947, "yesterday_total_hospitalised_patients": 114998}}, "info": {"date": "2020-04-29 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:51", "yesterday": "2020-04-28 00:00CEST"}}, "2020-04-30": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-04-30", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-04-30/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-04-30", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-04-30/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-30", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7555, "today_deaths": 970, "today_new_confirmed": 55, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007333333333333414, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007268951194184803, "yesterday_confirmed": 7500, "yesterday_deaths": 963}, {"date": "2020-04-30", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4298, "today_deaths": 439, "today_new_confirmed": 70, "today_new_deaths": 3, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01655629139072845, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006880733944954143, "yesterday_confirmed": 4228, "yesterday_deaths": 436}, {"date": "2020-04-30", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4635, "today_deaths": 600, "today_new_confirmed": 65, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01422319474835887, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008403361344537785, "yesterday_confirmed": 4570, "yesterday_deaths": 595}, {"date": "2020-04-30", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1799, "today_deaths": 220, "today_new_confirmed": 41, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.023321956769055685, "today_vs_yesterday_deaths": 0.023255813953488413, "yesterday_confirmed": 1758, "yesterday_deaths": 215}, {"date": "2020-04-30", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1784, "today_deaths": 234, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 7, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.025876940770557688, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03083700440528636, "yesterday_confirmed": 1739, "yesterday_deaths": 227}], "today_confirmed": 15910, "today_deaths": 2498, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 596, "today_new_confirmed": 78, "today_new_deaths": 35, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 4, "today_new_open_cases": -60, "today_new_recovered": 103, "today_new_total_hospitalised_patients": 51, "today_open_cases": 7797, "today_recovered": 5615, "today_total_hospitalised_patients": 8618, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004926730672056623, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014210312626877775, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006756756756756799, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0076365024818633165, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01868650217706813, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005953075755807058, "yesterday_confirmed": 15832, "yesterday_deaths": 2463, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 592, "yesterday_open_cases": 7857, "yesterday_recovered": 5512, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8567}, {"date": "2020-04-30", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-04-30/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4848, "today_deaths": 458, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 33, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -46, "today_new_recovered": 72, "today_new_total_hospitalised_patients": 12, "today_open_cases": 2205, "today_recovered": 2185, "today_total_hospitalised_patients": 1977, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006853582554517068, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015521064301552201, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.02043536206130614, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03407477520113589, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006106870229007688, "yesterday_confirmed": 4815, "yesterday_deaths": 451, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_open_cases": 2251, "yesterday_recovered": 2113, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1965}, {"date": "2020-04-30", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-04-30/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 115, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 1, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 17, "today_recovered": 96, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00877192982456143, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0625, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 114, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 16, "yesterday_recovered": 96, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-04-30", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-04-30/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-30", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1404, "today_deaths": 90, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0021413276231263545, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011235955056179803, "yesterday_confirmed": 1401, "yesterday_deaths": 89}, {"date": "2020-04-30", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 89, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 89, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-04-30", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-30", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-04-30", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-30", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-04-30", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 571, "today_deaths": 34, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 571, "yesterday_deaths": 34}], "today_confirmed": 2206, "today_deaths": 136, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 175, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -20, "today_new_recovered": 20, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_open_cases": 919, "today_recovered": 1151, "today_total_hospitalised_patients": 914, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00045351473922905505, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007407407407407307, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.021299254526091604, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017683465959328126, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005500550055005604, "yesterday_confirmed": 2205, "yesterday_deaths": 135, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 175, "yesterday_open_cases": 939, "yesterday_recovered": 1131, "yesterday_total_hospitalised_patients": 909}, {"date": "2020-04-30", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-04-30/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1892, "today_deaths": 193, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 166, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -20, "today_new_recovered": 26, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_open_cases": 454, "today_recovered": 1245, "today_total_hospitalised_patients": 1089, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005847953216374213, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02659574468085113, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04219409282700426, "today_vs_yesterday_recovered": 0.021328958162428302, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007400555041628065, "yesterday_confirmed": 1881, "yesterday_deaths": 188, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 166, "yesterday_open_cases": 474, "yesterday_recovered": 1219, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1081}, {"date": "2020-04-30", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-04-30/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1488, "today_deaths": 132, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 109, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -27, "today_new_recovered": 27, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 127, "today_recovered": 1229, "today_total_hospitalised_patients": 638, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0013458950201883368, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01538461538461533, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0092592592592593, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.17532467532467533, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022462562396006636, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0015698587127157548, "yesterday_confirmed": 1486, "yesterday_deaths": 130, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 108, "yesterday_open_cases": 154, "yesterday_recovered": 1202, "yesterday_total_hospitalised_patients": 637}, {"date": "2020-04-30", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-04-30/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-30", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 47666, "today_new_confirmed": 386, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008164128595600673, "yesterday_confirmed": 47280}, {"date": "2020-04-30", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 4790, "today_new_confirmed": 53, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011188515938357568, "yesterday_confirmed": 4737}, {"date": "2020-04-30", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2176, "today_new_confirmed": 30, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013979496738117492, "yesterday_confirmed": 2146}, {"date": "2020-04-30", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2146, "today_new_confirmed": 12, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005623242736644718, "yesterday_confirmed": 2134}], "today_confirmed": 49307, "today_deaths": 5061, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2795, "today_new_confirmed": 391, "today_new_deaths": 86, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 11, "today_new_open_cases": 280, "today_new_recovered": 25, "today_new_total_hospitalised_patients": 169, "today_open_cases": 24606, "today_recovered": 19640, "today_total_hospitalised_patients": 26932, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007993294627524739, "today_vs_yesterday_deaths": 0.017286432160803944, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0039511494252872925, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.011510318178081125, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0012745347947999974, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006314688188917561, "yesterday_confirmed": 48916, "yesterday_deaths": 4975, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2784, "yesterday_open_cases": 24326, "yesterday_recovered": 19615, "yesterday_total_hospitalised_patients": 26763}, {"date": "2020-04-30", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-04-30/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-30", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 4085, "today_deaths": 443, "today_new_confirmed": 80, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 98, "today_recovered": 2590, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.019975031210986316, "today_vs_yesterday_deaths": 0.002262443438914019, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0393258426966292, "yesterday_confirmed": 4005, "yesterday_deaths": 442, "yesterday_recovered": 2492}, {"date": "2020-04-30", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1694, "today_deaths": 186, "today_new_confirmed": 67, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 46, "today_recovered": 893, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04118008604794099, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0219780219780219, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05430932703659974, "yesterday_confirmed": 1627, "yesterday_deaths": 182, "yesterday_recovered": 847}, {"date": "2020-04-30", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 6279, "today_deaths": 615, "today_new_confirmed": 95, "today_new_deaths": 14, "today_new_recovered": 143, "today_recovered": 3403, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015362225097024673, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02329450915141429, "today_vs_yesterday_recovered": 0.043865030674846706, "yesterday_confirmed": 6184, "yesterday_deaths": 601, "yesterday_recovered": 3260}], "today_confirmed": 10347, "today_deaths": 1245, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 694, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 9, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 31, "today_new_open_cases": -185, "today_new_recovered": 192, "today_new_total_hospitalised_patients": 30, "today_open_cases": 2024, "today_recovered": 7078, "today_total_hospitalised_patients": 5126, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0015487368115381095, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00728155339805836, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.046757164404223284, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.08374830239927566, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027882660470519793, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005886970172684469, "yesterday_confirmed": 10331, "yesterday_deaths": 1236, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 663, "yesterday_open_cases": 2209, "yesterday_recovered": 6886, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5096}, {"date": "2020-04-30", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-04-30/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2310, "today_deaths": 264, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 118, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -11, "today_new_recovered": 25, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 1186, "today_recovered": 860, "today_total_hospitalised_patients": 1048, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006535947712418277, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0038022813688212143, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.008547008547008517, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.009189640768588192, "today_vs_yesterday_recovered": 0.029940119760478945, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0009551098376312517, "yesterday_confirmed": 2295, "yesterday_deaths": 263, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 117, "yesterday_open_cases": 1197, "yesterday_recovered": 835, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1047}, {"date": "2020-04-30", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-04-30/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-30", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 880, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 880}, {"date": "2020-04-30", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 244, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 244}, {"date": "2020-04-30", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 715, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 715}, {"date": "2020-04-30", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 215, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 215}, {"date": "2020-04-30", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 848, "today_new_confirmed": 40, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04950495049504955, "yesterday_confirmed": 808}, {"date": "2020-04-30", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 505, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 505}, {"date": "2020-04-30", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 159, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 159}], "today_confirmed": 8769, "today_deaths": 558, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 313, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -212, "today_new_recovered": 243, "today_new_total_hospitalised_patients": 12, "today_open_cases": 2395, "today_recovered": 5816, "today_total_hospitalised_patients": 2759, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004352307868514593, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012704174228675091, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.00967741935483879, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.081319524357499, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04360308630898979, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004368401892974161, "yesterday_confirmed": 8731, "yesterday_deaths": 551, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 310, "yesterday_open_cases": 2607, "yesterday_recovered": 5573, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2747}, {"date": "2020-04-30", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-04-30/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 63747, "today_deaths": 8222, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3392, "today_new_confirmed": 293, "today_new_deaths": 46, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 15, "today_new_open_cases": -200, "today_new_recovered": 447, "today_new_total_hospitalised_patients": 217, "today_open_cases": 18371, "today_recovered": 37154, "today_total_hospitalised_patients": 40293, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004617518202162163, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005626223091976579, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004441812259401878, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.010769479295676065, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012177513825700759, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005414712047110415, "yesterday_confirmed": 63454, "yesterday_deaths": 8176, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3377, "yesterday_open_cases": 18571, "yesterday_recovered": 36707, "yesterday_total_hospitalised_patients": 40076}, {"date": "2020-04-30", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-04-30/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-30", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 579, "today_deaths": 48, "today_intensive_care": 37, "today_new_confirmed": 24, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 37, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 336, "today_total_hospitalised_patients": 207, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.043243243243243246, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.12374581939799323, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 555, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 37, "yesterday_recovered": 299, "yesterday_total_hospitalised_patients": 207}, {"date": "2020-04-30", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1310, "today_deaths": 132, "today_intensive_care": 77, "today_new_confirmed": 28, "today_new_deaths": 16, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": 9, "today_recovered": 360, "today_total_hospitalised_patients": 541, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021840873634945357, "today_vs_yesterday_deaths": 0.13793103448275867, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.026666666666666616, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03746397694524495, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.016917293233082775, "yesterday_confirmed": 1282, "yesterday_deaths": 116, "yesterday_intensive_care": 75, "yesterday_recovered": 347, "yesterday_total_hospitalised_patients": 532}, {"date": "2020-04-30", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1462, "today_deaths": 99, "today_intensive_care": 71, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 133, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 861, "today_total_hospitalised_patients": 533, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01881533101045285, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010204081632652962, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1826923076923077, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0037664783427495685, "yesterday_confirmed": 1435, "yesterday_deaths": 98, "yesterday_intensive_care": 71, "yesterday_recovered": 728, "yesterday_total_hospitalised_patients": 531}, {"date": "2020-04-30", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2693, "today_deaths": 244, "today_intensive_care": 129, "today_new_confirmed": 57, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 190, "today_new_total_hospitalised_patients": 13, "today_recovered": 1567, "today_total_hospitalised_patients": 1144, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.021623672230652424, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012448132780082943, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0078125, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1379811183732753, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.011494252873563315, "yesterday_confirmed": 2636, "yesterday_deaths": 241, "yesterday_intensive_care": 128, "yesterday_recovered": 1377, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1131}, {"date": "2020-04-30", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 446, "today_deaths": 43, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 12, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 13, "today_new_total_hospitalised_patients": -1, "today_recovered": 196, "today_total_hospitalised_patients": 220, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02764976958525356, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0710382513661203, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": -0.004524886877828038, "yesterday_confirmed": 434, "yesterday_deaths": 43, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 183, "yesterday_total_hospitalised_patients": 221}, {"date": "2020-04-30", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1483, "today_deaths": 161, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 14, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 101, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_recovered": 559, "today_total_hospitalised_patients": 719, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00953029271613337, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012578616352201255, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.026315789473684292, "today_vs_yesterday_recovered": 0.22052401746724892, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.014104372355430161, "yesterday_confirmed": 1469, "yesterday_deaths": 159, "yesterday_intensive_care": 76, "yesterday_recovered": 458, "yesterday_total_hospitalised_patients": 709}, {"date": "2020-04-30", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3324, "today_deaths": 259, "today_intensive_care": 163, "today_new_confirmed": 76, "today_new_deaths": 5, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_recovered": 75, "today_new_total_hospitalised_patients": 8, "today_recovered": 1498, "today_total_hospitalised_patients": 1415, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.023399014778325178, "today_vs_yesterday_deaths": 0.019685039370078705, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012422360248447228, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05270555165144053, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005685856432125158, "yesterday_confirmed": 3248, "yesterday_deaths": 254, "yesterday_intensive_care": 161, "yesterday_recovered": 1423, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1407}, {"date": "2020-04-30", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2649, "today_deaths": 252, "today_intensive_care": 144, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 62, "today_new_total_hospitalised_patients": 21, "today_recovered": 957, "today_total_hospitalised_patients": 1157, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007607455306199995, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016129032258064502, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006993006993007089, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06927374301675981, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.01848591549295775, "yesterday_confirmed": 2629, "yesterday_deaths": 248, "yesterday_intensive_care": 143, "yesterday_recovered": 895, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1136}], "today_confirmed": 12061, "today_deaths": 1238, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 729, "today_new_confirmed": 112, "today_new_deaths": 31, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 8, "today_new_open_cases": -543, "today_new_recovered": 624, "today_new_total_hospitalised_patients": 62, "today_open_cases": 4489, "today_recovered": 6334, "today_total_hospitalised_patients": 5935, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009373169302870465, "today_vs_yesterday_deaths": 0.025683512841756517, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.01109570041608876, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.10790937996820349, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10928196147110336, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.010556785288608816, "yesterday_confirmed": 11949, "yesterday_deaths": 1207, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 721, "yesterday_open_cases": 5032, "yesterday_recovered": 5710, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5873}, {"date": "2020-04-30", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-04-30/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-30", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1609, "today_deaths": 127, "today_new_confirmed": 21, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 554, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.013224181360201426, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010948905109489093, "yesterday_confirmed": 1588, "yesterday_deaths": 127, "yesterday_recovered": 548}, {"date": "2020-04-30", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2109, "today_deaths": 190, "today_new_confirmed": 153, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 777, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07822085889570563, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010638297872340496, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01303780964797907, "yesterday_confirmed": 1956, "yesterday_deaths": 188, "yesterday_recovered": 767}, {"date": "2020-04-30", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3063, "today_deaths": 360, "today_new_confirmed": 59, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 21, "today_recovered": 1368, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.019640479360852225, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008403361344537785, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015590200445434244, "yesterday_confirmed": 3004, "yesterday_deaths": 357, "yesterday_recovered": 1347}, {"date": "2020-04-30", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1056, "today_deaths": 74, "today_new_confirmed": 19, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 281, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018322082931533368, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013698630136986356, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0293040293040292, "yesterday_confirmed": 1037, "yesterday_deaths": 73, "yesterday_recovered": 273}, {"date": "2020-04-30", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3293, "today_deaths": 324, "today_new_confirmed": 49, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 22, "today_recovered": 1008, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015104808877928422, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01567398119122254, "today_vs_yesterday_recovered": 0.022312373225152227, "yesterday_confirmed": 3244, "yesterday_deaths": 319, "yesterday_recovered": 986}, {"date": "2020-04-30", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2876, "today_deaths": 195, "today_new_confirmed": 46, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 771, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016254416961130724, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013140604467805517, "yesterday_confirmed": 2830, "yesterday_deaths": 195, "yesterday_recovered": 761}, {"date": "2020-04-30", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1712, "today_deaths": 110, "today_new_confirmed": 28, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 6, "today_recovered": 346, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016627078384798155, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01764705882352935, "yesterday_confirmed": 1684, "yesterday_deaths": 110, "yesterday_recovered": 340}, {"date": "2020-04-30", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3875, "today_deaths": 313, "today_new_confirmed": 70, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 24, "today_recovered": 1298, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018396846254927768, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016233766233766156, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018838304552590168, "yesterday_confirmed": 3805, "yesterday_deaths": 308, "yesterday_recovered": 1274}, {"date": "2020-04-30", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 719, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 16, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 283, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022759601706970223, "today_vs_yesterday_deaths": 0.026666666666666616, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03663003663003672, "yesterday_confirmed": 703, "yesterday_deaths": 75, "yesterday_recovered": 273}], "today_confirmed": 16993, "today_deaths": 1770, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 531, "today_new_confirmed": 108, "today_new_deaths": 18, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -27, "today_new_recovered": 117, "today_new_total_hospitalised_patients": 53, "today_open_cases": 8537, "today_recovered": 6686, "today_total_hospitalised_patients": 8010, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006396209653538598, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010273972602739656, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005681818181818121, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.003152732368052358, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017810930126350932, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00666080180972739, "yesterday_confirmed": 16885, "yesterday_deaths": 1752, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 528, "yesterday_open_cases": 8564, "yesterday_recovered": 6569, "yesterday_total_hospitalised_patients": 7957}, {"date": "2020-04-30", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-04-30/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 101, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -12, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -41, "today_recovered": 138, "today_total_hospitalised_patients": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.09523809523809534, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 101, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -29, "yesterday_recovered": 126, "yesterday_total_hospitalised_patients": 10}, {"date": "2020-04-30", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-04-30/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-30", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4402, "today_deaths": 575, "today_new_confirmed": 139, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 65, "today_recovered": 1761, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03260614590663846, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0017421602787457413, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03832547169811318, "yesterday_confirmed": 4263, "yesterday_deaths": 574, "yesterday_recovered": 1696}, {"date": "2020-04-30", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 918, "today_deaths": 91, "today_new_confirmed": 171, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 21, "today_recovered": 257, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.22891566265060237, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011111111111111072, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08898305084745761, "yesterday_confirmed": 747, "yesterday_deaths": 90, "yesterday_recovered": 236}, {"date": "2020-04-30", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 570, "today_deaths": 72, "today_new_confirmed": 4, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 248, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007067137809187329, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014084507042253502, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05531914893617018, "yesterday_confirmed": 566, "yesterday_deaths": 71, "yesterday_recovered": 235}], "today_confirmed": 5116, "today_deaths": 749, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 260, "today_new_confirmed": 25, "today_new_deaths": 10, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -76, "today_new_recovered": 91, "today_new_total_hospitalised_patients": 17, "today_open_cases": 1985, "today_recovered": 2382, "today_total_hospitalised_patients": 2494, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004910626595953538, "today_vs_yesterday_deaths": 0.013531799729364025, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007751937984496138, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03687530325084909, "today_vs_yesterday_recovered": 0.039720646006110805, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006863140896245401, "yesterday_confirmed": 5091, "yesterday_deaths": 739, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 258, "yesterday_open_cases": 2061, "yesterday_recovered": 2291, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2477}, {"date": "2020-04-30", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-04-30/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-30", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 3937, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 120, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.031438302331673995, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3817, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-30", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 8835, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 207, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.023991655076495144, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 8628, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-04-30", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2697, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 45, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.016968325791855143, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2652, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 12824, "today_deaths": 1312, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 544, "today_new_confirmed": 123, "today_new_deaths": 16, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_open_cases": -337, "today_new_recovered": 444, "today_new_total_hospitalised_patients": 46, "today_open_cases": 132, "today_recovered": 11380, "today_total_hospitalised_patients": 6607, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009684276828596072, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012345679012345734, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005545286506469571, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.7185501066098081, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04059985369422092, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007011126352690189, "yesterday_confirmed": 12701, "yesterday_deaths": 1296, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 541, "yesterday_open_cases": 469, "yesterday_recovered": 10936, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6561}, {"date": "2020-04-30", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-04-30/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3936, "today_deaths": 333, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 88, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -44, "today_new_recovered": 61, "today_new_total_hospitalised_patients": 9, "today_open_cases": 1383, "today_recovered": 2220, "today_total_hospitalised_patients": 1433, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004594180704440953, "today_vs_yesterday_deaths": 0.003012048192771122, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03083391730903995, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02825382121352482, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006320224719101208, "yesterday_confirmed": 3918, "yesterday_deaths": 332, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 88, "yesterday_open_cases": 1427, "yesterday_recovered": 2159, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1424}, {"date": "2020-04-30", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-04-30/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-04-30", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1321, "today_deaths": 229, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 708, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008396946564885432, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022321428571428603, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007112375533428139, "yesterday_confirmed": 1310, "yesterday_deaths": 224, "yesterday_recovered": 703}, {"date": "2020-04-30", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 415, "today_deaths": 35, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 347, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004842615012106588, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02941176470588225, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026627218934911268, "yesterday_confirmed": 413, "yesterday_deaths": 34, "yesterday_recovered": 338}, {"date": "2020-04-30", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 230, "today_deaths": 28, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 20, "today_recovered": 222, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0990099009900991, "yesterday_confirmed": 230, "yesterday_deaths": 28, "yesterday_recovered": 202}, {"date": "2020-04-30", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 297, "today_deaths": 68, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 31, "today_recovered": 218, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.020618556701030855, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1657754010695187, "yesterday_confirmed": 291, "yesterday_deaths": 68, "yesterday_recovered": 187}, {"date": "2020-04-30", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 209, "today_deaths": 20, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 180, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009661835748792313, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05263157894736836, "yesterday_confirmed": 207, "yesterday_deaths": 20, "yesterday_recovered": 171}, {"date": "2020-04-30", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 176, "today_deaths": 44, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 125, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.14678899082568808, "yesterday_confirmed": 176, "yesterday_deaths": 44, "yesterday_recovered": 109}, {"date": "2020-04-30", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 89, "today_deaths": 17, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 61, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 89, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_recovered": 61}, {"date": "2020-04-30", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 48, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 26, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 48, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 26}], "today_confirmed": 2811, "today_deaths": 451, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 108, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -52, "today_new_recovered": 73, "today_new_total_hospitalised_patients": 15, "today_open_cases": 400, "today_recovered": 1960, "today_total_hospitalised_patients": 1565, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009335727109515357, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011210762331838486, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.11504424778761058, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03868574456809748, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00967741935483879, "yesterday_confirmed": 2785, "yesterday_deaths": 446, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 108, "yesterday_open_cases": 452, "yesterday_recovered": 1887, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1550}, {"date": "2020-04-30", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-04-30/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2184, "today_deaths": 192, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -16, "today_new_recovered": 26, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 483, "today_recovered": 1509, "today_total_hospitalised_patients": 1009, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005062126092959085, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005235602094240788, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03206412825651306, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017532029669588667, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0019860973187686426, "yesterday_confirmed": 2173, "yesterday_deaths": 191, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": 499, "yesterday_recovered": 1483, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1007}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 216965, "today_deaths": 24818, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 10836, "today_new_confirmed": 1302, "today_new_deaths": 281, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 82, "today_new_open_cases": -1607, "today_new_recovered": 2628, "today_new_total_hospitalised_patients": 710, "today_open_cases": 77469, "today_recovered": 114678, "today_total_hospitalised_patients": 116501, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006037196922977106, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011452092757875842, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.007625069741491464, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.020322221660175055, "today_vs_yesterday_recovered": 0.023453815261044175, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006131737354371225, "yesterday_confirmed": 215663, "yesterday_deaths": 24537, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 10754, "yesterday_open_cases": 79076, "yesterday_recovered": 112050, "yesterday_total_hospitalised_patients": 115791}}, "info": {"date": "2020-04-30 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:53", "yesterday": "2020-04-29 00:00CEST"}}, "2020-05-01": {"countries": {"Spain": {"date": "2020-05-01", "id": "spain", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Spain", "name_es": "Espa\u00f1a", "name_it": "Spagna", "regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "castilla-la_mancha", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/castilla-la_mancha", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla-La Mancha", "name_es": "Castilla-La Mancha", "name_it": "Castilla-La Mancha", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "ciudad_real", "name": "Ciudad Real", "name_es": "Ciudad Real", "name_it": "Ciudad Real", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 7622, "today_deaths": 979, "today_new_confirmed": 67, "today_new_deaths": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00886829913964271, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009278350515463885, "yesterday_confirmed": 7555, "yesterday_deaths": 970}, {"date": "2020-05-01", "id": "albacete", "name": "Albacete", "name_es": "Albacete", "name_it": "Albacete", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4386, "today_deaths": 444, "today_new_confirmed": 88, "today_new_deaths": 5, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02047463936714755, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011389521640091216, "yesterday_confirmed": 4298, "yesterday_deaths": 439}, {"date": "2020-05-01", "id": "toledo", "name": "Toledo", "name_es": "Toledo", "name_it": "Toledo", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 4744, "today_deaths": 610, "today_new_confirmed": 109, "today_new_deaths": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02351672060409915, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016666666666666607, "yesterday_confirmed": 4635, "yesterday_deaths": 600}, {"date": "2020-05-01", "id": "guadalajara", "name": "Guadalajara", "name_es": "Guadalajara", "name_it": "Guadalajara", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1850, "today_deaths": 222, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 2, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.028349082823790894, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009090909090909038, "yesterday_confirmed": 1799, "yesterday_deaths": 220}, {"date": "2020-05-01", "id": "cuenca", "name": "Cuenca", "name_es": "Cuenca", "name_it": "Cuenca", "source": "Consejer\u00eda Salud Castilla-La Mancha", "today_confirmed": 1914, "today_deaths": 243, "today_new_confirmed": 130, "today_new_deaths": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07286995515695072, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03846153846153855, "yesterday_confirmed": 1784, "yesterday_deaths": 234}], "today_confirmed": 15967, "today_deaths": 2534, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 601, "today_new_confirmed": 57, "today_new_deaths": 36, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 5, "today_new_open_cases": -66, "today_new_recovered": 87, "today_new_total_hospitalised_patients": 27, "today_open_cases": 7731, "today_recovered": 5702, "today_total_hospitalised_patients": 8645, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003582652419861665, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014411529223378627, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.008389261744966348, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.008464794151596733, "today_vs_yesterday_recovered": 0.015494211932324031, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0031329774889765627, "yesterday_confirmed": 15910, "yesterday_deaths": 2498, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 596, "yesterday_open_cases": 7797, "yesterday_recovered": 5615, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8618}, {"date": "2020-05-01", "id": "navarra", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/navarra", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Navarra", "name_es": "Navarra", "name_it": "Navarra", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 4888, "today_deaths": 460, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 132, "today_new_confirmed": 40, "today_new_deaths": 2, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -58, "today_new_recovered": 96, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_open_cases": 2147, "today_recovered": 2281, "today_total_hospitalised_patients": 1979, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.008250825082508184, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004366812227074135, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.026303854875283417, "today_vs_yesterday_recovered": 0.04393592677345537, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.001011633788568611, "yesterday_confirmed": 4848, "yesterday_deaths": 458, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 132, "yesterday_open_cases": 2205, "yesterday_recovered": 2185, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1977}, {"date": "2020-05-01", "id": "melilla", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/melilla", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Melilla", "name_es": "Melilla", "name_it": "Melilla", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 115, "today_deaths": 2, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": null, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 17, "today_recovered": 96, "today_total_hospitalised_patients": 44, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 115, "yesterday_deaths": 2, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3, "yesterday_open_cases": 17, "yesterday_recovered": 96, "yesterday_total_hospitalised_patients": 44}, {"date": "2020-05-01", "id": "canarias", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/canarias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Canarias", "name_es": "Canarias", "name_it": "Canarias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "tenerife", "name": "Tenerife", "name_es": "Tenerife", "name_it": "Tenerife", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 1404, "today_deaths": 91, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011111111111111072, "yesterday_confirmed": 1404, "yesterday_deaths": 90}, {"date": "2020-05-01", "id": "la_palma", "name": "La Palma", "name_es": "La Palma", "name_it": "La Palma", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 89, "today_deaths": 6, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 89, "yesterday_deaths": 6}, {"date": "2020-05-01", "id": "la_gomera", "name": "La Gomera", "name_es": "La Gomera", "name_it": "La Gomera", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 10, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 10, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-01", "id": "lanzarote", "name": "Lanzarote", "name_es": "Lanzarote", "name_it": "Lanzarote", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 84, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 84, "yesterday_deaths": 5}, {"date": "2020-05-01", "id": "fuerteventura", "name": "Fuerteventura", "name_es": "Fuerteventura", "name_it": "Fuerteventura", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 44, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 44, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-01", "id": "el_hierro", "name": "El Hierro", "name_es": "El Hierro", "name_it": "El Hierro", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 3, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": null, "yesterday_confirmed": 3, "yesterday_deaths": 0}, {"date": "2020-05-01", "id": "gran_canaria", "name": "Gran Canaria", "name_es": "Gran Canaria", "name_it": "Gran Canaria", "source": " Consejer\u00eda de Sanidad Gobierno de Canarias", "today_confirmed": 572, "today_deaths": 34, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0017513134851139256, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "yesterday_confirmed": 571, "yesterday_deaths": 34}], "today_confirmed": 2212, "today_deaths": 140, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 175, "today_new_confirmed": 6, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 2, "today_new_recovered": null, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 921, "today_recovered": 1151, "today_total_hospitalised_patients": 918, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027198549410698547, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02941176470588225, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.0021762785636560977, "today_vs_yesterday_recovered": null, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004376367614879584, "yesterday_confirmed": 2206, "yesterday_deaths": 136, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 175, "yesterday_open_cases": 919, "yesterday_recovered": 1151, "yesterday_total_hospitalised_patients": 914}, {"date": "2020-05-01", "id": "baleares", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/baleares", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Baleares", "name_es": "Baleares", "name_it": "Baleares", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1900, "today_deaths": 197, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 166, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 4, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -19, "today_new_recovered": 23, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 435, "today_recovered": 1268, "today_total_hospitalised_patients": 1093, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0042283298097252064, "today_vs_yesterday_deaths": 0.020725388601036343, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04185022026431717, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01847389558232937, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0036730945821854544, "yesterday_confirmed": 1892, "yesterday_deaths": 193, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 166, "yesterday_open_cases": 454, "yesterday_recovered": 1245, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1089}, {"date": "2020-05-01", "id": "murcia", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/murcia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Murcia", "name_es": "Murcia", "name_it": "Murcia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 1491, "today_deaths": 132, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 110, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -19, "today_new_recovered": 22, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_open_cases": 108, "today_recovered": 1251, "today_total_hospitalised_patients": 639, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.002016129032258007, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.00917431192660545, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.14960629921259838, "today_vs_yesterday_recovered": 0.017900732302685185, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0015673981191222097, "yesterday_confirmed": 1488, "yesterday_deaths": 132, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 109, "yesterday_open_cases": 127, "yesterday_recovered": 1229, "yesterday_total_hospitalised_patients": 638}, {"date": "2020-05-01", "id": "cataluna", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/cataluna", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Catalu\u00f1a", "name_es": "Catalu\u00f1a", "name_it": "Catalu\u00f1a", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "barcelona", "name": "Barcelona", "name_es": "Barcelona", "name_it": "Barcelona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 47944, "today_new_confirmed": 278, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.005832249402089484, "yesterday_confirmed": 47666}, {"date": "2020-05-01", "id": "gerona", "name": "Gerona", "name_es": "Gerona", "name_it": "Gerona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 4818, "today_new_confirmed": 28, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0058455114822546506, "yesterday_confirmed": 4790}, {"date": "2020-05-01", "id": "lerida", "name": "L\u00e9rida", "name_es": "L\u00e9rida", "name_it": "L\u00e9rida", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2185, "today_new_confirmed": 9, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004136029411764719, "yesterday_confirmed": 2176}, {"date": "2020-05-01", "id": "tarragona", "name": "Tarragona", "name_es": "Tarragona", "name_it": "Tarragona", "source": "Generalitat de Catalunya", "today_confirmed": 2159, "today_new_confirmed": 13, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0060577819198508465, "yesterday_confirmed": 2146}], "today_confirmed": 49850, "today_deaths": 5137, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 2811, "today_new_confirmed": 543, "today_new_deaths": 76, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 16, "today_new_open_cases": 194, "today_new_recovered": 273, "today_new_total_hospitalised_patients": 117, "today_open_cases": 24800, "today_recovered": 19913, "today_total_hospitalised_patients": 27049, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011012635122801928, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015016795099782598, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.005724508050089394, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.007884255872551371, "today_vs_yesterday_recovered": 0.013900203665987876, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0043442744690331825, "yesterday_confirmed": 49307, "yesterday_deaths": 5061, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 2795, "yesterday_open_cases": 24606, "yesterday_recovered": 19640, "yesterday_total_hospitalised_patients": 26932}, {"date": "2020-05-01", "id": "c_valenciana", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/c_valenciana", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "C. Valenciana", "name_es": "C. Valenciana", "name_it": "C. Valenciana", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "alicante", "name": "Alicante", "name_es": "Alicante", "name_it": "Alicante", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 4146, "today_deaths": 445, "today_new_confirmed": 61, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 79, "today_recovered": 2669, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.014932680538555676, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004514672686230181, "today_vs_yesterday_recovered": 0.030501930501930508, "yesterday_confirmed": 4085, "yesterday_deaths": 443, "yesterday_recovered": 2590}, {"date": "2020-05-01", "id": "castellon", "name": "Castell\u00f3n", "name_es": "Castell\u00f3n", "name_it": "Castell\u00f3n", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 1721, "today_deaths": 190, "today_new_confirmed": 27, "today_new_deaths": 4, "today_new_recovered": 26, "today_recovered": 919, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015938606847697656, "today_vs_yesterday_deaths": 0.021505376344086002, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02911534154535267, "yesterday_confirmed": 1694, "yesterday_deaths": 186, "yesterday_recovered": 893}, {"date": "2020-05-01", "id": "valencia", "name": "Valencia", "name_es": "Valencia", "name_it": "Valencia", "source": "Consellera de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica Generalitat Valenciana", "today_confirmed": 6342, "today_deaths": 618, "today_new_confirmed": 63, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 87, "today_recovered": 3490, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010033444816053505, "today_vs_yesterday_deaths": 0.004878048780487809, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025565677343520443, "yesterday_confirmed": 6279, "yesterday_deaths": 615, "yesterday_recovered": 3403}], "today_confirmed": 10411, "today_deaths": 1258, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 695, "today_new_confirmed": 64, "today_new_deaths": 13, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_open_cases": -158, "today_new_recovered": 209, "today_new_total_hospitalised_patients": 27, "today_open_cases": 1866, "today_recovered": 7287, "today_total_hospitalised_patients": 5153, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00618536773944145, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010441767068273045, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0014409221902016434, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.07806324110671936, "today_vs_yesterday_recovered": 0.029528115286804102, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005267264923917381, "yesterday_confirmed": 10347, "yesterday_deaths": 1245, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 694, "yesterday_open_cases": 2024, "yesterday_recovered": 7078, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5126}, {"date": "2020-05-01", "id": "asturias", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/asturias", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Asturias", "name_es": "Asturias", "name_it": "Asturias", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2311, "today_deaths": 270, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 120, "today_new_confirmed": 1, "today_new_deaths": 6, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 2, "today_new_open_cases": -35, "today_new_recovered": 30, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_open_cases": 1151, "today_recovered": 890, "today_total_hospitalised_patients": 1052, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00043290043290045155, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022727272727272707, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.016949152542372836, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.0295109612141653, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03488372093023262, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003816793893129722, "yesterday_confirmed": 2310, "yesterday_deaths": 264, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 118, "yesterday_open_cases": 1186, "yesterday_recovered": 860, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1048}, {"date": "2020-05-01", "id": "galicia", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/galicia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Galicia", "name_es": "Galicia", "name_it": "Galicia", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "area_sanitaria_a_coruna", "name": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_es": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "name_it": "\u00c1rea sanitaria A Coru\u00f1a", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 820, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 820}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_sanitaria_lugo", "name": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Lugo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 241, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 241}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_sanitaria_ourense", "name": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ourense", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 707, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 707}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_sanitaria_pontevedra", "name": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Pontevedra", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 214, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 214}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_sanitaria_vigo", "name": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Vigo", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 848, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 848}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_sanitaria_santiago", "name": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Santiago", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 498, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 498}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_sanitaria_ferrol", "name": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_es": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "name_it": "\u00c1rea sanitaria Ferrol", "source": "Conseller\u00eda de Sanidad Xunta de Galicia", "today_confirmed": 158, "today_new_confirmed": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "yesterday_confirmed": 158}], "today_confirmed": 8804, "today_deaths": 563, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 313, "today_new_confirmed": 35, "today_new_deaths": 5, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -135, "today_new_recovered": 165, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_open_cases": 2260, "today_recovered": 5981, "today_total_hospitalised_patients": 2769, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.003991333105257233, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008960573476702427, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.056367432150313146, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02837001375515813, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0036245016310256783, "yesterday_confirmed": 8769, "yesterday_deaths": 558, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 313, "yesterday_open_cases": 2395, "yesterday_recovered": 5816, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2759}, {"date": "2020-05-01", "id": "madrid", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/madrid", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Madrid", "name_es": "Madrid", "name_it": "Madrid", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 63892, "today_deaths": 8292, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 3404, "today_new_confirmed": 145, "today_new_deaths": 70, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 12, "today_new_open_cases": -301, "today_new_recovered": 376, "today_new_total_hospitalised_patients": 164, "today_open_cases": 18070, "today_recovered": 37530, "today_total_hospitalised_patients": 40457, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0022746168447143056, "today_vs_yesterday_deaths": 0.00851374361469226, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0035377358490567, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.016384519078983195, "today_vs_yesterday_recovered": 0.010120040910803763, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004070185888367606, "yesterday_confirmed": 63747, "yesterday_deaths": 8222, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 3392, "yesterday_open_cases": 18371, "yesterday_recovered": 37154, "yesterday_total_hospitalised_patients": 40293}, {"date": "2020-05-01", "id": "andalucia", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/andalucia", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Andaluc\u00eda", "name_es": "Andaluc\u00eda", "name_it": "Andaluc\u00eda", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "almeria", "name": "Almer\u00eda", "name_es": "Almer\u00eda", "name_it": "Almer\u00eda", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 592, "today_deaths": 49, "today_intensive_care": 37, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 7, "today_new_total_hospitalised_patients": 1, "today_recovered": 343, "today_total_hospitalised_patients": 208, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.022452504317789224, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02083333333333326, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02083333333333326, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004830917874396157, "yesterday_confirmed": 579, "yesterday_deaths": 48, "yesterday_intensive_care": 37, "yesterday_recovered": 336, "yesterday_total_hospitalised_patients": 207}, {"date": "2020-05-01", "id": "cadiz", "name": "C\u00e1diz", "name_es": "C\u00e1diz", "name_it": "C\u00e1diz", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1330, "today_deaths": 135, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 12, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 372, "today_total_hospitalised_patients": 545, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01526717557251911, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022727272727272707, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.01298701298701288, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03333333333333344, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007393715341959428, "yesterday_confirmed": 1310, "yesterday_deaths": 132, "yesterday_intensive_care": 77, "yesterday_recovered": 360, "yesterday_total_hospitalised_patients": 541}, {"date": "2020-05-01", "id": "cordoba", "name": "C\u00f3rdoba", "name_es": "C\u00f3rdoba", "name_it": "C\u00f3rdoba", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1477, "today_deaths": 100, "today_intensive_care": 74, "today_new_confirmed": 15, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 3, "today_new_recovered": 91, "today_new_total_hospitalised_patients": 2, "today_recovered": 952, "today_total_hospitalised_patients": 535, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010259917920656614, "today_vs_yesterday_deaths": 0.010101010101010166, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.04225352112676051, "today_vs_yesterday_recovered": 0.10569105691056913, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0037523452157599557, "yesterday_confirmed": 1462, "yesterday_deaths": 99, "yesterday_intensive_care": 71, "yesterday_recovered": 861, "yesterday_total_hospitalised_patients": 533}, {"date": "2020-05-01", "id": "granada", "name": "Granada", "name_es": "Granada", "name_it": "Granada", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2739, "today_deaths": 248, "today_intensive_care": 129, "today_new_confirmed": 46, "today_new_deaths": 4, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 108, "today_new_total_hospitalised_patients": 10, "today_recovered": 1675, "today_total_hospitalised_patients": 1154, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017081321945785266, "today_vs_yesterday_deaths": 0.016393442622950838, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06892150606253988, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.00874125874125875, "yesterday_confirmed": 2693, "yesterday_deaths": 244, "yesterday_intensive_care": 129, "yesterday_recovered": 1567, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1144}, {"date": "2020-05-01", "id": "huelva", "name": "Huelva", "name_es": "Huelva", "name_it": "Huelva", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 466, "today_deaths": 43, "today_intensive_care": 30, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 14, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 210, "today_total_hospitalised_patients": 220, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.04484304932735417, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0714285714285714, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 446, "yesterday_deaths": 43, "yesterday_intensive_care": 30, "yesterday_recovered": 196, "yesterday_total_hospitalised_patients": 220}, {"date": "2020-05-01", "id": "jaen", "name": "Ja\u00e9n", "name_es": "Ja\u00e9n", "name_it": "Ja\u00e9n", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 1513, "today_deaths": 162, "today_intensive_care": 78, "today_new_confirmed": 30, "today_new_deaths": 1, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_recovered": 93, "today_new_total_hospitalised_patients": 5, "today_recovered": 652, "today_total_hospitalised_patients": 724, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02022926500337152, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006211180124223503, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.1663685152057246, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.006954102920723182, "yesterday_confirmed": 1483, "yesterday_deaths": 161, "yesterday_intensive_care": 78, "yesterday_recovered": 559, "yesterday_total_hospitalised_patients": 719}, {"date": "2020-05-01", "id": "malaga", "name": "M\u00e1laga", "name_es": "M\u00e1laga", "name_it": "M\u00e1laga", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 3416, "today_deaths": 261, "today_intensive_care": 164, "today_new_confirmed": 92, "today_new_deaths": 2, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 109, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_recovered": 1607, "today_total_hospitalised_patients": 1415, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02767749699157651, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007722007722007707, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.006134969325153339, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07276368491321761, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 3324, "yesterday_deaths": 259, "yesterday_intensive_care": 163, "yesterday_recovered": 1498, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1415}, {"date": "2020-05-01", "id": "sevilla", "name": "Sevilla", "name_es": "Sevilla", "name_it": "Sevilla", "source": "Consejer\u00eda Salud y Familias Junta Andaluc\u00eda", "today_confirmed": 2662, "today_deaths": 255, "today_intensive_care": 145, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 3, "today_new_intensive_care": 1, "today_new_recovered": 53, "today_new_total_hospitalised_patients": 4, "today_recovered": 1010, "today_total_hospitalised_patients": 1161, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004907512268780723, "today_vs_yesterday_deaths": 0.011904761904761862, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.00694444444444442, "today_vs_yesterday_recovered": 0.05538140020898652, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0034572169403630504, "yesterday_confirmed": 2649, "yesterday_deaths": 252, "yesterday_intensive_care": 144, "yesterday_recovered": 957, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1157}], "today_confirmed": 12105, "today_deaths": 1253, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 735, "today_new_confirmed": 44, "today_new_deaths": 15, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 6, "today_new_open_cases": -458, "today_new_recovered": 487, "today_new_total_hospitalised_patients": 26, "today_open_cases": 4031, "today_recovered": 6821, "today_total_hospitalised_patients": 5961, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0036481220462647457, "today_vs_yesterday_deaths": 0.012116316639741553, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.008230452674897082, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.10202717754511026, "today_vs_yesterday_recovered": 0.07688664351120944, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004380791912384163, "yesterday_confirmed": 12061, "yesterday_deaths": 1238, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 729, "yesterday_open_cases": 4489, "yesterday_recovered": 6334, "yesterday_total_hospitalised_patients": 5935}, {"date": "2020-05-01", "id": "castilla_y_leon", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/castilla_y_leon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Castilla y Le\u00f3n", "name_es": "Castilla y Le\u00f3n", "name_it": "Castilla y Le\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "avila", "name": "\u00c1vila", "name_es": "\u00c1vila", "name_it": "\u00c1vila", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1647, "today_deaths": 128, "today_new_confirmed": 38, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 563, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.023617153511497735, "today_vs_yesterday_deaths": 0.007874015748031482, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016245487364620947, "yesterday_confirmed": 1609, "yesterday_deaths": 127, "yesterday_recovered": 554}, {"date": "2020-05-01", "id": "burgos", "name": "Burgos", "name_es": "Burgos", "name_it": "Burgos", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2277, "today_deaths": 195, "today_new_confirmed": 168, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 20, "today_recovered": 797, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.07965860597439556, "today_vs_yesterday_deaths": 0.026315789473684292, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025740025740025763, "yesterday_confirmed": 2109, "yesterday_deaths": 190, "yesterday_recovered": 777}, {"date": "2020-05-01", "id": "leon", "name": "Le\u00f3n", "name_es": "Le\u00f3n", "name_it": "Le\u00f3n", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3100, "today_deaths": 363, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 22, "today_recovered": 1390, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.012079660463597763, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008333333333333304, "today_vs_yesterday_recovered": 0.016081871345029253, "yesterday_confirmed": 3063, "yesterday_deaths": 360, "yesterday_recovered": 1368}, {"date": "2020-05-01", "id": "palencia", "name": "Palencia", "name_es": "Palencia", "name_it": "Palencia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1067, "today_deaths": 74, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 289, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.01041666666666674, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.028469750889679624, "yesterday_confirmed": 1056, "yesterday_deaths": 74, "yesterday_recovered": 281}, {"date": "2020-05-01", "id": "salamanca", "name": "Salamanca", "name_es": "Salamanca", "name_it": "Salamanca", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3330, "today_deaths": 327, "today_new_confirmed": 37, "today_new_deaths": 3, "today_new_recovered": 13, "today_recovered": 1021, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.011235955056179803, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0092592592592593, "today_vs_yesterday_recovered": 0.012896825396825351, "yesterday_confirmed": 3293, "yesterday_deaths": 324, "yesterday_recovered": 1008}, {"date": "2020-05-01", "id": "segovia", "name": "Segovia", "name_es": "Segovia", "name_it": "Segovia", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 2945, "today_deaths": 195, "today_new_confirmed": 69, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 779, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.023991655076495144, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01037613488975353, "yesterday_confirmed": 2876, "yesterday_deaths": 195, "yesterday_recovered": 771}, {"date": "2020-05-01", "id": "soria", "name": "Soria", "name_es": "Soria", "name_it": "Soria", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 1738, "today_deaths": 111, "today_new_confirmed": 26, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 351, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.015186915887850372, "today_vs_yesterday_deaths": 0.009090909090909038, "today_vs_yesterday_recovered": 0.014450867052023142, "yesterday_confirmed": 1712, "yesterday_deaths": 110, "yesterday_recovered": 346}, {"date": "2020-05-01", "id": "valladolid", "name": "Valladolid", "name_es": "Valladolid", "name_it": "Valladolid", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 3903, "today_deaths": 318, "today_new_confirmed": 28, "today_new_deaths": 5, "today_new_recovered": 40, "today_recovered": 1338, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0072258064516128595, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015974440894568787, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03081664098613257, "yesterday_confirmed": 3875, "yesterday_deaths": 313, "yesterday_recovered": 1298}, {"date": "2020-05-01", "id": "zamora", "name": "Zamora", "name_es": "Zamora", "name_it": "Zamora", "source": "Junta de Castilla y Le\u00f3n ", "today_confirmed": 732, "today_deaths": 77, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 2, "today_recovered": 285, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018080667593880495, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.007067137809187329, "yesterday_confirmed": 719, "yesterday_deaths": 77, "yesterday_recovered": 283}], "today_confirmed": 17165, "today_deaths": 1788, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 531, "today_new_confirmed": 172, "today_new_deaths": 18, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": 27, "today_new_recovered": 127, "today_new_total_hospitalised_patients": 44, "today_open_cases": 8564, "today_recovered": 6813, "today_total_hospitalised_patients": 8054, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.010121814864944456, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01016949152542379, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.003162703525828814, "today_vs_yesterday_recovered": 0.018994914747233027, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.005493133583021281, "yesterday_confirmed": 16993, "yesterday_deaths": 1770, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 531, "yesterday_open_cases": 8537, "yesterday_recovered": 6686, "yesterday_total_hospitalised_patients": 8010}, {"date": "2020-05-01", "id": "ceuta", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/ceuta", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Ceuta", "name_es": "Ceuta", "name_it": "Ceuta", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 101, "today_deaths": 4, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 4, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -2, "today_new_recovered": 2, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": -43, "today_recovered": 140, "today_total_hospitalised_patients": 10, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": null, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01449275362318847, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 101, "yesterday_deaths": 4, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 4, "yesterday_open_cases": -41, "yesterday_recovered": 138, "yesterday_total_hospitalised_patients": 10}, {"date": "2020-05-01", "id": "aragon", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/aragon", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Arag\u00f3n", "name_es": "Arag\u00f3n", "name_it": "Arag\u00f3n", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "zaragoza", "name": "Zaragoza", "name_es": "Zaragoza", "name_it": "Zaragoza", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 4513, "today_deaths": 584, "today_new_confirmed": 111, "today_new_deaths": 9, "today_new_recovered": 69, "today_recovered": 1830, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.025215810995002252, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01565217391304352, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03918228279386704, "yesterday_confirmed": 4402, "yesterday_deaths": 575, "yesterday_recovered": 1761}, {"date": "2020-05-01", "id": "huesca", "name": "Huesca", "name_es": "Huesca", "name_it": "Huesca", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 936, "today_deaths": 92, "today_new_confirmed": 18, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 5, "today_recovered": 262, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.019607843137254832, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01098901098901095, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01945525291828787, "yesterday_confirmed": 918, "yesterday_deaths": 91, "yesterday_recovered": 257}, {"date": "2020-05-01", "id": "teruel", "name": "Teruel", "name_es": "Teruel", "name_it": "Teruel", "source": "Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica Gobierno Arag\u00f3n", "today_confirmed": 572, "today_deaths": 72, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 16, "today_recovered": 264, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0035087719298245723, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06451612903225801, "yesterday_confirmed": 570, "yesterday_deaths": 72, "yesterday_recovered": 248}], "today_confirmed": 5136, "today_deaths": 761, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 260, "today_new_confirmed": 20, "today_new_deaths": 12, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -84, "today_new_recovered": 92, "today_new_total_hospitalised_patients": 9, "today_open_cases": 1901, "today_recovered": 2474, "today_total_hospitalised_patients": 2503, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00390930414386248, "today_vs_yesterday_deaths": 0.01602136181575431, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.04231738035264487, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03862300587741396, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.003608660785886064, "yesterday_confirmed": 5116, "yesterday_deaths": 749, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 260, "yesterday_open_cases": 1985, "yesterday_recovered": 2382, "yesterday_total_hospitalised_patients": 2494}, {"date": "2020-05-01", "id": "pais_vasco", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/pais_vasco", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Pa\u00eds Vasco", "name_es": "Pa\u00eds Vasco", "name_it": "Pa\u00eds Vasco", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "alava", "name": "\u00c1lava", "name_es": "\u00c1lava", "name_it": "\u00c1lava", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 4074, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 137, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03479806959613918, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 3937, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-01", "id": "bizkaia", "name": "Bizkaia", "name_es": "Bizkaia", "name_it": "Bizkaia", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 9073, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 238, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.026938313525749935, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 8835, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}, {"date": "2020-05-01", "id": "gipuzkoa", "name": "Gipuzkoa", "name_es": "Gipuzkoa", "name_it": "Gipuzkoa", "source": "Departamento Salud Gobierno Pa\u00eds Vasco", "today_confirmed": 2748, "today_deaths": 0, "today_new_confirmed": 51, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 0, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.018909899888765347, "today_vs_yesterday_deaths": null, "today_vs_yesterday_recovered": null, "yesterday_confirmed": 2697, "yesterday_deaths": 0, "yesterday_recovered": 0}], "today_confirmed": 12887, "today_deaths": 1321, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 551, "today_new_confirmed": 63, "today_new_deaths": 9, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 7, "today_new_open_cases": -371, "today_new_recovered": 425, "today_new_total_hospitalised_patients": 52, "today_open_cases": -239, "today_recovered": 11805, "today_total_hospitalised_patients": 6659, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004912663755458624, "today_vs_yesterday_deaths": 0.006859756097560954, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.012867647058823595, "today_vs_yesterday_open_cases": -2.8106060606060606, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03734622144112487, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.007870440441955395, "yesterday_confirmed": 12824, "yesterday_deaths": 1312, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 544, "yesterday_open_cases": 132, "yesterday_recovered": 11380, "yesterday_total_hospitalised_patients": 6607}, {"date": "2020-05-01", "id": "la_rioja", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/la_rioja", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "La Rioja", "name_es": "La Rioja", "name_it": "La Rioja", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 3947, "today_deaths": 334, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 88, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -49, "today_new_recovered": 59, "today_new_total_hospitalised_patients": 6, "today_open_cases": 1334, "today_recovered": 2279, "today_total_hospitalised_patients": 1439, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0027947154471543723, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0030030030030030463, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.03543022415039765, "today_vs_yesterday_recovered": 0.026576576576576638, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.004187020237264472, "yesterday_confirmed": 3936, "yesterday_deaths": 333, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 88, "yesterday_open_cases": 1383, "yesterday_recovered": 2220, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1433}, {"date": "2020-05-01", "id": "extremadura", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/extremadura", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Extremadura", "name_es": "Extremadura", "name_it": "Extremadura", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [{"date": "2020-05-01", "id": "area_de_salud_de_caceres", "name": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_es": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "name_it": "\u00c1rea de Salud de C\u00e1ceres", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 1329, "today_deaths": 231, "today_new_confirmed": 8, "today_new_deaths": 2, "today_new_recovered": 10, "today_recovered": 718, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.006056018168054456, "today_vs_yesterday_deaths": 0.008733624454148492, "today_vs_yesterday_recovered": 0.01412429378531077, "yesterday_confirmed": 1321, "yesterday_deaths": 229, "yesterday_recovered": 708}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_de_salud_de_badajoz", "name": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Badajoz", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 417, "today_deaths": 35, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 9, "today_recovered": 356, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.004819277108433662, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.025936599423631135, "yesterday_confirmed": 415, "yesterday_deaths": 35, "yesterday_recovered": 347}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_de_salud_de_merida", "name": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_es": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "name_it": "\u00c1rea de Salud de M\u00e9rida", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 230, "today_deaths": 29, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 8, "today_recovered": 230, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.03571428571428581, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03603603603603611, "yesterday_confirmed": 230, "yesterday_deaths": 28, "yesterday_recovered": 222}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_de_salud_de_plasencia", "name": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Plasencia", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 308, "today_deaths": 69, "today_new_confirmed": 11, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 0, "today_recovered": 218, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.03703703703703698, "today_vs_yesterday_deaths": 0.014705882352941124, "today_vs_yesterday_recovered": 0.0, "yesterday_confirmed": 297, "yesterday_deaths": 68, "yesterday_recovered": 218}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_de_salud_de_don_benito-villanueva_de_la_serena", "name": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 211, "today_deaths": 20, "today_new_confirmed": 2, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 15, "today_recovered": 195, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.009569377990430672, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.08333333333333326, "yesterday_confirmed": 209, "yesterday_deaths": 20, "yesterday_recovered": 180}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_de_salud_navalmoral", "name": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_es": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "name_it": "\u00c1rea de Salud Navalmoral", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 179, "today_deaths": 45, "today_new_confirmed": 3, "today_new_deaths": 1, "today_new_recovered": 4, "today_recovered": 129, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.017045454545454586, "today_vs_yesterday_deaths": 0.022727272727272707, "today_vs_yesterday_recovered": 0.03200000000000003, "yesterday_confirmed": 176, "yesterday_deaths": 44, "yesterday_recovered": 125}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_de_salud_de_coria", "name": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Coria", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Coria", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 89, "today_deaths": 17, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 24, "today_recovered": 85, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.39344262295081966, "yesterday_confirmed": 89, "yesterday_deaths": 17, "yesterday_recovered": 61}, {"date": "2020-05-01", "id": "area_de_salud_de_llerena-zafra", "name": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_es": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "name_it": "\u00c1rea de Salud de Llerena-Zafra", "source": "Consejer\u00eda de Sanidad y Servicios Sociales Junta de Extremadura", "today_confirmed": 48, "today_deaths": 5, "today_new_confirmed": 0, "today_new_deaths": 0, "today_new_recovered": 3, "today_recovered": 29, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.0, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0, "today_vs_yesterday_recovered": 0.11538461538461542, "yesterday_confirmed": 48, "yesterday_deaths": 5, "yesterday_recovered": 26}], "today_confirmed": 2824, "today_deaths": 458, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 108, "today_new_confirmed": 13, "today_new_deaths": 7, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -51, "today_new_recovered": 57, "today_new_total_hospitalised_patients": 27, "today_open_cases": 349, "today_recovered": 2017, "today_total_hospitalised_patients": 1592, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00462468872287447, "today_vs_yesterday_deaths": 0.015521064301552201, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.12749999999999995, "today_vs_yesterday_recovered": 0.029081632653061185, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.017252396166134165, "yesterday_confirmed": 2811, "yesterday_deaths": 451, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 108, "yesterday_open_cases": 400, "yesterday_recovered": 1960, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1565}, {"date": "2020-05-01", "id": "cantabria", "links": [{"href": "/api/2020-05-01/country/spain/region/cantabria", "rel": "self", "type": "GET"}], "name": "Cantabria", "name_es": "Cantabria", "name_it": "Cantabria", "source": "John Hopkins University", "sub_regions": [], "today_confirmed": 2201, "today_deaths": 193, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 79, "today_new_confirmed": 17, "today_new_deaths": 1, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 0, "today_new_open_cases": -26, "today_new_recovered": 42, "today_new_total_hospitalised_patients": 0, "today_open_cases": 457, "today_recovered": 1551, "today_total_hospitalised_patients": 1009, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.007783882783882756, "today_vs_yesterday_deaths": 0.005208333333333259, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.0, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.053830227743271175, "today_vs_yesterday_recovered": 0.027833001988071482, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0, "yesterday_confirmed": 2184, "yesterday_deaths": 192, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 79, "yesterday_open_cases": 483, "yesterday_recovered": 1509, "yesterday_total_hospitalised_patients": 1009}], "source": "John Hopkins University", "today_confirmed": 218207, "today_deaths": 25097, "today_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_intensive_care": 10886, "today_new_confirmed": 1242, "today_new_deaths": 279, "today_new_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "today_new_intensive_care": 50, "today_new_open_cases": -1607, "today_new_recovered": 2570, "today_new_total_hospitalised_patients": 524, "today_open_cases": 75862, "today_recovered": 117248, "today_total_hospitalised_patients": 117025, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.00572442559859887, "today_vs_yesterday_deaths": 0.0112418405995649, "today_vs_yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": null, "today_vs_yesterday_intensive_care": 0.004614248800295373, "today_vs_yesterday_open_cases": -0.020743781383521176, "today_vs_yesterday_recovered": 0.02241057569891347, "today_vs_yesterday_total_hospitalised_patients": 0.0044978154693950945, "yesterday_confirmed": 216965, "yesterday_deaths": 24818, "yesterday_hospitalised_patients_with_symptoms": 0, "yesterday_intensive_care": 10836, "yesterday_open_cases": 77469, "yesterday_recovered": 114678, "yesterday_total_hospitalised_patients": 116501}}, "info": {"date": "2020-05-01 00:00CEST", "date_generation": "2020-10-07 01:54", "yesterday": "2020-04-30 00:00CEST"}}}, "metadata": {"by": "Narrativa & AppliedXL", "url": ["wwww.narrativa.com", "www.appliedxl.com"]}, "total": {"date": "2020-05-01", "name": "Total", "name_es": "Total", "name_it": "Total", "rid": "#total", "source": "Narrativa", "today_confirmed": 3354852, "today_deaths": 240122, "today_new_confirmed": 88709, "today_new_deaths": 6252, "today_new_open_cases": 14142, "today_new_recovered": 68315, "today_open_cases": 2058412, "today_recovered": 1056318, "today_vs_yesterday_confirmed": 0.02716017026811124, "today_vs_yesterday_deaths": 0.02673280027365621, "today_vs_yesterday_open_cases": 0.006917872883718923, "today_vs_yesterday_recovered": 0.06914452688908845, "yesterday_confirmed": 3266143, "yesterday_deaths": 233870, "yesterday_open_cases": 2044270, "yesterday_recovered": 988003}, "updated_at": "2020-10-06 23:54UTC"}